{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3d12a4f8-aba9-4778-b9c1-02122fe97958",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BE O Versbar",
                        "en": "BE O Versbar",
                        "es": "BE O Versbar",
                        "nl": "BE O Versbar",
                        "fr": "BE O Versbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BE O Versbar",
                        "en": "BE O Versbar",
                        "es": "BE O Versbar",
                        "nl": "BE O Versbar",
                        "fr": "BE O Versbar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-05-09T09:15:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                361
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1757",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/be-o-versbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "734",
                    "Beo Versbar",
                    "108",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige Geeststraat 30",
                "created": "2017-05-09T08:59:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471752760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72375 51.053204)"
                },
                "email": [
                    "info@beo-bar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2334fcc0-23fe-429b-8a01-7783e954a09a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BE O Versbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1017",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1017",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Angebot von BE O Versbar mitten in Gent umfasst k\u00f6stliche Lunchgerichte und originelle gesunde Getr\u00e4nke.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>V\u00f6llig biologisch und vegetarisch. Es stehen Ihnen auch einige vegane Optionen zur Verf\u00fcgung.</p>\n\n<p>Die Zutaten stammen vom BE O Versmarkt von nebenan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "BE O Versbar in the centre of Ghent is the place to be for original, healthy drinks and a delicious lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Everything on the menu is organic and vegetarian, and there are several vegan options too.</p>\n\n<p>The ingredients are sourced from the BE O Versmarkt (organic shop) next door.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el BE O Versbar, en el coraz\u00f3n de Gante, podemos disfrutar de deliciosos almuerzos y originales y saludables bebidas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo es ecol\u00f3gico y vegetariano y se ofrecen tambi\u00e9n diversas opciones veganas.</p>\n\n<p>Los ingredientes proceden de BE O Versmarkt, la vecina tienda especializada en estos productos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij BE O Versbar in het hartje van Gent kun je heerlijk lunchen en genieten van originele, gezonde drankjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles is biologisch en vegetarisch. Er zijn ook verschillende vegan opties.\u00a0</p>\n\n<p>De ingredi\u00ebnten komen uit de BE O Versmarkt naast de deur.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez BE O Versbar, bar fra\u00eecheur implant\u00e9 au c\u0153ur de Gand, vous pourrez savourer un d\u00e9licieux lunch et profiter de boissons aussi saines qu\u2019originales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tout est biologique et v\u00e9g\u00e9tarien, avec aussi diverses options v\u00e9g\u00e9taliennes.</p>\n\n<p>Les ingr\u00e9dients proviennent du march\u00e9 frais BE O Versmarkt, situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1757"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "en": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "es": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "nl": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "fr": [
                    "BE O Versbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Frischmarkt und Essbereich: alles Bio!"
                ],
                "en": [
                    "Fresh market and eatery - 100% organic"
                ],
                "es": [
                    "Mercadillo y restaurante con productos biol\u00f3gicos!"
                ],
                "nl": [
                    "Alles is biologisch in deze versmarkt en eetplek!"
                ],
                "fr": [
                    "100 % bio dans ce march\u00e9 du frais/resto\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T11:57:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BE-O-779153288869247/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/beo_versbar/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d11829393-Reviews-BE_O_Versbar-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3d12a4f8-aba9-4778-b9c1-02122fe97958",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BE O Versbar",
                        "en": "BE O Versbar",
                        "es": "BE O Versbar",
                        "nl": "BE O Versbar",
                        "fr": "BE O Versbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BE O Versbar",
                        "en": "BE O Versbar",
                        "es": "BE O Versbar",
                        "nl": "BE O Versbar",
                        "fr": "BE O Versbar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-05-09T09:15:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                361
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1757",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/be-o-versbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "734",
                    "Beo Versbar",
                    "108",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige Geeststraat 30",
                "created": "2017-05-09T08:59:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471752760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72375 51.053204)"
                },
                "email": [
                    "info@beo-bar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2334fcc0-23fe-429b-8a01-7783e954a09a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BE O Versbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1017",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1017",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Angebot von BE O Versbar mitten in Gent umfasst k\u00f6stliche Lunchgerichte und originelle gesunde Getr\u00e4nke.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>V\u00f6llig biologisch und vegetarisch. Es stehen Ihnen auch einige vegane Optionen zur Verf\u00fcgung.</p>\n\n<p>Die Zutaten stammen vom BE O Versmarkt von nebenan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "BE O Versbar in the centre of Ghent is the place to be for original, healthy drinks and a delicious lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Everything on the menu is organic and vegetarian, and there are several vegan options too.</p>\n\n<p>The ingredients are sourced from the BE O Versmarkt (organic shop) next door.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el BE O Versbar, en el coraz\u00f3n de Gante, podemos disfrutar de deliciosos almuerzos y originales y saludables bebidas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo es ecol\u00f3gico y vegetariano y se ofrecen tambi\u00e9n diversas opciones veganas.</p>\n\n<p>Los ingredientes proceden de BE O Versmarkt, la vecina tienda especializada en estos productos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij BE O Versbar in het hartje van Gent kun je heerlijk lunchen en genieten van originele, gezonde drankjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles is biologisch en vegetarisch. Er zijn ook verschillende vegan opties.\u00a0</p>\n\n<p>De ingredi\u00ebnten komen uit de BE O Versmarkt naast de deur.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez BE O Versbar, bar fra\u00eecheur implant\u00e9 au c\u0153ur de Gand, vous pourrez savourer un d\u00e9licieux lunch et profiter de boissons aussi saines qu\u2019originales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tout est biologique et v\u00e9g\u00e9tarien, avec aussi diverses options v\u00e9g\u00e9taliennes.</p>\n\n<p>Les ingr\u00e9dients proviennent du march\u00e9 frais BE O Versmarkt, situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1757"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "en": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "es": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "nl": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "fr": [
                    "BE O Versbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Frischmarkt und Essbereich: alles Bio!"
                ],
                "en": [
                    "Fresh market and eatery - 100% organic"
                ],
                "es": [
                    "Mercadillo y restaurante con productos biol\u00f3gicos!"
                ],
                "nl": [
                    "Alles is biologisch in deze versmarkt en eetplek!"
                ],
                "fr": [
                    "100 % bio dans ce march\u00e9 du frais/resto\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T11:57:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BE-O-779153288869247/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/beo_versbar/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d11829393-Reviews-BE_O_Versbar-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3d12a4f8-aba9-4778-b9c1-02122fe97958",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BE O Versbar",
                        "en": "BE O Versbar",
                        "es": "BE O Versbar",
                        "nl": "BE O Versbar",
                        "fr": "BE O Versbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BE O Versbar",
                        "en": "BE O Versbar",
                        "es": "BE O Versbar",
                        "nl": "BE O Versbar",
                        "fr": "BE O Versbar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-05-09T09:15:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                361
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1757",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/be-o-versbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "734",
                    "Beo Versbar",
                    "108",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige Geeststraat 30",
                "created": "2017-05-09T08:59:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471752760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72375 51.053204)"
                },
                "email": [
                    "info@beo-bar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2334fcc0-23fe-429b-8a01-7783e954a09a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BE O Versbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1017",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1017",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Angebot von BE O Versbar mitten in Gent umfasst k\u00f6stliche Lunchgerichte und originelle gesunde Getr\u00e4nke.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>V\u00f6llig biologisch und vegetarisch. Es stehen Ihnen auch einige vegane Optionen zur Verf\u00fcgung.</p>\n\n<p>Die Zutaten stammen vom BE O Versmarkt von nebenan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "BE O Versbar in the centre of Ghent is the place to be for original, healthy drinks and a delicious lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Everything on the menu is organic and vegetarian, and there are several vegan options too.</p>\n\n<p>The ingredients are sourced from the BE O Versmarkt (organic shop) next door.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el BE O Versbar, en el coraz\u00f3n de Gante, podemos disfrutar de deliciosos almuerzos y originales y saludables bebidas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo es ecol\u00f3gico y vegetariano y se ofrecen tambi\u00e9n diversas opciones veganas.</p>\n\n<p>Los ingredientes proceden de BE O Versmarkt, la vecina tienda especializada en estos productos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij BE O Versbar in het hartje van Gent kun je heerlijk lunchen en genieten van originele, gezonde drankjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles is biologisch en vegetarisch. Er zijn ook verschillende vegan opties.\u00a0</p>\n\n<p>De ingredi\u00ebnten komen uit de BE O Versmarkt naast de deur.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez BE O Versbar, bar fra\u00eecheur implant\u00e9 au c\u0153ur de Gand, vous pourrez savourer un d\u00e9licieux lunch et profiter de boissons aussi saines qu\u2019originales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tout est biologique et v\u00e9g\u00e9tarien, avec aussi diverses options v\u00e9g\u00e9taliennes.</p>\n\n<p>Les ingr\u00e9dients proviennent du march\u00e9 frais BE O Versmarkt, situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1757"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "en": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "es": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "nl": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "fr": [
                    "BE O Versbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Frischmarkt und Essbereich: alles Bio!"
                ],
                "en": [
                    "Fresh market and eatery - 100% organic"
                ],
                "es": [
                    "Mercadillo y restaurante con productos biol\u00f3gicos!"
                ],
                "nl": [
                    "Alles is biologisch in deze versmarkt en eetplek!"
                ],
                "fr": [
                    "100 % bio dans ce march\u00e9 du frais/resto\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T11:57:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BE-O-779153288869247/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/beo_versbar/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d11829393-Reviews-BE_O_Versbar-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3d12a4f8-aba9-4778-b9c1-02122fe97958",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BE O Versbar",
                        "en": "BE O Versbar",
                        "es": "BE O Versbar",
                        "nl": "BE O Versbar",
                        "fr": "BE O Versbar"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/beo_versbar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BE O Versbar",
                        "en": "BE O Versbar",
                        "es": "BE O Versbar",
                        "nl": "BE O Versbar",
                        "fr": "BE O Versbar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-05-09T09:15:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                361
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1757",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/be-o-versbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "734",
                    "Beo Versbar",
                    "108",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige Geeststraat 30",
                "created": "2017-05-09T08:59:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32471752760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72375 51.053204)"
                },
                "email": [
                    "info@beo-bar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2334fcc0-23fe-429b-8a01-7783e954a09a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BE O Versbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1017",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1017",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Angebot von BE O Versbar mitten in Gent umfasst k\u00f6stliche Lunchgerichte und originelle gesunde Getr\u00e4nke.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>V\u00f6llig biologisch und vegetarisch. Es stehen Ihnen auch einige vegane Optionen zur Verf\u00fcgung.</p>\n\n<p>Die Zutaten stammen vom BE O Versmarkt von nebenan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "BE O Versbar in the centre of Ghent is the place to be for original, healthy drinks and a delicious lunch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Everything on the menu is organic and vegetarian, and there are several vegan options too.</p>\n\n<p>The ingredients are sourced from the BE O Versmarkt (organic shop) next door.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el BE O Versbar, en el coraz\u00f3n de Gante, podemos disfrutar de deliciosos almuerzos y originales y saludables bebidas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todo es ecol\u00f3gico y vegetariano y se ofrecen tambi\u00e9n diversas opciones veganas.</p>\n\n<p>Los ingredientes proceden de BE O Versmarkt, la vecina tienda especializada en estos productos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij BE O Versbar in het hartje van Gent kun je heerlijk lunchen en genieten van originele, gezonde drankjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alles is biologisch en vegetarisch. Er zijn ook verschillende vegan opties.\u00a0</p>\n\n<p>De ingredi\u00ebnten komen uit de BE O Versmarkt naast de deur.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez BE O Versbar, bar fra\u00eecheur implant\u00e9 au c\u0153ur de Gand, vous pourrez savourer un d\u00e9licieux lunch et profiter de boissons aussi saines qu\u2019originales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tout est biologique et v\u00e9g\u00e9tarien, avec aussi diverses options v\u00e9g\u00e9taliennes.</p>\n\n<p>Les ingr\u00e9dients proviennent du march\u00e9 frais BE O Versmarkt, situ\u00e9 juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1757"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "en": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "es": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "nl": [
                    "BE O Versbar"
                ],
                "fr": [
                    "BE O Versbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Frischmarkt und Essbereich: alles Bio!"
                ],
                "en": [
                    "Fresh market and eatery - 100% organic"
                ],
                "es": [
                    "Mercadillo y restaurante con productos biol\u00f3gicos!"
                ],
                "nl": [
                    "Alles is biologisch in deze versmarkt en eetplek!"
                ],
                "fr": [
                    "100 % bio dans ce march\u00e9 du frais/resto\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T11:57:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BE-O-779153288869247/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/beo_versbar/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d11829393-Reviews-BE_O_Versbar-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5073.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5073.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5123.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5123.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5192.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5192.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005091.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005091.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_5192.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_5192.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-23T14:42:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/555f77e1-4ff9-4079-b1e7-e19baedb83cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1826",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/buggypunt-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "668",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Centrum",
                    "71",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein",
                "created": "2017-03-23T14:23:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+329 266 77 00"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723935 51.053772)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ac2ce556-9aa8-4c30-8c7a-ca3f401108b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Buggypunt Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1015",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1015",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Buggypunt Gent k\u00f6nnen Sie sich f\u00fcr einen Besuch der Stadt kostenfrei einen Buggy ausleihen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Buggys sind kompakt und wendig. Zudem sind sie mit einem gro\u00dfen Tragekorb ausgestattet und das Kind sitzt in Augenh\u00f6he mit dem Erwachsenen. Man kann sich einen Buggy kostenfrei ausleihen, Sie brauchen nur Ihren Pass als Garantie mitzubringen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Buggypunt Gent allows you to borrow a pushchair free of charge for your visit to the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The pushchairs are all compact and manoeuvrable. They have a large carry cot and the children sit at eye-level. You can borrow a pushchair free of charge and only need to hand in an identification document as a guarantee.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En \u201cBuggypunt Gent\u201d puede tomar prestado gratis un cochecito de ni\u00f1os para visitar la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los cochecitos son compactos y \u00e1giles. Est\u00e1n provistos de una gran cesta y los ni\u00f1os est\u00e1 sentados a nivel del ojo. Tomar prestado un cochecito es gratis pero s\u00ed piden un carn\u00e9 de identidad como se\u00f1al.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Buggypunt Gent kun je gratis een buggy lenen voor een bezoek aan de stad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De buggy\u2019s zijn compact en wendbaar. Ze zijn voorzien van een grote draagmand en kinderen zitten op ooghoogte van de volwassenen. Een buggy lenen is gratis maar er wordt wel een identiteitsbewijs gevraagd als garantie.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Buggypunt Gent, vous pouvez emprunter gratuitement un buggy pour visiter la ville. Les poussettes sont compactes et faciles \u00e0 manier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elles sont dot\u00e9es d\u2019un grand panier et les enfants sont assis \u00e0 hauteur des yeux des adultes. La location du buggy est gratuite mais une preuve d\u2019identit\u00e9 vous sera demand\u00e9e en guise de garantie.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1826"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "en": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "es": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Buggypunt Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Kindern sorgenfrei in der Stadt flanieren"
                ],
                "en": [
                    "Relax in the city with the kids, carefree"
                ],
                "es": [
                    "Pasear tranquilamente por el centro con los ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Zorgeloos kuieren in de stad met kinderen"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez paisiblement en ville avec vos enfants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:36:02+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5073.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5073.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5123.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5123.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5192.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5192.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005091.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005091.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_5192.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_5192.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-23T14:42:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/555f77e1-4ff9-4079-b1e7-e19baedb83cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1826",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/buggypunt-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "668",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Centrum",
                    "71",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein",
                "created": "2017-03-23T14:23:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+329 266 77 00"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723935 51.053772)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ac2ce556-9aa8-4c30-8c7a-ca3f401108b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Buggypunt Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1015",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1015",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Buggypunt Gent k\u00f6nnen Sie sich f\u00fcr einen Besuch der Stadt kostenfrei einen Buggy ausleihen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Buggys sind kompakt und wendig. Zudem sind sie mit einem gro\u00dfen Tragekorb ausgestattet und das Kind sitzt in Augenh\u00f6he mit dem Erwachsenen. Man kann sich einen Buggy kostenfrei ausleihen, Sie brauchen nur Ihren Pass als Garantie mitzubringen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Buggypunt Gent allows you to borrow a pushchair free of charge for your visit to the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The pushchairs are all compact and manoeuvrable. They have a large carry cot and the children sit at eye-level. You can borrow a pushchair free of charge and only need to hand in an identification document as a guarantee.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En \u201cBuggypunt Gent\u201d puede tomar prestado gratis un cochecito de ni\u00f1os para visitar la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los cochecitos son compactos y \u00e1giles. Est\u00e1n provistos de una gran cesta y los ni\u00f1os est\u00e1 sentados a nivel del ojo. Tomar prestado un cochecito es gratis pero s\u00ed piden un carn\u00e9 de identidad como se\u00f1al.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Buggypunt Gent kun je gratis een buggy lenen voor een bezoek aan de stad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De buggy\u2019s zijn compact en wendbaar. Ze zijn voorzien van een grote draagmand en kinderen zitten op ooghoogte van de volwassenen. Een buggy lenen is gratis maar er wordt wel een identiteitsbewijs gevraagd als garantie.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Buggypunt Gent, vous pouvez emprunter gratuitement un buggy pour visiter la ville. Les poussettes sont compactes et faciles \u00e0 manier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elles sont dot\u00e9es d\u2019un grand panier et les enfants sont assis \u00e0 hauteur des yeux des adultes. La location du buggy est gratuite mais une preuve d\u2019identit\u00e9 vous sera demand\u00e9e en guise de garantie.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1826"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "en": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "es": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Buggypunt Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Kindern sorgenfrei in der Stadt flanieren"
                ],
                "en": [
                    "Relax in the city with the kids, carefree"
                ],
                "es": [
                    "Pasear tranquilamente por el centro con los ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Zorgeloos kuieren in de stad met kinderen"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez paisiblement en ville avec vos enfants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:36:02+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5073.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5073.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5123.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5123.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5192.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5192.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005091.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005091.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_5192.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_5192.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-23T14:42:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/555f77e1-4ff9-4079-b1e7-e19baedb83cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1826",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/buggypunt-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "668",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Centrum",
                    "71",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein",
                "created": "2017-03-23T14:23:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+329 266 77 00"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723935 51.053772)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ac2ce556-9aa8-4c30-8c7a-ca3f401108b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Buggypunt Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1015",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1015",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Buggypunt Gent k\u00f6nnen Sie sich f\u00fcr einen Besuch der Stadt kostenfrei einen Buggy ausleihen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Buggys sind kompakt und wendig. Zudem sind sie mit einem gro\u00dfen Tragekorb ausgestattet und das Kind sitzt in Augenh\u00f6he mit dem Erwachsenen. Man kann sich einen Buggy kostenfrei ausleihen, Sie brauchen nur Ihren Pass als Garantie mitzubringen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Buggypunt Gent allows you to borrow a pushchair free of charge for your visit to the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The pushchairs are all compact and manoeuvrable. They have a large carry cot and the children sit at eye-level. You can borrow a pushchair free of charge and only need to hand in an identification document as a guarantee.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En \u201cBuggypunt Gent\u201d puede tomar prestado gratis un cochecito de ni\u00f1os para visitar la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los cochecitos son compactos y \u00e1giles. Est\u00e1n provistos de una gran cesta y los ni\u00f1os est\u00e1 sentados a nivel del ojo. Tomar prestado un cochecito es gratis pero s\u00ed piden un carn\u00e9 de identidad como se\u00f1al.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Buggypunt Gent kun je gratis een buggy lenen voor een bezoek aan de stad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De buggy\u2019s zijn compact en wendbaar. Ze zijn voorzien van een grote draagmand en kinderen zitten op ooghoogte van de volwassenen. Een buggy lenen is gratis maar er wordt wel een identiteitsbewijs gevraagd als garantie.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Buggypunt Gent, vous pouvez emprunter gratuitement un buggy pour visiter la ville. Les poussettes sont compactes et faciles \u00e0 manier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elles sont dot\u00e9es d\u2019un grand panier et les enfants sont assis \u00e0 hauteur des yeux des adultes. La location du buggy est gratuite mais une preuve d\u2019identit\u00e9 vous sera demand\u00e9e en guise de garantie.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1826"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "en": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "es": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Buggypunt Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Kindern sorgenfrei in der Stadt flanieren"
                ],
                "en": [
                    "Relax in the city with the kids, carefree"
                ],
                "es": [
                    "Pasear tranquilamente por el centro con los ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Zorgeloos kuieren in de stad met kinderen"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez paisiblement en ville avec vos enfants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:36:02+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5073.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5073.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5123.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5123.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5192.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5192.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005091.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005091.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_5192.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_5192.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-23T14:42:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/555f77e1-4ff9-4079-b1e7-e19baedb83cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1826",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/buggypunt-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "668",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Centrum",
                    "71",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein",
                "created": "2017-03-23T14:23:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+329 266 77 00"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723935 51.053772)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ac2ce556-9aa8-4c30-8c7a-ca3f401108b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Buggypunt Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1015",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1015",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Buggypunt Gent k\u00f6nnen Sie sich f\u00fcr einen Besuch der Stadt kostenfrei einen Buggy ausleihen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Buggys sind kompakt und wendig. Zudem sind sie mit einem gro\u00dfen Tragekorb ausgestattet und das Kind sitzt in Augenh\u00f6he mit dem Erwachsenen. Man kann sich einen Buggy kostenfrei ausleihen, Sie brauchen nur Ihren Pass als Garantie mitzubringen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Buggypunt Gent allows you to borrow a pushchair free of charge for your visit to the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The pushchairs are all compact and manoeuvrable. They have a large carry cot and the children sit at eye-level. You can borrow a pushchair free of charge and only need to hand in an identification document as a guarantee.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En \u201cBuggypunt Gent\u201d puede tomar prestado gratis un cochecito de ni\u00f1os para visitar la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los cochecitos son compactos y \u00e1giles. Est\u00e1n provistos de una gran cesta y los ni\u00f1os est\u00e1 sentados a nivel del ojo. Tomar prestado un cochecito es gratis pero s\u00ed piden un carn\u00e9 de identidad como se\u00f1al.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Buggypunt Gent kun je gratis een buggy lenen voor een bezoek aan de stad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De buggy\u2019s zijn compact en wendbaar. Ze zijn voorzien van een grote draagmand en kinderen zitten op ooghoogte van de volwassenen. Een buggy lenen is gratis maar er wordt wel een identiteitsbewijs gevraagd als garantie.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Buggypunt Gent, vous pouvez emprunter gratuitement un buggy pour visiter la ville. Les poussettes sont compactes et faciles \u00e0 manier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elles sont dot\u00e9es d\u2019un grand panier et les enfants sont assis \u00e0 hauteur des yeux des adultes. La location du buggy est gratuite mais une preuve d\u2019identit\u00e9 vous sera demand\u00e9e en guise de garantie.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1826"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "en": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "es": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Buggypunt Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Kindern sorgenfrei in der Stadt flanieren"
                ],
                "en": [
                    "Relax in the city with the kids, carefree"
                ],
                "es": [
                    "Pasear tranquilamente por el centro con los ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Zorgeloos kuieren in de stad met kinderen"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez paisiblement en ville avec vos enfants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:36:02+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5073.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5073.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5123.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5123.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5192.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_5192.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005091.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005091.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003537.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_5192.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_5192.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Buggypunt Gent",
                        "en": "Buggypunt Gent",
                        "es": "Buggypunt Gent",
                        "nl": "Buggypunt Gent",
                        "fr": "Buggypunt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-23T14:42:39+00:00",
            "field_random_sort": [
                24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/555f77e1-4ff9-4079-b1e7-e19baedb83cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1826",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/buggypunt-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "668",
                    "De Fietsambassade Gent - Fietspunt Gent Centrum",
                    "71",
                    null,
                    1
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein",
                "created": "2017-03-23T14:23:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+329 266 77 00"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723935 51.053772)"
                },
                "email": [
                    "info.defietsambassade@stad.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ac2ce556-9aa8-4c30-8c7a-ca3f401108b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Buggypunt Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1015",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1015",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Buggypunt Gent k\u00f6nnen Sie sich f\u00fcr einen Besuch der Stadt kostenfrei einen Buggy ausleihen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Buggys sind kompakt und wendig. Zudem sind sie mit einem gro\u00dfen Tragekorb ausgestattet und das Kind sitzt in Augenh\u00f6he mit dem Erwachsenen. Man kann sich einen Buggy kostenfrei ausleihen, Sie brauchen nur Ihren Pass als Garantie mitzubringen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Buggypunt Gent allows you to borrow a pushchair free of charge for your visit to the city. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The pushchairs are all compact and manoeuvrable. They have a large carry cot and the children sit at eye-level. You can borrow a pushchair free of charge and only need to hand in an identification document as a guarantee.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En \u201cBuggypunt Gent\u201d puede tomar prestado gratis un cochecito de ni\u00f1os para visitar la ciudad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los cochecitos son compactos y \u00e1giles. Est\u00e1n provistos de una gran cesta y los ni\u00f1os est\u00e1 sentados a nivel del ojo. Tomar prestado un cochecito es gratis pero s\u00ed piden un carn\u00e9 de identidad como se\u00f1al.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Buggypunt Gent kun je gratis een buggy lenen voor een bezoek aan de stad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De buggy\u2019s zijn compact en wendbaar. Ze zijn voorzien van een grote draagmand en kinderen zitten op ooghoogte van de volwassenen. Een buggy lenen is gratis maar er wordt wel een identiteitsbewijs gevraagd als garantie.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Buggypunt Gent, vous pouvez emprunter gratuitement un buggy pour visiter la ville. Les poussettes sont compactes et faciles \u00e0 manier. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elles sont dot\u00e9es d\u2019un grand panier et les enfants sont assis \u00e0 hauteur des yeux des adultes. La location du buggy est gratuite mais une preuve d\u2019identit\u00e9 vous sera demand\u00e9e en guise de garantie.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1826"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/72b4050b-8dd9-4f27-866c-49b4d6817b43"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "en": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "es": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Buggypunt Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Buggypunt Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit Kindern sorgenfrei in der Stadt flanieren"
                ],
                "en": [
                    "Relax in the city with the kids, carefree"
                ],
                "es": [
                    "Pasear tranquilamente por el centro con los ni\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Zorgeloos kuieren in de stad met kinderen"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez paisiblement en ville avec vos enfants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/999e833b-f507-48fd-b2ff-64eade674821"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:36:02+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2608c0d0-2ef1-4817-bbcb-8b743d9f1373",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0020.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0020.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0041_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0041_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-21T09:21:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                247
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1886",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mus-een-plas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 22",
                "created": "2017-03-20T14:53:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472908725"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725733 51.056025)"
                },
                "email": [
                    "info@musineenplas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ee09c09e-1b00-4c46-84d0-bd5d18394e9a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mus in een Plas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1013",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1013",
                "modified": "2018-02-28T09:30:18+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Geschenkboutique mit regelm\u00e4\u00dfig wechselndem Angebot an Gl\u00fcckwunschkarten, poetischen Aufmerksamkeiten, sch\u00f6nem Schmuck, stilvollen Lederwaren, modischen Papierwaren und noch vielem mehr.",
                    "en": "A gift boutique with a changing range of greeting cards, poetic gifts, fine jewellery, leather goods, hip stationery and much, much more.",
                    "es": "La tienda de regalos tiene una oferta cambiante de tarjetas, detalles po\u00e9ticos, delicadas joyas y art\u00edculos de piel, papeler\u00eda y mucho m\u00e1s.",
                    "nl": "Een geschenkenboetiek met een steeds wisselend aanbod wenskaarten, po\u00ebtische attenties, fijne juwelen en lederwaren, hippe papierwaren en nog veel meer. Piep eens binnen!",
                    "fr": "Une boutique de cadeaux proposant une offre sans cesse renouvel\u00e9e de cartes de v\u0153ux, de petites attentions po\u00e9tiques, de bijoux fins, d\u2019articles de maroquinerie, de papeterie branch\u00e9e et bien plus encore."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1886"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "en": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "es": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "nl": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "fr": [
                    "Mus in een Plas "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Liebensw\u00fcrdige Must-haves"
                ],
                "en": [
                    "Heartwarming must-haves"
                ],
                "es": [
                    "Cositas que le calentar\u00e1n el alma"
                ],
                "nl": [
                    "Hartverwarmende hebbedingen"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires r\u00e9confortants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:05:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mus-in-een-Plas-1008508635918543/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/musineenplas/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2608c0d0-2ef1-4817-bbcb-8b743d9f1373",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0020.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0020.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0041_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0041_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-21T09:21:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                247
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1886",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mus-een-plas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 22",
                "created": "2017-03-20T14:53:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472908725"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725733 51.056025)"
                },
                "email": [
                    "info@musineenplas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ee09c09e-1b00-4c46-84d0-bd5d18394e9a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mus in een Plas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1013",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1013",
                "modified": "2018-02-28T09:30:18+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Geschenkboutique mit regelm\u00e4\u00dfig wechselndem Angebot an Gl\u00fcckwunschkarten, poetischen Aufmerksamkeiten, sch\u00f6nem Schmuck, stilvollen Lederwaren, modischen Papierwaren und noch vielem mehr.",
                    "en": "A gift boutique with a changing range of greeting cards, poetic gifts, fine jewellery, leather goods, hip stationery and much, much more.",
                    "es": "La tienda de regalos tiene una oferta cambiante de tarjetas, detalles po\u00e9ticos, delicadas joyas y art\u00edculos de piel, papeler\u00eda y mucho m\u00e1s.",
                    "nl": "Een geschenkenboetiek met een steeds wisselend aanbod wenskaarten, po\u00ebtische attenties, fijne juwelen en lederwaren, hippe papierwaren en nog veel meer. Piep eens binnen!",
                    "fr": "Une boutique de cadeaux proposant une offre sans cesse renouvel\u00e9e de cartes de v\u0153ux, de petites attentions po\u00e9tiques, de bijoux fins, d\u2019articles de maroquinerie, de papeterie branch\u00e9e et bien plus encore."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1886"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "en": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "es": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "nl": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "fr": [
                    "Mus in een Plas "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Liebensw\u00fcrdige Must-haves"
                ],
                "en": [
                    "Heartwarming must-haves"
                ],
                "es": [
                    "Cositas que le calentar\u00e1n el alma"
                ],
                "nl": [
                    "Hartverwarmende hebbedingen"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires r\u00e9confortants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:05:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mus-in-een-Plas-1008508635918543/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/musineenplas/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2608c0d0-2ef1-4817-bbcb-8b743d9f1373",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0020.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0020.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0041_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0041_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-21T09:21:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                247
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1886",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mus-een-plas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 22",
                "created": "2017-03-20T14:53:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472908725"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725733 51.056025)"
                },
                "email": [
                    "info@musineenplas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ee09c09e-1b00-4c46-84d0-bd5d18394e9a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mus in een Plas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1013",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1013",
                "modified": "2018-02-28T09:30:18+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Geschenkboutique mit regelm\u00e4\u00dfig wechselndem Angebot an Gl\u00fcckwunschkarten, poetischen Aufmerksamkeiten, sch\u00f6nem Schmuck, stilvollen Lederwaren, modischen Papierwaren und noch vielem mehr.",
                    "en": "A gift boutique with a changing range of greeting cards, poetic gifts, fine jewellery, leather goods, hip stationery and much, much more.",
                    "es": "La tienda de regalos tiene una oferta cambiante de tarjetas, detalles po\u00e9ticos, delicadas joyas y art\u00edculos de piel, papeler\u00eda y mucho m\u00e1s.",
                    "nl": "Een geschenkenboetiek met een steeds wisselend aanbod wenskaarten, po\u00ebtische attenties, fijne juwelen en lederwaren, hippe papierwaren en nog veel meer. Piep eens binnen!",
                    "fr": "Une boutique de cadeaux proposant une offre sans cesse renouvel\u00e9e de cartes de v\u0153ux, de petites attentions po\u00e9tiques, de bijoux fins, d\u2019articles de maroquinerie, de papeterie branch\u00e9e et bien plus encore."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1886"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "en": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "es": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "nl": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "fr": [
                    "Mus in een Plas "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Liebensw\u00fcrdige Must-haves"
                ],
                "en": [
                    "Heartwarming must-haves"
                ],
                "es": [
                    "Cositas que le calentar\u00e1n el alma"
                ],
                "nl": [
                    "Hartverwarmende hebbedingen"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires r\u00e9confortants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:05:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mus-in-een-Plas-1008508635918543/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/musineenplas/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2608c0d0-2ef1-4817-bbcb-8b743d9f1373",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0020.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0020.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0041_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0041_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-21T09:21:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                247
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1886",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mus-een-plas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 22",
                "created": "2017-03-20T14:53:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472908725"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725733 51.056025)"
                },
                "email": [
                    "info@musineenplas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ee09c09e-1b00-4c46-84d0-bd5d18394e9a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mus in een Plas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1013",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1013",
                "modified": "2018-02-28T09:30:18+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Geschenkboutique mit regelm\u00e4\u00dfig wechselndem Angebot an Gl\u00fcckwunschkarten, poetischen Aufmerksamkeiten, sch\u00f6nem Schmuck, stilvollen Lederwaren, modischen Papierwaren und noch vielem mehr.",
                    "en": "A gift boutique with a changing range of greeting cards, poetic gifts, fine jewellery, leather goods, hip stationery and much, much more.",
                    "es": "La tienda de regalos tiene una oferta cambiante de tarjetas, detalles po\u00e9ticos, delicadas joyas y art\u00edculos de piel, papeler\u00eda y mucho m\u00e1s.",
                    "nl": "Een geschenkenboetiek met een steeds wisselend aanbod wenskaarten, po\u00ebtische attenties, fijne juwelen en lederwaren, hippe papierwaren en nog veel meer. Piep eens binnen!",
                    "fr": "Une boutique de cadeaux proposant une offre sans cesse renouvel\u00e9e de cartes de v\u0153ux, de petites attentions po\u00e9tiques, de bijoux fins, d\u2019articles de maroquinerie, de papeterie branch\u00e9e et bien plus encore."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1886"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "en": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "es": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "nl": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "fr": [
                    "Mus in een Plas "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Liebensw\u00fcrdige Must-haves"
                ],
                "en": [
                    "Heartwarming must-haves"
                ],
                "es": [
                    "Cositas que le calentar\u00e1n el alma"
                ],
                "nl": [
                    "Hartverwarmende hebbedingen"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires r\u00e9confortants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:05:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mus-in-een-Plas-1008508635918543/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/musineenplas/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1626
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2608c0d0-2ef1-4817-bbcb-8b743d9f1373",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8073298a-adc9-4b38-8e95-652375c566e7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0020.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0020.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0041_kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0041_kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mus_in_een_plas_0011.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mus in een Plas ",
                        "en": "Mus in een Plas ",
                        "es": "Mus in een Plas ",
                        "nl": "Mus in een Plas ",
                        "fr": "Mus in een Plas "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-21T09:21:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                247
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1886",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mus-een-plas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 22",
                "created": "2017-03-20T14:53:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472908725"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725733 51.056025)"
                },
                "email": [
                    "info@musineenplas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ee09c09e-1b00-4c46-84d0-bd5d18394e9a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mus in een Plas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1013",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1013",
                "modified": "2018-02-28T09:30:18+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Geschenkboutique mit regelm\u00e4\u00dfig wechselndem Angebot an Gl\u00fcckwunschkarten, poetischen Aufmerksamkeiten, sch\u00f6nem Schmuck, stilvollen Lederwaren, modischen Papierwaren und noch vielem mehr.",
                    "en": "A gift boutique with a changing range of greeting cards, poetic gifts, fine jewellery, leather goods, hip stationery and much, much more.",
                    "es": "La tienda de regalos tiene una oferta cambiante de tarjetas, detalles po\u00e9ticos, delicadas joyas y art\u00edculos de piel, papeler\u00eda y mucho m\u00e1s.",
                    "nl": "Een geschenkenboetiek met een steeds wisselend aanbod wenskaarten, po\u00ebtische attenties, fijne juwelen en lederwaren, hippe papierwaren en nog veel meer. Piep eens binnen!",
                    "fr": "Une boutique de cadeaux proposant une offre sans cesse renouvel\u00e9e de cartes de v\u0153ux, de petites attentions po\u00e9tiques, de bijoux fins, d\u2019articles de maroquinerie, de papeterie branch\u00e9e et bien plus encore."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1886"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "en": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "es": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "nl": [
                    "Mus in een Plas "
                ],
                "fr": [
                    "Mus in een Plas "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Liebensw\u00fcrdige Must-haves"
                ],
                "en": [
                    "Heartwarming must-haves"
                ],
                "es": [
                    "Cositas que le calentar\u00e1n el alma"
                ],
                "nl": [
                    "Hartverwarmende hebbedingen"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires r\u00e9confortants"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:05:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mus-in-een-Plas-1008508635918543/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/musineenplas/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-21T08:51:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -811
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7e73f7f6-0d68-43b9-9fe9-55962a6434c7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2113",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ameliemoi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "754",
                    "Am\u00e9lie + moi",
                    "165",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 74-76",
                "created": "2017-03-20T14:50:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293307032"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730918 51.056999)"
                },
                "email": [
                    "info@ameliemoi.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5a4784f5-75ac-4c63-b72e-69865d07b878",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Am\u00e9lie+Moi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1012",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1012",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Am\u00e9lie+Moi, ein Eldorado f\u00fcr Kinder (und ihre Eltern), ist eine Kombination aus Lokal, Laden und Treffpunkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Mahlzeiten und Getr\u00e4nke sind auf Kinder ausgerichtet und der Laden bietet nachhaltige Kinderbekleidung und Spielzeug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Am\u00e9lie+Moi, a real paradise for children and parents alike, is a combination of a caf\u00e9, a shop and a meeting space.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0The food and drinks menu is child-friendly and the shop is filled with sustainable children\u2019s clothing and toys.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Am\u00e9lie+Moi, un para\u00edso para los m\u00e1s peque\u00f1os (y grandes): es un bar, tienda y lugar de encuentro a la vez.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0La comida y las bebidas se han ajustado al gusto de los ni\u00f1os y la tienda est\u00e1 llena de ropa y juguetes duraderos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Am\u00e9lie+Moi, een paradijs voor kinderen (en ouders), is een combinatie van caf\u00e9, shop en ontmoetingsruimte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het eten en drinken is afgestemd op kinderen en de winkel is gevuld met duurzame kinderkleding en speelgoed.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Am\u00e9lie+Moi, un paradis pour les enfants (et leurs parents), combine un caf\u00e9, une boutique et un espace de rencontre.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0La nourriture et les boissons sont adapt\u00e9es aux enfants et le magasin est rempli de v\u00eatements et de jouets durables pour les enfants.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2113"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "en": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "es": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "nl": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "fr": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Paradies f\u00fcr coole Kids und ihre Eltern"
                ],
                "en": [
                    "Paradise for cool kids and their parents"
                ],
                "es": [
                    "El para\u00edso para ni\u00f1os y padres modernos"
                ],
                "nl": [
                    "Het paradijs voor coole kids \u00e9n hun ouders"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis des enfants cool et de leurs parents"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T16:20:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ameliemoigent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/amelie_et_moi/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12408631-Reviews-Amelie_Moi-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-21T08:51:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -811
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7e73f7f6-0d68-43b9-9fe9-55962a6434c7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2113",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ameliemoi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "754",
                    "Am\u00e9lie + moi",
                    "165",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 74-76",
                "created": "2017-03-20T14:50:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293307032"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730918 51.056999)"
                },
                "email": [
                    "info@ameliemoi.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5a4784f5-75ac-4c63-b72e-69865d07b878",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Am\u00e9lie+Moi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1012",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1012",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Am\u00e9lie+Moi, ein Eldorado f\u00fcr Kinder (und ihre Eltern), ist eine Kombination aus Lokal, Laden und Treffpunkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Mahlzeiten und Getr\u00e4nke sind auf Kinder ausgerichtet und der Laden bietet nachhaltige Kinderbekleidung und Spielzeug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Am\u00e9lie+Moi, a real paradise for children and parents alike, is a combination of a caf\u00e9, a shop and a meeting space.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0The food and drinks menu is child-friendly and the shop is filled with sustainable children\u2019s clothing and toys.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Am\u00e9lie+Moi, un para\u00edso para los m\u00e1s peque\u00f1os (y grandes): es un bar, tienda y lugar de encuentro a la vez.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0La comida y las bebidas se han ajustado al gusto de los ni\u00f1os y la tienda est\u00e1 llena de ropa y juguetes duraderos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Am\u00e9lie+Moi, een paradijs voor kinderen (en ouders), is een combinatie van caf\u00e9, shop en ontmoetingsruimte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het eten en drinken is afgestemd op kinderen en de winkel is gevuld met duurzame kinderkleding en speelgoed.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Am\u00e9lie+Moi, un paradis pour les enfants (et leurs parents), combine un caf\u00e9, une boutique et un espace de rencontre.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0La nourriture et les boissons sont adapt\u00e9es aux enfants et le magasin est rempli de v\u00eatements et de jouets durables pour les enfants.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2113"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "en": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "es": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "nl": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "fr": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Paradies f\u00fcr coole Kids und ihre Eltern"
                ],
                "en": [
                    "Paradise for cool kids and their parents"
                ],
                "es": [
                    "El para\u00edso para ni\u00f1os y padres modernos"
                ],
                "nl": [
                    "Het paradijs voor coole kids \u00e9n hun ouders"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis des enfants cool et de leurs parents"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T16:20:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ameliemoigent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/amelie_et_moi/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12408631-Reviews-Amelie_Moi-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-21T08:51:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -811
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7e73f7f6-0d68-43b9-9fe9-55962a6434c7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2113",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ameliemoi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "754",
                    "Am\u00e9lie + moi",
                    "165",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 74-76",
                "created": "2017-03-20T14:50:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293307032"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730918 51.056999)"
                },
                "email": [
                    "info@ameliemoi.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5a4784f5-75ac-4c63-b72e-69865d07b878",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Am\u00e9lie+Moi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1012",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1012",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Am\u00e9lie+Moi, ein Eldorado f\u00fcr Kinder (und ihre Eltern), ist eine Kombination aus Lokal, Laden und Treffpunkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Mahlzeiten und Getr\u00e4nke sind auf Kinder ausgerichtet und der Laden bietet nachhaltige Kinderbekleidung und Spielzeug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Am\u00e9lie+Moi, a real paradise for children and parents alike, is a combination of a caf\u00e9, a shop and a meeting space.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0The food and drinks menu is child-friendly and the shop is filled with sustainable children\u2019s clothing and toys.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Am\u00e9lie+Moi, un para\u00edso para los m\u00e1s peque\u00f1os (y grandes): es un bar, tienda y lugar de encuentro a la vez.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0La comida y las bebidas se han ajustado al gusto de los ni\u00f1os y la tienda est\u00e1 llena de ropa y juguetes duraderos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Am\u00e9lie+Moi, een paradijs voor kinderen (en ouders), is een combinatie van caf\u00e9, shop en ontmoetingsruimte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het eten en drinken is afgestemd op kinderen en de winkel is gevuld met duurzame kinderkleding en speelgoed.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Am\u00e9lie+Moi, un paradis pour les enfants (et leurs parents), combine un caf\u00e9, une boutique et un espace de rencontre.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0La nourriture et les boissons sont adapt\u00e9es aux enfants et le magasin est rempli de v\u00eatements et de jouets durables pour les enfants.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2113"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "en": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "es": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "nl": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "fr": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Paradies f\u00fcr coole Kids und ihre Eltern"
                ],
                "en": [
                    "Paradise for cool kids and their parents"
                ],
                "es": [
                    "El para\u00edso para ni\u00f1os y padres modernos"
                ],
                "nl": [
                    "Het paradijs voor coole kids \u00e9n hun ouders"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis des enfants cool et de leurs parents"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T16:20:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ameliemoigent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/amelie_et_moi/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12408631-Reviews-Amelie_Moi-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-21T08:51:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -811
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7e73f7f6-0d68-43b9-9fe9-55962a6434c7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2113",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ameliemoi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "754",
                    "Am\u00e9lie + moi",
                    "165",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 74-76",
                "created": "2017-03-20T14:50:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293307032"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730918 51.056999)"
                },
                "email": [
                    "info@ameliemoi.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5a4784f5-75ac-4c63-b72e-69865d07b878",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Am\u00e9lie+Moi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1012",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1012",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Am\u00e9lie+Moi, ein Eldorado f\u00fcr Kinder (und ihre Eltern), ist eine Kombination aus Lokal, Laden und Treffpunkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Mahlzeiten und Getr\u00e4nke sind auf Kinder ausgerichtet und der Laden bietet nachhaltige Kinderbekleidung und Spielzeug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Am\u00e9lie+Moi, a real paradise for children and parents alike, is a combination of a caf\u00e9, a shop and a meeting space.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0The food and drinks menu is child-friendly and the shop is filled with sustainable children\u2019s clothing and toys.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Am\u00e9lie+Moi, un para\u00edso para los m\u00e1s peque\u00f1os (y grandes): es un bar, tienda y lugar de encuentro a la vez.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0La comida y las bebidas se han ajustado al gusto de los ni\u00f1os y la tienda est\u00e1 llena de ropa y juguetes duraderos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Am\u00e9lie+Moi, een paradijs voor kinderen (en ouders), is een combinatie van caf\u00e9, shop en ontmoetingsruimte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het eten en drinken is afgestemd op kinderen en de winkel is gevuld met duurzame kinderkleding en speelgoed.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Am\u00e9lie+Moi, un paradis pour les enfants (et leurs parents), combine un caf\u00e9, une boutique et un espace de rencontre.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0La nourriture et les boissons sont adapt\u00e9es aux enfants et le magasin est rempli de v\u00eatements et de jouets durables pour les enfants.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2113"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "en": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "es": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "nl": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "fr": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Paradies f\u00fcr coole Kids und ihre Eltern"
                ],
                "en": [
                    "Paradise for cool kids and their parents"
                ],
                "es": [
                    "El para\u00edso para ni\u00f1os y padres modernos"
                ],
                "nl": [
                    "Het paradijs voor coole kids \u00e9n hun ouders"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis des enfants cool et de leurs parents"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T16:20:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ameliemoigent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/amelie_et_moi/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12408631-Reviews-Amelie_Moi-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "en": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "es": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "nl": "Am\u00e9lie+Moi ",
                        "fr": "Am\u00e9lie+Moi "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-21T08:51:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -811
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7e73f7f6-0d68-43b9-9fe9-55962a6434c7",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2113",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ameliemoi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "754",
                    "Am\u00e9lie + moi",
                    "165",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Steendam 74-76",
                "created": "2017-03-20T14:50:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293307032"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730918 51.056999)"
                },
                "email": [
                    "info@ameliemoi.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5a4784f5-75ac-4c63-b72e-69865d07b878",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Am\u00e9lie+Moi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1012",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1012",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Am\u00e9lie+Moi, ein Eldorado f\u00fcr Kinder (und ihre Eltern), ist eine Kombination aus Lokal, Laden und Treffpunkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0Mahlzeiten und Getr\u00e4nke sind auf Kinder ausgerichtet und der Laden bietet nachhaltige Kinderbekleidung und Spielzeug.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Am\u00e9lie+Moi, a real paradise for children and parents alike, is a combination of a caf\u00e9, a shop and a meeting space.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0The food and drinks menu is child-friendly and the shop is filled with sustainable children\u2019s clothing and toys.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Am\u00e9lie+Moi, un para\u00edso para los m\u00e1s peque\u00f1os (y grandes): es un bar, tienda y lugar de encuentro a la vez.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0La comida y las bebidas se han ajustado al gusto de los ni\u00f1os y la tienda est\u00e1 llena de ropa y juguetes duraderos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Am\u00e9lie+Moi, een paradijs voor kinderen (en ouders), is een combinatie van caf\u00e9, shop en ontmoetingsruimte.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het eten en drinken is afgestemd op kinderen en de winkel is gevuld met duurzame kinderkleding en speelgoed.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Am\u00e9lie+Moi, un paradis pour les enfants (et leurs parents), combine un caf\u00e9, une boutique et un espace de rencontre.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0La nourriture et les boissons sont adapt\u00e9es aux enfants et le magasin est rempli de v\u00eatements et de jouets durables pour les enfants.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2113"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "en": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "es": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "nl": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ],
                "fr": [
                    "Am\u00e9lie+Moi "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Paradies f\u00fcr coole Kids und ihre Eltern"
                ],
                "en": [
                    "Paradise for cool kids and their parents"
                ],
                "es": [
                    "El para\u00edso para ni\u00f1os y padres modernos"
                ],
                "nl": [
                    "Het paradijs voor coole kids \u00e9n hun ouders"
                ],
                "fr": [
                    "Le paradis des enfants cool et de leurs parents"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-11T16:20:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ameliemoigent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/amelie_et_moi/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12408631-Reviews-Amelie_Moi-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004981.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004981.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madambakster.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madambakster.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-20T15:20:32+00:00",
            "field_random_sort": [
                -277
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2049",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/madam-bakster",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "751",
                    "Madam Bakster",
                    "330",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 142",
                "created": "2017-03-20T15:01:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32496440236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732227 51.049558)"
                },
                "email": [
                    "info@madambakster.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7afc7d39-d6a3-496a-8719-324f2f67f055",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Madam Bakster"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1014",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1014",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Madam Bakster ist der angewiesene Ort f\u00fcr den gesundheitsbewussten Gourment. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Geb\u00e4ck und Desserts sind komplett aus nat\u00fcrlichen Rohstoffen wie u. a. N\u00fcssen, Haferflocken und Datteln ohne Verwendung von raffiniertem Zucker oder tierischen Produkten hergestellt. Unwiderstehlich mit einer Tasse Tee oder Kaffee. Sogar die Milch im Cappuccino ist auf Basis von Mandeln und Haseln\u00fcssen hergestellt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Madam Bakster is the place to be if you like tasty, but healthy food. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>All cakes and desserts are made using only natural ingredients, such as nuts, oats and dates, without refined sugar or animal products. Delicious with a cup of coffee or tea\u2026 or a cappuccino made with almond and hazelnut milk!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Madam Bakster es una necesidad para aquellos que gozan con lo sano. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los pasteles y los postres se han preparado con materias primas naturales como nueces, avena y d\u00e1tiles, sin az\u00facar refinado o productos de origen animal. Delicioso con un caf\u00e9 o t\u00e9. Incluso los capuchinos se hacen con leche a base de almendras y avellanas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Madam Bakster is d\u00e9 plek voor de gezonde genieter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle gebak en desserts zijn bereid met uitsluitend natuurlijke grondstoffen zoals o.a. noten, havermout en dadels, zonder geraffineerde suiker of dierlijke producten. Heerlijk met een kop thee of koffie. Ook de melk in de cappuccino\u2019s is gemaakt op basis van amandelen en hazelnoten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Madam Bakster est \u00abthe place to be\u00bb pour l\u2019\u00e9picurien qui aime manger sain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Toutes les p\u00e2tisseries et desserts sont pr\u00e9par\u00e9s exclusivement \u00e0 base d\u2019ingr\u00e9dients naturels, tels que noix, flocons d\u2019avoine et dattes, sans sucre raffin\u00e9 ou produits d\u2019origine animale. \u00c0 savourer avec une tasse de th\u00e9 ou de caf\u00e9. Le lait des cappuccinos est lui aussi pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 base d\u2019amandes et de noisettes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2049"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "en": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "es": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "nl": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "fr": [
                    "Madam Bakster "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zuckerfreies & veganes Geb\u00e4ck und Desserts"
                ],
                "en": [
                    "Sugar-free and vegan pastries & desserts"
                ],
                "es": [
                    "Postres y pasteles sin az\u00facar y veganas"
                ],
                "nl": [
                    "Suikervrij & vegan gebak en dessert"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisseries & desserts sans sucre et vegan"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T12:07:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/madambakster/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/madambakster/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12106095-Reviews-Madam_Bakster-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004981.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004981.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madambakster.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madambakster.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-20T15:20:32+00:00",
            "field_random_sort": [
                -277
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2049",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/madam-bakster",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "751",
                    "Madam Bakster",
                    "330",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 142",
                "created": "2017-03-20T15:01:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32496440236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732227 51.049558)"
                },
                "email": [
                    "info@madambakster.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7afc7d39-d6a3-496a-8719-324f2f67f055",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Madam Bakster"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1014",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1014",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Madam Bakster ist der angewiesene Ort f\u00fcr den gesundheitsbewussten Gourment. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Geb\u00e4ck und Desserts sind komplett aus nat\u00fcrlichen Rohstoffen wie u. a. N\u00fcssen, Haferflocken und Datteln ohne Verwendung von raffiniertem Zucker oder tierischen Produkten hergestellt. Unwiderstehlich mit einer Tasse Tee oder Kaffee. Sogar die Milch im Cappuccino ist auf Basis von Mandeln und Haseln\u00fcssen hergestellt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Madam Bakster is the place to be if you like tasty, but healthy food. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>All cakes and desserts are made using only natural ingredients, such as nuts, oats and dates, without refined sugar or animal products. Delicious with a cup of coffee or tea\u2026 or a cappuccino made with almond and hazelnut milk!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Madam Bakster es una necesidad para aquellos que gozan con lo sano. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los pasteles y los postres se han preparado con materias primas naturales como nueces, avena y d\u00e1tiles, sin az\u00facar refinado o productos de origen animal. Delicioso con un caf\u00e9 o t\u00e9. Incluso los capuchinos se hacen con leche a base de almendras y avellanas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Madam Bakster is d\u00e9 plek voor de gezonde genieter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle gebak en desserts zijn bereid met uitsluitend natuurlijke grondstoffen zoals o.a. noten, havermout en dadels, zonder geraffineerde suiker of dierlijke producten. Heerlijk met een kop thee of koffie. Ook de melk in de cappuccino\u2019s is gemaakt op basis van amandelen en hazelnoten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Madam Bakster est \u00abthe place to be\u00bb pour l\u2019\u00e9picurien qui aime manger sain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Toutes les p\u00e2tisseries et desserts sont pr\u00e9par\u00e9s exclusivement \u00e0 base d\u2019ingr\u00e9dients naturels, tels que noix, flocons d\u2019avoine et dattes, sans sucre raffin\u00e9 ou produits d\u2019origine animale. \u00c0 savourer avec une tasse de th\u00e9 ou de caf\u00e9. Le lait des cappuccinos est lui aussi pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 base d\u2019amandes et de noisettes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2049"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "en": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "es": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "nl": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "fr": [
                    "Madam Bakster "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zuckerfreies & veganes Geb\u00e4ck und Desserts"
                ],
                "en": [
                    "Sugar-free and vegan pastries & desserts"
                ],
                "es": [
                    "Postres y pasteles sin az\u00facar y veganas"
                ],
                "nl": [
                    "Suikervrij & vegan gebak en dessert"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisseries & desserts sans sucre et vegan"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T12:07:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/madambakster/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/madambakster/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12106095-Reviews-Madam_Bakster-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004981.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004981.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madambakster.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madambakster.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-20T15:20:32+00:00",
            "field_random_sort": [
                -277
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2049",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/madam-bakster",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "751",
                    "Madam Bakster",
                    "330",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 142",
                "created": "2017-03-20T15:01:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32496440236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732227 51.049558)"
                },
                "email": [
                    "info@madambakster.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7afc7d39-d6a3-496a-8719-324f2f67f055",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Madam Bakster"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1014",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1014",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Madam Bakster ist der angewiesene Ort f\u00fcr den gesundheitsbewussten Gourment. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Geb\u00e4ck und Desserts sind komplett aus nat\u00fcrlichen Rohstoffen wie u. a. N\u00fcssen, Haferflocken und Datteln ohne Verwendung von raffiniertem Zucker oder tierischen Produkten hergestellt. Unwiderstehlich mit einer Tasse Tee oder Kaffee. Sogar die Milch im Cappuccino ist auf Basis von Mandeln und Haseln\u00fcssen hergestellt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Madam Bakster is the place to be if you like tasty, but healthy food. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>All cakes and desserts are made using only natural ingredients, such as nuts, oats and dates, without refined sugar or animal products. Delicious with a cup of coffee or tea\u2026 or a cappuccino made with almond and hazelnut milk!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Madam Bakster es una necesidad para aquellos que gozan con lo sano. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los pasteles y los postres se han preparado con materias primas naturales como nueces, avena y d\u00e1tiles, sin az\u00facar refinado o productos de origen animal. Delicioso con un caf\u00e9 o t\u00e9. Incluso los capuchinos se hacen con leche a base de almendras y avellanas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Madam Bakster is d\u00e9 plek voor de gezonde genieter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle gebak en desserts zijn bereid met uitsluitend natuurlijke grondstoffen zoals o.a. noten, havermout en dadels, zonder geraffineerde suiker of dierlijke producten. Heerlijk met een kop thee of koffie. Ook de melk in de cappuccino\u2019s is gemaakt op basis van amandelen en hazelnoten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Madam Bakster est \u00abthe place to be\u00bb pour l\u2019\u00e9picurien qui aime manger sain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Toutes les p\u00e2tisseries et desserts sont pr\u00e9par\u00e9s exclusivement \u00e0 base d\u2019ingr\u00e9dients naturels, tels que noix, flocons d\u2019avoine et dattes, sans sucre raffin\u00e9 ou produits d\u2019origine animale. \u00c0 savourer avec une tasse de th\u00e9 ou de caf\u00e9. Le lait des cappuccinos est lui aussi pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 base d\u2019amandes et de noisettes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2049"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "en": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "es": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "nl": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "fr": [
                    "Madam Bakster "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zuckerfreies & veganes Geb\u00e4ck und Desserts"
                ],
                "en": [
                    "Sugar-free and vegan pastries & desserts"
                ],
                "es": [
                    "Postres y pasteles sin az\u00facar y veganas"
                ],
                "nl": [
                    "Suikervrij & vegan gebak en dessert"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisseries & desserts sans sucre et vegan"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T12:07:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/madambakster/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/madambakster/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12106095-Reviews-Madam_Bakster-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004981.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004981.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madambakster.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madambakster.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-20T15:20:32+00:00",
            "field_random_sort": [
                -277
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2049",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/madam-bakster",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "751",
                    "Madam Bakster",
                    "330",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 142",
                "created": "2017-03-20T15:01:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32496440236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732227 51.049558)"
                },
                "email": [
                    "info@madambakster.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7afc7d39-d6a3-496a-8719-324f2f67f055",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Madam Bakster"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1014",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1014",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Madam Bakster ist der angewiesene Ort f\u00fcr den gesundheitsbewussten Gourment. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Geb\u00e4ck und Desserts sind komplett aus nat\u00fcrlichen Rohstoffen wie u. a. N\u00fcssen, Haferflocken und Datteln ohne Verwendung von raffiniertem Zucker oder tierischen Produkten hergestellt. Unwiderstehlich mit einer Tasse Tee oder Kaffee. Sogar die Milch im Cappuccino ist auf Basis von Mandeln und Haseln\u00fcssen hergestellt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Madam Bakster is the place to be if you like tasty, but healthy food. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>All cakes and desserts are made using only natural ingredients, such as nuts, oats and dates, without refined sugar or animal products. Delicious with a cup of coffee or tea\u2026 or a cappuccino made with almond and hazelnut milk!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Madam Bakster es una necesidad para aquellos que gozan con lo sano. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los pasteles y los postres se han preparado con materias primas naturales como nueces, avena y d\u00e1tiles, sin az\u00facar refinado o productos de origen animal. Delicioso con un caf\u00e9 o t\u00e9. Incluso los capuchinos se hacen con leche a base de almendras y avellanas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Madam Bakster is d\u00e9 plek voor de gezonde genieter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle gebak en desserts zijn bereid met uitsluitend natuurlijke grondstoffen zoals o.a. noten, havermout en dadels, zonder geraffineerde suiker of dierlijke producten. Heerlijk met een kop thee of koffie. Ook de melk in de cappuccino\u2019s is gemaakt op basis van amandelen en hazelnoten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Madam Bakster est \u00abthe place to be\u00bb pour l\u2019\u00e9picurien qui aime manger sain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Toutes les p\u00e2tisseries et desserts sont pr\u00e9par\u00e9s exclusivement \u00e0 base d\u2019ingr\u00e9dients naturels, tels que noix, flocons d\u2019avoine et dattes, sans sucre raffin\u00e9 ou produits d\u2019origine animale. \u00c0 savourer avec une tasse de th\u00e9 ou de caf\u00e9. Le lait des cappuccinos est lui aussi pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 base d\u2019amandes et de noisettes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2049"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "en": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "es": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "nl": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "fr": [
                    "Madam Bakster "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zuckerfreies & veganes Geb\u00e4ck und Desserts"
                ],
                "en": [
                    "Sugar-free and vegan pastries & desserts"
                ],
                "es": [
                    "Postres y pasteles sin az\u00facar y veganas"
                ],
                "nl": [
                    "Suikervrij & vegan gebak en dessert"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisseries & desserts sans sucre et vegan"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T12:07:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/madambakster/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/madambakster/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12106095-Reviews-Madam_Bakster-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004981.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004981.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004983.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004983.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madambakster.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/madambakster.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004982.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Madam Bakster",
                        "en": "Madam Bakster",
                        "es": "Madam Bakster",
                        "nl": "Madam Bakster ",
                        "fr": "Madam Bakster"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-20T15:20:32+00:00",
            "field_random_sort": [
                -277
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2049",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/madam-bakster",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "751",
                    "Madam Bakster",
                    "330",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 142",
                "created": "2017-03-20T15:01:11+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32496440236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732227 51.049558)"
                },
                "email": [
                    "info@madambakster.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7afc7d39-d6a3-496a-8719-324f2f67f055",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Madam Bakster"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1014",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1014",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Madam Bakster ist der angewiesene Ort f\u00fcr den gesundheitsbewussten Gourment. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Geb\u00e4ck und Desserts sind komplett aus nat\u00fcrlichen Rohstoffen wie u. a. N\u00fcssen, Haferflocken und Datteln ohne Verwendung von raffiniertem Zucker oder tierischen Produkten hergestellt. Unwiderstehlich mit einer Tasse Tee oder Kaffee. Sogar die Milch im Cappuccino ist auf Basis von Mandeln und Haseln\u00fcssen hergestellt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Madam Bakster is the place to be if you like tasty, but healthy food. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>All cakes and desserts are made using only natural ingredients, such as nuts, oats and dates, without refined sugar or animal products. Delicious with a cup of coffee or tea\u2026 or a cappuccino made with almond and hazelnut milk!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Madam Bakster es una necesidad para aquellos que gozan con lo sano. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los pasteles y los postres se han preparado con materias primas naturales como nueces, avena y d\u00e1tiles, sin az\u00facar refinado o productos de origen animal. Delicioso con un caf\u00e9 o t\u00e9. Incluso los capuchinos se hacen con leche a base de almendras y avellanas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Madam Bakster is d\u00e9 plek voor de gezonde genieter. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Alle gebak en desserts zijn bereid met uitsluitend natuurlijke grondstoffen zoals o.a. noten, havermout en dadels, zonder geraffineerde suiker of dierlijke producten. Heerlijk met een kop thee of koffie. Ook de melk in de cappuccino\u2019s is gemaakt op basis van amandelen en hazelnoten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Madam Bakster est \u00abthe place to be\u00bb pour l\u2019\u00e9picurien qui aime manger sain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Toutes les p\u00e2tisseries et desserts sont pr\u00e9par\u00e9s exclusivement \u00e0 base d\u2019ingr\u00e9dients naturels, tels que noix, flocons d\u2019avoine et dattes, sans sucre raffin\u00e9 ou produits d\u2019origine animale. \u00c0 savourer avec une tasse de th\u00e9 ou de caf\u00e9. Le lait des cappuccinos est lui aussi pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 base d\u2019amandes et de noisettes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2049"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "en": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "es": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "nl": [
                    "Madam Bakster "
                ],
                "fr": [
                    "Madam Bakster "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zuckerfreies & veganes Geb\u00e4ck und Desserts"
                ],
                "en": [
                    "Sugar-free and vegan pastries & desserts"
                ],
                "es": [
                    "Postres y pasteles sin az\u00facar y veganas"
                ],
                "nl": [
                    "Suikervrij & vegan gebak en dessert"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisseries & desserts sans sucre et vegan"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T12:07:49+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/madambakster/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/madambakster/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12106095-Reviews-Madam_Bakster-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004085_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004085_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004091_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004091_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004093_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004093_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004095_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004095_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003399.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003399.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003401.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003401.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market Gent",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-02T16:31:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -672
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1793",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/holy-food-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1238",
                    "SKYNAB (Holy Food Market)",
                    "28",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Beverhoutplein 15",
                "created": "2017-03-02T16:22:41+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72844 51.057558)"
                },
                "email": [
                    "hello@holyfoodmarket.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c67b931-6438-4930-b70d-0973d6601e56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Holy Food Market"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1011",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1011",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die aus dem 16. Jahrhundert stammende Baudelo-Kapelle, die fr\u00fcher als Kirche, Kloster, Bibliothek und Kunstcampus diente, ist jetzt ein Esstempel und eine Bar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort bekommen Sie fantastisches Street Food: von Krokettenbude bis japanische oder russische K\u00f6stlichkeiten, aber auch Meeresfr\u00fcchte oder Austern. Den Vegetariern wird hier eine riesige Auswahl geboten. Die Bar verw\u00f6hnt Sie mit Cocktails und einem umfangreichen Angebot an Fassbieren.\u00a0</p>\n\n<p>Donnerstags-, samstags- und montagsabends verwandelt sich der Holy Food Market in einen exklusiven Tanzclub.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The 16th century Baudelo Chapel \u2013 previously a church, cloister, library and arts campus \u2013 is now a temple to gastronomy with its own bar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Stop by for delicious street food \u2013 from a croquette stall to Japanese or Russian delicacies \u2013 and maybe for seafood or oysters. There are plenty of vegetarian options as well. You will be spoiled for choice at the bar with cocktails and a wide range of beers on tap.\u00a0</p>\n\n<p>On Thursday, Saturday and Monday evenings, the Holy Food Market is transformed into an exclusive dance club.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Capilla Baudelo, que data del siglo XVI - antes una iglesia, convento, biblioteca y campus de Bellas Artes - ahora se ha convertido en un templo de comidas y bebidas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sirven deliciosa comida callejera - de croquetas a comida japonesa y rusa - pero tambi\u00e9n hay marisco y ostras. Tambi\u00e9n para vegetarianos hay una gran selecci\u00f3n. El bar le halagar\u00e1 con c\u00f3cteles y con un gran surtido de cervezas.\u00a0</p>\n\n<p>Los jueves, s\u00e1bados y lunes por la noche, el Holy Food Market se transforma en un club de baile exclusivo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 16de-eeuwse Baudelokapel \u2013 voormalige kerk, klooster, bibliotheek en kunstcampus \u2013 is nu een eettempel en bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht voor heerlijk streetfood - van een krokettenkraam tot Japans of Russisch \u2013 maar ook voor zeevruchten of oesters. Vegetari\u00ebrs vinden hier een ruime keuze. De bar verwent je met cocktails en een groot aanbod bieren op vat.\u00a0</p>\n\n<p>Op donderdag-, zaterdag- en maandagavond wordt de Holy Food Market omgetoverd in een exclusieve dansclub.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La chapelle Baudelo du 16e si\u00e8cle \u2013 ancienne \u00e9glise, couvent, biblioth\u00e8que et campus d\u2019art \u2013 s\u2019est reconvertie en temple de l\u2019alimentation et en bar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Venez y go\u00fbter une d\u00e9licieuse street food \u2013 du stand de croquettes au stand japonais ou russe \u2013 mais aussi des fruits de mer ou des hu\u00eetres. Les v\u00e9g\u00e9tariens aussi n\u2019auront ici que l\u2019embarras du choix. Et c\u00f4t\u00e9 bar, vous trouverez assur\u00e9ment votre bonheur parmi les cocktails et la grande offre de bi\u00e8res au f\u00fbt.\u00a0</p>\n\n<p>Les jeudis, samedis et lundis soir, le Holy Food Market se m\u00e9tamorphose en club de danse exclusif.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1793"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "en": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "es": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "nl": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "fr": [
                    "Holy Food Market"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\u00dcberdachter Naschmarkt mit internationalem Flair"
                ],
                "en": [
                    "Indoor international food market"
                ],
                "es": [
                    "Patio de comidas cubierto de cocina internacional"
                ],
                "nl": [
                    "Overdekte eetmarkt met alle smaken van de wereld"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 couvert offrant toutes les saveurs du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-21T10:34:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Lousberg-Market/905176046255143?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lousbergmarkt/57c400b438fa48c7d90190b7",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/holyfoodmarket/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d227974-Reviews-Holiday_Inn_Gent_Expo-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004085_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004085_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004091_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004091_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004093_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004093_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004095_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004095_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003399.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003399.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003401.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003401.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market Gent",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-02T16:31:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -672
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1793",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/holy-food-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1238",
                    "SKYNAB (Holy Food Market)",
                    "28",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Beverhoutplein 15",
                "created": "2017-03-02T16:22:41+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72844 51.057558)"
                },
                "email": [
                    "hello@holyfoodmarket.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c67b931-6438-4930-b70d-0973d6601e56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Holy Food Market"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1011",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1011",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die aus dem 16. Jahrhundert stammende Baudelo-Kapelle, die fr\u00fcher als Kirche, Kloster, Bibliothek und Kunstcampus diente, ist jetzt ein Esstempel und eine Bar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort bekommen Sie fantastisches Street Food: von Krokettenbude bis japanische oder russische K\u00f6stlichkeiten, aber auch Meeresfr\u00fcchte oder Austern. Den Vegetariern wird hier eine riesige Auswahl geboten. Die Bar verw\u00f6hnt Sie mit Cocktails und einem umfangreichen Angebot an Fassbieren.\u00a0</p>\n\n<p>Donnerstags-, samstags- und montagsabends verwandelt sich der Holy Food Market in einen exklusiven Tanzclub.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The 16th century Baudelo Chapel \u2013 previously a church, cloister, library and arts campus \u2013 is now a temple to gastronomy with its own bar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Stop by for delicious street food \u2013 from a croquette stall to Japanese or Russian delicacies \u2013 and maybe for seafood or oysters. There are plenty of vegetarian options as well. You will be spoiled for choice at the bar with cocktails and a wide range of beers on tap.\u00a0</p>\n\n<p>On Thursday, Saturday and Monday evenings, the Holy Food Market is transformed into an exclusive dance club.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Capilla Baudelo, que data del siglo XVI - antes una iglesia, convento, biblioteca y campus de Bellas Artes - ahora se ha convertido en un templo de comidas y bebidas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sirven deliciosa comida callejera - de croquetas a comida japonesa y rusa - pero tambi\u00e9n hay marisco y ostras. Tambi\u00e9n para vegetarianos hay una gran selecci\u00f3n. El bar le halagar\u00e1 con c\u00f3cteles y con un gran surtido de cervezas.\u00a0</p>\n\n<p>Los jueves, s\u00e1bados y lunes por la noche, el Holy Food Market se transforma en un club de baile exclusivo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 16de-eeuwse Baudelokapel \u2013 voormalige kerk, klooster, bibliotheek en kunstcampus \u2013 is nu een eettempel en bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht voor heerlijk streetfood - van een krokettenkraam tot Japans of Russisch \u2013 maar ook voor zeevruchten of oesters. Vegetari\u00ebrs vinden hier een ruime keuze. De bar verwent je met cocktails en een groot aanbod bieren op vat.\u00a0</p>\n\n<p>Op donderdag-, zaterdag- en maandagavond wordt de Holy Food Market omgetoverd in een exclusieve dansclub.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La chapelle Baudelo du 16e si\u00e8cle \u2013 ancienne \u00e9glise, couvent, biblioth\u00e8que et campus d\u2019art \u2013 s\u2019est reconvertie en temple de l\u2019alimentation et en bar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Venez y go\u00fbter une d\u00e9licieuse street food \u2013 du stand de croquettes au stand japonais ou russe \u2013 mais aussi des fruits de mer ou des hu\u00eetres. Les v\u00e9g\u00e9tariens aussi n\u2019auront ici que l\u2019embarras du choix. Et c\u00f4t\u00e9 bar, vous trouverez assur\u00e9ment votre bonheur parmi les cocktails et la grande offre de bi\u00e8res au f\u00fbt.\u00a0</p>\n\n<p>Les jeudis, samedis et lundis soir, le Holy Food Market se m\u00e9tamorphose en club de danse exclusif.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1793"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "en": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "es": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "nl": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "fr": [
                    "Holy Food Market"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\u00dcberdachter Naschmarkt mit internationalem Flair"
                ],
                "en": [
                    "Indoor international food market"
                ],
                "es": [
                    "Patio de comidas cubierto de cocina internacional"
                ],
                "nl": [
                    "Overdekte eetmarkt met alle smaken van de wereld"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 couvert offrant toutes les saveurs du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-21T10:34:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Lousberg-Market/905176046255143?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lousbergmarkt/57c400b438fa48c7d90190b7",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/holyfoodmarket/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d227974-Reviews-Holiday_Inn_Gent_Expo-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004085_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004085_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004091_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004091_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004093_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004093_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004095_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004095_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003399.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003399.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003401.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003401.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market Gent",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-02T16:31:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -672
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1793",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/holy-food-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1238",
                    "SKYNAB (Holy Food Market)",
                    "28",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Beverhoutplein 15",
                "created": "2017-03-02T16:22:41+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72844 51.057558)"
                },
                "email": [
                    "hello@holyfoodmarket.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c67b931-6438-4930-b70d-0973d6601e56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Holy Food Market"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1011",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1011",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die aus dem 16. Jahrhundert stammende Baudelo-Kapelle, die fr\u00fcher als Kirche, Kloster, Bibliothek und Kunstcampus diente, ist jetzt ein Esstempel und eine Bar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort bekommen Sie fantastisches Street Food: von Krokettenbude bis japanische oder russische K\u00f6stlichkeiten, aber auch Meeresfr\u00fcchte oder Austern. Den Vegetariern wird hier eine riesige Auswahl geboten. Die Bar verw\u00f6hnt Sie mit Cocktails und einem umfangreichen Angebot an Fassbieren.\u00a0</p>\n\n<p>Donnerstags-, samstags- und montagsabends verwandelt sich der Holy Food Market in einen exklusiven Tanzclub.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The 16th century Baudelo Chapel \u2013 previously a church, cloister, library and arts campus \u2013 is now a temple to gastronomy with its own bar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Stop by for delicious street food \u2013 from a croquette stall to Japanese or Russian delicacies \u2013 and maybe for seafood or oysters. There are plenty of vegetarian options as well. You will be spoiled for choice at the bar with cocktails and a wide range of beers on tap.\u00a0</p>\n\n<p>On Thursday, Saturday and Monday evenings, the Holy Food Market is transformed into an exclusive dance club.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Capilla Baudelo, que data del siglo XVI - antes una iglesia, convento, biblioteca y campus de Bellas Artes - ahora se ha convertido en un templo de comidas y bebidas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sirven deliciosa comida callejera - de croquetas a comida japonesa y rusa - pero tambi\u00e9n hay marisco y ostras. Tambi\u00e9n para vegetarianos hay una gran selecci\u00f3n. El bar le halagar\u00e1 con c\u00f3cteles y con un gran surtido de cervezas.\u00a0</p>\n\n<p>Los jueves, s\u00e1bados y lunes por la noche, el Holy Food Market se transforma en un club de baile exclusivo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 16de-eeuwse Baudelokapel \u2013 voormalige kerk, klooster, bibliotheek en kunstcampus \u2013 is nu een eettempel en bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht voor heerlijk streetfood - van een krokettenkraam tot Japans of Russisch \u2013 maar ook voor zeevruchten of oesters. Vegetari\u00ebrs vinden hier een ruime keuze. De bar verwent je met cocktails en een groot aanbod bieren op vat.\u00a0</p>\n\n<p>Op donderdag-, zaterdag- en maandagavond wordt de Holy Food Market omgetoverd in een exclusieve dansclub.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La chapelle Baudelo du 16e si\u00e8cle \u2013 ancienne \u00e9glise, couvent, biblioth\u00e8que et campus d\u2019art \u2013 s\u2019est reconvertie en temple de l\u2019alimentation et en bar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Venez y go\u00fbter une d\u00e9licieuse street food \u2013 du stand de croquettes au stand japonais ou russe \u2013 mais aussi des fruits de mer ou des hu\u00eetres. Les v\u00e9g\u00e9tariens aussi n\u2019auront ici que l\u2019embarras du choix. Et c\u00f4t\u00e9 bar, vous trouverez assur\u00e9ment votre bonheur parmi les cocktails et la grande offre de bi\u00e8res au f\u00fbt.\u00a0</p>\n\n<p>Les jeudis, samedis et lundis soir, le Holy Food Market se m\u00e9tamorphose en club de danse exclusif.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1793"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "en": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "es": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "nl": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "fr": [
                    "Holy Food Market"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\u00dcberdachter Naschmarkt mit internationalem Flair"
                ],
                "en": [
                    "Indoor international food market"
                ],
                "es": [
                    "Patio de comidas cubierto de cocina internacional"
                ],
                "nl": [
                    "Overdekte eetmarkt met alle smaken van de wereld"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 couvert offrant toutes les saveurs du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-21T10:34:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Lousberg-Market/905176046255143?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lousbergmarkt/57c400b438fa48c7d90190b7",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/holyfoodmarket/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d227974-Reviews-Holiday_Inn_Gent_Expo-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004085_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004085_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004091_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004091_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004093_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004093_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004095_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004095_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003399.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003399.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003401.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003401.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market Gent",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-02T16:31:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -672
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1793",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/holy-food-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1238",
                    "SKYNAB (Holy Food Market)",
                    "28",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Beverhoutplein 15",
                "created": "2017-03-02T16:22:41+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72844 51.057558)"
                },
                "email": [
                    "hello@holyfoodmarket.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c67b931-6438-4930-b70d-0973d6601e56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Holy Food Market"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1011",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1011",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die aus dem 16. Jahrhundert stammende Baudelo-Kapelle, die fr\u00fcher als Kirche, Kloster, Bibliothek und Kunstcampus diente, ist jetzt ein Esstempel und eine Bar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort bekommen Sie fantastisches Street Food: von Krokettenbude bis japanische oder russische K\u00f6stlichkeiten, aber auch Meeresfr\u00fcchte oder Austern. Den Vegetariern wird hier eine riesige Auswahl geboten. Die Bar verw\u00f6hnt Sie mit Cocktails und einem umfangreichen Angebot an Fassbieren.\u00a0</p>\n\n<p>Donnerstags-, samstags- und montagsabends verwandelt sich der Holy Food Market in einen exklusiven Tanzclub.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The 16th century Baudelo Chapel \u2013 previously a church, cloister, library and arts campus \u2013 is now a temple to gastronomy with its own bar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Stop by for delicious street food \u2013 from a croquette stall to Japanese or Russian delicacies \u2013 and maybe for seafood or oysters. There are plenty of vegetarian options as well. You will be spoiled for choice at the bar with cocktails and a wide range of beers on tap.\u00a0</p>\n\n<p>On Thursday, Saturday and Monday evenings, the Holy Food Market is transformed into an exclusive dance club.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Capilla Baudelo, que data del siglo XVI - antes una iglesia, convento, biblioteca y campus de Bellas Artes - ahora se ha convertido en un templo de comidas y bebidas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sirven deliciosa comida callejera - de croquetas a comida japonesa y rusa - pero tambi\u00e9n hay marisco y ostras. Tambi\u00e9n para vegetarianos hay una gran selecci\u00f3n. El bar le halagar\u00e1 con c\u00f3cteles y con un gran surtido de cervezas.\u00a0</p>\n\n<p>Los jueves, s\u00e1bados y lunes por la noche, el Holy Food Market se transforma en un club de baile exclusivo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 16de-eeuwse Baudelokapel \u2013 voormalige kerk, klooster, bibliotheek en kunstcampus \u2013 is nu een eettempel en bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht voor heerlijk streetfood - van een krokettenkraam tot Japans of Russisch \u2013 maar ook voor zeevruchten of oesters. Vegetari\u00ebrs vinden hier een ruime keuze. De bar verwent je met cocktails en een groot aanbod bieren op vat.\u00a0</p>\n\n<p>Op donderdag-, zaterdag- en maandagavond wordt de Holy Food Market omgetoverd in een exclusieve dansclub.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La chapelle Baudelo du 16e si\u00e8cle \u2013 ancienne \u00e9glise, couvent, biblioth\u00e8que et campus d\u2019art \u2013 s\u2019est reconvertie en temple de l\u2019alimentation et en bar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Venez y go\u00fbter une d\u00e9licieuse street food \u2013 du stand de croquettes au stand japonais ou russe \u2013 mais aussi des fruits de mer ou des hu\u00eetres. Les v\u00e9g\u00e9tariens aussi n\u2019auront ici que l\u2019embarras du choix. Et c\u00f4t\u00e9 bar, vous trouverez assur\u00e9ment votre bonheur parmi les cocktails et la grande offre de bi\u00e8res au f\u00fbt.\u00a0</p>\n\n<p>Les jeudis, samedis et lundis soir, le Holy Food Market se m\u00e9tamorphose en club de danse exclusif.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1793"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "en": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "es": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "nl": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "fr": [
                    "Holy Food Market"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\u00dcberdachter Naschmarkt mit internationalem Flair"
                ],
                "en": [
                    "Indoor international food market"
                ],
                "es": [
                    "Patio de comidas cubierto de cocina internacional"
                ],
                "nl": [
                    "Overdekte eetmarkt met alle smaken van de wereld"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 couvert offrant toutes les saveurs du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-21T10:34:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Lousberg-Market/905176046255143?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lousbergmarkt/57c400b438fa48c7d90190b7",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/holyfoodmarket/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d227974-Reviews-Holiday_Inn_Gent_Expo-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004085_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004085_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004091_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004091_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004093_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004093_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004095_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks06-DT004095_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003399.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003399.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003401.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003401.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/HolyFoodMarket-DT003402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Holy Food Market",
                        "en": "Holy Food Market",
                        "es": "Holy Food Market",
                        "nl": "Holy Food Market Gent",
                        "fr": "Holy Food Market"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-03-02T16:31:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -672
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1793",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/holy-food-market",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1238",
                    "SKYNAB (Holy Food Market)",
                    "28",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Beverhoutplein 15",
                "created": "2017-03-02T16:22:41+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72844 51.057558)"
                },
                "email": [
                    "hello@holyfoodmarket.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c67b931-6438-4930-b70d-0973d6601e56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Holy Food Market"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1011",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1011",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die aus dem 16. Jahrhundert stammende Baudelo-Kapelle, die fr\u00fcher als Kirche, Kloster, Bibliothek und Kunstcampus diente, ist jetzt ein Esstempel und eine Bar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dort bekommen Sie fantastisches Street Food: von Krokettenbude bis japanische oder russische K\u00f6stlichkeiten, aber auch Meeresfr\u00fcchte oder Austern. Den Vegetariern wird hier eine riesige Auswahl geboten. Die Bar verw\u00f6hnt Sie mit Cocktails und einem umfangreichen Angebot an Fassbieren.\u00a0</p>\n\n<p>Donnerstags-, samstags- und montagsabends verwandelt sich der Holy Food Market in einen exklusiven Tanzclub.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The 16th century Baudelo Chapel \u2013 previously a church, cloister, library and arts campus \u2013 is now a temple to gastronomy with its own bar. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Stop by for delicious street food \u2013 from a croquette stall to Japanese or Russian delicacies \u2013 and maybe for seafood or oysters. There are plenty of vegetarian options as well. You will be spoiled for choice at the bar with cocktails and a wide range of beers on tap.\u00a0</p>\n\n<p>On Thursday, Saturday and Monday evenings, the Holy Food Market is transformed into an exclusive dance club.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La Capilla Baudelo, que data del siglo XVI - antes una iglesia, convento, biblioteca y campus de Bellas Artes - ahora se ha convertido en un templo de comidas y bebidas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sirven deliciosa comida callejera - de croquetas a comida japonesa y rusa - pero tambi\u00e9n hay marisco y ostras. Tambi\u00e9n para vegetarianos hay una gran selecci\u00f3n. El bar le halagar\u00e1 con c\u00f3cteles y con un gran surtido de cervezas.\u00a0</p>\n\n<p>Los jueves, s\u00e1bados y lunes por la noche, el Holy Food Market se transforma en un club de baile exclusivo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 16de-eeuwse Baudelokapel \u2013 voormalige kerk, klooster, bibliotheek en kunstcampus \u2013 is nu een eettempel en bar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er terecht voor heerlijk streetfood - van een krokettenkraam tot Japans of Russisch \u2013 maar ook voor zeevruchten of oesters. Vegetari\u00ebrs vinden hier een ruime keuze. De bar verwent je met cocktails en een groot aanbod bieren op vat.\u00a0</p>\n\n<p>Op donderdag-, zaterdag- en maandagavond wordt de Holy Food Market omgetoverd in een exclusieve dansclub.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La chapelle Baudelo du 16e si\u00e8cle \u2013 ancienne \u00e9glise, couvent, biblioth\u00e8que et campus d\u2019art \u2013 s\u2019est reconvertie en temple de l\u2019alimentation et en bar. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Venez y go\u00fbter une d\u00e9licieuse street food \u2013 du stand de croquettes au stand japonais ou russe \u2013 mais aussi des fruits de mer ou des hu\u00eetres. Les v\u00e9g\u00e9tariens aussi n\u2019auront ici que l\u2019embarras du choix. Et c\u00f4t\u00e9 bar, vous trouverez assur\u00e9ment votre bonheur parmi les cocktails et la grande offre de bi\u00e8res au f\u00fbt.\u00a0</p>\n\n<p>Les jeudis, samedis et lundis soir, le Holy Food Market se m\u00e9tamorphose en club de danse exclusif.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1793"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "en": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "es": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "nl": [
                    "Holy Food Market"
                ],
                "fr": [
                    "Holy Food Market"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\u00dcberdachter Naschmarkt mit internationalem Flair"
                ],
                "en": [
                    "Indoor international food market"
                ],
                "es": [
                    "Patio de comidas cubierto de cocina internacional"
                ],
                "nl": [
                    "Overdekte eetmarkt met alle smaken van de wereld"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 couvert offrant toutes les saveurs du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-21T10:34:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Lousberg-Market/905176046255143?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lousbergmarkt/57c400b438fa48c7d90190b7",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/holyfoodmarket/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d227974-Reviews-Holiday_Inn_Gent_Expo-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004664.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004664.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeKrook-DT003421.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeKrook-DT003421.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003783.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003783.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook-0623-28.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook-0623-28.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook_02781.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook_02781.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005037.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005037.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004665.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004665.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-16T13:50:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                -738
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1787",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-krook",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "664",
                    "De Krook",
                    "34",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Miriam Makebaplein 1",
                "created": "2017-01-16T13:36:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 210 10 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728671 51.048654)"
                },
                "email": [
                    "info@dekrook.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6c49f3b2-256d-4bd9-aedb-66c3c0384186",
                "name": {
                    "de": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "en": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "es": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "nl": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "fr": [
                        "De Krook"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1006",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1006",
                "modified": "2019-01-31T10:49:29+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses architektonische Kunstwerk ist ein einzigartiger Treffpunkt f\u00fcr Einwohner, Studierende und Besucher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man kann sich dort treffen, Kultur schnuppern, in aller Ruhe etwas trinken oder sich mit Innovationen und Techniken wie 3D-Druck und Virtual Reality besch\u00e4ftigen. Das Geb\u00e4ude verbindet nicht nur Menschen miteinander, sondern auch das historische Zentrum mit dem Kunstviertel.\u00a0</p>\n\n<p>Auf dem Gel\u00e4nde arbeiten verschiedene Einrichtungen zusammen und bieten ihre Dienstleistungen an. Es gibt schon eine Bezeichnung f\u00fcr sie: \u201eDe-Krook-Bewohner\u201c. Neben der Stadtbibliothek haben auch das Imec (fl\u00e4misches Forschungszentrum f\u00fcr Nano- und Mikroelektronik) und die Universit\u00e4t Gent einen Platz in De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>Im Geb\u00e4ude gibt es auch einen Mehrzweckraum, einen Studiersaal und ein Lesecaf\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Auszeichnung f\u00fcr Architektur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das monumentale Geb\u00e4ude mit Kunstintegration des K\u00fcnstlers Micha\u00ebl Borremans stammt vom Genter Architekturb\u00fcro Couss\u00e9e &amp; Goris und seinem Partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Dieses spanische Architekturb\u00fcro konnte dieses Jahr auch den Pritzker-Preis in Empfang nehmen; das ist die weltweit renommierteste Auszeichnung f\u00fcr Architektur!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This architectural work of art is a unique meeting place for residents, students and visitors. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can meet other people there, discover culture, enjoy a quiet drink or even try out innovations and technologies like 3D printing and virtual reality for yourself. As well as connecting people, the building links the Historic Centre with the Art Quarter.\u00a0</p>\n\n<p>Various institutions work together and offer services at the site. They are known collectively as \u2018the inhabitants of De Krook\u2019. In addition to the city library, Imec (the Flemish research centre for nanoelectronics and digital technologies) and UGent are housed at De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>The building also includes a multi-purpose room, a study room and a reading cafe\u0301.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A wonderful piece of architecture</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The monumental building, which incorporates works by artist Micha\u00ebl Borremans, was designed by the Ghent architecture firm Couss\u00e9e &amp; Goris Architecten and their partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. This Spanish architecture firm also won the Pritzker Prize this year, the highest international distinction for architecture!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta obra de arte de la arquitectura es un lugar de encuentro \u00fanico para habitantes, estudiantes y visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El edificio no conecta solo a personas sino tambi\u00e9n al centro hist\u00f3rico y al Barrio de las Artes. Puede conocer a gente, sentir la cultura, tomarse algo tranquilamente o ponerse manos a la obra con innovaciones y tecnolog\u00edas como imprenta 3D o realidad virtual.\u00a0</p>\n\n<p>En el sitio colaboran y ofrecen sus servicios diferentes instituciones. Son los llamados \u201chabitantes del Krook\u201d. A parte de la biblioteca, Imec (Centro de investigaci\u00f3n de Flandes de nano electr\u00f3nica y tecnolog\u00edas digitales) y UGent tambi\u00e9n han encontrado su hogar en De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>El edificio tambi\u00e9n alberga una sala polivalente, una sala de estudio y un bar de lectura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Una obra maestra de la arquitectura</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este impresionante edificio, que ha integrado el arte del artista Micha\u00ebl Borremans, fue dise\u00f1ado por el estudio de arquitectura Couss\u00e9e &amp; Goris architecten y su socio TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Este estudio de arquitectos espa\u00f1ol ha sido galardonado este a\u00f1o con el premio Pritzker,\u00a0\u00a0la m\u00e1xima distinci\u00f3n internacional de la arquitectura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit architecturale kunstwerk is een unieke ontmoetingsplaats voor bewoners, studenten en bezoekers.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er anderen ontmoeten, cultuur opsnuiven, rustig iets drinken of zelf aan de slag gaan met innovaties en technologie\u00ebn als 3D-printen en virtual reality. Het gebouw verbindt naast mensen, ook het Historisch Centrum en het Kunstenkwartier.\u00a0</p>\n\n<p>Op de site bieden verschillende instellingen hun diensten aan. Samen worden ze \u2018de Krookbewoners\u2019 genoemd. Naast de stadsbibliotheek hebben ook Imec (Vlaams onderzoekscentrum voor nano-elektronica en digitale technologie\u00ebn) en UGent hun plek op De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>Het gebouw omvat ook een polyvalente ruimte, een studiezaal en een leescafe\u0301.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Knap staaltje architectuur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het monumentale gebouw, met kunstintegratie van kunstenaar Micha\u00ebl Borremans, werd ontworpen door het Gentse architectenbureau Couss\u00e9e &amp; Goris architecten en hun partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Dit Spaanse architectuurbureau kreeg dit jaar ook de Pritzkerprijs, de hoogste internationale onderscheiding voor architectuur!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce chef-d\u2019\u0153uvre architectural est un lieu de rencontre unique pour les habitants, les \u00e9tudiants et les visiteurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y rencontrer d\u2019autres personnes, vous cultiver, boire un verre ou d\u00e9couvrir des innovations et technologies comme l\u2019impression 3D et la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle. En plus de tisser des liens entre les gens, il relie le Centre Historique au Quartier des Arts.\u00a0</p>\n\n<p>Plusieurs organismes collaborent sur le site et y proposent des services. Ils ont \u00e9t\u00e9 baptis\u00e9s \u00ables r\u00e9sidents du Krook\u00bb. Outre la biblioth\u00e8que communale, De Krook accueille Imec (le centre de recherche flamand en nano\u00e9lectronique et technologies num\u00e9riques) et UGent.\u00a0</p>\n\n<p>Le b\u00e2timent comprend \u00e9galement un espace polyvalent, une salle d\u2019\u00e9tude et un caf\u00e9-lecture.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magnifique exemple d&#039;architecture</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9difice monumental, qui b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une int\u00e9gration artistique de l\u2019artiste Micha\u00ebl Borremans, a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u par le bureau d\u2019architecte gantois Couss\u00e9e &amp; Goris architecten et leur partenaire TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Ce bureau d\u2019architecte espagnol a re\u00e7u, cette ann\u00e9e, le prix Pritzker, la plus haute r\u00e9compense internationale dans le domaine de l\u2019architecture!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1787"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Krook"
                ],
                "en": [
                    "De Krook"
                ],
                "es": [
                    "De Krook"
                ],
                "nl": [
                    "De Krook"
                ],
                "fr": [
                    "De Krook"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bibliothek & Ort f\u00fcr Wissen, Kultur & Innovationen"
                ],
                "en": [
                    "Books, know-how, culture & innovation"
                ],
                "es": [
                    "Biblioteca y casa abierta de cultura e innovaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Bibliotheek en open huis voor kennis, cultuur en innovatie"
                ],
                "fr": [
                    "Biblioth\u00e8que, culture, savoir et innovation"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-02T13:24:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/dekrookbe/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/dekrookbe/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/dekrookbe",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Search?geo=188666&latitude=&longitude=&searchNearby=&pid=3825&redirect=&startTime=1524578920417&uiOr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004664.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004664.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeKrook-DT003421.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeKrook-DT003421.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003783.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003783.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook-0623-28.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook-0623-28.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook_02781.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook_02781.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005037.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005037.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004665.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004665.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-16T13:50:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                -738
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1787",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-krook",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "664",
                    "De Krook",
                    "34",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Miriam Makebaplein 1",
                "created": "2017-01-16T13:36:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 210 10 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728671 51.048654)"
                },
                "email": [
                    "info@dekrook.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6c49f3b2-256d-4bd9-aedb-66c3c0384186",
                "name": {
                    "de": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "en": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "es": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "nl": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "fr": [
                        "De Krook"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1006",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1006",
                "modified": "2019-01-31T10:49:29+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses architektonische Kunstwerk ist ein einzigartiger Treffpunkt f\u00fcr Einwohner, Studierende und Besucher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man kann sich dort treffen, Kultur schnuppern, in aller Ruhe etwas trinken oder sich mit Innovationen und Techniken wie 3D-Druck und Virtual Reality besch\u00e4ftigen. Das Geb\u00e4ude verbindet nicht nur Menschen miteinander, sondern auch das historische Zentrum mit dem Kunstviertel.\u00a0</p>\n\n<p>Auf dem Gel\u00e4nde arbeiten verschiedene Einrichtungen zusammen und bieten ihre Dienstleistungen an. Es gibt schon eine Bezeichnung f\u00fcr sie: \u201eDe-Krook-Bewohner\u201c. Neben der Stadtbibliothek haben auch das Imec (fl\u00e4misches Forschungszentrum f\u00fcr Nano- und Mikroelektronik) und die Universit\u00e4t Gent einen Platz in De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>Im Geb\u00e4ude gibt es auch einen Mehrzweckraum, einen Studiersaal und ein Lesecaf\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Auszeichnung f\u00fcr Architektur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das monumentale Geb\u00e4ude mit Kunstintegration des K\u00fcnstlers Micha\u00ebl Borremans stammt vom Genter Architekturb\u00fcro Couss\u00e9e &amp; Goris und seinem Partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Dieses spanische Architekturb\u00fcro konnte dieses Jahr auch den Pritzker-Preis in Empfang nehmen; das ist die weltweit renommierteste Auszeichnung f\u00fcr Architektur!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This architectural work of art is a unique meeting place for residents, students and visitors. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can meet other people there, discover culture, enjoy a quiet drink or even try out innovations and technologies like 3D printing and virtual reality for yourself. As well as connecting people, the building links the Historic Centre with the Art Quarter.\u00a0</p>\n\n<p>Various institutions work together and offer services at the site. They are known collectively as \u2018the inhabitants of De Krook\u2019. In addition to the city library, Imec (the Flemish research centre for nanoelectronics and digital technologies) and UGent are housed at De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>The building also includes a multi-purpose room, a study room and a reading cafe\u0301.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A wonderful piece of architecture</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The monumental building, which incorporates works by artist Micha\u00ebl Borremans, was designed by the Ghent architecture firm Couss\u00e9e &amp; Goris Architecten and their partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. This Spanish architecture firm also won the Pritzker Prize this year, the highest international distinction for architecture!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta obra de arte de la arquitectura es un lugar de encuentro \u00fanico para habitantes, estudiantes y visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El edificio no conecta solo a personas sino tambi\u00e9n al centro hist\u00f3rico y al Barrio de las Artes. Puede conocer a gente, sentir la cultura, tomarse algo tranquilamente o ponerse manos a la obra con innovaciones y tecnolog\u00edas como imprenta 3D o realidad virtual.\u00a0</p>\n\n<p>En el sitio colaboran y ofrecen sus servicios diferentes instituciones. Son los llamados \u201chabitantes del Krook\u201d. A parte de la biblioteca, Imec (Centro de investigaci\u00f3n de Flandes de nano electr\u00f3nica y tecnolog\u00edas digitales) y UGent tambi\u00e9n han encontrado su hogar en De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>El edificio tambi\u00e9n alberga una sala polivalente, una sala de estudio y un bar de lectura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Una obra maestra de la arquitectura</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este impresionante edificio, que ha integrado el arte del artista Micha\u00ebl Borremans, fue dise\u00f1ado por el estudio de arquitectura Couss\u00e9e &amp; Goris architecten y su socio TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Este estudio de arquitectos espa\u00f1ol ha sido galardonado este a\u00f1o con el premio Pritzker,\u00a0\u00a0la m\u00e1xima distinci\u00f3n internacional de la arquitectura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit architecturale kunstwerk is een unieke ontmoetingsplaats voor bewoners, studenten en bezoekers.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er anderen ontmoeten, cultuur opsnuiven, rustig iets drinken of zelf aan de slag gaan met innovaties en technologie\u00ebn als 3D-printen en virtual reality. Het gebouw verbindt naast mensen, ook het Historisch Centrum en het Kunstenkwartier.\u00a0</p>\n\n<p>Op de site bieden verschillende instellingen hun diensten aan. Samen worden ze \u2018de Krookbewoners\u2019 genoemd. Naast de stadsbibliotheek hebben ook Imec (Vlaams onderzoekscentrum voor nano-elektronica en digitale technologie\u00ebn) en UGent hun plek op De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>Het gebouw omvat ook een polyvalente ruimte, een studiezaal en een leescafe\u0301.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Knap staaltje architectuur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het monumentale gebouw, met kunstintegratie van kunstenaar Micha\u00ebl Borremans, werd ontworpen door het Gentse architectenbureau Couss\u00e9e &amp; Goris architecten en hun partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Dit Spaanse architectuurbureau kreeg dit jaar ook de Pritzkerprijs, de hoogste internationale onderscheiding voor architectuur!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce chef-d\u2019\u0153uvre architectural est un lieu de rencontre unique pour les habitants, les \u00e9tudiants et les visiteurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y rencontrer d\u2019autres personnes, vous cultiver, boire un verre ou d\u00e9couvrir des innovations et technologies comme l\u2019impression 3D et la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle. En plus de tisser des liens entre les gens, il relie le Centre Historique au Quartier des Arts.\u00a0</p>\n\n<p>Plusieurs organismes collaborent sur le site et y proposent des services. Ils ont \u00e9t\u00e9 baptis\u00e9s \u00ables r\u00e9sidents du Krook\u00bb. Outre la biblioth\u00e8que communale, De Krook accueille Imec (le centre de recherche flamand en nano\u00e9lectronique et technologies num\u00e9riques) et UGent.\u00a0</p>\n\n<p>Le b\u00e2timent comprend \u00e9galement un espace polyvalent, une salle d\u2019\u00e9tude et un caf\u00e9-lecture.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magnifique exemple d&#039;architecture</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9difice monumental, qui b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une int\u00e9gration artistique de l\u2019artiste Micha\u00ebl Borremans, a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u par le bureau d\u2019architecte gantois Couss\u00e9e &amp; Goris architecten et leur partenaire TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Ce bureau d\u2019architecte espagnol a re\u00e7u, cette ann\u00e9e, le prix Pritzker, la plus haute r\u00e9compense internationale dans le domaine de l\u2019architecture!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1787"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Krook"
                ],
                "en": [
                    "De Krook"
                ],
                "es": [
                    "De Krook"
                ],
                "nl": [
                    "De Krook"
                ],
                "fr": [
                    "De Krook"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bibliothek & Ort f\u00fcr Wissen, Kultur & Innovationen"
                ],
                "en": [
                    "Books, know-how, culture & innovation"
                ],
                "es": [
                    "Biblioteca y casa abierta de cultura e innovaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Bibliotheek en open huis voor kennis, cultuur en innovatie"
                ],
                "fr": [
                    "Biblioth\u00e8que, culture, savoir et innovation"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-02T13:24:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/dekrookbe/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/dekrookbe/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/dekrookbe",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Search?geo=188666&latitude=&longitude=&searchNearby=&pid=3825&redirect=&startTime=1524578920417&uiOr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004664.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004664.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeKrook-DT003421.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeKrook-DT003421.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003783.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003783.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook-0623-28.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook-0623-28.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook_02781.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook_02781.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005037.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005037.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004665.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004665.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-16T13:50:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                -738
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1787",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-krook",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "664",
                    "De Krook",
                    "34",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Miriam Makebaplein 1",
                "created": "2017-01-16T13:36:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 210 10 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728671 51.048654)"
                },
                "email": [
                    "info@dekrook.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6c49f3b2-256d-4bd9-aedb-66c3c0384186",
                "name": {
                    "de": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "en": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "es": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "nl": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "fr": [
                        "De Krook"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1006",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1006",
                "modified": "2019-01-31T10:49:29+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses architektonische Kunstwerk ist ein einzigartiger Treffpunkt f\u00fcr Einwohner, Studierende und Besucher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man kann sich dort treffen, Kultur schnuppern, in aller Ruhe etwas trinken oder sich mit Innovationen und Techniken wie 3D-Druck und Virtual Reality besch\u00e4ftigen. Das Geb\u00e4ude verbindet nicht nur Menschen miteinander, sondern auch das historische Zentrum mit dem Kunstviertel.\u00a0</p>\n\n<p>Auf dem Gel\u00e4nde arbeiten verschiedene Einrichtungen zusammen und bieten ihre Dienstleistungen an. Es gibt schon eine Bezeichnung f\u00fcr sie: \u201eDe-Krook-Bewohner\u201c. Neben der Stadtbibliothek haben auch das Imec (fl\u00e4misches Forschungszentrum f\u00fcr Nano- und Mikroelektronik) und die Universit\u00e4t Gent einen Platz in De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>Im Geb\u00e4ude gibt es auch einen Mehrzweckraum, einen Studiersaal und ein Lesecaf\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Auszeichnung f\u00fcr Architektur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das monumentale Geb\u00e4ude mit Kunstintegration des K\u00fcnstlers Micha\u00ebl Borremans stammt vom Genter Architekturb\u00fcro Couss\u00e9e &amp; Goris und seinem Partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Dieses spanische Architekturb\u00fcro konnte dieses Jahr auch den Pritzker-Preis in Empfang nehmen; das ist die weltweit renommierteste Auszeichnung f\u00fcr Architektur!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This architectural work of art is a unique meeting place for residents, students and visitors. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can meet other people there, discover culture, enjoy a quiet drink or even try out innovations and technologies like 3D printing and virtual reality for yourself. As well as connecting people, the building links the Historic Centre with the Art Quarter.\u00a0</p>\n\n<p>Various institutions work together and offer services at the site. They are known collectively as \u2018the inhabitants of De Krook\u2019. In addition to the city library, Imec (the Flemish research centre for nanoelectronics and digital technologies) and UGent are housed at De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>The building also includes a multi-purpose room, a study room and a reading cafe\u0301.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A wonderful piece of architecture</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The monumental building, which incorporates works by artist Micha\u00ebl Borremans, was designed by the Ghent architecture firm Couss\u00e9e &amp; Goris Architecten and their partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. This Spanish architecture firm also won the Pritzker Prize this year, the highest international distinction for architecture!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta obra de arte de la arquitectura es un lugar de encuentro \u00fanico para habitantes, estudiantes y visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El edificio no conecta solo a personas sino tambi\u00e9n al centro hist\u00f3rico y al Barrio de las Artes. Puede conocer a gente, sentir la cultura, tomarse algo tranquilamente o ponerse manos a la obra con innovaciones y tecnolog\u00edas como imprenta 3D o realidad virtual.\u00a0</p>\n\n<p>En el sitio colaboran y ofrecen sus servicios diferentes instituciones. Son los llamados \u201chabitantes del Krook\u201d. A parte de la biblioteca, Imec (Centro de investigaci\u00f3n de Flandes de nano electr\u00f3nica y tecnolog\u00edas digitales) y UGent tambi\u00e9n han encontrado su hogar en De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>El edificio tambi\u00e9n alberga una sala polivalente, una sala de estudio y un bar de lectura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Una obra maestra de la arquitectura</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este impresionante edificio, que ha integrado el arte del artista Micha\u00ebl Borremans, fue dise\u00f1ado por el estudio de arquitectura Couss\u00e9e &amp; Goris architecten y su socio TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Este estudio de arquitectos espa\u00f1ol ha sido galardonado este a\u00f1o con el premio Pritzker,\u00a0\u00a0la m\u00e1xima distinci\u00f3n internacional de la arquitectura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit architecturale kunstwerk is een unieke ontmoetingsplaats voor bewoners, studenten en bezoekers.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er anderen ontmoeten, cultuur opsnuiven, rustig iets drinken of zelf aan de slag gaan met innovaties en technologie\u00ebn als 3D-printen en virtual reality. Het gebouw verbindt naast mensen, ook het Historisch Centrum en het Kunstenkwartier.\u00a0</p>\n\n<p>Op de site bieden verschillende instellingen hun diensten aan. Samen worden ze \u2018de Krookbewoners\u2019 genoemd. Naast de stadsbibliotheek hebben ook Imec (Vlaams onderzoekscentrum voor nano-elektronica en digitale technologie\u00ebn) en UGent hun plek op De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>Het gebouw omvat ook een polyvalente ruimte, een studiezaal en een leescafe\u0301.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Knap staaltje architectuur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het monumentale gebouw, met kunstintegratie van kunstenaar Micha\u00ebl Borremans, werd ontworpen door het Gentse architectenbureau Couss\u00e9e &amp; Goris architecten en hun partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Dit Spaanse architectuurbureau kreeg dit jaar ook de Pritzkerprijs, de hoogste internationale onderscheiding voor architectuur!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce chef-d\u2019\u0153uvre architectural est un lieu de rencontre unique pour les habitants, les \u00e9tudiants et les visiteurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y rencontrer d\u2019autres personnes, vous cultiver, boire un verre ou d\u00e9couvrir des innovations et technologies comme l\u2019impression 3D et la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle. En plus de tisser des liens entre les gens, il relie le Centre Historique au Quartier des Arts.\u00a0</p>\n\n<p>Plusieurs organismes collaborent sur le site et y proposent des services. Ils ont \u00e9t\u00e9 baptis\u00e9s \u00ables r\u00e9sidents du Krook\u00bb. Outre la biblioth\u00e8que communale, De Krook accueille Imec (le centre de recherche flamand en nano\u00e9lectronique et technologies num\u00e9riques) et UGent.\u00a0</p>\n\n<p>Le b\u00e2timent comprend \u00e9galement un espace polyvalent, une salle d\u2019\u00e9tude et un caf\u00e9-lecture.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magnifique exemple d&#039;architecture</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9difice monumental, qui b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une int\u00e9gration artistique de l\u2019artiste Micha\u00ebl Borremans, a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u par le bureau d\u2019architecte gantois Couss\u00e9e &amp; Goris architecten et leur partenaire TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Ce bureau d\u2019architecte espagnol a re\u00e7u, cette ann\u00e9e, le prix Pritzker, la plus haute r\u00e9compense internationale dans le domaine de l\u2019architecture!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1787"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Krook"
                ],
                "en": [
                    "De Krook"
                ],
                "es": [
                    "De Krook"
                ],
                "nl": [
                    "De Krook"
                ],
                "fr": [
                    "De Krook"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bibliothek & Ort f\u00fcr Wissen, Kultur & Innovationen"
                ],
                "en": [
                    "Books, know-how, culture & innovation"
                ],
                "es": [
                    "Biblioteca y casa abierta de cultura e innovaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Bibliotheek en open huis voor kennis, cultuur en innovatie"
                ],
                "fr": [
                    "Biblioth\u00e8que, culture, savoir et innovation"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-02T13:24:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/dekrookbe/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/dekrookbe/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/dekrookbe",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Search?geo=188666&latitude=&longitude=&searchNearby=&pid=3825&redirect=&startTime=1524578920417&uiOr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004664.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004664.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeKrook-DT003421.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeKrook-DT003421.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003783.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003783.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook-0623-28.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook-0623-28.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook_02781.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook_02781.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005037.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005037.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004665.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004665.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-16T13:50:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                -738
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1787",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-krook",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "664",
                    "De Krook",
                    "34",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Miriam Makebaplein 1",
                "created": "2017-01-16T13:36:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 210 10 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728671 51.048654)"
                },
                "email": [
                    "info@dekrook.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6c49f3b2-256d-4bd9-aedb-66c3c0384186",
                "name": {
                    "de": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "en": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "es": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "nl": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "fr": [
                        "De Krook"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1006",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1006",
                "modified": "2019-01-31T10:49:29+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses architektonische Kunstwerk ist ein einzigartiger Treffpunkt f\u00fcr Einwohner, Studierende und Besucher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man kann sich dort treffen, Kultur schnuppern, in aller Ruhe etwas trinken oder sich mit Innovationen und Techniken wie 3D-Druck und Virtual Reality besch\u00e4ftigen. Das Geb\u00e4ude verbindet nicht nur Menschen miteinander, sondern auch das historische Zentrum mit dem Kunstviertel.\u00a0</p>\n\n<p>Auf dem Gel\u00e4nde arbeiten verschiedene Einrichtungen zusammen und bieten ihre Dienstleistungen an. Es gibt schon eine Bezeichnung f\u00fcr sie: \u201eDe-Krook-Bewohner\u201c. Neben der Stadtbibliothek haben auch das Imec (fl\u00e4misches Forschungszentrum f\u00fcr Nano- und Mikroelektronik) und die Universit\u00e4t Gent einen Platz in De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>Im Geb\u00e4ude gibt es auch einen Mehrzweckraum, einen Studiersaal und ein Lesecaf\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Auszeichnung f\u00fcr Architektur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das monumentale Geb\u00e4ude mit Kunstintegration des K\u00fcnstlers Micha\u00ebl Borremans stammt vom Genter Architekturb\u00fcro Couss\u00e9e &amp; Goris und seinem Partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Dieses spanische Architekturb\u00fcro konnte dieses Jahr auch den Pritzker-Preis in Empfang nehmen; das ist die weltweit renommierteste Auszeichnung f\u00fcr Architektur!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This architectural work of art is a unique meeting place for residents, students and visitors. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can meet other people there, discover culture, enjoy a quiet drink or even try out innovations and technologies like 3D printing and virtual reality for yourself. As well as connecting people, the building links the Historic Centre with the Art Quarter.\u00a0</p>\n\n<p>Various institutions work together and offer services at the site. They are known collectively as \u2018the inhabitants of De Krook\u2019. In addition to the city library, Imec (the Flemish research centre for nanoelectronics and digital technologies) and UGent are housed at De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>The building also includes a multi-purpose room, a study room and a reading cafe\u0301.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A wonderful piece of architecture</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The monumental building, which incorporates works by artist Micha\u00ebl Borremans, was designed by the Ghent architecture firm Couss\u00e9e &amp; Goris Architecten and their partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. This Spanish architecture firm also won the Pritzker Prize this year, the highest international distinction for architecture!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta obra de arte de la arquitectura es un lugar de encuentro \u00fanico para habitantes, estudiantes y visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El edificio no conecta solo a personas sino tambi\u00e9n al centro hist\u00f3rico y al Barrio de las Artes. Puede conocer a gente, sentir la cultura, tomarse algo tranquilamente o ponerse manos a la obra con innovaciones y tecnolog\u00edas como imprenta 3D o realidad virtual.\u00a0</p>\n\n<p>En el sitio colaboran y ofrecen sus servicios diferentes instituciones. Son los llamados \u201chabitantes del Krook\u201d. A parte de la biblioteca, Imec (Centro de investigaci\u00f3n de Flandes de nano electr\u00f3nica y tecnolog\u00edas digitales) y UGent tambi\u00e9n han encontrado su hogar en De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>El edificio tambi\u00e9n alberga una sala polivalente, una sala de estudio y un bar de lectura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Una obra maestra de la arquitectura</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este impresionante edificio, que ha integrado el arte del artista Micha\u00ebl Borremans, fue dise\u00f1ado por el estudio de arquitectura Couss\u00e9e &amp; Goris architecten y su socio TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Este estudio de arquitectos espa\u00f1ol ha sido galardonado este a\u00f1o con el premio Pritzker,\u00a0\u00a0la m\u00e1xima distinci\u00f3n internacional de la arquitectura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit architecturale kunstwerk is een unieke ontmoetingsplaats voor bewoners, studenten en bezoekers.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er anderen ontmoeten, cultuur opsnuiven, rustig iets drinken of zelf aan de slag gaan met innovaties en technologie\u00ebn als 3D-printen en virtual reality. Het gebouw verbindt naast mensen, ook het Historisch Centrum en het Kunstenkwartier.\u00a0</p>\n\n<p>Op de site bieden verschillende instellingen hun diensten aan. Samen worden ze \u2018de Krookbewoners\u2019 genoemd. Naast de stadsbibliotheek hebben ook Imec (Vlaams onderzoekscentrum voor nano-elektronica en digitale technologie\u00ebn) en UGent hun plek op De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>Het gebouw omvat ook een polyvalente ruimte, een studiezaal en een leescafe\u0301.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Knap staaltje architectuur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het monumentale gebouw, met kunstintegratie van kunstenaar Micha\u00ebl Borremans, werd ontworpen door het Gentse architectenbureau Couss\u00e9e &amp; Goris architecten en hun partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Dit Spaanse architectuurbureau kreeg dit jaar ook de Pritzkerprijs, de hoogste internationale onderscheiding voor architectuur!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce chef-d\u2019\u0153uvre architectural est un lieu de rencontre unique pour les habitants, les \u00e9tudiants et les visiteurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y rencontrer d\u2019autres personnes, vous cultiver, boire un verre ou d\u00e9couvrir des innovations et technologies comme l\u2019impression 3D et la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle. En plus de tisser des liens entre les gens, il relie le Centre Historique au Quartier des Arts.\u00a0</p>\n\n<p>Plusieurs organismes collaborent sur le site et y proposent des services. Ils ont \u00e9t\u00e9 baptis\u00e9s \u00ables r\u00e9sidents du Krook\u00bb. Outre la biblioth\u00e8que communale, De Krook accueille Imec (le centre de recherche flamand en nano\u00e9lectronique et technologies num\u00e9riques) et UGent.\u00a0</p>\n\n<p>Le b\u00e2timent comprend \u00e9galement un espace polyvalent, une salle d\u2019\u00e9tude et un caf\u00e9-lecture.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magnifique exemple d&#039;architecture</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9difice monumental, qui b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une int\u00e9gration artistique de l\u2019artiste Micha\u00ebl Borremans, a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u par le bureau d\u2019architecte gantois Couss\u00e9e &amp; Goris architecten et leur partenaire TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Ce bureau d\u2019architecte espagnol a re\u00e7u, cette ann\u00e9e, le prix Pritzker, la plus haute r\u00e9compense internationale dans le domaine de l\u2019architecture!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1787"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Krook"
                ],
                "en": [
                    "De Krook"
                ],
                "es": [
                    "De Krook"
                ],
                "nl": [
                    "De Krook"
                ],
                "fr": [
                    "De Krook"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bibliothek & Ort f\u00fcr Wissen, Kultur & Innovationen"
                ],
                "en": [
                    "Books, know-how, culture & innovation"
                ],
                "es": [
                    "Biblioteca y casa abierta de cultura e innovaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Bibliotheek en open huis voor kennis, cultuur en innovatie"
                ],
                "fr": [
                    "Biblioth\u00e8que, culture, savoir et innovation"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-02T13:24:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/dekrookbe/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/dekrookbe/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/dekrookbe",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Search?geo=188666&latitude=&longitude=&searchNearby=&pid=3825&redirect=&startTime=1524578920417&uiOr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004664.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004664.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeKrook-DT003421.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DeKrook-DT003421.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003783.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003783.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook-0623-28.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook-0623-28.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook_02781.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dekrook_02781.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005037.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005037.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004665.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004665.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Krook Gent ",
                        "en": "De Krook Gent ",
                        "es": "De Krook Gent ",
                        "nl": "De Krook Gent",
                        "fr": "De Krook Gent "
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-16T13:50:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                -738
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1787",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/de-krook",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "664",
                    "De Krook",
                    "34",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Miriam Makebaplein 1",
                "created": "2017-01-16T13:36:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 210 10 10"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728671 51.048654)"
                },
                "email": [
                    "info@dekrook.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6c49f3b2-256d-4bd9-aedb-66c3c0384186",
                "name": {
                    "de": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "en": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "es": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "nl": [
                        "De Krook"
                    ],
                    "fr": [
                        "De Krook"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1006",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1006",
                "modified": "2019-01-31T10:49:29+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses architektonische Kunstwerk ist ein einzigartiger Treffpunkt f\u00fcr Einwohner, Studierende und Besucher. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man kann sich dort treffen, Kultur schnuppern, in aller Ruhe etwas trinken oder sich mit Innovationen und Techniken wie 3D-Druck und Virtual Reality besch\u00e4ftigen. Das Geb\u00e4ude verbindet nicht nur Menschen miteinander, sondern auch das historische Zentrum mit dem Kunstviertel.\u00a0</p>\n\n<p>Auf dem Gel\u00e4nde arbeiten verschiedene Einrichtungen zusammen und bieten ihre Dienstleistungen an. Es gibt schon eine Bezeichnung f\u00fcr sie: \u201eDe-Krook-Bewohner\u201c. Neben der Stadtbibliothek haben auch das Imec (fl\u00e4misches Forschungszentrum f\u00fcr Nano- und Mikroelektronik) und die Universit\u00e4t Gent einen Platz in De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>Im Geb\u00e4ude gibt es auch einen Mehrzweckraum, einen Studiersaal und ein Lesecaf\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Auszeichnung f\u00fcr Architektur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das monumentale Geb\u00e4ude mit Kunstintegration des K\u00fcnstlers Micha\u00ebl Borremans stammt vom Genter Architekturb\u00fcro Couss\u00e9e &amp; Goris und seinem Partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Dieses spanische Architekturb\u00fcro konnte dieses Jahr auch den Pritzker-Preis in Empfang nehmen; das ist die weltweit renommierteste Auszeichnung f\u00fcr Architektur!\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This architectural work of art is a unique meeting place for residents, students and visitors. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can meet other people there, discover culture, enjoy a quiet drink or even try out innovations and technologies like 3D printing and virtual reality for yourself. As well as connecting people, the building links the Historic Centre with the Art Quarter.\u00a0</p>\n\n<p>Various institutions work together and offer services at the site. They are known collectively as \u2018the inhabitants of De Krook\u2019. In addition to the city library, Imec (the Flemish research centre for nanoelectronics and digital technologies) and UGent are housed at De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>The building also includes a multi-purpose room, a study room and a reading cafe\u0301.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>A wonderful piece of architecture</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The monumental building, which incorporates works by artist Micha\u00ebl Borremans, was designed by the Ghent architecture firm Couss\u00e9e &amp; Goris Architecten and their partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. This Spanish architecture firm also won the Pritzker Prize this year, the highest international distinction for architecture!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta obra de arte de la arquitectura es un lugar de encuentro \u00fanico para habitantes, estudiantes y visitantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El edificio no conecta solo a personas sino tambi\u00e9n al centro hist\u00f3rico y al Barrio de las Artes. Puede conocer a gente, sentir la cultura, tomarse algo tranquilamente o ponerse manos a la obra con innovaciones y tecnolog\u00edas como imprenta 3D o realidad virtual.\u00a0</p>\n\n<p>En el sitio colaboran y ofrecen sus servicios diferentes instituciones. Son los llamados \u201chabitantes del Krook\u201d. A parte de la biblioteca, Imec (Centro de investigaci\u00f3n de Flandes de nano electr\u00f3nica y tecnolog\u00edas digitales) y UGent tambi\u00e9n han encontrado su hogar en De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>El edificio tambi\u00e9n alberga una sala polivalente, una sala de estudio y un bar de lectura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Una obra maestra de la arquitectura</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este impresionante edificio, que ha integrado el arte del artista Micha\u00ebl Borremans, fue dise\u00f1ado por el estudio de arquitectura Couss\u00e9e &amp; Goris architecten y su socio TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Este estudio de arquitectos espa\u00f1ol ha sido galardonado este a\u00f1o con el premio Pritzker,\u00a0\u00a0la m\u00e1xima distinci\u00f3n internacional de la arquitectura.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit architecturale kunstwerk is een unieke ontmoetingsplaats voor bewoners, studenten en bezoekers.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt er anderen ontmoeten, cultuur opsnuiven, rustig iets drinken of zelf aan de slag gaan met innovaties en technologie\u00ebn als 3D-printen en virtual reality. Het gebouw verbindt naast mensen, ook het Historisch Centrum en het Kunstenkwartier.\u00a0</p>\n\n<p>Op de site bieden verschillende instellingen hun diensten aan. Samen worden ze \u2018de Krookbewoners\u2019 genoemd. Naast de stadsbibliotheek hebben ook Imec (Vlaams onderzoekscentrum voor nano-elektronica en digitale technologie\u00ebn) en UGent hun plek op De Krook.\u00a0</p>\n\n<p>Het gebouw omvat ook een polyvalente ruimte, een studiezaal en een leescafe\u0301.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Knap staaltje architectuur</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het monumentale gebouw, met kunstintegratie van kunstenaar Micha\u00ebl Borremans, werd ontworpen door het Gentse architectenbureau Couss\u00e9e &amp; Goris architecten en hun partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Dit Spaanse architectuurbureau kreeg dit jaar ook de Pritzkerprijs, de hoogste internationale onderscheiding voor architectuur!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce chef-d\u2019\u0153uvre architectural est un lieu de rencontre unique pour les habitants, les \u00e9tudiants et les visiteurs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous pouvez y rencontrer d\u2019autres personnes, vous cultiver, boire un verre ou d\u00e9couvrir des innovations et technologies comme l\u2019impression 3D et la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle. En plus de tisser des liens entre les gens, il relie le Centre Historique au Quartier des Arts.\u00a0</p>\n\n<p>Plusieurs organismes collaborent sur le site et y proposent des services. Ils ont \u00e9t\u00e9 baptis\u00e9s \u00ables r\u00e9sidents du Krook\u00bb. Outre la biblioth\u00e8que communale, De Krook accueille Imec (le centre de recherche flamand en nano\u00e9lectronique et technologies num\u00e9riques) et UGent.\u00a0</p>\n\n<p>Le b\u00e2timent comprend \u00e9galement un espace polyvalent, une salle d\u2019\u00e9tude et un caf\u00e9-lecture.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magnifique exemple d&#039;architecture</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019\u00e9difice monumental, qui b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une int\u00e9gration artistique de l\u2019artiste Micha\u00ebl Borremans, a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u par le bureau d\u2019architecte gantois Couss\u00e9e &amp; Goris architecten et leur partenaire TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. Ce bureau d\u2019architecte espagnol a re\u00e7u, cette ann\u00e9e, le prix Pritzker, la plus haute r\u00e9compense internationale dans le domaine de l\u2019architecture!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1787"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Krook"
                ],
                "en": [
                    "De Krook"
                ],
                "es": [
                    "De Krook"
                ],
                "nl": [
                    "De Krook"
                ],
                "fr": [
                    "De Krook"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bibliothek & Ort f\u00fcr Wissen, Kultur & Innovationen"
                ],
                "en": [
                    "Books, know-how, culture & innovation"
                ],
                "es": [
                    "Biblioteca y casa abierta de cultura e innovaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Bibliotheek en open huis voor kennis, cultuur en innovatie"
                ],
                "fr": [
                    "Biblioth\u00e8que, culture, savoir et innovation"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-02T13:24:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/dekrookbe/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/dekrookbe/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/dekrookbe",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Search?geo=188666&latitude=&longitude=&searchNearby=&pid=3825&redirect=&startTime=1524578920417&uiOr",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4235.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4235.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4299.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4299.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4316.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4316.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4310.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4310.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_4280.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_4280.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Interieur van ENTR ",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-06T15:34:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                208
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1756",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/entr",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1243",
                    "ENTR, caf\u00e9-restaurant van De Centrale",
                    "377",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 147",
                "created": "2017-01-06T15:16:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292782699"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7336882448616 51.060697808471)"
                },
                "email": [
                    "decentrale@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/48bcdc04-2825-4216-bf5b-d94a5f2b99c6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "ENTR"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1005",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1005",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "ENTR ist eine kulinarische Freizone, in der herrliche D\u00fcfte und Aromen aufeinandertreffen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Speisekarte bietet belgische Klassiker, Tapas und Gerichte aus der Weltk\u00fcche sowie halal und vegetarische Gerichte. Ein gem\u00fctlicher Ort, wo man nicht nur herrlich essen, sondern auch eine sch\u00f6ne Tasse Kaffee oder einen tollen Cocktail genie\u00dfen kann.</p>\n\n<p>Von Dienstag bis Freitag sind Sie hier zu Tapas, Lunch und Dinner willkommen. Samstags zu Tapas und Dinner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "ENTR is a culinary free zone where scents and flavours meet and blend.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu features Belgian classics, tapas, world cuisine, halal and veggie dishes. This is a cosy hangout, not only to enjoy a meal but also to drink a coffee or sip a cocktail.</p>\n\n<p>Open Tuesday to Friday for tapas, lunch and dinner, and Saturday for tapas and dinner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "ENTR es una zona franca donde olores y colores se juntan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el men\u00fa hay platos cl\u00e1sicos belgas, tapas, platos vegetarianos, halal y especialidades de todo el mundo. Un lugar acogedor no solo para comer sino tambi\u00e9n para disfrutar de un caf\u00e9 o un coctel.</p>\n\n<p>De martes a viernes hay tapas, comidas y cenas. Los s\u00e1bados tapas y cenas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de kaart staan Belgische klassiekers, tapas, wereldkeuken-, halal- en veggiegerechten. Een gezellige plek om niet alleen te eten maar ook te genieten van een koffie of een cocktail.\u00a0</p>\n\n<p>Van dinsdag tot en met vrijdag kun je er terecht voor tapas, lunch en diner. Op zaterdag voor tapas en diner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "ENTR est un paradis culinaire o\u00f9 se m\u00ealent les odeurs et les saveurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c0 la carte figurent classiques belges, tapas, plats halal, v\u00e9g\u00e9tariens et cuisine du monde. C\u2019est un lieu agr\u00e9able non seulement pour manger, mais aussi pour savourer un caf\u00e9 ou un cocktail.</p>\n\n<p>Du mardi au vendredi, ils proposent tapas, lunch et d\u00eener ; le samedi, tapas et d\u00eener.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1756"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>F\u00fcr Gruppen empfehlen wir vorherige Reservierung.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Groups are kindly requested to phone in advance to book a table.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Los grupos tambi\u00e9n son bienvenidos tras previa reserva telef\u00f3nica.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Groepen welkom na telefonische reservatie</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Les groupes sont les bienvenus sur r\u00e9servation t\u00e9l\u00e9phonique</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ENTR"
                ],
                "en": [
                    "ENTR"
                ],
                "es": [
                    "ENTR"
                ],
                "nl": [
                    "ENTR"
                ],
                "fr": [
                    "ENTR"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulturelles Lese-Lokal und Weltk\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Book caf\u00e9 & restaurant serving world cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Bar cultural, para leer o comer cocina mundial"
                ],
                "nl": [
                    "Cultureel leescaf\u00e9 en wereldrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Bar de lecture culturel et restaurant du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-29T13:27:08+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ENTRdecentrale/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/entr/583dbe6704aa4f27ae6b2f7c",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12278888-Reviews-ENTR-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4235.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4235.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4299.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4299.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4316.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4316.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4310.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4310.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_4280.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_4280.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Interieur van ENTR ",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-06T15:34:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                208
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1756",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/entr",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1243",
                    "ENTR, caf\u00e9-restaurant van De Centrale",
                    "377",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 147",
                "created": "2017-01-06T15:16:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292782699"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7336882448616 51.060697808471)"
                },
                "email": [
                    "decentrale@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/48bcdc04-2825-4216-bf5b-d94a5f2b99c6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "ENTR"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1005",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1005",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "ENTR ist eine kulinarische Freizone, in der herrliche D\u00fcfte und Aromen aufeinandertreffen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Speisekarte bietet belgische Klassiker, Tapas und Gerichte aus der Weltk\u00fcche sowie halal und vegetarische Gerichte. Ein gem\u00fctlicher Ort, wo man nicht nur herrlich essen, sondern auch eine sch\u00f6ne Tasse Kaffee oder einen tollen Cocktail genie\u00dfen kann.</p>\n\n<p>Von Dienstag bis Freitag sind Sie hier zu Tapas, Lunch und Dinner willkommen. Samstags zu Tapas und Dinner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "ENTR is a culinary free zone where scents and flavours meet and blend.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu features Belgian classics, tapas, world cuisine, halal and veggie dishes. This is a cosy hangout, not only to enjoy a meal but also to drink a coffee or sip a cocktail.</p>\n\n<p>Open Tuesday to Friday for tapas, lunch and dinner, and Saturday for tapas and dinner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "ENTR es una zona franca donde olores y colores se juntan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el men\u00fa hay platos cl\u00e1sicos belgas, tapas, platos vegetarianos, halal y especialidades de todo el mundo. Un lugar acogedor no solo para comer sino tambi\u00e9n para disfrutar de un caf\u00e9 o un coctel.</p>\n\n<p>De martes a viernes hay tapas, comidas y cenas. Los s\u00e1bados tapas y cenas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de kaart staan Belgische klassiekers, tapas, wereldkeuken-, halal- en veggiegerechten. Een gezellige plek om niet alleen te eten maar ook te genieten van een koffie of een cocktail.\u00a0</p>\n\n<p>Van dinsdag tot en met vrijdag kun je er terecht voor tapas, lunch en diner. Op zaterdag voor tapas en diner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "ENTR est un paradis culinaire o\u00f9 se m\u00ealent les odeurs et les saveurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c0 la carte figurent classiques belges, tapas, plats halal, v\u00e9g\u00e9tariens et cuisine du monde. C\u2019est un lieu agr\u00e9able non seulement pour manger, mais aussi pour savourer un caf\u00e9 ou un cocktail.</p>\n\n<p>Du mardi au vendredi, ils proposent tapas, lunch et d\u00eener ; le samedi, tapas et d\u00eener.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1756"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>F\u00fcr Gruppen empfehlen wir vorherige Reservierung.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Groups are kindly requested to phone in advance to book a table.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Los grupos tambi\u00e9n son bienvenidos tras previa reserva telef\u00f3nica.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Groepen welkom na telefonische reservatie</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Les groupes sont les bienvenus sur r\u00e9servation t\u00e9l\u00e9phonique</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ENTR"
                ],
                "en": [
                    "ENTR"
                ],
                "es": [
                    "ENTR"
                ],
                "nl": [
                    "ENTR"
                ],
                "fr": [
                    "ENTR"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulturelles Lese-Lokal und Weltk\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Book caf\u00e9 & restaurant serving world cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Bar cultural, para leer o comer cocina mundial"
                ],
                "nl": [
                    "Cultureel leescaf\u00e9 en wereldrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Bar de lecture culturel et restaurant du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-29T13:27:08+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ENTRdecentrale/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/entr/583dbe6704aa4f27ae6b2f7c",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12278888-Reviews-ENTR-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4235.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4235.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4299.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4299.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4316.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4316.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4310.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4310.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_4280.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_4280.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Interieur van ENTR ",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-06T15:34:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                208
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1756",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/entr",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1243",
                    "ENTR, caf\u00e9-restaurant van De Centrale",
                    "377",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 147",
                "created": "2017-01-06T15:16:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292782699"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7336882448616 51.060697808471)"
                },
                "email": [
                    "decentrale@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/48bcdc04-2825-4216-bf5b-d94a5f2b99c6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "ENTR"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1005",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1005",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "ENTR ist eine kulinarische Freizone, in der herrliche D\u00fcfte und Aromen aufeinandertreffen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Speisekarte bietet belgische Klassiker, Tapas und Gerichte aus der Weltk\u00fcche sowie halal und vegetarische Gerichte. Ein gem\u00fctlicher Ort, wo man nicht nur herrlich essen, sondern auch eine sch\u00f6ne Tasse Kaffee oder einen tollen Cocktail genie\u00dfen kann.</p>\n\n<p>Von Dienstag bis Freitag sind Sie hier zu Tapas, Lunch und Dinner willkommen. Samstags zu Tapas und Dinner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "ENTR is a culinary free zone where scents and flavours meet and blend.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu features Belgian classics, tapas, world cuisine, halal and veggie dishes. This is a cosy hangout, not only to enjoy a meal but also to drink a coffee or sip a cocktail.</p>\n\n<p>Open Tuesday to Friday for tapas, lunch and dinner, and Saturday for tapas and dinner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "ENTR es una zona franca donde olores y colores se juntan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el men\u00fa hay platos cl\u00e1sicos belgas, tapas, platos vegetarianos, halal y especialidades de todo el mundo. Un lugar acogedor no solo para comer sino tambi\u00e9n para disfrutar de un caf\u00e9 o un coctel.</p>\n\n<p>De martes a viernes hay tapas, comidas y cenas. Los s\u00e1bados tapas y cenas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de kaart staan Belgische klassiekers, tapas, wereldkeuken-, halal- en veggiegerechten. Een gezellige plek om niet alleen te eten maar ook te genieten van een koffie of een cocktail.\u00a0</p>\n\n<p>Van dinsdag tot en met vrijdag kun je er terecht voor tapas, lunch en diner. Op zaterdag voor tapas en diner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "ENTR est un paradis culinaire o\u00f9 se m\u00ealent les odeurs et les saveurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c0 la carte figurent classiques belges, tapas, plats halal, v\u00e9g\u00e9tariens et cuisine du monde. C\u2019est un lieu agr\u00e9able non seulement pour manger, mais aussi pour savourer un caf\u00e9 ou un cocktail.</p>\n\n<p>Du mardi au vendredi, ils proposent tapas, lunch et d\u00eener ; le samedi, tapas et d\u00eener.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1756"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>F\u00fcr Gruppen empfehlen wir vorherige Reservierung.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Groups are kindly requested to phone in advance to book a table.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Los grupos tambi\u00e9n son bienvenidos tras previa reserva telef\u00f3nica.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Groepen welkom na telefonische reservatie</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Les groupes sont les bienvenus sur r\u00e9servation t\u00e9l\u00e9phonique</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ENTR"
                ],
                "en": [
                    "ENTR"
                ],
                "es": [
                    "ENTR"
                ],
                "nl": [
                    "ENTR"
                ],
                "fr": [
                    "ENTR"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulturelles Lese-Lokal und Weltk\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Book caf\u00e9 & restaurant serving world cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Bar cultural, para leer o comer cocina mundial"
                ],
                "nl": [
                    "Cultureel leescaf\u00e9 en wereldrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Bar de lecture culturel et restaurant du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-29T13:27:08+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ENTRdecentrale/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/entr/583dbe6704aa4f27ae6b2f7c",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12278888-Reviews-ENTR-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4235.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4235.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4299.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4299.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4316.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4316.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4310.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4310.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_4280.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_4280.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Interieur van ENTR ",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-06T15:34:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                208
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1756",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/entr",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1243",
                    "ENTR, caf\u00e9-restaurant van De Centrale",
                    "377",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 147",
                "created": "2017-01-06T15:16:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292782699"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7336882448616 51.060697808471)"
                },
                "email": [
                    "decentrale@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/48bcdc04-2825-4216-bf5b-d94a5f2b99c6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "ENTR"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1005",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1005",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "ENTR ist eine kulinarische Freizone, in der herrliche D\u00fcfte und Aromen aufeinandertreffen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Speisekarte bietet belgische Klassiker, Tapas und Gerichte aus der Weltk\u00fcche sowie halal und vegetarische Gerichte. Ein gem\u00fctlicher Ort, wo man nicht nur herrlich essen, sondern auch eine sch\u00f6ne Tasse Kaffee oder einen tollen Cocktail genie\u00dfen kann.</p>\n\n<p>Von Dienstag bis Freitag sind Sie hier zu Tapas, Lunch und Dinner willkommen. Samstags zu Tapas und Dinner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "ENTR is a culinary free zone where scents and flavours meet and blend.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu features Belgian classics, tapas, world cuisine, halal and veggie dishes. This is a cosy hangout, not only to enjoy a meal but also to drink a coffee or sip a cocktail.</p>\n\n<p>Open Tuesday to Friday for tapas, lunch and dinner, and Saturday for tapas and dinner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "ENTR es una zona franca donde olores y colores se juntan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el men\u00fa hay platos cl\u00e1sicos belgas, tapas, platos vegetarianos, halal y especialidades de todo el mundo. Un lugar acogedor no solo para comer sino tambi\u00e9n para disfrutar de un caf\u00e9 o un coctel.</p>\n\n<p>De martes a viernes hay tapas, comidas y cenas. Los s\u00e1bados tapas y cenas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de kaart staan Belgische klassiekers, tapas, wereldkeuken-, halal- en veggiegerechten. Een gezellige plek om niet alleen te eten maar ook te genieten van een koffie of een cocktail.\u00a0</p>\n\n<p>Van dinsdag tot en met vrijdag kun je er terecht voor tapas, lunch en diner. Op zaterdag voor tapas en diner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "ENTR est un paradis culinaire o\u00f9 se m\u00ealent les odeurs et les saveurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c0 la carte figurent classiques belges, tapas, plats halal, v\u00e9g\u00e9tariens et cuisine du monde. C\u2019est un lieu agr\u00e9able non seulement pour manger, mais aussi pour savourer un caf\u00e9 ou un cocktail.</p>\n\n<p>Du mardi au vendredi, ils proposent tapas, lunch et d\u00eener ; le samedi, tapas et d\u00eener.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1756"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>F\u00fcr Gruppen empfehlen wir vorherige Reservierung.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Groups are kindly requested to phone in advance to book a table.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Los grupos tambi\u00e9n son bienvenidos tras previa reserva telef\u00f3nica.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Groepen welkom na telefonische reservatie</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Les groupes sont les bienvenus sur r\u00e9servation t\u00e9l\u00e9phonique</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ENTR"
                ],
                "en": [
                    "ENTR"
                ],
                "es": [
                    "ENTR"
                ],
                "nl": [
                    "ENTR"
                ],
                "fr": [
                    "ENTR"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulturelles Lese-Lokal und Weltk\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Book caf\u00e9 & restaurant serving world cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Bar cultural, para leer o comer cocina mundial"
                ],
                "nl": [
                    "Cultureel leescaf\u00e9 en wereldrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Bar de lecture culturel et restaurant du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-29T13:27:08+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ENTRdecentrale/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/entr/583dbe6704aa4f27ae6b2f7c",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12278888-Reviews-ENTR-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4235.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4235.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4299.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4299.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4316.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4316.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4310.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_4310.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Facade of the building",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_4280.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_4280.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ENTR Gent",
                        "en": "ENTR Gent",
                        "es": "ENTR Gent",
                        "nl": "Interieur van ENTR ",
                        "fr": "ENTR Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-06T15:34:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                208
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1756",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/entr",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1243",
                    "ENTR, caf\u00e9-restaurant van De Centrale",
                    "377",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ham 147",
                "created": "2017-01-06T15:16:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292782699"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7336882448616 51.060697808471)"
                },
                "email": [
                    "decentrale@gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/48bcdc04-2825-4216-bf5b-d94a5f2b99c6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "ENTR"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1005",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1005",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "ENTR ist eine kulinarische Freizone, in der herrliche D\u00fcfte und Aromen aufeinandertreffen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Speisekarte bietet belgische Klassiker, Tapas und Gerichte aus der Weltk\u00fcche sowie halal und vegetarische Gerichte. Ein gem\u00fctlicher Ort, wo man nicht nur herrlich essen, sondern auch eine sch\u00f6ne Tasse Kaffee oder einen tollen Cocktail genie\u00dfen kann.</p>\n\n<p>Von Dienstag bis Freitag sind Sie hier zu Tapas, Lunch und Dinner willkommen. Samstags zu Tapas und Dinner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "ENTR is a culinary free zone where scents and flavours meet and blend.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The menu features Belgian classics, tapas, world cuisine, halal and veggie dishes. This is a cosy hangout, not only to enjoy a meal but also to drink a coffee or sip a cocktail.</p>\n\n<p>Open Tuesday to Friday for tapas, lunch and dinner, and Saturday for tapas and dinner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "ENTR es una zona franca donde olores y colores se juntan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el men\u00fa hay platos cl\u00e1sicos belgas, tapas, platos vegetarianos, halal y especialidades de todo el mundo. Un lugar acogedor no solo para comer sino tambi\u00e9n para disfrutar de un caf\u00e9 o un coctel.</p>\n\n<p>De martes a viernes hay tapas, comidas y cenas. Los s\u00e1bados tapas y cenas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op de kaart staan Belgische klassiekers, tapas, wereldkeuken-, halal- en veggiegerechten. Een gezellige plek om niet alleen te eten maar ook te genieten van een koffie of een cocktail.\u00a0</p>\n\n<p>Van dinsdag tot en met vrijdag kun je er terecht voor tapas, lunch en diner. Op zaterdag voor tapas en diner.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "ENTR est un paradis culinaire o\u00f9 se m\u00ealent les odeurs et les saveurs.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c0 la carte figurent classiques belges, tapas, plats halal, v\u00e9g\u00e9tariens et cuisine du monde. C\u2019est un lieu agr\u00e9able non seulement pour manger, mais aussi pour savourer un caf\u00e9 ou un cocktail.</p>\n\n<p>Du mardi au vendredi, ils proposent tapas, lunch et d\u00eener ; le samedi, tapas et d\u00eener.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1756"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>F\u00fcr Gruppen empfehlen wir vorherige Reservierung.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Groups are kindly requested to phone in advance to book a table.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Los grupos tambi\u00e9n son bienvenidos tras previa reserva telef\u00f3nica.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Groepen welkom na telefonische reservatie</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Les groupes sont les bienvenus sur r\u00e9servation t\u00e9l\u00e9phonique</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ENTR"
                ],
                "en": [
                    "ENTR"
                ],
                "es": [
                    "ENTR"
                ],
                "nl": [
                    "ENTR"
                ],
                "fr": [
                    "ENTR"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulturelles Lese-Lokal und Weltk\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Book caf\u00e9 & restaurant serving world cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Bar cultural, para leer o comer cocina mundial"
                ],
                "nl": [
                    "Cultureel leescaf\u00e9 en wereldrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Bar de lecture culturel et restaurant du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-29T13:27:08+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ENTRdecentrale/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/entr/583dbe6704aa4f27ae6b2f7c",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12278888-Reviews-ENTR-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-06T13:52:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                837
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1801",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dok-noord",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7",
                "created": "2017-01-06T13:28:35+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "gentdoknoord@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0a784508-ba08-42fb-8ff8-0a1a5d1fc404",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dok Noord"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1004",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1004",
                "modified": "2018-02-28T09:30:18+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "N\u00f6rdlich des Dampoort entsteht auf einem ehemaligen Industriegel\u00e4nde ein komplett neues Einkaufszentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bereits \u00fcber 20 Qualit\u00e4tsgesch\u00e4fte haben sich dort angesiedelt. Wirklich empfehlenswert!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Just north of Dampoort, a new commercial and shopping centre is being erected at a former industrial site. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the meantime, more than 20 outstanding establishments have set up shop here. Highly recommended!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al norte del barrio de Dampoort se alza un nuevo centro comercial y de oficinas en un antiguo terreno industrial. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A d\u00eda de hoy, ya han encontrado alojamiento aqu\u00ed m\u00e1s de 20 tiendas de calidad. \u00a1Para no perd\u00e9rselo!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ten noorden van de Dampoort verrijst een nieuw werk- en winkelcentrum op een voormalige industri\u00eble site. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ondertussen vonden al meer dan 20 kwaliteitswinkels er een stek. Een aanrader.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au nord de la Dampoort, un nouveau centre commercial et d\u2019entreprises est en train de voir le jour sur un ancien site industriel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plus de 20 magasins de qualit\u00e9 y ont d\u00e9j\u00e0 trouv\u00e9 refuge. \u00c0 ne pas manquer!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1801"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "en": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "es": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "nl": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "fr": [
                    "Dok Noord"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendy Einkaufszentrum in altem Fabrikgeb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "Factory turned trendy shopping complex"
                ],
                "es": [
                    "Centro comercial moderno en una antigua f\u00e1brica"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy winkelcomplex in oud fabrieksgebouw"
                ],
                "fr": [
                    "Centre commercial branch\u00e9 dans une ancienne usine"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T07:40:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/doknoord/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/doknoordgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DokNoord",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-06T13:52:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                837
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1801",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dok-noord",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7",
                "created": "2017-01-06T13:28:35+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "gentdoknoord@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0a784508-ba08-42fb-8ff8-0a1a5d1fc404",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dok Noord"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1004",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1004",
                "modified": "2018-02-28T09:30:18+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "N\u00f6rdlich des Dampoort entsteht auf einem ehemaligen Industriegel\u00e4nde ein komplett neues Einkaufszentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bereits \u00fcber 20 Qualit\u00e4tsgesch\u00e4fte haben sich dort angesiedelt. Wirklich empfehlenswert!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Just north of Dampoort, a new commercial and shopping centre is being erected at a former industrial site. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the meantime, more than 20 outstanding establishments have set up shop here. Highly recommended!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al norte del barrio de Dampoort se alza un nuevo centro comercial y de oficinas en un antiguo terreno industrial. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A d\u00eda de hoy, ya han encontrado alojamiento aqu\u00ed m\u00e1s de 20 tiendas de calidad. \u00a1Para no perd\u00e9rselo!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ten noorden van de Dampoort verrijst een nieuw werk- en winkelcentrum op een voormalige industri\u00eble site. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ondertussen vonden al meer dan 20 kwaliteitswinkels er een stek. Een aanrader.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au nord de la Dampoort, un nouveau centre commercial et d\u2019entreprises est en train de voir le jour sur un ancien site industriel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plus de 20 magasins de qualit\u00e9 y ont d\u00e9j\u00e0 trouv\u00e9 refuge. \u00c0 ne pas manquer!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1801"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "en": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "es": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "nl": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "fr": [
                    "Dok Noord"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendy Einkaufszentrum in altem Fabrikgeb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "Factory turned trendy shopping complex"
                ],
                "es": [
                    "Centro comercial moderno en una antigua f\u00e1brica"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy winkelcomplex in oud fabrieksgebouw"
                ],
                "fr": [
                    "Centre commercial branch\u00e9 dans une ancienne usine"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T07:40:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/doknoord/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/doknoordgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DokNoord",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-06T13:52:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                837
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1801",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dok-noord",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7",
                "created": "2017-01-06T13:28:35+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "gentdoknoord@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0a784508-ba08-42fb-8ff8-0a1a5d1fc404",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dok Noord"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1004",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1004",
                "modified": "2018-02-28T09:30:18+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "N\u00f6rdlich des Dampoort entsteht auf einem ehemaligen Industriegel\u00e4nde ein komplett neues Einkaufszentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bereits \u00fcber 20 Qualit\u00e4tsgesch\u00e4fte haben sich dort angesiedelt. Wirklich empfehlenswert!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Just north of Dampoort, a new commercial and shopping centre is being erected at a former industrial site. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the meantime, more than 20 outstanding establishments have set up shop here. Highly recommended!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al norte del barrio de Dampoort se alza un nuevo centro comercial y de oficinas en un antiguo terreno industrial. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A d\u00eda de hoy, ya han encontrado alojamiento aqu\u00ed m\u00e1s de 20 tiendas de calidad. \u00a1Para no perd\u00e9rselo!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ten noorden van de Dampoort verrijst een nieuw werk- en winkelcentrum op een voormalige industri\u00eble site. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ondertussen vonden al meer dan 20 kwaliteitswinkels er een stek. Een aanrader.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au nord de la Dampoort, un nouveau centre commercial et d\u2019entreprises est en train de voir le jour sur un ancien site industriel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plus de 20 magasins de qualit\u00e9 y ont d\u00e9j\u00e0 trouv\u00e9 refuge. \u00c0 ne pas manquer!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1801"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "en": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "es": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "nl": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "fr": [
                    "Dok Noord"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendy Einkaufszentrum in altem Fabrikgeb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "Factory turned trendy shopping complex"
                ],
                "es": [
                    "Centro comercial moderno en una antigua f\u00e1brica"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy winkelcomplex in oud fabrieksgebouw"
                ],
                "fr": [
                    "Centre commercial branch\u00e9 dans une ancienne usine"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T07:40:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/doknoord/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/doknoordgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DokNoord",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-06T13:52:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                837
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1801",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dok-noord",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7",
                "created": "2017-01-06T13:28:35+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "gentdoknoord@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0a784508-ba08-42fb-8ff8-0a1a5d1fc404",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dok Noord"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1004",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1004",
                "modified": "2018-02-28T09:30:18+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "N\u00f6rdlich des Dampoort entsteht auf einem ehemaligen Industriegel\u00e4nde ein komplett neues Einkaufszentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bereits \u00fcber 20 Qualit\u00e4tsgesch\u00e4fte haben sich dort angesiedelt. Wirklich empfehlenswert!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Just north of Dampoort, a new commercial and shopping centre is being erected at a former industrial site. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the meantime, more than 20 outstanding establishments have set up shop here. Highly recommended!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al norte del barrio de Dampoort se alza un nuevo centro comercial y de oficinas en un antiguo terreno industrial. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A d\u00eda de hoy, ya han encontrado alojamiento aqu\u00ed m\u00e1s de 20 tiendas de calidad. \u00a1Para no perd\u00e9rselo!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ten noorden van de Dampoort verrijst een nieuw werk- en winkelcentrum op een voormalige industri\u00eble site. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ondertussen vonden al meer dan 20 kwaliteitswinkels er een stek. Een aanrader.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au nord de la Dampoort, un nouveau centre commercial et d\u2019entreprises est en train de voir le jour sur un ancien site industriel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plus de 20 magasins de qualit\u00e9 y ont d\u00e9j\u00e0 trouv\u00e9 refuge. \u00c0 ne pas manquer!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1801"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "en": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "es": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "nl": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "fr": [
                    "Dok Noord"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendy Einkaufszentrum in altem Fabrikgeb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "Factory turned trendy shopping complex"
                ],
                "es": [
                    "Centro comercial moderno en una antigua f\u00e1brica"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy winkelcomplex in oud fabrieksgebouw"
                ],
                "fr": [
                    "Centre commercial branch\u00e9 dans une ancienne usine"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T07:40:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/doknoord/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/doknoordgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DokNoord",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dok Noord Gent",
                        "en": "Dok Noord Gent",
                        "es": "Dok Noord Gent",
                        "nl": "Dok Noord Gent",
                        "fr": "Dok Noord Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2017-01-06T13:52:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                837
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1801",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dok-noord",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dok Noord 7",
                "created": "2017-01-06T13:28:35+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732832 51.066116)"
                },
                "email": [
                    "gentdoknoord@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0a784508-ba08-42fb-8ff8-0a1a5d1fc404",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dok Noord"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1004",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1004",
                "modified": "2018-02-28T09:30:18+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "N\u00f6rdlich des Dampoort entsteht auf einem ehemaligen Industriegel\u00e4nde ein komplett neues Einkaufszentrum. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bereits \u00fcber 20 Qualit\u00e4tsgesch\u00e4fte haben sich dort angesiedelt. Wirklich empfehlenswert!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Just north of Dampoort, a new commercial and shopping centre is being erected at a former industrial site. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In the meantime, more than 20 outstanding establishments have set up shop here. Highly recommended!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al norte del barrio de Dampoort se alza un nuevo centro comercial y de oficinas en un antiguo terreno industrial. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A d\u00eda de hoy, ya han encontrado alojamiento aqu\u00ed m\u00e1s de 20 tiendas de calidad. \u00a1Para no perd\u00e9rselo!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ten noorden van de Dampoort verrijst een nieuw werk- en winkelcentrum op een voormalige industri\u00eble site. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ondertussen vonden al meer dan 20 kwaliteitswinkels er een stek. Een aanrader.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au nord de la Dampoort, un nouveau centre commercial et d\u2019entreprises est en train de voir le jour sur un ancien site industriel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plus de 20 magasins de qualit\u00e9 y ont d\u00e9j\u00e0 trouv\u00e9 refuge. \u00c0 ne pas manquer!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1801"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "en": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "es": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "nl": [
                    "Dok Noord"
                ],
                "fr": [
                    "Dok Noord"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendy Einkaufszentrum in altem Fabrikgeb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "Factory turned trendy shopping complex"
                ],
                "es": [
                    "Centro comercial moderno en una antigua f\u00e1brica"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy winkelcomplex in oud fabrieksgebouw"
                ],
                "fr": [
                    "Centre commercial branch\u00e9 dans une ancienne usine"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T07:40:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/doknoord/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/doknoordgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/DokNoord",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ring.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ring.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/e-juweelier-ring.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/e-juweelier-ring.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-12-07T14:04:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                33
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3613945c-f178-482f-b288-3f54ed73495d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2253",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/e-juweelier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "990",
                    "E Juweelier",
                    "239",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksepoortstraat 65",
                "created": "2016-12-07T13:54:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293355526"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722124 51.044488)"
                },
                "email": [
                    "elisegeers@ejuweelier.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2233e41e-1974-48a6-bc47-07e8a7071053",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "E juweelier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1003",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1003",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Flagship-Store der Schmuckdesignerin Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In diesem Gesch\u00e4ft kreiert sie ihren eigenen Schmuck und pr\u00e4sentiert sie Schmuckst\u00fccke verschiedener belgischer und internationaler Schmuckdesigner. Alles dreht sich um Qualit\u00e4t, Vision und Tragbarkeit.\u00a0</p>\n\n<p>Mit eigenem Atelier f\u00fcr kundenspezifische Schmuckst\u00fccke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Jewellery designer Elise Geers\u2019 flagship store. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This is where she creates her own jewellery and exhibits the work of a selection of Belgian and international jewellery designers. The focus is on quality, vision and wearability.\u00a0</p>\n\n<p>She has her own workshop for customised designs for her clients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Boutique de la orfebre Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed elabora sus propias joyas y ofrece asimismo una selecci\u00f3n de dise\u00f1adores belgas e internacionales. Lo que se busca es calidad, visi\u00f3n y que las piezas sean para llevar (y no solo para exponer).\u00a0</p>\n\n<p>Taller propio donde se dise\u00f1a a medida del cliente.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Flagshipstore van juwelenontwerpster Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier maakt ze haar eigen juwelen en stelt ze een selectie Belgische en internationale juweelontwerpers voor. Focus op kwaliteit, visie en draagbaarheid.\u00a0</p>\n\n<p>Eigen atelier voor ontwerp op maat van de klant.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Flagship store de la cr\u00e9atrice de bijoux Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elle y confectionne ses propres bijoux et y pr\u00e9sente une s\u00e9lection de cr\u00e9ateurs de bijoux belges et internationaux. L\u2019accent est mis sur la qualit\u00e9, la vision et la portabilit\u00e9 du bijou.\u00a0</p>\n\n<p>Atelier personnel de cr\u00e9ations sur mesure pour la client\u00e8le.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2253"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "E juweelier"
                ],
                "en": [
                    "E juweelier"
                ],
                "es": [
                    "E juweelier"
                ],
                "nl": [
                    "E juweelier"
                ],
                "fr": [
                    "E juweelier"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designerkollektionen entdecken"
                ],
                "en": [
                    "Discover plenty of designer collections"
                ],
                "es": [
                    "Hurgar entre colecciones de dise\u00f1adores"
                ],
                "nl": [
                    "Op ontdekking tussen designercollecties"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez les collections de cr\u00e9ateurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ejuweelier.be/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/e-juweelier/54d627ad498e5cbf0a13ae2b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ring.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ring.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/e-juweelier-ring.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/e-juweelier-ring.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-12-07T14:04:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                33
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3613945c-f178-482f-b288-3f54ed73495d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2253",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/e-juweelier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "990",
                    "E Juweelier",
                    "239",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksepoortstraat 65",
                "created": "2016-12-07T13:54:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293355526"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722124 51.044488)"
                },
                "email": [
                    "elisegeers@ejuweelier.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2233e41e-1974-48a6-bc47-07e8a7071053",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "E juweelier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1003",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1003",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Flagship-Store der Schmuckdesignerin Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In diesem Gesch\u00e4ft kreiert sie ihren eigenen Schmuck und pr\u00e4sentiert sie Schmuckst\u00fccke verschiedener belgischer und internationaler Schmuckdesigner. Alles dreht sich um Qualit\u00e4t, Vision und Tragbarkeit.\u00a0</p>\n\n<p>Mit eigenem Atelier f\u00fcr kundenspezifische Schmuckst\u00fccke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Jewellery designer Elise Geers\u2019 flagship store. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This is where she creates her own jewellery and exhibits the work of a selection of Belgian and international jewellery designers. The focus is on quality, vision and wearability.\u00a0</p>\n\n<p>She has her own workshop for customised designs for her clients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Boutique de la orfebre Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed elabora sus propias joyas y ofrece asimismo una selecci\u00f3n de dise\u00f1adores belgas e internacionales. Lo que se busca es calidad, visi\u00f3n y que las piezas sean para llevar (y no solo para exponer).\u00a0</p>\n\n<p>Taller propio donde se dise\u00f1a a medida del cliente.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Flagshipstore van juwelenontwerpster Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier maakt ze haar eigen juwelen en stelt ze een selectie Belgische en internationale juweelontwerpers voor. Focus op kwaliteit, visie en draagbaarheid.\u00a0</p>\n\n<p>Eigen atelier voor ontwerp op maat van de klant.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Flagship store de la cr\u00e9atrice de bijoux Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elle y confectionne ses propres bijoux et y pr\u00e9sente une s\u00e9lection de cr\u00e9ateurs de bijoux belges et internationaux. L\u2019accent est mis sur la qualit\u00e9, la vision et la portabilit\u00e9 du bijou.\u00a0</p>\n\n<p>Atelier personnel de cr\u00e9ations sur mesure pour la client\u00e8le.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2253"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "E juweelier"
                ],
                "en": [
                    "E juweelier"
                ],
                "es": [
                    "E juweelier"
                ],
                "nl": [
                    "E juweelier"
                ],
                "fr": [
                    "E juweelier"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designerkollektionen entdecken"
                ],
                "en": [
                    "Discover plenty of designer collections"
                ],
                "es": [
                    "Hurgar entre colecciones de dise\u00f1adores"
                ],
                "nl": [
                    "Op ontdekking tussen designercollecties"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez les collections de cr\u00e9ateurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ejuweelier.be/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/e-juweelier/54d627ad498e5cbf0a13ae2b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ring.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ring.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/e-juweelier-ring.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/e-juweelier-ring.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-12-07T14:04:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                33
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3613945c-f178-482f-b288-3f54ed73495d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2253",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/e-juweelier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "990",
                    "E Juweelier",
                    "239",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksepoortstraat 65",
                "created": "2016-12-07T13:54:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293355526"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722124 51.044488)"
                },
                "email": [
                    "elisegeers@ejuweelier.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2233e41e-1974-48a6-bc47-07e8a7071053",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "E juweelier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1003",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1003",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Flagship-Store der Schmuckdesignerin Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In diesem Gesch\u00e4ft kreiert sie ihren eigenen Schmuck und pr\u00e4sentiert sie Schmuckst\u00fccke verschiedener belgischer und internationaler Schmuckdesigner. Alles dreht sich um Qualit\u00e4t, Vision und Tragbarkeit.\u00a0</p>\n\n<p>Mit eigenem Atelier f\u00fcr kundenspezifische Schmuckst\u00fccke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Jewellery designer Elise Geers\u2019 flagship store. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This is where she creates her own jewellery and exhibits the work of a selection of Belgian and international jewellery designers. The focus is on quality, vision and wearability.\u00a0</p>\n\n<p>She has her own workshop for customised designs for her clients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Boutique de la orfebre Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed elabora sus propias joyas y ofrece asimismo una selecci\u00f3n de dise\u00f1adores belgas e internacionales. Lo que se busca es calidad, visi\u00f3n y que las piezas sean para llevar (y no solo para exponer).\u00a0</p>\n\n<p>Taller propio donde se dise\u00f1a a medida del cliente.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Flagshipstore van juwelenontwerpster Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier maakt ze haar eigen juwelen en stelt ze een selectie Belgische en internationale juweelontwerpers voor. Focus op kwaliteit, visie en draagbaarheid.\u00a0</p>\n\n<p>Eigen atelier voor ontwerp op maat van de klant.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Flagship store de la cr\u00e9atrice de bijoux Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elle y confectionne ses propres bijoux et y pr\u00e9sente une s\u00e9lection de cr\u00e9ateurs de bijoux belges et internationaux. L\u2019accent est mis sur la qualit\u00e9, la vision et la portabilit\u00e9 du bijou.\u00a0</p>\n\n<p>Atelier personnel de cr\u00e9ations sur mesure pour la client\u00e8le.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2253"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "E juweelier"
                ],
                "en": [
                    "E juweelier"
                ],
                "es": [
                    "E juweelier"
                ],
                "nl": [
                    "E juweelier"
                ],
                "fr": [
                    "E juweelier"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designerkollektionen entdecken"
                ],
                "en": [
                    "Discover plenty of designer collections"
                ],
                "es": [
                    "Hurgar entre colecciones de dise\u00f1adores"
                ],
                "nl": [
                    "Op ontdekking tussen designercollecties"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez les collections de cr\u00e9ateurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ejuweelier.be/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/e-juweelier/54d627ad498e5cbf0a13ae2b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ring.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ring.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/e-juweelier-ring.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/e-juweelier-ring.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-12-07T14:04:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                33
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3613945c-f178-482f-b288-3f54ed73495d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2253",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/e-juweelier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "990",
                    "E Juweelier",
                    "239",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksepoortstraat 65",
                "created": "2016-12-07T13:54:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293355526"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722124 51.044488)"
                },
                "email": [
                    "elisegeers@ejuweelier.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2233e41e-1974-48a6-bc47-07e8a7071053",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "E juweelier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1003",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1003",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Flagship-Store der Schmuckdesignerin Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In diesem Gesch\u00e4ft kreiert sie ihren eigenen Schmuck und pr\u00e4sentiert sie Schmuckst\u00fccke verschiedener belgischer und internationaler Schmuckdesigner. Alles dreht sich um Qualit\u00e4t, Vision und Tragbarkeit.\u00a0</p>\n\n<p>Mit eigenem Atelier f\u00fcr kundenspezifische Schmuckst\u00fccke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Jewellery designer Elise Geers\u2019 flagship store. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This is where she creates her own jewellery and exhibits the work of a selection of Belgian and international jewellery designers. The focus is on quality, vision and wearability.\u00a0</p>\n\n<p>She has her own workshop for customised designs for her clients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Boutique de la orfebre Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed elabora sus propias joyas y ofrece asimismo una selecci\u00f3n de dise\u00f1adores belgas e internacionales. Lo que se busca es calidad, visi\u00f3n y que las piezas sean para llevar (y no solo para exponer).\u00a0</p>\n\n<p>Taller propio donde se dise\u00f1a a medida del cliente.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Flagshipstore van juwelenontwerpster Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier maakt ze haar eigen juwelen en stelt ze een selectie Belgische en internationale juweelontwerpers voor. Focus op kwaliteit, visie en draagbaarheid.\u00a0</p>\n\n<p>Eigen atelier voor ontwerp op maat van de klant.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Flagship store de la cr\u00e9atrice de bijoux Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elle y confectionne ses propres bijoux et y pr\u00e9sente une s\u00e9lection de cr\u00e9ateurs de bijoux belges et internationaux. L\u2019accent est mis sur la qualit\u00e9, la vision et la portabilit\u00e9 du bijou.\u00a0</p>\n\n<p>Atelier personnel de cr\u00e9ations sur mesure pour la client\u00e8le.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2253"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "E juweelier"
                ],
                "en": [
                    "E juweelier"
                ],
                "es": [
                    "E juweelier"
                ],
                "nl": [
                    "E juweelier"
                ],
                "fr": [
                    "E juweelier"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designerkollektionen entdecken"
                ],
                "en": [
                    "Discover plenty of designer collections"
                ],
                "es": [
                    "Hurgar entre colecciones de dise\u00f1adores"
                ],
                "nl": [
                    "Op ontdekking tussen designercollecties"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez les collections de cr\u00e9ateurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ejuweelier.be/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/e-juweelier/54d627ad498e5cbf0a13ae2b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ring.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ring.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier Gent",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/e-juweelier-ring.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/e-juweelier-ring.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E juweelier Gent",
                        "en": "E juweelier Gent",
                        "es": "E juweelier Gent",
                        "nl": "E juweelier",
                        "fr": "E juweelier Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-12-07T14:04:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                33
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3613945c-f178-482f-b288-3f54ed73495d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2253",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/e-juweelier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "990",
                    "E Juweelier",
                    "239",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksepoortstraat 65",
                "created": "2016-12-07T13:54:16+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293355526"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722124 51.044488)"
                },
                "email": [
                    "elisegeers@ejuweelier.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2233e41e-1974-48a6-bc47-07e8a7071053",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "E juweelier"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1003",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1003",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Flagship-Store der Schmuckdesignerin Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In diesem Gesch\u00e4ft kreiert sie ihren eigenen Schmuck und pr\u00e4sentiert sie Schmuckst\u00fccke verschiedener belgischer und internationaler Schmuckdesigner. Alles dreht sich um Qualit\u00e4t, Vision und Tragbarkeit.\u00a0</p>\n\n<p>Mit eigenem Atelier f\u00fcr kundenspezifische Schmuckst\u00fccke.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Jewellery designer Elise Geers\u2019 flagship store. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This is where she creates her own jewellery and exhibits the work of a selection of Belgian and international jewellery designers. The focus is on quality, vision and wearability.\u00a0</p>\n\n<p>She has her own workshop for customised designs for her clients.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Boutique de la orfebre Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed elabora sus propias joyas y ofrece asimismo una selecci\u00f3n de dise\u00f1adores belgas e internacionales. Lo que se busca es calidad, visi\u00f3n y que las piezas sean para llevar (y no solo para exponer).\u00a0</p>\n\n<p>Taller propio donde se dise\u00f1a a medida del cliente.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Flagshipstore van juwelenontwerpster Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier maakt ze haar eigen juwelen en stelt ze een selectie Belgische en internationale juweelontwerpers voor. Focus op kwaliteit, visie en draagbaarheid.\u00a0</p>\n\n<p>Eigen atelier voor ontwerp op maat van de klant.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Flagship store de la cr\u00e9atrice de bijoux Elise Geers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elle y confectionne ses propres bijoux et y pr\u00e9sente une s\u00e9lection de cr\u00e9ateurs de bijoux belges et internationaux. L\u2019accent est mis sur la qualit\u00e9, la vision et la portabilit\u00e9 du bijou.\u00a0</p>\n\n<p>Atelier personnel de cr\u00e9ations sur mesure pour la client\u00e8le.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2253"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "E juweelier"
                ],
                "en": [
                    "E juweelier"
                ],
                "es": [
                    "E juweelier"
                ],
                "nl": [
                    "E juweelier"
                ],
                "fr": [
                    "E juweelier"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designerkollektionen entdecken"
                ],
                "en": [
                    "Discover plenty of designer collections"
                ],
                "es": [
                    "Hurgar entre colecciones de dise\u00f1adores"
                ],
                "nl": [
                    "Op ontdekking tussen designercollecties"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez les collections de cr\u00e9ateurs"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ejuweelier.be/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/e-juweelier/54d627ad498e5cbf0a13ae2b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f46f3aa9-49d1-4c28-b150-e1be910bd9e4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lousbergmarkt Gent",
                        "en": "Lousbergmarkt Gent",
                        "es": "Lousbergmarkt Gent",
                        "nl": "Lousbergmarkt Gent",
                        "fr": "Lousbergmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lousbergmarkt Gent",
                        "en": "Lousbergmarkt Gent",
                        "es": "Lousbergmarkt Gent",
                        "nl": "Lousbergmarkt Gent",
                        "fr": "Lousbergmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lousbergmarkt Gent",
                        "en": "Lousbergmarkt Gent",
                        "es": "Lousbergmarkt Gent",
                        "nl": "Lousbergmarkt Gent",
                        "fr": "Lousbergmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lousbergmarkt Gent",
                        "en": "Lousbergmarkt Gent",
                        "es": "Lousbergmarkt Gent",
                        "nl": "Lousbergmarkt Gent",
                        "fr": "Lousbergmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lousbergmarkt Gent",
                        "en": "Lousbergmarkt Gent",
                        "es": "Lousbergmarkt Gent",
                        "nl": "Lousbergmarkt Gent",
                        "fr": "Lousbergmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-11.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Lousbergmarkt-11.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lousbergmarkt Gent",
                        "en": "Lousbergmarkt Gent",
                        "es": "Lousbergmarkt Gent",
                        "nl": "Lousbergmarkt Gent",
                        "fr": "Lousbergmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lousbergmarkt-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Lousbergmarkt-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lousbergmarkt Gent",
                        "en": "Lousbergmarkt Gent",
                        "es": "Lousbergmarkt Gent",
                        "nl": "Lousbergmarkt Gent",
                        "fr": "Lousbergmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2016-11-24T08:47:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                -884
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1847",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lousbergmarkt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "763",
                    "DE VROENTE (Lousbergmarkt)",
                    "869",
                    "Algemeen Lousbergmarkt",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ferdinand Lousbergskaai 33",
                "created": "2016-11-24T08:40:18+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 20 96"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7382683771189 51.050219539164)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/393482fb-5cec-480d-b34f-7733c5dbc796",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lousbergmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1002",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1002",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Hallenmarkt, wo Gem\u00fcse, Brot und K\u00e4se feilgeboten werden und es eine gem\u00fctliche Kantine gibt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vier kleine regionale Betriebe haben sich zusammengetan und liefern mit ihren Erzeugnissen Qualit\u00e4t und Meisterschaft.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can buy vegetables, bread and cheese at this covered market, which also houses a cosy canteen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Four local businesses joined forces to create high-quality traditional craftsmanship with local products.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un mercado cubierto que ofrece verduras, panes, quesos y una acogedora cafeter\u00eda. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cuatro peque\u00f1as empresas de aqu\u00ed han unido fuerzas para crear calidad y artesan\u00eda con productos locales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een overdekte markt met groenten, brood en kaas en een gezellige kantine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vier lokale bedrijfjes sloegen de handen in elkaar en cre\u00ebren kwaliteit en vakmanschap met lokale producten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un march\u00e9 couvert de l\u00e9gumes, pains et fromages et une agr\u00e9able cantine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Quatre petites entreprises locales ont uni leurs forces pour offrir qualit\u00e9 et savoir-faire avec des produits locaux.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1847"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                [
                    278
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lousbergmarkt "
                ],
                "en": [
                    "Lousbergmarkt "
                ],
                "es": [
                    "Lousbergmarkt "
                ],
                "nl": [
                    "Lousbergmarkt "
                ],
                "fr": [
                    "Lousbergmarkt "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lokale und einfach leckere Produkte"
                ],
                "en": [
                    "Local and simply delicious products"
                ],
                "es": [
                    "Productos locales que son simplemente deliciosos"
                ],
                "nl": [
                    "Lokale en gewoonweg lekkere producten"
                ],
                "fr": [
                    "Produits locaux et tout simplement d\u00e9licieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T11:56:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Lousberg-Market/905176046255143?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lousbergmarkt/57c400b438fa48c7d90190b7",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d10796609-Reviews-Dochters_Van_De_Jaegher_eetstand_in_de_Lousbergmarkt-Ghe",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=13",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=15",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=14",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}