{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_HORECA-7%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_HORECA-7%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": ".Ydee Gent",
                        "en": ".Ydee Gent",
                        "es": ".Ydee Gent",
                        "nl": "YD Nordic House Gent",
                        "fr": ".Ydee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_HORECA-16%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_HORECA-16%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": ".Ydee Gent",
                        "en": ".Ydee Gent",
                        "es": ".Ydee Gent",
                        "nl": "YD Nordic House Gent",
                        "fr": ".Ydee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_SHOWROOM-13%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_SHOWROOM-13%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": ".Ydee Gent",
                        "en": ".Ydee Gent",
                        "es": ".Ydee Gent",
                        "nl": "YD Nordic House Gent",
                        "fr": ".Ydee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_SHOWROOM-29%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_SHOWROOM-29%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": ".Ydee Gent",
                        "en": ".Ydee Gent",
                        "es": ".Ydee Gent",
                        "nl": "YD Nordic House Gent",
                        "fr": ".Ydee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/YD_SHOWROOM-6%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/YD_SHOWROOM-6%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "YD Nordic House",
                        "en": "YD Nordic House",
                        "es": "YD Nordic House",
                        "nl": "YD Nordic House Gent",
                        "fr": "YD Nordic House"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T10:01:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                658
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f2407eca-3509-47a2-8de0-1be4f9ae78d6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1812",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yd-nordic-house",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1181",
                    "A (YD nordic house)",
                    "59",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Belfortstraat 8-12",
                "created": "2012-06-05T12:44:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+329 395 00 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726428152571 51.055006414241)"
                },
                "email": [
                    "info@ydnordichouse.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/51d0eef9-008c-4124-945a-2488e0ea612f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "YD Nordic House"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/437",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/437",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "YD Nordic House bietet Ihnen ein sehr umfangreiches Angebot an skandinavischen und belgischen Designm\u00f6beln sowie Accessoires.",
                    "en": "At YD Nordic House you will find an extensive selection of Scandinavian and Belgian design furniture and accessories.",
                    "es": "YD Nordic House tiene una amplia gama de muebles de dise\u00f1o y accesorios escandinavos y belgas.",
                    "nl": "Bij YD Nordic House vind je een uitgebreid assortiment Scandinavische en Belgische designmeubelen en accessoires.",
                    "fr": "Chez YD Nordic House, vous trouverez un vaste assortiment d\u2019accessoires et de meubles design belges et scandinaves."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1812"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                [
                    284
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "YD Nordic House"
                ],
                "en": [
                    "YD Nordic House"
                ],
                "es": [
                    "YD Nordic House"
                ],
                "nl": [
                    "YD Nordic House"
                ],
                "fr": [
                    "YD Nordic House"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Innovatives, nachhaltiges und preiswertes Design"
                ],
                "en": [
                    "Innovative, sustainable and affordable design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o innovador, duradero y accesible"
                ],
                "nl": [
                    "Innovatief, duurzaam en betaalbaar design"
                ],
                "fr": [
                    "Design innovant, durable et abordable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:56:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ydee.smartdesign/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004620.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004620.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845 - Gent",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:51:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                -464
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1836",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/timmermans-1845",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "858",
                    "TIMMERMANS 1845",
                    "353",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortemunt 5",
                "created": "2012-06-05T12:42:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292233257"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722314 51.055522)"
                },
                "email": [
                    "info@timmermans1845.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8f9f5d7d-76a6-49d1-9653-1f013346681d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Timmermans 1845"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/436",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/436",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Seit 1845 ein gem\u00fctlicher Geschenkeladen mit einer nostalgischen Einrichtung und der gr\u00f6\u00dften Stiftsammlung des Landes, noblen Lederwaren, einer umfangreichen Auswahl an Terminkalendern und vielen sch\u00f6nen Geschenken f\u00fcr die Herrenwelt. ",
                    "en": "A cosy gift store founded in 1844 in a nostalgic interior. The biggest collection of pens in Belgium, as well as luxury leathergoods, a wide selection of agendas and many stunning gifts for the (gentle)man in your life. ",
                    "es": "Lleva desde 1845 siendo una acogedora tienda de regalos con nost\u00e1lgico interior y la mayor colecci\u00f3n de plumas del pa\u00eds, as\u00ed como art\u00edculos de cuero de lujo, una amplia selecci\u00f3n de agendas y muchos otros magn\u00edficos regalos para caballero.",
                    "nl": "Sinds 1845 een gezellige geschenkenwinkel in een nostalgisch interieur met de grootste collectie pennen van het land, luxe lederwaren, een uitgebreide keuze agenda\u2019s en vele prachtige geschenken voor heren. ",
                    "fr": "Depuis 1845, charmante boutique de cadeaux dans un int\u00e9rieur nostalgique avec la plus grande collection de stylos du pays, d\u2019articles de maroquinerie de luxe, un vaste choix d\u2019agendas et une foule de magnifiques pr\u00e9sents pour ces messieurs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1836"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "en": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "es": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "nl": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "fr": [
                    "Timmermans 1845"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Notizb\u00fccher, Schreibger\u00e4te und Lederwaren?"
                ],
                "en": [
                    "Looking for books, pens or leatherwares?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLibros, plumas o marroquiner\u00eda?"
                ],
                "nl": [
                    "Boekjes, pennen of lederwaren?"
                ],
                "fr": [
                    "Carnets stylos ou objets en cuir? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:52:19+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004669.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004669.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koffies_de_draak_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koffies_de_draak_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:39:31+00:00",
            "field_random_sort": [
                -973
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1564",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/koffies-de-draak",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "869",
                    "KOFFIES DE DRAAK",
                    "341",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Goudenleeuwplein 1",
                "created": "2012-06-05T12:29:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330205"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723423 51.054263)"
                },
                "email": [
                    "info@dedraak.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f1f1edd-be7d-4ed8-9fd4-9634761a6a83",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koffies De Draak"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/430",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/430",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handwerklich ger\u00f6stete Kaffeespezialit\u00e4ten, ein umfangreiches Teeangebot und exklusive Konditorei-sowie Geschenkartikel. ",
                    "en": "Traditional roasted coffee specialities, a wide range of teas, and exclusive sweets and gifts.",
                    "es": "Especialidades en caf\u00e9 tostadas artesanamente, amplio surtido de t\u00e9s y exclusiva confiter\u00eda y art\u00edculos de regalo.",
                    "nl": "Ambachtelijke gebrande koffiespecialiteiten, een uitgebreid thee-assortiment en exclusieve confiserie en geschenkartikelen.",
                    "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s artisanales de caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9, vaste assortiment de th\u00e9s et confiserie et articles de cadeaux exclusifs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1564"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "en": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "es": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "nl": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "fr": [
                    "Koffies De Draak"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Kaffeer\u00f6sterei"
                ],
                "en": [
                    "Coffee roasting plant in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse koffiebranderij"
                ],
                "fr": [
                    "Usine de torr\u00e9faction gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:39:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/koffiesdedraak/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7892829-Reviews-Koffies_De_Draak-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/home-linen_gent_kop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/home-linen_gent_kop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002892.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002892.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002892.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002892.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:36:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                379
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eb6e2a51-e65e-4cf6-9660-c204c9c43fe1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2084",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/home-linen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1013",
                    "Verkin, Christine (Home Linen)",
                    "263",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 3",
                "created": "2012-06-05T12:24:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292236093"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720372 51.055643)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/363ed186-aa6a-4328-a56f-5d484ebc4c21",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Home Linen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/429",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/429",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Seit 1880 Spezialist f\u00fcr Bett-, Badezimmer- und Tischw\u00e4sche, die aus dem eigenen Atelier stammt. Dort findet man auch eine \u00fcberw\u00e4ltigend sch\u00f6ne Kollektion mit viktorianischem Schmuck und eine reiche Auswahl an originellen Geschenken. ",
                    "en": "Specialising since 1880 in bed, bath and table linens, lovingly crafted in the store itself. There is also a lovely collection of Victorian jewellery and several original gifts.",
                    "es": "Desde 1880 especializados en textil de cama, ba\u00f1o y mesa elaborado en taller propio. Tambi\u00e9n ofrece una magn\u00edfica gama de joyas victorianas y gran cantidad de detalles originales.",
                    "nl": "Sinds 1880 gespecialiseerd in bed-, bad- en tafellinnen vervaardigd in eigen atelier. Ook een prachtige collectie victoriaanse juwelen en tal van originele geschenken.",
                    "fr": "Le sp\u00e9cialiste depuis 1880 du linge de lit, de bain et de table confectionn\u00e9 dans son propre atelier. Poss\u00e8de \u00e9galement une magnifique collection de bijoux victoriens et une foule de cadeaux originaux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2084"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Home Linen"
                ],
                "en": [
                    "Home Linen"
                ],
                "es": [
                    "Home Linen"
                ],
                "nl": [
                    "Home Linen"
                ],
                "fr": [
                    "Home Linen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\"Handgefertigtes Leinen aus Familienunternehmen  \""
                ],
                "en": [
                    "Family business selling hand-made linen "
                ],
                "es": [
                    "Negocio familiar de lino artesanal"
                ],
                "nl": [
                    "Dit familiebedrijf verkoopt handgemaakt linnen"
                ],
                "fr": [
                    "Cette entreprise familiale vent du linge fait main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:50:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BEhomelinen/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ebbf6c88-b287-434b-85a7-dc4d924e4007",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b4e2c821-5e1a-40fb-a3e7-ea9ff41b5ab0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/copyright_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/copyright_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Copyright-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Copyright-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:34:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                -205
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1916",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/copyright",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "846",
                    "COPYRIGHT",
                    "222",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jacobijnenstraat 8",
                "created": "2012-06-05T12:23:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292235794"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720117 51.052331)"
                },
                "email": [
                    "gent@copyrightbookshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2b9dc7b3-da07-4ed6-b4da-e7c32a14e02a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Copyright"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/428",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/428",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Internationaler Buchhandel, der sich auf Kunst, Architektur, Fotografie, Design und Grafikdesign spezialisiert hat. ",
                    "en": "International bookstore, specialising in art, architecture, photography, design and graphic design.",
                    "es": "Librer\u00eda internacional especializada en arte, arquitectura, fotograf\u00eda y dise\u00f1o, tambi\u00e9n gr\u00e1fico.",
                    "nl": "Internationale boekhandel gespecialiseerd in kunst, architectuur, fotografie, design en grafische vormgeving.",
                    "fr": "Librairie internationale sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019art, l\u2019architecture, la photographie, le design et le graphisme. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1916"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Copyright"
                ],
                "en": [
                    "Copyright"
                ],
                "es": [
                    "Copyright"
                ],
                "nl": [
                    "Copyright"
                ],
                "fr": [
                    "Copyright"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die sch\u00f6nsten Bildb\u00e4nde finden Sie hier"
                ],
                "en": [
                    "The most beautiful table-top books"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed puede encontrar los libros m\u00e1s bonitos"
                ],
                "nl": [
                    "De mooiste salontafelboeken vind je hier"
                ],
                "fr": [
                    "Les plus beaux livres de salon sont ici"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T08:46:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Copyright-Bookshop-201783393166134/posts/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/copyright-bookshop/4c6d253923c1a1cd2b5a1bcf",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/copyrightbookshop/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004932.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004932.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "en": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "es": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "nl": "Au Bon march\u00e9",
                        "fr": "Au Bon March\u00e9 - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004933.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004933.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "en": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "es": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "nl": "Au Bon march\u00e9",
                        "fr": "Au Bon March\u00e9 - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/aubonmarche.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/aubonmarche.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "en": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "es": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "nl": "Au Bon march\u00e9",
                        "fr": "Au Bon March\u00e9 - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004933.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004933.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "en": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "es": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "nl": "Au Bon march\u00e9",
                        "fr": "Au Bon March\u00e9 - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:30:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1889",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/au-bon-marche",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1239",
                    "OBJET FABULEUX (Au Bon Marche)",
                    "176",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 4",
                "created": "2012-06-05T12:12:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690260"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721516 51.052299)"
                },
                "email": [
                    "info@aubonmarche.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f5476f94-97b4-4f43-a6e8-1c0389cdc7a1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Au Bon march\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/426",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/426",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Inspirierende, noble Geschenkboutique, gleich um die Ecke in der Hoornstraat, mit einem gro\u00dfen und vielf\u00e4ltigen Angebot. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Geldb\u00f6rsen, Handtaschen, Schals, M\u00fctzen, Schmuck, unter anderen von Wouters &amp; Hendrix, aber auch Badeartikel, originelle Papierwaren und witziges Schreibtischzubeh\u00f6r.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Inspiring, luxurious gift store close to Veldstraat. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A wide and varied selection of wallets, handbags, scarves, caps, jewellery among others by Wouters &amp; Hendrix, as well as bath products, original paper products and fun desk accessories.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Inspiradora y lujosa boutique de detalles a la vuelta de la esquina de la Veldstraat, con una amplia y variada oferta. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Carteras, bolsos, pa\u00f1uelos, gorros y joyas de nombres como Wouters &amp; Hendrix, entre otros, as\u00ed como productos de ba\u00f1o, originales art\u00edculos de papeler\u00eda y curiosos accesorios de escritorio.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Inspirerende, luxueuze geschenkenboetiek om de hoek van de Veldstraat, met een ruim en gevarieerd aanbod. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Portefeuilles, handtassen, sjaals, mutsen, juwelen, onder meer van Wouters &amp; Hendrix, maar ook badproducten, originele papierwaren en grappige bureauaccessoires.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boutique de luxueux cadeaux originaux \u00e0 l\u2019angle de la Veldstraat, \u00e0 l\u2019offre vaste et vari\u00e9e. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Portefeuilles, sacs \u00e0 main, \u00e9charpes, bonnets, bijoux, notamment de Wouters &amp; Hendrix, mais aussi produits pour le bain, papeterie originale et accessoires de bureau ludiques.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1889"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Au Bon march\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Au Bon march\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Au Bon march\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Au Bon march\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Au Bon march\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tolle Mitbringsel f\u00fcr Sie oder zum Verschenken!"
                ],
                "en": [
                    "Unique treats to spoil yourself with"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Cositas \u00fanicas para ti o de regalo!"
                ],
                "nl": [
                    "Unieke items voor jezelf of om cadeau te doen!"
                ],
                "fr": [
                    "Objets uniques \u00e0 s'offrir et \u00e0 offrir!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:45:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/aubonmarche.gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/aubonmarche_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atlas_zanzibar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atlas_zanzibar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "en": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "es": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "nl": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "fr": "Atlas & Zanzibar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atlas_zanzibar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atlas_zanzibar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "en": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "es": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "nl": "Atlas & Zanzibar Gent",
                        "fr": "Atlas & Zanzibar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:28:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                578
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c5c0c49c-b0a3-4232-b847-3125f2990ae1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2082",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/atlas-zanzibar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "859",
                    "ATLAS EN ZANZIBAR",
                    "174",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortrijksesteenweg 19",
                "created": "2012-06-05T12:10:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292208799"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718618 51.041369)"
                },
                "email": [
                    "atlas.zanzibar@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/07a93ed9-c5b9-44ea-babe-0fc204912795",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Atlas & Zanzibar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/425",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/425",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleiner eigenwilliger Reisebuchladen mit gediegenem und repr\u00e4sentativem Sortiment aus Karten, Reisef\u00fchrern, Reisegeschichten und Globen. Beratung inbegriffen. ",
                    "en": "Small, independent travel book store with a good, representative selection of maps, travel guides, travel logs and globes. Advice included.",
                    "es": "Peque\u00f1a y singular librer\u00eda especializada en viajes con un s\u00f3lido y representativo surtido de mapas, gu\u00edas, literatura de viajes y globos terr\u00e1queos. El servicio incluye asesoramiento.",
                    "nl": "Kleine, eigenzinnige reisboekhandel met degelijk en representatief assortiment aan kaarten, reisgidsen, reisverhalen en wereldbollen. Advies inbegrepen.",
                    "fr": "Petite boutique singuli\u00e8re de livres de voyage avec un assortiment repr\u00e9sentatif et digne de ce nom de cartes, guides de voyage, r\u00e9cits de voyage et mappemondes. Conseils inclus. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2082"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Atlas & Zanzibar"
                ],
                "en": [
                    "Atlas & Zanzibar"
                ],
                "es": [
                    "Atlas & Zanzibar"
                ],
                "nl": [
                    "Atlas & Zanzibar"
                ],
                "fr": [
                    "Atlas & Zanzibar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwilliger Reisebuchhandel mit gro\u00dfem Angebot"
                ],
                "en": [
                    "Quirky travel book shop with a vast collection"
                ],
                "es": [
                    "Tienda con un gran surtido de gu\u00edas tur\u00edsticas"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnige reisboekhandel met breed assortiment"
                ],
                "fr": [
                    "Vaste assortiment de guides de voyage originaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:23:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/atlas--zanzibar/4bed339a3372c928b0401114",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/atlaszanzibarENmanymaps/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/A%27pril-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/A%27pril-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/A%27pril-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A'pril Gent",
                        "en": "A'pril Gent",
                        "es": "A'pril Gent",
                        "nl": "A'pril",
                        "fr": "A'pril Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:26:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                165
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1904",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/april",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1001",
                    "Reynaert, Marijke (A'pril)",
                    "167",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 27 E",
                "created": "2012-06-05T12:08:52+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292230992"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7184425044309 51.056427600602)"
                },
                "email": [
                    "a.pril@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/09227cfb-199b-4c19-8d4f-264b4b94f0ce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A'pril"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/424",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/424",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "A\u2019pril ist ein ganz besonderer Laden mit einer wundersch\u00f6nen Einrichtung aus dem 19. Jahrhundert; er befindet sich mitten im Herzen Gents, unweit der Grafenburg.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nehmen Sie sich Zeit.\u00a0Das gro\u00dfe Angebot l\u00e4dt zum langen Schauen und Schnuppern ein. Verschiedene Notizb\u00fccher, ausgefallene Teekannen, Schmuck, viele bunte Sachen, besondere Geburtstagskarten \u2026 Hier wird man leicht f\u00fcr ein originelles Geschenk f\u00fcndig \u2013 f\u00fcr sich selbst oder einen andern.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A\u2019pril is a curious shop with a magnificent nineteenth-century interior in the heart of Ghent, close to the Castle of the Counts.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You will surely want to linger for a while, rummaging through the exciting things the shop has to offer: all sorts of notebooks, quirky teapots, jewellery, colourful trinkets and original birthday cards\u2026 this is the perfect place to find a gift for a friend or a memento to keep for yourself.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A\u2019pril es una singular tienda con un magn\u00edfico interior del siglo XIX en el coraz\u00f3n de Gante, al lado del Castillo de los Condes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed es mejor venir con tiempo, porque es imposible resistirse a rebuscar entre su amplia oferta.\u00a0Diversos cuadernos, teteras exc\u00e9ntricas, decoraci\u00f3n, coloridos trastos, peculiares tarjetas de felicitaci\u00f3n... este es el lugar perfecto para encontrar un detalle original, tanto para regalar como para uno mismo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "A\u2019pril is een opvallende winkel met een prachtig 19de-eeuws interieur in het hart van Gent, vlakbij het Gravensteen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier ben je even zoet, want in het ruimte aanbod valt veel te \u2018snuisteren\u2019. Verschillende notitieboekjes, excentrieke theepotten, sieraden, andere kleurrijke spulletjes, eigenzinnige verjaardagskaarten... dit is d\u00e9 plek om een origineel cadeau te vinden, zowel om te geven of zelf te houden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "A\u2019pril est un magasin hors du commun avec son magnifique int\u00e9rieur datant du 19e si\u00e8cle, nich\u00e9 au c\u0153ur de Gand, pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ici, la vie est belle car il y a de quoi \u00abfouiner\u00bb parmi l\u2019offre vaste.\u00a0<br />\nDiff\u00e9rents carnets de notes, th\u00e9i\u00e8res excentriques, parures, accessoires color\u00e9s en tous genres, cartes d\u2019anniversaire audacieuses... l'endroit id\u00e9al pour trouver un cadeau original, \u00e0 offrir ou \u00e0 s\u2019offrir.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1904"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A'pril"
                ],
                "en": [
                    "A'pril"
                ],
                "es": [
                    "A'pril"
                ],
                "nl": [
                    "A'pril"
                ],
                "fr": [
                    "A'pril"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tolle, farbenfrohe und witzige Mitbringsel"
                ],
                "en": [
                    "Fun, colourful and quirky stuff"
                ],
                "es": [
                    "Cositas divertidas, coloridas y entretenidas"
                ],
                "nl": [
                    "Leuke, kleurrijke en grappige spulletjes"
                ],
                "fr": [
                    "Jolies babioles amusantes et color\u00e9es"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T13:17:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/april.gent",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8354228-Reviews-A_pril-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/aprilgent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3563d365-084a-4444-b78d-caac189ba42a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004139.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004139.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004889.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004889.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004891.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004138.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004138.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus",
                        "en": "Amadeus",
                        "es": "Amadeus",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004890.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Amadeus Gent",
                        "en": "Amadeus Gent",
                        "es": "Amadeus Gent",
                        "nl": "Amadeus",
                        "fr": "Amadeus Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:56:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                -491
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1498",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/amadeus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "893",
                    "PATERSHOL CATERING (Amadeus)",
                    "95",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Plotersgracht 8-10",
                "created": "2012-04-17T14:00:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497438571"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7223888134918 51.057786101575)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e0ad14de-72cd-468d-b601-2a542ad04945",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Amadeus"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/323",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/323",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Einladendes Rippchen-Restaurant mit einer Einrichtung aus den 20er- und 30er Jahren, obligatorischen Vichy-Tischdecken und nostalgischem Nippes. Hier kann man sich an Rippchen g\u00fctlich tun, bis man wirklich nicht mehr kann!",
                    "en": "Restaurant serving a liberal supply of spareribs. The Vichy-style table-cloths and nostalgic knick-knacks are reminiscent of the twenties and thirties. Be careful not to overdo, because it is \u2018all you can eat\u2019!",
                    "es": "La especialidad de este restaurante es la costilla, que se ofrece en barra libre. El interior es de los a\u00f1os veinte y treinta, los mantelitos son de cuadros Vichy y hay cachivaches de anta\u00f1o por todas partes. \u00a1Para saciarse en un ambiente especial!",
                    "nl": "Bourgondisch ribbetjesrestaurant met een interieur uit de jaren 20 en 30, obligatoire vichy-tafelkleedjes en nostalgische prullaria alom. Hier kan men ribbetjes eten tot men erbij neervalt, want het is \u00e0 volont\u00e9! ",
                    "fr": "Copieux restaurant de petits os, int\u00e9rieur tout droit sorti des ann\u00e9es 20 et 30, nappes obligatoirement vichy et univers de pacotille nostalgique. Ici, on peut manger des petits os jusqu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9puisement, c\u2019est \u00e0 volont\u00e9 !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1498"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Amadeus"
                ],
                "en": [
                    "Amadeus"
                ],
                "es": [
                    "Amadeus"
                ],
                "nl": [
                    "Amadeus"
                ],
                "fr": [
                    "Amadeus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Rippchen schlemmen und essen nach Ermessen"
                ],
                "en": [
                    "All-you-can-eat spare ribs"
                ],
                "es": [
                    "Riqu\u00edsimas costillas \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Bourgondisch ribbetjes smullen \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9gustation gourmande de c\u00f4telettes \u00e0 volont\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:11:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/amadeus-patershol/4bc03a8fabf495217d05bf93",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Amadeus.Gent.1/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740683-Reviews-Amadeus_Ghent_1-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent1.png",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mariebenedicte_cclievenherreman_gent3.png",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/marie-benedict_de_schryver_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/marie-benedict_de_schryver_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jewellerydesign_marie-benedicte.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "en": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "es": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "nl": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent",
                        "fr": "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:21:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -893
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f15469c5-d31f-4e76-acba-5afb4273f964",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2081",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jewellerydesign-mariebenedicte",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Eekhout 16",
                "created": "2012-06-01T10:30:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293245645"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721683 51.041679)"
                },
                "email": [
                    "info@mariebenedicte.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70c2ae1d-ccd8-4d5a-802b-54850979646c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/400",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/400",
                "modified": "2018-02-28T09:29:25+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie m\u00f6chten sich selbst etwas Sch\u00f6nes g\u00f6nnen oder Sie suchen ein passendes und originelles Geschenk? Dann sind Sie bei Goldschmiedin und Schmuckdesignerin Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver genau an der richtigen Adresse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie haben die Auswahl aus einem sehr umfassenden Schmuckangebot, das aus ihrem eigenem Atelier stammt: Erschwinglicher Silberschmuck, auserlesener Goldschmuck mit Edelsteinen und/oder Perlen... und au\u00dfergew\u00f6hnliche Eheringe.\u00a0</p>\n\n<p>Jeder Ring ist handgefertigt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Do you fancy spoiling yourself or are you looking for a lovely, original gift? Goldsmith and jewellery designer Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver is just the person you need. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You can choose from a wide range of jewellery made in her own workshop: affordable silver pieces as well as exclusive gold jewellery with precious stones and/or pearls and... original wedding rings.\u00a0</p>\n\n<p>Every item is handmade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEst\u00e1 buscando un regalo bonito y original (o se lo merece usted)? Pues una opci\u00f3n perfecta es acudir a la orfebre y dise\u00f1adora de joyas Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En su amplia oferta de joyas elaboradas en su propio taller podr\u00e1 elegir desde piezas asequibles en plata a obras exclusivas en oro con piedras preciosas y/o perlas... y originales alianzas.\u00a0</p>\n\n<p>Cada pieza es elaborada a mano.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wil je jezelf verwennen of ben je op zoek naar een mooi en origineel cadeau? Dan ben je bij Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte aan het goede adres. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je kunt kiezen uit een ruim assortiment in eigen atelier gemaakte juwelen: betaalbare zilveren juwelen, exclusieve juwelen in goud met edelstenen en/of parels, \u00e9n originele trouwringen.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Ieder stuk is handgemaakt.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Envie de vous faire plaisir ou \u00e0 la recherche d&#39;un cadeau beau et original? Chez l&#39;orf\u00e8vre-joailli\u00e8re Marie-B\u00e9n\u00e9dicte de Schryver vous \u00eates \u00e0 la bonne adresse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Faites votre choix parmi un vaste assortiment de bijoux cr\u00e9\u00e9s dans son propre atelier: bijoux abordables en argent ou r\u00e9alisations exclusives en or, par\u00e9es de pierres pr\u00e9cieuses et/ou de perles ... et des alliances originales.\u00a0</p>\n\n<p>Conception artisanale.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2081"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "en": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "es": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ],
                "nl": [
                    "Jewellerydesign Marie-B\u00e9n\u00e9dicte"
                ],
                "fr": [
                    "Jewellerydesign MarieBenedicte"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pers\u00f6nliche Beratung & individuelles Schmuckdesign"
                ],
                "en": [
                    "Personal advice and custom jewellery design"
                ],
                "es": [
                    "Consejos personales y dise\u00f1o de joyas a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Persoonlijk advies en juweelontwerp op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Conseils personnalis\u00e9s et bijoux sur mesure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/JewellerydesignMarieBenedicte/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jewellerydesign-marieb%C3%A9n%C3%A9dicte/4d0c7e4595c1a1cdfb96fcfe",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/jewellerydesign.mariebenedicte/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dd8a6e69-5cb0-4361-b367-ccbdcdd1c1af",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/martha_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Martha-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Martha-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Martha-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "en": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "es": "M.A.R.T.H.A. Gent",
                        "nl": "M.A.R.T.H.A.",
                        "fr": "M.A.R.T.H.A. Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:19:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                -385
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1810",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/martha",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1164",
                    "Briessinck, Clarice (M.A.R.T.H.A.)",
                    "312",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 19",
                "created": "2012-06-01T10:28:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293306640"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719887 51.051949)"
                },
                "email": [
                    "m.a.r.t.h.a.juwelen@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/28e4d18e-6c7b-42b5-8863-55ce49b1a6b8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "M.A.R.T.H.A."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/399",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/399",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "M.A.R.T.H.A. steht f\u00fcr Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (Modisch, Kunstvoll, Modern, Accessoire) zu einem erschwinglichen Preis. ",
                    "en": "M.A.R.T.H.A. sells fashionable, artistic, contemporary accessories at affordable prices.",
                    "es": "M.A.R.T.H.A. significa Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire (accesorio contempor\u00e1neo art\u00edstico a la moda) y buenos precios.",
                    "nl": "M.A.R.T.H.A. staat voor Modieus - Artistiek - Hedendaags - Accessoire tegen zachte prijsjes.",
                    "fr": "M.A.R.T.H.A., c\u2019est Mode - Artistique - Moderne - Accessoire \u00e0 prix doux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1810"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "en": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "es": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "nl": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ],
                "fr": [
                    "M.A.R.T.H.A."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Trendy Schmuck und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Trendy jewellery & accessories"
                ],
                "es": [
                    "Joyas y accesorios de moda"
                ],
                "nl": [
                    "Trendy juwelen en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux et accessoires tendance"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:00:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Martha-Gent-600300656780306/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/martha-gent-oostvlaanderen/4be55eee2468c92845ebff42",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/martha_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Allegro Moderato Gent",
                        "en": "Allegro Moderato Gent",
                        "es": "Allegro Moderato Gent",
                        "nl": "Allegro Moderato Gent",
                        "fr": "Allegro Moderato Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Allegro Moderato Gent",
                        "en": "Allegro Moderato Gent",
                        "es": "Allegro Moderato Gent",
                        "nl": "Allegro Moderato Gent",
                        "fr": "Allegro Moderato Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:52:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1497",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/allegro-moderato",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "880",
                    "ALLEGRO MODERATO",
                    "94",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 7",
                "created": "2012-04-17T13:54:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292332332"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720189 51.055256)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/699ddc79-0563-480d-bb0c-fa5bcbf044ce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Allegro Moderato "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/322",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/322",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit klassischer franz\u00f6sischer K\u00fcche. Dieses Geb\u00e4ude aus dem 18. Jahrhundert atmet den Grandeur verflogener Zeiten mit seinen imposanten Kronleuchtern, barocken Kaminsimsen und anmutigen Wandmalereien, wobei das Wohnzimmergef\u00fchl erhalten geblieben ist. Es gibt auch eine sch\u00f6ne Terrasse mit Blick auf das historische Gent.",
                    "en": "Traditional French restaurant in an 18th century listed building filled with splendour of days gone by: impressive chandeliers, baroque fireplaces and decorative frescos, and still it will feel like home. It has a lovely terrace with a view of historical Ghent. ",
                    "es": "Restaurante de cocina cl\u00e1sica francesa. En este edificio del siglo XVIII con sus impresionantes l\u00e1mparas de ara\u00f1a, chimeneas de estilo barroco y elegantes frescos se respira la grandeza del pasado sin excluir el ambiente de sala de estar hogare\u00f1a. Bonita terraza con vistas al centro hist\u00f3rico de Gante.",
                    "nl": "Restaurant met klassieke Franse keuken. Dit 18e-eeuws geklasseerd pand ademt de grootsheid van vervlogen tijden uit met zijn imposante lusters, barokke schouwen en sierlijke muurschilderingen, maar toch is het huiskamergevoel nooit ver weg. Er is een mooi terras met zicht op historisch Gent.",
                    "fr": "Restaurant de cuisine fran\u00e7aise traditionnelle. Cette propri\u00e9t\u00e9 class\u00e9e du 18e si\u00e8cle respire le faste des temps pass\u00e9s avec ses lustres imposants, ses chemin\u00e9es baroques et ses fresques d\u00e9coratives, mais la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 du salon n\u2019est jamais bien loin. Avec une belle terrasse avec vue sur le centre historique de Gand."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1497"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "en": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "es": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "nl": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "fr": [
                    "Allegro Moderato"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische K\u00fcche in Umgebung aus 18. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Classic French cuisine in an 18th-century building"
                ],
                "es": [
                    "Cocina francesa cl\u00e1sica en un pabell\u00f3n del s. XVII"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke Franse keuken in mooi 18e-eeuws pand"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine fran\u00e7aise dans un b\u00e2timent du XVIIIe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:13:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/AllegroModerato.Gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/explore/locations/24754480/allegro-moderato-restaurant",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740681-Reviews-Allegro_Moderato-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Allegro Moderato Gent",
                        "en": "Allegro Moderato Gent",
                        "es": "Allegro Moderato Gent",
                        "nl": "Allegro Moderato Gent",
                        "fr": "Allegro Moderato Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Allegro Moderato Gent",
                        "en": "Allegro Moderato Gent",
                        "es": "Allegro Moderato Gent",
                        "nl": "Allegro Moderato Gent",
                        "fr": "Allegro Moderato Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:52:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1497",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/allegro-moderato",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "880",
                    "ALLEGRO MODERATO",
                    "94",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 7",
                "created": "2012-04-17T13:54:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292332332"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720189 51.055256)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/699ddc79-0563-480d-bb0c-fa5bcbf044ce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Allegro Moderato "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/322",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/322",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit klassischer franz\u00f6sischer K\u00fcche. Dieses Geb\u00e4ude aus dem 18. Jahrhundert atmet den Grandeur verflogener Zeiten mit seinen imposanten Kronleuchtern, barocken Kaminsimsen und anmutigen Wandmalereien, wobei das Wohnzimmergef\u00fchl erhalten geblieben ist. Es gibt auch eine sch\u00f6ne Terrasse mit Blick auf das historische Gent.",
                    "en": "Traditional French restaurant in an 18th century listed building filled with splendour of days gone by: impressive chandeliers, baroque fireplaces and decorative frescos, and still it will feel like home. It has a lovely terrace with a view of historical Ghent. ",
                    "es": "Restaurante de cocina cl\u00e1sica francesa. En este edificio del siglo XVIII con sus impresionantes l\u00e1mparas de ara\u00f1a, chimeneas de estilo barroco y elegantes frescos se respira la grandeza del pasado sin excluir el ambiente de sala de estar hogare\u00f1a. Bonita terraza con vistas al centro hist\u00f3rico de Gante.",
                    "nl": "Restaurant met klassieke Franse keuken. Dit 18e-eeuws geklasseerd pand ademt de grootsheid van vervlogen tijden uit met zijn imposante lusters, barokke schouwen en sierlijke muurschilderingen, maar toch is het huiskamergevoel nooit ver weg. Er is een mooi terras met zicht op historisch Gent.",
                    "fr": "Restaurant de cuisine fran\u00e7aise traditionnelle. Cette propri\u00e9t\u00e9 class\u00e9e du 18e si\u00e8cle respire le faste des temps pass\u00e9s avec ses lustres imposants, ses chemin\u00e9es baroques et ses fresques d\u00e9coratives, mais la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 du salon n\u2019est jamais bien loin. Avec une belle terrasse avec vue sur le centre historique de Gand."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1497"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "en": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "es": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "nl": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "fr": [
                    "Allegro Moderato"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische K\u00fcche in Umgebung aus 18. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Classic French cuisine in an 18th-century building"
                ],
                "es": [
                    "Cocina francesa cl\u00e1sica en un pabell\u00f3n del s. XVII"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke Franse keuken in mooi 18e-eeuws pand"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine fran\u00e7aise dans un b\u00e2timent du XVIIIe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:13:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/AllegroModerato.Gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/explore/locations/24754480/allegro-moderato-restaurant",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740681-Reviews-Allegro_Moderato-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Allegro Moderato Gent",
                        "en": "Allegro Moderato Gent",
                        "es": "Allegro Moderato Gent",
                        "nl": "Allegro Moderato Gent",
                        "fr": "Allegro Moderato Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Allegro Moderato Gent",
                        "en": "Allegro Moderato Gent",
                        "es": "Allegro Moderato Gent",
                        "nl": "Allegro Moderato Gent",
                        "fr": "Allegro Moderato Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:52:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1497",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/allegro-moderato",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "880",
                    "ALLEGRO MODERATO",
                    "94",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 7",
                "created": "2012-04-17T13:54:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292332332"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720189 51.055256)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/699ddc79-0563-480d-bb0c-fa5bcbf044ce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Allegro Moderato "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/322",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/322",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit klassischer franz\u00f6sischer K\u00fcche. Dieses Geb\u00e4ude aus dem 18. Jahrhundert atmet den Grandeur verflogener Zeiten mit seinen imposanten Kronleuchtern, barocken Kaminsimsen und anmutigen Wandmalereien, wobei das Wohnzimmergef\u00fchl erhalten geblieben ist. Es gibt auch eine sch\u00f6ne Terrasse mit Blick auf das historische Gent.",
                    "en": "Traditional French restaurant in an 18th century listed building filled with splendour of days gone by: impressive chandeliers, baroque fireplaces and decorative frescos, and still it will feel like home. It has a lovely terrace with a view of historical Ghent. ",
                    "es": "Restaurante de cocina cl\u00e1sica francesa. En este edificio del siglo XVIII con sus impresionantes l\u00e1mparas de ara\u00f1a, chimeneas de estilo barroco y elegantes frescos se respira la grandeza del pasado sin excluir el ambiente de sala de estar hogare\u00f1a. Bonita terraza con vistas al centro hist\u00f3rico de Gante.",
                    "nl": "Restaurant met klassieke Franse keuken. Dit 18e-eeuws geklasseerd pand ademt de grootsheid van vervlogen tijden uit met zijn imposante lusters, barokke schouwen en sierlijke muurschilderingen, maar toch is het huiskamergevoel nooit ver weg. Er is een mooi terras met zicht op historisch Gent.",
                    "fr": "Restaurant de cuisine fran\u00e7aise traditionnelle. Cette propri\u00e9t\u00e9 class\u00e9e du 18e si\u00e8cle respire le faste des temps pass\u00e9s avec ses lustres imposants, ses chemin\u00e9es baroques et ses fresques d\u00e9coratives, mais la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 du salon n\u2019est jamais bien loin. Avec une belle terrasse avec vue sur le centre historique de Gand."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1497"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "en": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "es": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "nl": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "fr": [
                    "Allegro Moderato"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische K\u00fcche in Umgebung aus 18. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Classic French cuisine in an 18th-century building"
                ],
                "es": [
                    "Cocina francesa cl\u00e1sica en un pabell\u00f3n del s. XVII"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke Franse keuken in mooi 18e-eeuws pand"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine fran\u00e7aise dans un b\u00e2timent du XVIIIe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:13:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/AllegroModerato.Gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/explore/locations/24754480/allegro-moderato-restaurant",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740681-Reviews-Allegro_Moderato-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Allegro Moderato Gent",
                        "en": "Allegro Moderato Gent",
                        "es": "Allegro Moderato Gent",
                        "nl": "Allegro Moderato Gent",
                        "fr": "Allegro Moderato Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/allegro_moderato_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Allegro Moderato Gent",
                        "en": "Allegro Moderato Gent",
                        "es": "Allegro Moderato Gent",
                        "nl": "Allegro Moderato Gent",
                        "fr": "Allegro Moderato Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:52:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/18d5e8a5-47ef-44ce-93b7-2e8e8061dc3c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1497",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/allegro-moderato",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "880",
                    "ALLEGRO MODERATO",
                    "94",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 7",
                "created": "2012-04-17T13:54:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292332332"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720189 51.055256)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/699ddc79-0563-480d-bb0c-fa5bcbf044ce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Allegro Moderato "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/322",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/322",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit klassischer franz\u00f6sischer K\u00fcche. Dieses Geb\u00e4ude aus dem 18. Jahrhundert atmet den Grandeur verflogener Zeiten mit seinen imposanten Kronleuchtern, barocken Kaminsimsen und anmutigen Wandmalereien, wobei das Wohnzimmergef\u00fchl erhalten geblieben ist. Es gibt auch eine sch\u00f6ne Terrasse mit Blick auf das historische Gent.",
                    "en": "Traditional French restaurant in an 18th century listed building filled with splendour of days gone by: impressive chandeliers, baroque fireplaces and decorative frescos, and still it will feel like home. It has a lovely terrace with a view of historical Ghent. ",
                    "es": "Restaurante de cocina cl\u00e1sica francesa. En este edificio del siglo XVIII con sus impresionantes l\u00e1mparas de ara\u00f1a, chimeneas de estilo barroco y elegantes frescos se respira la grandeza del pasado sin excluir el ambiente de sala de estar hogare\u00f1a. Bonita terraza con vistas al centro hist\u00f3rico de Gante.",
                    "nl": "Restaurant met klassieke Franse keuken. Dit 18e-eeuws geklasseerd pand ademt de grootsheid van vervlogen tijden uit met zijn imposante lusters, barokke schouwen en sierlijke muurschilderingen, maar toch is het huiskamergevoel nooit ver weg. Er is een mooi terras met zicht op historisch Gent.",
                    "fr": "Restaurant de cuisine fran\u00e7aise traditionnelle. Cette propri\u00e9t\u00e9 class\u00e9e du 18e si\u00e8cle respire le faste des temps pass\u00e9s avec ses lustres imposants, ses chemin\u00e9es baroques et ses fresques d\u00e9coratives, mais la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 du salon n\u2019est jamais bien loin. Avec une belle terrasse avec vue sur le centre historique de Gand."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1497"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "en": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "es": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "nl": [
                    "Allegro Moderato"
                ],
                "fr": [
                    "Allegro Moderato"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Franz\u00f6sische K\u00fcche in Umgebung aus 18. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Classic French cuisine in an 18th-century building"
                ],
                "es": [
                    "Cocina francesa cl\u00e1sica en un pabell\u00f3n del s. XVII"
                ],
                "nl": [
                    "Klassieke Franse keuken in mooi 18e-eeuws pand"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine fran\u00e7aise dans un b\u00e2timent du XVIIIe"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:13:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/AllegroModerato.Gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/explore/locations/24754480/allegro-moderato-restaurant",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740681-Reviews-Allegro_Moderato-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/AFoodAffair-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/AFoodAffair-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:33:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -40
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1496",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/food-affair",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1097",
                    "LIMITED FOOD (A Food Affair)",
                    "90",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 58",
                "created": "2012-04-17T13:51:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241805"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.713639 51.054891)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/134a7f9c-0685-4110-b1e1-517f14eaa1ed",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A Food Affair"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/321",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/321",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit Weltk\u00fcche, wo der Wok im Mittelpunkt steht und wo man Ihnen leicht bek\u00f6mmliche und gesunde Gerichte mit erstaunlichen Geschmackskombinationen bietet.",
                    "en": "It is all about wok in this world cuisine restaurant and healthy light dishes with refreshing taste combinations.",
                    "es": "Restaurante de cocina internacional en el que el wok es protagonista y al que acuden clientes que quieren disfrutar de comidas ligeras y saludables con combinaciones de sabores.",
                    "nl": "Restaurant met wereldkeuken waar de wok centraal staat en waar men gaat voor lichte en gezonde gerechten met verrassende smaakcombinaties.",
                    "fr": "Cuisine du monde qui fait la part belle au wok. On y vient pour des plats l\u00e9gers et sains et des combinaisons de saveurs surprenantes."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1496"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "en": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "es": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "nl": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "fr": [
                    "A Food Affair"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Weltk\u00fcche auf Ihrem Teller"
                ],
                "en": [
                    "Delicious world cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Sabores de todo el mundo en tu plato"
                ],
                "nl": [
                    "Wereldkeuken op je bord"
                ],
                "fr": [
                    "La cuisine du monde dans votre assiette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/a-food-affair-195793480465899/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/a-food-affair/4c2633c4905a0f47efcb6260",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/a_food_affair_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d784367-Reviews-A_Food_Affair-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/AFoodAffair-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/AFoodAffair-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:33:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -40
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1496",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/food-affair",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1097",
                    "LIMITED FOOD (A Food Affair)",
                    "90",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 58",
                "created": "2012-04-17T13:51:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241805"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.713639 51.054891)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/134a7f9c-0685-4110-b1e1-517f14eaa1ed",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A Food Affair"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/321",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/321",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit Weltk\u00fcche, wo der Wok im Mittelpunkt steht und wo man Ihnen leicht bek\u00f6mmliche und gesunde Gerichte mit erstaunlichen Geschmackskombinationen bietet.",
                    "en": "It is all about wok in this world cuisine restaurant and healthy light dishes with refreshing taste combinations.",
                    "es": "Restaurante de cocina internacional en el que el wok es protagonista y al que acuden clientes que quieren disfrutar de comidas ligeras y saludables con combinaciones de sabores.",
                    "nl": "Restaurant met wereldkeuken waar de wok centraal staat en waar men gaat voor lichte en gezonde gerechten met verrassende smaakcombinaties.",
                    "fr": "Cuisine du monde qui fait la part belle au wok. On y vient pour des plats l\u00e9gers et sains et des combinaisons de saveurs surprenantes."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1496"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "en": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "es": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "nl": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "fr": [
                    "A Food Affair"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Weltk\u00fcche auf Ihrem Teller"
                ],
                "en": [
                    "Delicious world cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Sabores de todo el mundo en tu plato"
                ],
                "nl": [
                    "Wereldkeuken op je bord"
                ],
                "fr": [
                    "La cuisine du monde dans votre assiette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/a-food-affair-195793480465899/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/a-food-affair/4c2633c4905a0f47efcb6260",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/a_food_affair_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d784367-Reviews-A_Food_Affair-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/AFoodAffair-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/AFoodAffair-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:33:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -40
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1496",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/food-affair",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1097",
                    "LIMITED FOOD (A Food Affair)",
                    "90",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 58",
                "created": "2012-04-17T13:51:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241805"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.713639 51.054891)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/134a7f9c-0685-4110-b1e1-517f14eaa1ed",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A Food Affair"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/321",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/321",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit Weltk\u00fcche, wo der Wok im Mittelpunkt steht und wo man Ihnen leicht bek\u00f6mmliche und gesunde Gerichte mit erstaunlichen Geschmackskombinationen bietet.",
                    "en": "It is all about wok in this world cuisine restaurant and healthy light dishes with refreshing taste combinations.",
                    "es": "Restaurante de cocina internacional en el que el wok es protagonista y al que acuden clientes que quieren disfrutar de comidas ligeras y saludables con combinaciones de sabores.",
                    "nl": "Restaurant met wereldkeuken waar de wok centraal staat en waar men gaat voor lichte en gezonde gerechten met verrassende smaakcombinaties.",
                    "fr": "Cuisine du monde qui fait la part belle au wok. On y vient pour des plats l\u00e9gers et sains et des combinaisons de saveurs surprenantes."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1496"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "en": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "es": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "nl": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "fr": [
                    "A Food Affair"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Weltk\u00fcche auf Ihrem Teller"
                ],
                "en": [
                    "Delicious world cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Sabores de todo el mundo en tu plato"
                ],
                "nl": [
                    "Wereldkeuken op je bord"
                ],
                "fr": [
                    "La cuisine du monde dans votre assiette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/a-food-affair-195793480465899/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/a-food-affair/4c2633c4905a0f47efcb6260",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/a_food_affair_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d784367-Reviews-A_Food_Affair-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/AFoodAffair-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/AFoodAffair-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/AFoodAffair-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Food Affair Gent",
                        "en": "A Food Affair Gent",
                        "es": "A Food Affair Gent",
                        "nl": "A Food Affair Gent",
                        "fr": "A Food Affair Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-04-19T07:33:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -40
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/22d41135-9850-4c0b-bca7-e7276874c1f8",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1496",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/food-affair",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1097",
                    "LIMITED FOOD (A Food Affair)",
                    "90",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogstraat 58",
                "created": "2012-04-17T13:51:04+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241805"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.713639 51.054891)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/134a7f9c-0685-4110-b1e1-517f14eaa1ed",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A Food Affair"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/321",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/321",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant mit Weltk\u00fcche, wo der Wok im Mittelpunkt steht und wo man Ihnen leicht bek\u00f6mmliche und gesunde Gerichte mit erstaunlichen Geschmackskombinationen bietet.",
                    "en": "It is all about wok in this world cuisine restaurant and healthy light dishes with refreshing taste combinations.",
                    "es": "Restaurante de cocina internacional en el que el wok es protagonista y al que acuden clientes que quieren disfrutar de comidas ligeras y saludables con combinaciones de sabores.",
                    "nl": "Restaurant met wereldkeuken waar de wok centraal staat en waar men gaat voor lichte en gezonde gerechten met verrassende smaakcombinaties.",
                    "fr": "Cuisine du monde qui fait la part belle au wok. On y vient pour des plats l\u00e9gers et sains et des combinaisons de saveurs surprenantes."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1496"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "en": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "es": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "nl": [
                    "A Food Affair"
                ],
                "fr": [
                    "A Food Affair"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Weltk\u00fcche auf Ihrem Teller"
                ],
                "en": [
                    "Delicious world cuisine"
                ],
                "es": [
                    "Sabores de todo el mundo en tu plato"
                ],
                "nl": [
                    "Wereldkeuken op je bord"
                ],
                "fr": [
                    "La cuisine du monde dans votre assiette"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/a-food-affair-195793480465899/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/a-food-affair/4c2633c4905a0f47efcb6260",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/a_food_affair_gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d784367-Reviews-A_Food_Affair-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e112e032-414b-4308-9d51-04f8d653b5ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lineos Gent",
                        "en": "Lineos Gent",
                        "es": "Lineos Gent",
                        "nl": "Lineos Gent",
                        "fr": "Lineos Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lineos_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Lineos Gent",
                        "en": "Lineos Gent",
                        "es": "Lineos Gent",
                        "nl": "Lineos Gent",
                        "fr": "Lineos Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:07:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -545
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0734809c-e219-42d2-bd54-7b9935520452",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2030",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/lineos",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "837",
                    "LINEOS",
                    "300",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 47",
                "created": "2012-06-01T10:24:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292332433"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725955 51.052242)"
                },
                "email": [
                    "lineos@proximedia.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fad72ae2-40da-4460-9541-39b865124e00",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Lineos"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/397",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/397",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Raffinierte, umwerfend weibliche Dessous, Miederwaren und Bademode von Designern mit einem einzigartigen Stil. Elegant, verf\u00fchrerisch, leicht aufreizend, aber immer raffiniert. ",
                    "en": "Refined, ultra-feminine lingerie, corsetry and swimwear by designers with a unique style. Elegant, seductive, somewhat bolder but always refined.\t",
                    "es": "Lencer\u00eda, corseter\u00eda y moda de ba\u00f1o finas y ultrafemeninas de dise\u00f1adores con estilo propio. Elegante, seductora, a veces un poco desafiante pero siempre refinada.",
                    "nl": "Verfijnde, ultravrouwelijke lingerie, corsetterie en badmode van ontwerpers met een unieke stijl. Elegant, verleidelijk, ietwat uitdagend maar altijd geraffineerd.\t",
                    "fr": "Lingerie, corsetterie et v\u00eatements de bain raffin\u00e9s et hyper f\u00e9minins de cr\u00e9ateurs au style unique. \u00c9l\u00e9gant, s\u00e9duisant, un brin provocant mais toujours raffin\u00e9. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2030"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Lineos"
                ],
                "en": [
                    "Lineos"
                ],
                "es": [
                    "Lineos"
                ],
                "nl": [
                    "Lineos"
                ],
                "fr": [
                    "Lineos"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Elegante und verf\u00fchrerische Lingerie"
                ],
                "en": [
                    "Elegant and seductive lingerie"
                ],
                "es": [
                    "Lencer\u00eda elegante y seductora"
                ],
                "nl": [
                    "Elegante en verleidelijke lingerie"
                ],
                "fr": [
                    "Lingerie \u00e9l\u00e9gante et envo\u00fbtante"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:23:16+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Lingerie-Lineos-Gent-108608149157476/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/lineos/4d828ad5d5fab60cdd3fba9b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b5b5f65a-abae-47c9-8404-0867814ded89",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kwesto-etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kwesto-etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kwesto Gent",
                        "en": "Kwesto Gent",
                        "es": "Kwesto Gent",
                        "nl": "Kwesto Gent",
                        "fr": "Kwesto Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kwesto1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kwesto1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kwesto Gent",
                        "en": "Kwesto Gent",
                        "es": "Kwesto Gent",
                        "nl": "Kwesto Gent",
                        "fr": "Kwesto Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kwesto2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kwesto2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kwesto Gent",
                        "en": "Kwesto Gent",
                        "es": "Kwesto Gent",
                        "nl": "Kwesto Gent",
                        "fr": "Kwesto Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kwesto3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kwesto3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kwesto Gent",
                        "en": "Kwesto Gent",
                        "es": "Kwesto Gent",
                        "nl": "Kwesto Gent",
                        "fr": "Kwesto Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kwesto-etalage.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kwesto-etalage.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kwesto Gent",
                        "en": "Kwesto Gent",
                        "es": "Kwesto Gent",
                        "nl": "Kwesto Gent",
                        "fr": "Kwesto Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:04:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                808
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/17d2a1ba-f604-4969-9134-3b7d91544fce",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2078",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kwesto",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1107",
                    "Mertens, Rita (Kwesto)",
                    "288",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hooiaard 4",
                "created": "2012-06-01T10:22:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250999"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721398 51.05535)"
                },
                "email": [
                    "info@kwesto.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/71343137-341b-49eb-a6f4-d6c880406bdc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kwesto"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/396",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/396",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zeitgen\u00f6ssischer und charaktervoller Schmuck. Schlicht und mit viel Liebe f\u00fcr das Detail. Auch Eheringe in Silber und Gold gibt es hier. ",
                    "en": "Unique, contemporary jewels. Simple but with an eye to detail. The place to be for silver and gold wedding bands.",
                    "es": "Joyas contempor\u00e1neas y con personalidad. Sobrias pero con atenci\u00f3n al detalle. Tambi\u00e9n puede acudir a ellos para alianzas en oro o plata.",
                    "nl": "Eigentijdse en karaktervolle juwelen, sober maar met oog voor detail. Ook voor trouwringen in zilver en goud kun je er terecht.\t",
                    "fr": "Bijoux contemporains et de caract\u00e8re, sobres mais avec le souci du d\u00e9tail. Vous y trouverez \u00e9galement des alliances en or et en argent. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2078"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kwesto"
                ],
                "en": [
                    "Kwesto"
                ],
                "es": [
                    "Kwesto"
                ],
                "nl": [
                    "Kwesto"
                ],
                "fr": [
                    "Kwesto"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einfacher, filigraner Schmuck mit Spitzenqualit\u00e4t"
                ],
                "en": [
                    "Simple, yet refined top-quality jewellery"
                ],
                "es": [
                    "Joyas sencillas y refinadas de calidad superior"
                ],
                "nl": [
                    "Eenvoudige verfijnde juwelen van topkwaliteit"
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux simples, raffin\u00e9s et de qualit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:48:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/kwestojuwelen/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/juwelen-kwesto/4d9f0d1fded9a093a328fc06",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://instagram.com/kwesto_jewellery/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2bed9509-dae1-4745-9cb1-f23b802ffe4d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/ingrid_adriaenssens_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "en": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "es": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "nl": "Ingrid Adriaenssens Gent",
                        "fr": "Ingrid Adriaenssens Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:03:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -41
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2076",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ingrid-adriaenssens",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1038",
                    "Adriaenssens, Ingrid (Ingrid Adriaenssens)",
                    "278",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kammerstraat 11",
                "created": "2012-06-01T10:20:31+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292334217"
                    ],
                    [
                        "+32475646760"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726621 51.056219)"
                },
                "email": [
                    "ingridadriaenssens@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e21b239d-8a73-467a-822c-d301acfd30ab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ingrid Adriaenssens"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/395",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/395",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Galerie in der N\u00e4he des Vrijdagmarkts mit Atelier, in dem Ingrid Adriaenssens ihren zeitgen\u00f6ssischen Schmuck entwirft und verkauft. ",
                    "en": "Gallery cum workshop near Vrijdagmarkt where Ingrid Adriaenssens creates and sells her own contemporary jewellery collection.\"",
                    "es": "Galer\u00eda vecina a la Vrijdagmarkt y aneja al taller en el que Ingrid Adriaenssens crea y vende sus joyas contempor\u00e1neas.",
                    "nl": "Galerie vlakbij de Vrijdagmarkt annex atelier waar Ingrid Adriaenssens haar hedendaagse juwelen cre\u00ebert en verkoopt.",
                    "fr": "Galerie proche du Vrijdagmarkt, attenant \u00e0 l\u2019atelier o\u00f9 Ingrid Adriaenssens cr\u00e9e et vend ses bijoux contemporains. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2076"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "en": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "es": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "nl": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ],
                "fr": [
                    "Ingrid Adriaenssens"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssisches Schmuckdesign"
                ],
                "en": [
                    "Contemporary jewellery design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o contempor\u00e1neo de joyas"
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijds juweelontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9ation de bijoux contemporains"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T13:55:52+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ingrid.adriaenssens.5",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ingridadriaenssens/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/123490c6-5e07-4a92-88d3-c33ff1458b19",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "en": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "es": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "nl": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "fr": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pont-en-plas_cgesine-hackenbeg.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "en": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "es": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "nl": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg ",
                        "fr": "Pont & Plas Gent - G\u00e9sine Hackenberg "
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:01:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                -752
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/038d67bb-16aa-45ac-be3a-819531894dde",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2077",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/galerie-pont-plas",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2822",
                    "Thienpont, Nicole (Galerie Pont & Plas)",
                    "378",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hooiaard 6 (hoek Graslei)",
                "created": "2012-06-01T10:18:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250769"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7212627957681 51.055369282572)"
                },
                "email": [
                    "info@pontenplas.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c42f74d9-5a77-414f-9e8b-e798c3f2ba15",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Galerie Pont & Plas"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/394",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/394",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Kollektion handgefertigten zeitgen\u00f6ssischen Schmucks belgischer und internationaler Designer, f\u00fcr sowohl Damen wie Herren. ",
                    "en": "A collection of hand-made contemporary jewellery by Belgian and international designers for men and women.",
                    "es": "Una colecci\u00f3n de joyas contempor\u00e1neas hechas a mano de dise\u00f1adores belgas e internacionales, tanto para mujer como para hombre.",
                    "nl": "Een collectie handgemaakte hedendaagse juwelen van Belgische en internationale ontwerpers, voor zowel vrouwen als mannen.",
                    "fr": "Une collection de bijoux contemporains faits main de cr\u00e9ateurs belges et internationaux, pour hommes et femmes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2077"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerie Pont & Plas"
                ],
                "en": [
                    "Galerie Pont & Plas"
                ],
                "es": [
                    "Galerie Pont & Plas"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie Pont & Plas"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie Pont & Plas"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Funkelnde Schmuckst\u00fccke f\u00fcr sie und ihn"
                ],
                "en": [
                    "Sparkly jewellery for men & women"
                ],
                "es": [
                    "Joyas resplandecientes, para el y para ella"
                ],
                "nl": [
                    "Fonkelende juwelen voor hem & haar"
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux scintillants pour elle & lui"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:49:12+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Pont-Plas-149551208416560/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "en": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "es": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "nl": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "fr": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "en": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "es": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "nl": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "fr": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht-ringen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht-ringen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "en": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "es": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "nl": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "fr": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht-hanger.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/edelgedacht-hanger.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "en": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "es": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent",
                        "nl": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "fr": "Edelgedacht - Juwelier Jan van Houtteghem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/edelgedacht_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/edelgedacht_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "en": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "es": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent",
                        "nl": "Edelgedacht",
                        "fr": "Edelgedacht - Juwelier Jan Vanhoutteghem  Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:00:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -48
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2041",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/edelgedacht",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1226",
                    "Edelgedacht-Juwelier Jan Vanhoutteghem (Edelgedacht)",
                    "240",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koestraat 2",
                "created": "2012-06-01T10:15:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292336610"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725412 51.051317)"
                },
                "email": [
                    "info@edelgedacht.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eb509fb9-d200-4fea-8637-e41815d01202",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Edelgedacht"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/393",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/393",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Juwelier mit dem gewissen Extra. Kunstvoll entworfener Schmuck aus Edelmetall, von traditionellem Handwerk bis ausgekl\u00fcgeltem Design. ",
                    "en": "A jeweller with a surprising vision. Artfully designed jewellery in precious metals including some stunning traditional Baroque designs and more ingenious gems.",
                    "es": "Un joyero con una visi\u00f3n sorprendente. Ornamentos de art\u00edsticas formas en metales nobles, que van del barroquismo artesano al dise\u00f1o ingenioso.",
                    "nl": "Een juwelier met een verrassende visie. Kunstzinnig vormgegeven sieraden in edele metalen gaande van barok ambachtswerk tot ingenieus design.",
                    "fr": "Un bijoutier dou\u00e9 d\u2019une vision surprenante. Parures de conception artistique en m\u00e9taux nobles, de l\u2019artisanat baroque au design ing\u00e9nieux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2041"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Edelgedacht"
                ],
                "en": [
                    "Edelgedacht"
                ],
                "es": [
                    "Edelgedacht"
                ],
                "nl": [
                    "Edelgedacht"
                ],
                "fr": [
                    "Edelgedacht"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Juwelier Jan Vanhoutteghem"
                ],
                "en": [
                    "Jeweller Jan Vanhoutteghem"
                ],
                "es": [
                    "Joyer\u00eda Jan Vanhoutteghem"
                ],
                "nl": [
                    "Juwelier Jan Vanhoutteghem"
                ],
                "fr": [
                    "Le bijoutier Jan Vanhoutteghem"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:49:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/edelgedacht/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/edelgedacht/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dope-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dope-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dope-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Dope Gent",
                        "en": "Dope Gent",
                        "es": "Dope Gent",
                        "nl": "Dope Gent",
                        "fr": "Dope Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:58:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                -28
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2026",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dope",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1102",
                    "F.V DOPE( Desmedt-DECUYPERE) (Dope)",
                    "229",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 74",
                "created": "2012-06-01T10:14:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292797819"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7193430289852 51.051251778408)"
                },
                "email": [
                    "info@dope-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9e74a424-2ac7-43f7-aa45-ad48dd5bb238",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Dope"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/392",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/392",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleiner, besonders cooler Laden f\u00fcr Sneakerfreunde mit Limited Editions bekannter und weniger bekannter, aber sehr origineller Marken und trendigen Accessoires. ",
                    "en": "Small, ubercool store for sneaker fans with limited editions by well-known and lesser-known but original brands and trendy accessories.\t",
                    "es": "Peque\u00f1a tienda de lo m\u00e1s cool para amantes de las zapatillas deportivas, con ediciones limitadas de marcas conocidas y de otras menos famosas pero siempre originales, adem\u00e1s de modernos accesorios.",
                    "nl": "Kleine, \u00fcbercoole store voor sneakerslovers met limited editions van bekende en minder bekende maar originele merken en trendy accessoires.\t",
                    "fr": "Petit magasin hyper cool pour les fanas de sneakers avec des \u00e9ditions limit\u00e9es de marques connues et moins connues, mais toujours originales, et d\u2019accessoires tendance. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2026"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Dope\t"
                ],
                "en": [
                    "Dope\t"
                ],
                "es": [
                    "Dope\t"
                ],
                "nl": [
                    "Dope\t"
                ],
                "fr": [
                    "Dope\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schuhe f\u00fcr Trendsetter "
                ],
                "en": [
                    "Shoes for trendsetters"
                ],
                "es": [
                    "Zapatos para marcadores de tendencias "
                ],
                "nl": [
                    "Schoenen voor trendsetters "
                ],
                "fr": [
                    "Des chaussures \u00e0 la pointe de la mode"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T07:48:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/DOPE.sneakers.accessoires/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7f57f63-6054-4ffe-9cfb-90c325d2b27e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Cooremetershuys-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cooremetershuys-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Cooremetershuys-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "en": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "es": "Het Cooremetershuys Gent",
                        "nl": "Het Cooremetershuys\t",
                        "fr": "Het Cooremetershuys Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:56:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                746
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a194011b-4821-431f-9516-24c753dd9f76",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2073",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/het-cooremetershuys",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "938",
                    "GRASLEI (Het Cooremetershuys)",
                    "259",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 12",
                "created": "2012-06-01T10:11:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250965"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720924 51.054665)"
                },
                "email": [
                    "info@cooremetershuys.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6e7d7f82-fdb3-4d59-ac45-74acff651fa4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Cooremetershuys"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/391",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/391",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Geb\u00e4ude aus dem 13. Jahrhundert mit originellem Schmuck, sch\u00f6nen Schals, Handtaschen, H\u00fcten und Keramik: das Meiste made in Belgien. ",
                    "en": "A thirteenth-century building that houses a store selling original jewellery, scarves, handbags, hats and ceramics, which are mainly made in Belgium.",
                    "es": "Edificio del siglo XIII en el que se ofrecen originales joyas, pa\u00f1uelos, sombreros y cer\u00e1mica principalmente de producci\u00f3n belga.",
                    "nl": "13e-eeuws pand met originele juwelen, sjaals, handtassen, hoeden en keramiek van voornamelijk Belgische makelij.",
                    "fr": "Immeuble du 13e si\u00e8cle abritant des bijoux originaux, \u00e9charpes, sacs \u00e0 main, chapeaux et c\u00e9ramique, de facture essentiellement belge. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2073"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Cooremetershuys\t"
                ],
                "en": [
                    "Het Cooremetershuys\t"
                ],
                "es": [
                    "Het Cooremetershuys\t"
                ],
                "nl": [
                    "Het Cooremetershuys\t"
                ],
                "fr": [
                    "Het Cooremetershuys\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssischer Schmuck und Modeaccessoires "
                ],
                "en": [
                    "Contemporary jewellery and fashion accessories"
                ],
                "es": [
                    "Joyas contempor\u00e1neas y accesorios de moda "
                ],
                "nl": [
                    "Eigentijdse juwelen en modeaccessoires "
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux modernes et accessoires de mode"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T08:35:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/hetcooremetershuys/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-cooremetershuys/4ef9b99c0aafbcb31e5ff364",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hetcooremetershuys/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/aapnootmies-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/aapnootmies-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/aapnootmies-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "aap.noot.mies Gent",
                        "en": "aap.noot.mies Gent",
                        "es": "aap.noot.mies Gent",
                        "nl": "aap.noot.mies Gent",
                        "fr": "aap.noot.mies Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:54:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -844
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/42a4e0cb-cd59-4a6d-9ee8-5bda27f20e42",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2071",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/aapnootmies",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "976",
                    "De Bruyne, Wendy (Aap-Noot-Mies)",
                    "162",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bennesteeg 1a",
                "created": "2012-06-01T08:59:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292240600"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724343 51.052747)"
                },
                "email": [
                    "info@aapnootmies.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2c2d7980-f346-448d-8619-78a62a532256",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Aap.Noot.Mies"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/389",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/389",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Nostalgisches Kinderschuhgesch\u00e4ft f\u00fcr Schuhe bis Gr\u00f6\u00dfe 35. ",
                    "en": "Hip nostalgia in this children\u2019s shoes shop with shoes up to size 35.",
                    "es": "Una moderna nostalgia triunfa en esta zapater\u00eda infantil, con zapatos hasta el n\u00famero 35.",
                    "nl": "Hippe nostalgie troef in deze kinderschoenenwinkel met schoenen tot maat 35.",
                    "fr": "Nostalgie branch\u00e9e dans ce magasin de souliers pour enfants, avec des chaussures jusqu\u2019\u00e0 la pointure 35. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2071"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Aap.Noot.Mies"
                ],
                "en": [
                    "Aap.Noot.Mies"
                ],
                "es": [
                    "Aap.Noot.Mies"
                ],
                "nl": [
                    "Aap.Noot.Mies"
                ],
                "fr": [
                    "Aap.Noot.Mies"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Nostalgische und hippe Kinderschuhe bis Gr\u00f6\u00dfe 35"
                ],
                "en": [
                    "Nostalgic and trendy kids' shoes up to size 35"
                ],
                "es": [
                    "Zapatos infantiles nost\u00e1lgicos hasta la talla 35"
                ],
                "nl": [
                    "Nostalgische en hippe kinderschoenen tot maat 35"
                ],
                "fr": [
                    "Chaussures enfants tendance et r\u00e9tro (max 35)"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T13:21:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/aapnootmies-171724429538660/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/aap.noot.mies/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/aap_noot_mies",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sjapoo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sjapoo Gent",
                        "en": "Sjapoo Gent",
                        "es": "Sjapoo Gent",
                        "nl": "Sjapoo Gent",
                        "fr": "Sjapoo Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:34:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -530
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2070",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sjapoo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1018",
                    "Dewilde, Ria (Sjapoo)",
                    "359",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 29",
                "created": "2012-06-05T14:21:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257535"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725056 51.059245)"
                },
                "email": [
                    "ria@sjapoo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bd8b519b-dd8a-47f0-9e56-6e5de675b75b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sjapoo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/466",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/466",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ria Dewilde entwirft H\u00fcte f\u00fcr jeden Anlass. In ihrer Boutique finden Sie auch Bekleidungskollektionen von u.a. Attic & Barn und La Fee Marabout\u00e9e sowie Schmuck und Accessoires. ",
                    "en": "Ria Dewilde designs hats for all occasions and also sells clothing collections by Attic & Barn and La Fee Marabout\u00e9e among others as well as jewellery and accessories.",
                    "es": "Ria Dewilde dise\u00f1a sombreros para todas las ocasiones. En su boutique encontrar\u00e1 adem\u00e1s colecciones de ropa de nombres como Attic & Barn y La F\u00e9e Marabout\u00e9e, joyas y accesorios.",
                    "nl": "Ria Dewilde ontwerpt hoeden voor alle gelegenheden. In haar boetiek vind je ook kledingcollecties van o.a. Attic & Barn en La Fee Marabout\u00e9e, juwelen en accessoires.",
                    "fr": "Ria Dewilde cr\u00e9e des chapeaux pour toutes les occasions. Elle pr\u00e9sente aussi dans sa boutique les collections vestimentaires de Attic & Barn et La F\u00e9e Marabout\u00e9e, entre autres, ainsi que des bijoux et des accessoires. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2070"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "en": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "es": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "nl": [
                    "Sjapoo"
                ],
                "fr": [
                    "Sjapoo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "H\u00fcte, Mode und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Hats, fashion and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Sombreros, moda y accesorios"
                ],
                "nl": [
                    "Hoeden, mode en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Chapeaux, mode et accessoires"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Sjapoo-757046927648121/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/sjapoo/4e746f30b61c22c637b7a84b",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-voordeur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-voordeur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-pand.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-pand.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web--5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web--5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-3850.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-3850.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:32:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                834
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1820",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/nathalie-engels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "921",
                    "ENGELS N - VANOVERBEKE S (Nathalie Engels)",
                    "355",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 1a",
                "created": "2012-06-05T14:19:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292239878"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725356 51.05594)"
                },
                "email": [
                    "info@nathalie-engels.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/66e3475a-f846-4767-825a-c7b8577bad57",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Nathalie Engels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/465",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/465",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Erschwingliche Designkollektion f\u00fcr Damen und Herren, die sich durch ein starkes Gesp\u00fcr f\u00fcr Farbe und einen eigenen Stil auszeichnet. ",
                    "en": "Affordable design collection for women and men, with an expressive sense of colour and style.",
                    "es": "Colecci\u00f3n de dise\u00f1o a precios asequibles para hombre y mujer, caracterizada por un fuerte sentido del color y un estilo propio.",
                    "nl": "Betaalbare designcollectie voor dames en heren, gekenmerkt door een sterk kleurgevoel en eigen stijl.",
                    "fr": "Collection design \u00e0 prix doux pour dames et hommes, plac\u00e9e sous le signe de la couleur et du style personnel. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1820"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "en": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "es": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "nl": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "fr": [
                    "Nathalie Engels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modedesign mit Leidenschaft"
                ],
                "en": [
                    "Passionate fashion design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o de moda con pasi\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Modeontwerp met passie"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9atrice de mode passionn\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:49:03+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Nathalie-Engels-161413397286512/?ref=br_rs",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-07.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-07.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-08.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-08.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-15.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-15.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MAX-LR-burg-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MAX-burg-01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MAX-burg-01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "La fille d'O Gent",
                        "en": "La fille d'O Gent",
                        "es": "La fille d'O Gent",
                        "nl": "La fille d'O",
                        "fr": "La fille d'O Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:31:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -577
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2069",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/la-fille-do",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1173",
                    "l'Amateur (La fille d'O)",
                    "291",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 21",
                "created": "2012-06-05T14:17:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293348010"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718689 51.056418)"
                },
                "email": [
                    "info@lafilledo.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6b75e09b-f85e-46b8-91c6-09f51f314664",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "La fille d'O"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/464",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/464",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese belgische Dessousmarke von Designerin Murielle Scherre steht vor allem f\u00fcr sch\u00f6ne, komfortable, innovative Dessous und Bademode. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auch Prothesen- und Still-BHs.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This Belgian lingerie brand by designer Murielle Scherre focuses on pretty, comfortable, innovative lingerie and swimwear. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Also sells breastfeeding bras and prosthesis bras.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta marca belga de manos de la dise\u00f1adora Murielle Scherre representa ante todo lencer\u00eda y ropa de ba\u00f1o bonita, c\u00f3moda y renovadora. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ofrece entre su gama sujetadores prost\u00e9ticos y de lactancia.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit Belgische lingeriemerk van de hand van ontwerpster Murielle Scherre staat in eerste instantie voor mooie, comfortabele, vernieuwende lingerie en swimwear. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ook prothese- en borstvoedingsbeha's.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette marque de lingerie belge, sign\u00e9e par la cr\u00e9atrice Murielle Scherre, \u00e9voque avant tout une lingerie et des tenues de bain innovantes, belles et confortables. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00c9galement soutien-gorge d\u2019allaitement et pour proth\u00e8se.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2069"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "en": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "es": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "nl": [
                    "La fille d'O"
                ],
                "fr": [
                    "La fille d'O"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "High-Fashion-Lingerie"
                ],
                "en": [
                    "High-fashion lingerie"
                ],
                "es": [
                    "Lencer\u00eda de alta costura"
                ],
                "nl": [
                    "High fashion lingerie"
                ],
                "fr": [
                    "Lingerie haute couture"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:48:54+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/lafilledogent/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/la-fille-do/4eea39cf30f8b39981d97ba8",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/lafilledo/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/janwelvaert_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "en": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "es": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "nl": "Jan Welvaert Concept Store Gent",
                        "fr": "Jan Welvaert Concept Store Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:28:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                -940
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b5b5f65a-abae-47c9-8404-0867814ded89",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2066",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jan-welvaert-concept-store",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1221",
                    "Jan Welvaert (Jan Welvaert Fashion Gallery)",
                    "279",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 61",
                "created": "2012-06-06T13:09:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32483676310"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729368 51.050339)"
                },
                "email": [
                    "info@janwelvaertfashion.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1d2d80ec-fec4-4d85-9567-50d615d097d7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Welvaert"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/486",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/486",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine ganz neue Sicht der modernen Designermode f\u00fcr Damen und Herren in einem sch\u00f6nen Belle-Epoque-Rahmen mitten in Gent. Bekleidung und Accessoires. ",
                    "en": "A refreshing new approach to contemporary fashion designers for men and women in a lovely \"belle \u00e9poque\" setting in the centre of Ghent. Clothes and accessories.",
                    "es": "Una fresca mirada nueva sobre la moda de dise\u00f1o contempor\u00e1nea para hombre y mujer en un hermoso marco \u201cbelle \u00e9poque\u201d en el coraz\u00f3n de Gante. Ropa y accesorios.",
                    "nl": "Een frisse nieuwe kijk op de hedendaagse ontwerpersmode voor mannen en vrouwen in een mooi \"belle epoque\" kader in hartje Gent. Kleren en accessoires.",
                    "fr": "Un nouveau regard rafra\u00eechissant sur la mode de cr\u00e9ateurs contemporains pour hommes et femmes dans un magnifique cadre \u00ab Belle \u00c9poque \u00bb au c\u0153ur de Gand. V\u00eatements et accessoires. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2066"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "en": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "es": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Welvaert Concept Store"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designermode f\u00fcr Damen und Herren"
                ],
                "en": [
                    "Designer fashion for men & women"
                ],
                "es": [
                    "Moda de dise\u00f1o para se\u00f1oras y se\u00f1ores"
                ],
                "nl": [
                    "Designer mode voor dames en heren"
                ],
                "fr": [
                    "Mode de cr\u00e9ateurs pour hommes et femmes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:51:03+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/janwelvaertconceptstore/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/jan-welvaert/4df22e25c65bf55ee5266c87",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/faca7c01-8f8a-4904-b44b-536c445518bc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Funni-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Funni-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Funni-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Funni Gent",
                        "en": "Funni Gent",
                        "es": "Funni Gent",
                        "nl": "Funni",
                        "fr": "Funni Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:25:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                385
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3eef5c5a-c54c-48ee-b45d-d1676965ef2b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2064",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/funni",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1079",
                    "Van Steenkiste, Mieke (Funni)",
                    "253",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Begijnengracht 1",
                "created": "2012-06-05T14:10:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32468102704"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.714145 51.056192)"
                },
                "email": [
                    "info@funni.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0d432be6-6922-4a32-9030-2c55d6d316f7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Funni"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/461",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/461",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte erschwingliche Kleider, fr\u00f6hliche R\u00f6cke und noch viel mehr. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Suchen Sie sich ein originelles Andenken aus unseren Accessoires von Genter Schmuckdesignern aus. Hier gibt es auch N\u00e4hworkshops.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hand-made affordable dresses, fun skirts and much, much more. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Choose your original souvenir from our accessories by Ghent jewellery designers. You can also come here for sewing workshops.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Prendas asequibles hechas a mano, alegres faldas y otros. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elija su recuerdo original de entre nuestros accesorios de dise\u00f1adores de joyeros ganteses. Aqu\u00ed tambi\u00e9n se organizan talleres de coser.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Handgemaakte betaalbare kleedjes, vrolijke rokjes en meer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kies je origineel souvenir uit onze accessoires van Gentse juwelenontwerpers. Je kunt hier ook terecht voor naaiworkshops.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petites tenues faites main \u00e0 prix abordables, jupettes s\u00e9millantes et bien plus encore. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Choisissez votre souvenir original parmi nos accessoires de cr\u00e9ateurs de bijoux gantois. Vous y trouverez aussi des ateliers de couture.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2064"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Funni"
                ],
                "en": [
                    "Funni"
                ],
                "es": [
                    "Funni"
                ],
                "nl": [
                    "Funni"
                ],
                "fr": [
                    "Funni"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Vintage-Mode und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Original vintage fashion & accessories"
                ],
                "es": [
                    "Moda original vintage & accesorios"
                ],
                "nl": [
                    "Originele vintage mode & accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Mode & accessoires vintage originaux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T09:31:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/befunni/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
                [
                    1637
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fred & Ginger Gent",
                        "en": "Fred & Ginger Gent",
                        "es": "Fred & Ginger Gent",
                        "nl": "Fred & Ginger Gent",
                        "fr": "Fred & Ginger Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fred & Ginger Gent",
                        "en": "Fred & Ginger Gent",
                        "es": "Fred & Ginger Gent",
                        "nl": "Fred & Ginger Gent",
                        "fr": "Fred & Ginger Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fredenginger_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Fred & Ginger Gent",
                        "en": "Fred & Ginger Gent",
                        "es": "Fred & Ginger Gent",
                        "nl": "Fred & Ginger Gent",
                        "fr": "Fred & Ginger Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:23:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                364
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1859",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fred-ginger",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "997",
                    "Fred & Ginger Retail Belgium (Fred & Ginger)",
                    "251",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bennesteeg 6",
                "created": "2012-06-05T14:08:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292342540"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724211 51.052829)"
                },
                "email": [
                    "Gent.fg@fredginger.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ebcdd327-dcf6-4ce8-99cd-8075ef2b10ef",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Fred & Ginger"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/460",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/460",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Belgische Marken Fred & Ginger, Hilde & Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive und Jules. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Farbenfrohe Kollektionen, voll Energie und Unfug f\u00fcr Kinder mit Charakter von 0 bis 14 Jahren!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Belgian brands Fred & Ginger, Hilde & Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive and Jules. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Colourful collections, bursting with energy and mischief for kids with a mind of their own between the ages of 0 and 14 years!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Con las marcas belgas Fred & Ginger, Hilde & Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive y Jules. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Colecciones llenas de color, desbordantes de energ\u00eda y piller\u00eda, para ni\u00f1os con car\u00e1cter de 0 a 14 a\u00f1os.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Belgische merken Fred & Ginger, Hilde & Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive en Jules. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kleurrijke collecties, boordevol energie en kattenkwaad voor kinderen met karakter van 0 tot 14 jaar!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Marques belges Fred & Ginger, Hilde & Co, Kiekeboe, Nijntje Exclusive et Jules. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des collections pleines de couleurs, d\u2019\u00e9nergie et d\u2019espi\u00e8glerie pour les enfants de caract\u00e8re, de 0 \u00e0 14 ans!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1859"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fred & Ginger"
                ],
                "en": [
                    "Fred & Ginger"
                ],
                "es": [
                    "Fred & Ginger"
                ],
                "nl": [
                    "Fred & Ginger"
                ],
                "fr": [
                    "Fred & Ginger"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgisches Multi-brand-Konzept"
                ],
                "en": [
                    "Belgian multi-brand concept"
                ],
                "es": [
                    "Concepto belga multimarca"
                ],
                "nl": [
                    "Belgisch multimerken concept"
                ],
                "fr": [
                    "Concept belge multimarque"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T09:25:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/FredandGinger/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/_fredandginger_/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7e95fac4-c5ca-4b12-8762-d7e8e6922c76",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-hoogpoort_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-hoogpoort_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "en": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "es": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "nl": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "fr": "Elisa Lee shop and gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-hoogpoort_010_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-hoogpoort_010_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "en": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "es": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "nl": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "fr": "Elisa Lee shop and gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-galerie_leenknegt_010.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-galerie_leenknegt_010.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "en": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "es": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "nl": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "fr": "Elisa Lee shop and gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-galerie_leenknegt_001_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elisa_lee-galerie_leenknegt_001_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "en": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "es": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "nl": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "fr": "Elisa Lee shop and gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004944.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004944.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "en": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "es": "Elisa Lee shop and gallery Gent",
                        "nl": "Elisa Lee Gent",
                        "fr": "Elisa Lee shop and gallery Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:20:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                927
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2608c0d0-2ef1-4817-bbcb-8b743d9f1373",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2062",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/elisa-lee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1226",
                    "Edelgedacht-Juwelier Jan Vanhoutteghem (Edelgedacht)",
                    "240",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 33",
                "created": "2012-06-05T14:03:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293290878"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724049 51.055237)"
                },
                "email": [
                    "shop@elisa-lee.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bda77aa6-2212-4638-9063-3330dcfd8af2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Elisa Lee"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/458",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/458",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Einzigartiges belgisches Schmuckgesch\u00e4ft, das von Designerin Elisabeth Leenknegt, einer Glask\u00fcnstlerin, gegr\u00fcndet wurde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kolorit und verspieltes Design zeichnen den zeitgen\u00f6ssischen Schmuck aus handgeschmiedetem Silber und mundgeblasenem Glas aus. Jedes St\u00fcck ein Kunstwerk.\u00a0</p>\n\n<p>Man kann auch die Skulpturen von Jan Leenknegt, ihrem Vater, bestaunen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A unique jewellery shop founded by designer/glass artist Elisabeth Leenknegt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A collection of contemporary jewellery made of hand-forged silver and mouth-blown glass, with lovely colours and a playful design. Traditional craftsmanship at its best.\u00a0</p>\n\n<p>Here, you can also admire the sculptures by Jan Leenknegt, her father.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Singular casa joyera belga fundada por la dise\u00f1adora Elisabeth Leenknegt, artista del vidrio hasta la m\u00e9dula. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unas formas coloridas y l\u00fadicas caracterizan sus contempor\u00e1neas joyas de plata forjada a mano y cristal soplado. Cada una de sus piezas est\u00e1 elaborada de forma artesanal.\u00a0</p>\n\n<p>Tambi\u00e9n podemos admirar las esculturas de Jan Leenknegt, su padre.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Uniek Belgisch juwelenbedrijf opgericht door ontwerpster Elisabeth Leenknegt, glaskunstenaar in hart en nieren. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Coloriet en speelse vormgeving kenmerken de eigentijdse juwelen van handgesmeed zilver en mondgeblazen glas. Stuk voor stuk ambachtelijk vervaardigd.</p>\n\n<p>Je kunt er ook de sculpturen van Jan Leenknegt, haar vader, bewonderen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bijouterie belge unique en son genre, fond\u00e9e par la cr\u00e9atrice Elisabeth Leenknegt, v\u00e9ritable artiste du verre dans l\u2019\u00e2me. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Les formes organiques et les couleurs vives sont la marque de fabrique de ces bijoux contemporains qui associent argent travaill\u00e9 \u00e0 la main et verre souffl\u00e9. Toutes les pi\u00e8ces sont de conception artisanale.\u00a0</p>\n\n<p>Vous pouvez \u00e9galement y admirer les sculptures de Jan Leenknegt, son p\u00e8re.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2062"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Elisa Lee"
                ],
                "en": [
                    "Elisa Lee"
                ],
                "es": [
                    "Elisa Lee"
                ],
                "nl": [
                    "Elisa Lee"
                ],
                "fr": [
                    "Elisa Lee"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Individuelle Schmuckst\u00fccke und handgefertigt!"
                ],
                "en": [
                    "Custom jewellery, hand-made & 100% Belgian!"
                ],
                "es": [
                    "Joyas a medida, \u00a1hechas a mano en B\u00e9lgica!"
                ],
                "nl": [
                    "Juwelen op maat, handgemaakt en puur Belgisch!"
                ],
                "fr": [
                    "Des bijoux sur mesure, faits main et 100% belges!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:51:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Elisa-Lee-240619289325492/",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/ElisaLeenknegt",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/elisalee.be/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/069f540f-842f-47c3-ba75-45b1161da8ba",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-20.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/170612_%20cafe%20costume%20gent%20I-20.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/171109_%20cafe%CC%81%20costume%20hoogpoort%20gent-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Costume Gent",
                        "nl": "Cafe Costume Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Costume Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:19:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -32
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2060",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cafe-costume",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1132",
                    "CAFE COSTUME (Caf\u00e9 Costume)",
                    "200",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 43-45",
                "created": "2012-06-05T14:00:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256323"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724655 51.055024)"
                },
                "email": [
                    "gent@cafecostume.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c52072d6-2a56-463b-b056-ef4d6d76da77",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 costume"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/457",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/457",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tailoring \u00e0 la carte. Ein Anzug, Smoking, Hemd oder ein Sakko ganz nach Ihren W\u00fcnschen. Aus einer Men\u00fckarte w\u00e4hlen Sie Schnitt, Stoff, Futter und sogar Kn\u00f6pfe aus. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der vordere Ladenbereich ist wie ein Wartezimmer bzw. eine Galerie eingerichtet, wo Arbeiten verschiedener K\u00fcnstler gezeigt werden. Auff\u00e4llig ist die Skulptur von Florian Tomballe, die in den Tisch integriert ist. Die Einrichtung verk\u00f6rpert rebellische Klasse: schlicht, rau und elegant, mit Augenmerk f\u00fcr verschiedene Volumina und Ma\u00dfe.\u00a0</p>\n\n<p>Nur nach Vereinbarung</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tailoring \u00e0 la carte. Decide what your suit, smoking, shirt, or jacket should look like. Choose the cut, the fabric, the lining and even the buttons from a menu. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The first part of the shop is set up as a waiting room/art gallery, exhibiting work by various artists. Don\u2019t miss Florian Tomballe\u2019s striking sculpture that forms part of the table. The d\u00e9cor has an atmosphere of rebellious good taste: sleek, raw and elegant, with an eye for different shapes and sizes.\u00a0</p>\n\n<p>By appointment only</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sastrer\u00eda a la carta. Elija usted mismo c\u00f3mo quiere que sea su traje, smoking, camisa o abrigo. En un men\u00fa como los del restaurante puede escoger el corte, el tejido, el forro e incluso los botones. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La primera parte de la tienda tiene la disposici\u00f3n de una sala de espera/galer\u00eda donde se expone las obras de diversos artistas. Destaca la escultura de Florian Tomballe que est\u00e1 integrada en la mesa. La decoraci\u00f3n es de estilo rebelde: sobrio, tosco y elegante, prestando atenci\u00f3n a diversos vol\u00famenes y medidas.\u00a0</p>\n\n<p>Consulta previa cita</p>\n\n<p>\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tailoring \u00e0 la carte. Bepaal zelf hoe je kostuum, smoking, hemd of jas eruit ziet. Uit een menukaart kies je de snit, de stof, de voering, zelfs de knoopjes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het eerste deel van de winkel is ingericht als een wachtkamer/galerij waar het werk van verschillende kunstenaars aan bod komt. Opvallend is het beeldhouwwerk van Florian Tomballe dat ge\u00efntegreerd is in de tafel. De inrichting staat voor rebelse klasse: strak, ruw en elegant, met aandacht voor verschillende volumes en afmetingen.\u00a0</p>\n\n<p>Enkel op afspraak.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Tailoring \u00e0 la carte. D\u00e9cidez vous-m\u00eame \u00e0 quoi ressemblera votre costume, votre smoking, votre chemise ou votre veste. D\u00e9cidez \u00e0 la carte: la coupe, la mati\u00e8re, la doublure, et m\u00eame les boutons. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La premi\u00e8re partie du magasin est am\u00e9nag\u00e9e \u00e0 la fa\u00e7on d\u2019une salle d\u2019attente/galerie exposant l\u2019\u0153uvre de diff\u00e9rents artistes. La sculpture de Florian Tomballe, int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la table, attire tous les regards. La d\u00e9coration t\u00e9moigne d\u2019une classe indocile: \u00e9pur\u00e9e, brute, \u00e9l\u00e9gante et jonglant avec les volumes et les dimensions.\u00a0</p>\n\n<p>Seulement sur rendez-vous</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2060"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 costume"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 costume"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 costume"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Costume"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 costume"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fachkompetenz, Stil und Qualit\u00e4t"
                ],
                "en": [
                    "Craftsmanship, style and quality"
                ],
                "es": [
                    "Pericia, estilo y calidad"
                ],
                "nl": [
                    "Vakmanschap, stijl en kwaliteit"
                ],
                "fr": [
                    "Savoir-faire, \u00e9l\u00e9gance et qualit\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T12:43:32+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/cafecostume/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/cafe-costume/4c87ef67b0f66dcb40dc151d",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafecostume/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/suite_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Suite Gent",
                        "en": "Suite Gent",
                        "es": "Suite Gent",
                        "nl": "Suite Gent",
                        "fr": "Suite Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:44:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                960
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cdc5e1f3-7f58-41f7-80d8-2ed3a2c1ca7b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2057",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/suite",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "886",
                    "SUITE",
                    "367",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 59",
                "created": "2012-06-01T10:55:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292338391"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725101 51.054915)"
                },
                "email": [
                    "suite@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/596cecbd-de74-4e53-afa1-c78f5f99a9f5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Suite "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/408",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/408",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwillige zu 95 Prozent belgische Designer: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>B\u00fchne f\u00fcr Nachwuchstalent. N\u00fcchterne Atmosph\u00e4re f\u00fcr aktive und kreative Frauen, f\u00fcr die Mode anders ist!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Unconventional, 95% Belgian designers:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A platform for up-and-coming talent. No-nonsense atmosphere, designed with active and creative women in mind, who take a different approach to fashion!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Personalidad propia y un 95 % de dise\u00f1adores belgas: Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plataforma para nuevos talentos. Ambiente sin frusler\u00edas para mujeres activas y creativas que ven la moda de una forma distinta.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eigenzinnige, voor 95% Belgische ontwerpers zoals Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Platform voor nieuw talent. No-nonsense sfeer voor actieve en creatieve vrouwen, die mode net anders zien!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Des cr\u00e9ateurs hors du commun, belges \u00e0 95 %:\u00a0Paul Smith, Stephan Schneider, Jean-Paul Knott, Tim Van Steenbergen, Maison Margiela 6, Hope. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Une vitrine pour les nouveaux talents. Le r\u00e8gne du bon sens pour les femmes actives et cr\u00e9atives, qui voient la mode un peu diff\u00e9remment!\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2057"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Suite"
                ],
                "en": [
                    "Suite"
                ],
                "es": [
                    "Suite"
                ],
                "nl": [
                    "Suite"
                ],
                "fr": [
                    "Suite"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgische Mode f\u00fcr Fashionistas"
                ],
                "en": [
                    "Belgian trends for fashionistas"
                ],
                "es": [
                    "Moda belga para fashionistas"
                ],
                "nl": [
                    "Belgische mode voor fashionista's"
                ],
                "fr": [
                    "La mode belge pour les fashionistas"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T15:53:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/SuiteGentBe/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                [
                    1510
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_61.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_61.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_113.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_113.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_237.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_237.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/oorcussen_113.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/oorcussen_113.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:43:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -227
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2056",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oorcussen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1141",
                    "OORCUSSEN",
                    "362",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 7",
                "created": "2012-06-01T10:52:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330765"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725082 51.057374)"
                },
                "email": [
                    "shop@oorcussen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e5a24b5-9e7c-4487-97b2-9c73d1ca60d9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oorcussen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/407",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/407",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bl\u00fcte der belgischen Designer unter einem Dach: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "en": "The best of Belgian design under one roof: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "es": "De lo m\u00e1s selecto en dise\u00f1o belga bajo un mismo techo: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "nl": "Fine fleur van de Belgische ontwerpers onder \u00e9\u00e9n dak: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene. \r\n",
                    "fr": "La fine fleur des cr\u00e9ateurs belges sous un seul toit: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2056"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "en": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "es": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "nl": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "fr": [
                    "Oorcussen\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgische Designermode"
                ],
                "en": [
                    "Belgian designer fashion"
                ],
                "es": [
                    "Moda dise\u00f1adora belga"
                ],
                "nl": [
                    "Belgische designer mode"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements de cr\u00e9ateurs belges"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/oorcussen/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-oorcussen/4f648f3be4b0ea77cd876b17",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/oorcussen/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/mieke_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mieke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/mieke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mieke Gent",
                        "en": "Mieke Gent",
                        "es": "Mieke Gent",
                        "nl": "Mieke Gent",
                        "fr": "Mieke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:39:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                659
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2044",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mieke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1128",
                    "De Winter, Mieke (Mieke)",
                    "349",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 87",
                "created": "2012-06-01T10:48:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293306510"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716392 51.056192)"
                },
                "email": [
                    "info@mieke.tv"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d09549a9-f7c0-4523-ab89-f053dcab397c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mieke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/405",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/405",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Exklusive und einzigartige Mode f\u00fcr Damen, die gern etwas wagen. ",
                    "en": "Exclusive and unique fashion for women who don\u2019t believe in colouring in between the lines.",
                    "es": "Exclusiva y singular moda para mujeres a las que les gusta pintar fuera de la l\u00ednea.",
                    "nl": "Exclusieve en unieke mode voor dames die graag buiten de lijntjes kleuren.",
                    "fr": "Mode unique et exclusive pour les dames qui refusent de marcher au pas. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2044"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mieke"
                ],
                "en": [
                    "Mieke"
                ],
                "es": [
                    "Mieke"
                ],
                "nl": [
                    "Mieke"
                ],
                "fr": [
                    "Mieke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Originelle Damenmode"
                ],
                "en": [
                    "Original women's fashion"
                ],
                "es": [
                    "Moda original para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Originele damesmode"
                ],
                "fr": [
                    "La mode f\u00e9minine originale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:42:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d284044-Reviews-Mieke_Dewulf_Bed_and_Breakfast-Ghent_East_Flanders_Province.htm",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "en": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "es": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "nl": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "fr": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/meneer-janssen-juffrouw-kaat_winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "en": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "es": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "nl": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat",
                        "fr": "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:58:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                981
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e7d4d431-e031-48f7-a6bb-c6b701af7d0d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2053",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1167",
                    "MJJK (Meneer Janssen en Juffrouw Kaat)",
                    "344",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gouvernementstraat 7",
                "created": "2012-06-01T10:45:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690513"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72658 51.050838)"
                },
                "email": [
                    "info@meneerjanssenenjuffrouwkaat.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7adac290-54f5-4124-9674-cfbb2e6817f2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/404",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/404",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trendige, kreative und farbenfrohe Kinderkleidung von haupts\u00e4chlich belgischen Designern. ",
                    "en": "Hip, creative and colourful children\u2019s clothes mainly by Belgian designers.",
                    "es": "Moderna, creativa y colorista ropa para ni\u00f1os, principalmente de dise\u00f1adores belgas.",
                    "nl": "Hippe, creatieve en kleurrijke kinderkleding van voornamelijk Belgische ontwerpers.",
                    "fr": "V\u00eatements pour enfants branch\u00e9s, cr\u00e9atifs et color\u00e9s, de cr\u00e9ateurs belges essentiellement. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2053"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "en": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "es": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "nl": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ],
                "fr": [
                    "Meneer Janssen en Juffrouw Kaat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hippe Kleidung f\u00fcr die Kleinsten"
                ],
                "en": [
                    "Trendy fashion for the little ones"
                ],
                "es": [
                    "Ropa de moda para los m\u00e1s peque\u00f1os"
                ],
                "nl": [
                    "Hippe kledij voor de kleinsten"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements tendance pour les tout petits"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-09T08:10:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Mister-Jones-and-Miss-Katie-397145400328004/about/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/meneer-janssen-en-juffrouw-kaat/50c33d5ce4b09269c4e07d10",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1c345833-fde5-40ee-8714-08c434a46d55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Maaike-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maaike-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Maaike-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Maaike kleedt Gent",
                        "en": "Maaike kleedt Gent",
                        "es": "Maaike kleedt Gent",
                        "nl": "Maaike kleedt",
                        "fr": "Maaike kleedt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:52:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                512
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1883",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/maaike-kleedt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "760",
                    "ERNEST (Maaike Kleedt)",
                    "323",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrugstraat 8",
                "created": "2012-06-01T10:41:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32496217282"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723932 51.057788)"
                },
                "email": [
                    "maaike@maaikekleedt.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2083befb-c574-433e-91bf-0403edbe3fab",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Maaike kleedt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/403",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/403",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Besondere Mode von jungen belgischen und ausl\u00e4ndischen Designern. Hochwertige und originelle Bekleidung von unter anderen Marken mit einem Eco-Luxury-Label. ",
                    "en": "Unique fashion by young Belgian and foreign designers. Qualitative original clothes by brands with an eco luxury label.",
                    "es": "Singular moda de j\u00f3venes dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Ropa original de calidad de marcas con distinciones como el sello Ecoluxury.",
                    "nl": "Unieke mode van jonge Belgische en buitenlandse ontwerpers. Kwalitatieve originele kleding van onder andere merken met een ecoluxurylabel.",
                    "fr": "Mode exclusive de jeunes cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. V\u00eatements originaux et de qualit\u00e9, notamment de marques portant le label eco-luxury. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1883"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "en": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "es": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "nl": [
                    "Maaike kleedt"
                ],
                "fr": [
                    "Maaike kleedt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Preiswerte Mode f\u00fcr jede Gelegenheit"
                ],
                "en": [
                    "Affordable fashion for any occasion"
                ],
                "es": [
                    "Moda asequible, para todas las ocasiones"
                ],
                "nl": [
                    "Betaalbare mode, voor elke gelegenheid"
                ],
                "fr": [
                    "La mode abordable, pour chaque occasion"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T14:08:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/maaikekleedt",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/maaikekleedt/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elleetgand_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elleetgand_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elle et Gand Gent",
                        "en": "Elle et Gand Gent",
                        "es": "Elle et Gand Gent",
                        "nl": "Elle et Gand Gent",
                        "fr": "Elle et Gand Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elleetgand_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/elleetgand_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Elle et Gand Gent",
                        "en": "Elle et Gand Gent",
                        "es": "Elle et Gand Gent",
                        "nl": "Elle et Gand Gent",
                        "fr": "Elle et Gand Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:47:56+00:00",
            "field_random_sort": [
                -994
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/593f9c00-2802-4c35-87af-d311a51c3fcd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2051",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/elle-et-gand",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8619",
                    "Elle et Gand",
                    "860",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Palfijnstraat 36",
                "created": "2012-06-01T10:36:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477611921"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.730368 51.053755)"
                },
                "email": [
                    "julie_huys@yahoo.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/12ae0010-d6d7-40f5-9b99-073372c231d2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Elle et Gand"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/401",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/401",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bekleidung und Accessoires von sowohl skandinavischen wie auch jungen belgischen Designern, wie die Kollektion von Nathalie Vleeschouwer. ",
                    "en": "Clothing and accessories by Scandinavian and young up-and-coming Belgian designers, like the collection by Nathalie Vleeschouwer.\t\t",
                    "es": "Ropa y accesorios tanto de dise\u00f1adores escandinavos como de j\u00f3venes nombres belgas, como la colecci\u00f3n de Nathalie Vleeschouwer.",
                    "nl": "Kledij en accessoires van zowel Scandinavische als jonge Belgische ontwerpers, zoals de collectie van Nathalie Vleeschouwer.",
                    "fr": "V\u00eatements et accessoires de jeunes cr\u00e9ateurs belges et scandinaves, comme la collection de Nathalie Vleeschouwer.. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2051"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Elle et Gand"
                ],
                "en": [
                    "Elle et Gand"
                ],
                "es": [
                    "Elle et Gand"
                ],
                "nl": [
                    "Elle et Gand"
                ],
                "fr": [
                    "Elle et Gand"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hippe Damen-Boutique"
                ],
                "en": [
                    "Hip women's boutique"
                ],
                "es": [
                    "Boutique de moda para se\u00f1oras"
                ],
                "nl": [
                    "Hippe boetiek voor dames"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique f\u00e9minine tendance "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:50:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Elle-et-Gand-209781892416147",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-29.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-29.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-16.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Visitreeks8-16.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006232.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006232.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006241.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006241.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006237.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks28-DT006237.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C.",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visitreeks8-24.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Visitreeks8-24.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "en": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "es": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent",
                        "nl": "Yuzu",
                        "fr": "Yuzu by Nicolas Vanaise & C. Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T13:20:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                157
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1918",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yuzu-nicolas-vanaise-c",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1010",
                    "Vanaise, Nicolas (Yuzu by Vanaise Nicolas)",
                    "350",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Walpoortstraat 11a",
                "created": "2012-06-01T11:31:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473965733"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727156 51.048988)"
                },
                "email": [
                    "yuzu-nvc@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/07eca5cf-13a9-4177-a37f-6352a3e3e91e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/421",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/421",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Pralinen, in minimalistischer Ausgabe, mit \u00fcberraschendem Geschmack und urspr\u00fcnglichen Zutaten wie Senf, Gandaschinken und Roomer!",
                    "en": "A minimalist approach to chocolate with surprising flavours and original, authentic ingredients including pralines with mustard, Ganda ham and Roomer!",
                    "es": "Bombones minimalistas en sus formas, sorprendentes en sus sabores y elaborados con ingredientes originales y aut\u00e9nticos, como los de mostaza, los de jam\u00f3n Ganda y los de RoomeR.",
                    "nl": "Pralines, minimalistisch van vorm, verrassend van smaak en met oorspronkelijke, authentieke ingredi\u00ebnten zoals pralines met mosterd, met Gandaham en met Roomer!",
                    "fr": "Des pralines \u00e0 la forme minimaliste, au go\u00fbt surprenant et \u00e0 base d\u2019ingr\u00e9dients originaux et authentiques comme les pralines \u00e0 la moutarde, le jambon Ganda et le Roomer !"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1918"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "en": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "es": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "nl": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ],
                "fr": [
                    "Yuzu by Nicolas Vanaise & C."
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pralinen wie Sie sie noch nie genossen haben"
                ],
                "en": [
                    "Pralines like you've never had them before"
                ],
                "es": [
                    "Estos bombones son los mejores que probar\u00e1s jam\u00e1s"
                ],
                "nl": [
                    "Pralines zoals je ze nog niet eerder proefde"
                ],
                "fr": [
                    "Des pralines comme vous n'en avez jamais go\u00fbt\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/explore?mode=url&near=gent&q=yuzu",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004994.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004994.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004995.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004995.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-atelier2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkelpand.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/joost_arijs-winkelpand.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs Gent",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004993.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "en": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "es": "Joost Arijs Gent - assortiment",
                        "nl": "Joost Arijs",
                        "fr": "Joost Arijs Gent - assortiment"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T07:01:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -571
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6c484e67-9541-4cde-a842-524bfe079bcd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2050",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/joost-arijs",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1081",
                    "Arijs, Joost Rik (Pastisserie - Chocolaterie Arijs)",
                    "280",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 24",
                "created": "2012-06-01T11:20:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293362310"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728933 51.051005)"
                },
                "email": [
                    "info@joostarijs.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/11c733ce-2529-4978-8f8c-287d54c20372",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Joost Arijs"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/416",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/416",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Kernbegriffe von Konditor und Chocolatier Joost Arijs sind Perfektion und Innovation. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>2011 er\u00f6ffnete er zusammen mit seiner Freundin Elke De Baerdemaeker in Gent eine eigene Konditorei/Chocolaterie. Schon bald hatte Gault-Millau sie zur besten Konditorei Belgiens gek\u00fcrt.\u00a0</p>\n\n<p>Schlicht und einfach eine gute Konditorei: keine extremen oder schwierigen Geschmackskombinationen, keine verr\u00fcckten Schn\u00f6rkeleien oder \u00fcberm\u00e4\u00dfigen Dekorationen. Bei allen Produkten geht es um die Reinheit der Zutaten, um raffinierte Geschmacksrichtungen und Texturen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Perfection and innovation are the core values of pastry chef and chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2011, he opened his own patisserie/chocolaterie in Ghent. Together with his partner Elke De Baerdemaeker. Long before, their new endeavor was named the best patisserie in Belgium by restaurant guide Gault&amp;Millau.\u00a0</p>\n\n<p>No-nonsense pastry is his trade. You will find no extreme or indigestible flavour combinations, no silly frills or exaggerated decorations here. His creations are all about pure ingredients and refined tastes and textures.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Perfecci\u00f3n y renovaci\u00f3n son las palabras clave del repostero y chocolatero Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el a\u00f1o 2011 abri\u00f3 junto con su novia Elke De Baerdemaeker su propia reposter\u00eda/chocolater\u00eda en Gante. En muy poco tiempo fue proclamado el mejor repostero de B\u00e9lgica por la famosa gu\u00eda de restaurantes Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>Una confiter\u00eda en serio, sin recetas extremas o pesadas, oropeles ni interiorismo recargado. Aqu\u00ed de lo que se trata es de realzar la pureza de los ingredientes y ofrecer refinados sabores y texturas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Perfectie en vernieuwing zijn de sleutelwoorden van patissier en chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In 2011 opende hij samen met zijn vriendin Elke De Baerdemaeker een eigen patisserie/chocolaterie zaak in Gent. Die werd al snel uitgeroepen tot de beste patisserie van Belgi\u00eb door restaurantgids Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>No nonsense patisserie, geen extreme of zware smaakcombinaties, geen gekke tierlantijntjes of drukke decoraties. Alles draait hier om de puurheid van de ingredi\u00ebnten, verfijnde smaken en texturen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Perfection et innovation sont les mots-cl\u00e9s du p\u00e2tissier-chocolatier Joost Arijs. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En 2011, il a ouvert avec sa compagne Elke De Baerdemaeker sa propre p\u00e2tisserie/chocolaterie \u00e0 Gand. Sa boutique a rapidement \u00e9t\u00e9 \u00e9lue \u00abmeilleure p\u00e2tisserie de Belgique\u00bb par le guide gastronomique Gault &amp; Millau.\u00a0</p>\n\n<p>P\u00e2tisserie sans chichis, point d\u2019associations de saveurs lourdes ou extr\u00eames, point de folles sophistications ou d\u2019exub\u00e9rantes d\u00e9corations. Ici, tout est puret\u00e9 des ingr\u00e9dients, subtilit\u00e9 des saveurs et raffinement des textures.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2050"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "en": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "es": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "nl": [
                    "Joost Arijs"
                ],
                "fr": [
                    "Joost Arijs"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade und Gent: die perfekte Kombination"
                ],
                "en": [
                    "Ghent and chocolates: the perfect mix"
                ],
                "es": [
                    "Chocolate y Gante: la combinaci\u00f3n perfecta"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade en Gent: de perfecte combinatie"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolat & Gand: la combinaison parfaite"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:07:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/JoostArijsPatisserieChocolaterie/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/joost-arijs/4dac7af96e81162ae8030d99",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/joostarijs/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d10594695-Reviews-Joost_Arijs-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/duchesse_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/duchesse_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Duchesse Gent",
                        "en": "Duchesse Gent",
                        "es": "Duchesse Gent",
                        "nl": "Duchesse Gent",
                        "fr": "Duchesse Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/duchesse_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/duchesse_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Duchesse Gent",
                        "en": "Duchesse Gent",
                        "es": "Duchesse Gent",
                        "nl": "Duchesse Gent",
                        "fr": "Duchesse Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-07T06:45:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                325
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e079cf08-240e-4750-9f9d-4ef501be9c0f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2047",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/duchesse",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1040",
                    "De Loof, Martine (Duchesse)",
                    "230",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 22/24",
                "created": "2012-06-01T11:12:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292331097"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7253934517369 51.053200197557)"
                },
                "email": [
                    "martine.deloof@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/30b7624e-a99e-4b79-b81f-595ba53206e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Duchesse"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/415",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/415",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Spitze, Andenken, Gobelin-Handtaschen und richtigen belgischen Wandteppichen. ",
                    "en": "The speciality store for lace, souvenirs, gobelin handbags and real Belgian tapestries.",
                    "es": "Comercio especializado en puntilla, recuerdos, bolsos de gobelino y aut\u00e9nticos tapices belgas.",
                    "nl": "De speciaalzaak in kant, souvenirs, gobelinhandtassen en echte Belgische wandtapijten.",
                    "fr": "Le sp\u00e9cialiste de la dentelle, des souvenirs, des sacs \u00e0 main motif gobelin et des authentiques tapisseries belges. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2047"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Duchesse"
                ],
                "en": [
                    "Duchesse"
                ],
                "es": [
                    "Duchesse"
                ],
                "nl": [
                    "Duchesse"
                ],
                "fr": [
                    "Duchesse"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Souvenirs und Accessoires"
                ],
                "en": [
                    "Souvenirs and accessories"
                ],
                "es": [
                    "Souvenirs y accesorios"
                ],
                "nl": [
                    "Souvenirs en accessoires"
                ],
                "fr": [
                    "Souvenirs et accessoires"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T08:41:56+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/56398f97-1ae9-4d21-b1d9-190495f3e5bd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0d25b171-5277-4efb-be7f-47618a24137e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/daskalides_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/daskalides_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Daskalid\u00e8s",
                        "en": "Daskalid\u00e8s",
                        "es": "Daskalid\u00e8s",
                        "nl": "Daskalid\u00e8s Gent",
                        "fr": "Daskalid\u00e8s"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/daskalides_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/daskalides_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Daskalid\u00e8s",
                        "en": "Daskalid\u00e8s",
                        "es": "Daskalid\u00e8s",
                        "nl": "Daskalid\u00e8s Gent",
                        "fr": "Daskalid\u00e8s"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Daskalides-DT002008.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Daskalides-DT002008.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Daskalid\u00e8s",
                        "en": "Daskalid\u00e8s",
                        "es": "Daskalid\u00e8s",
                        "nl": "Daskalid\u00e8s Gent",
                        "fr": "Daskalid\u00e8s"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Daskalides-DT002008.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Daskalides-DT002008.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Daskalid\u00e8s",
                        "en": "Daskalid\u00e8s",
                        "es": "Daskalid\u00e8s",
                        "nl": "Daskalid\u00e8s Gent",
                        "fr": "Daskalid\u00e8s"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T14:25:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                346
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9b26ff99-ed60-4eb0-8dc7-1b177b0e0322",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2031",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/daskalides",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "761",
                    "DASKALI (Daskalid\u00e8s)",
                    "227",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 11",
                "created": "2012-06-01T11:10:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243677"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7252447556033 51.052305058196)"
                },
                "email": [
                    "gent@daskalides.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ac078544-57b0-40d9-9422-29bb5eeb4e41",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Daskalid\u00e8s"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/414",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/414",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Renommierter Chocolatier mit sehr abwechslungsreichem Angebot an Pralinen, Tr\u00fcffeln, Geb\u00e4ck, Marmeladen und weiteren Schokolade-K\u00f6stlichkeiten. ",
                    "en": "Renowned chocolate maker with a wide range of pralines, chocolate truffles, biscuits, jam and many other chocolate delicacies.",
                    "es": "Prestigioso chocolatero con un ampl\u00edsimo surtido de bombones, trufas, pastas, confituras e incontables otras delicias a base de chocolate.",
                    "nl": "Gerenommeerde chocolatier met een heel divers assortiment van pralines, truffels, koekjes, confituur en talloze andere chocolade-lekkernijen.",
                    "fr": "Chocolatier renomm\u00e9 proposant un assortiment tr\u00e8s diversifi\u00e9 de pralines, truffes, biscuits, confiture et une foule d\u2019autres plaisirs chocolat\u00e9s. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2031"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Daskalid\u00e8s"
                ],
                "en": [
                    "Daskalid\u00e8s"
                ],
                "es": [
                    "Daskalid\u00e8s"
                ],
                "nl": [
                    "Daskalid\u00e8s"
                ],
                "fr": [
                    "Daskalid\u00e8s"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade mit Tradition "
                ],
                "en": [
                    "Traditional chocolate"
                ],
                "es": [
                    "Chocolate con tradici\u00f3n "
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade met traditie "
                ],
                "fr": [
                    "Chocolat et tradition"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T09:44:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://facebook.com/InChocDaskalides/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d12208150-Reviews-In_Choc_Gent_Daskalides-Ghent_East_Flanders_Province.htm",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Craenkindershuys Gent",
                        "en": "Craenkindershuys Gent",
                        "es": "Craenkindershuys Gent",
                        "nl": "Craenkindershuys Gent",
                        "fr": "Craenkindershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Craenkindershuys Gent",
                        "en": "Craenkindershuys Gent",
                        "es": "Craenkindershuys Gent",
                        "nl": "Craenkindershuys Gent",
                        "fr": "Craenkindershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/craenkindershuys_gent6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Craenkindershuys Gent",
                        "en": "Craenkindershuys Gent",
                        "es": "Craenkindershuys Gent",
                        "nl": "Craenkindershuys Gent",
                        "fr": "Craenkindershuys Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000781.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000781.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Craenkindershuys Gent",
                        "en": "Craenkindershuys Gent",
                        "es": "Craenkindershuys Gent",
                        "nl": "Craenkindershuys Gent",
                        "fr": "Craenkindershuys Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T14:16:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                967
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1954",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/craenkindershuys",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1019",
                    "Vandezande, Martine (Craenkindershuys)",
                    "223",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 2",
                "created": "2012-06-01T11:05:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243309"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72195 51.056641)"
                },
                "email": [
                    "martine.vandezande@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/77f9da48-07e5-4082-a8df-fa7bb90134cd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Craenkindershuys"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/412",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/412",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eigenwilliger Souvenir- und Geschenkeladen in einem historischen Geb\u00e4ude nahe der Grafenburg mit einem Angebot an Genter Bieren und Genever, Gl\u00fcckwunschkarten, Glaswaren, Keramik, Gadgets \u2026 ",
                    "en": "A shop with a different approach to souvenirs and gifts, in a historical building near Gravensteen, with a selection of Ghent beers and genevers, greeting cards, glassware, ceramics, gadgets ... ",
                    "es": "Singular tienda de detalles y recuerdos en un edificio hist\u00f3rico al lado del Castillo de los Condes que ofrece cervezas y ginebras de Gante, tarjetas, piezas de cristal, cer\u00e1mica y art\u00edculos diversos.",
                    "nl": "Eigenzinnige souvenir- en giftshop in een historisch pand vlakbij het Gravensteen met een aanbod van Gentse bieren en jenevers, wenskaarten, glaswerk, keramiek, gadgets ... ",
                    "fr": "Boutique de souvenirs et de cadeaux originaux dans un immeuble historique proche du Ch\u00e2teau des Comtes, avec bi\u00e8res et geni\u00e8vres gantois, cartes de v\u0153ux, verrerie, c\u00e9ramique, gadgets, ... "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1954"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Craenkindershuys\t"
                ],
                "en": [
                    "Craenkindershuys\t"
                ],
                "es": [
                    "Craenkindershuys\t"
                ],
                "nl": [
                    "Craenkindershuys\t"
                ],
                "fr": [
                    "Craenkindershuys\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tolle Souvenirs oder Geschenke f\u00fcr Sie selbst"
                ],
                "en": [
                    "Buy fun souvenirs or treat yourself"
                ],
                "es": [
                    "Ideal para comprar un bonito souvenir o regalo"
                ],
                "nl": [
                    "Voor een leuk souvenir of een cadeau voor jezelf"
                ],
                "fr": [
                    "Jolis souvenirs et cadeaux \u00e0 s'offrir"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:17:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/craenkindershuys/507bd60ce4b03bba61b1205c",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hilde_devolder.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/hilde_devolder.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HildeDevolder-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/hilde_devolder.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/hilde_devolder.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "en": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "es": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier",
                        "nl": "Hilde Devolder Chocolatier ",
                        "fr": "HD Ghent - by Hilde Devolder Chocolatier"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T14:06:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                935
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e944c912-2597-44a0-adc7-6a46ec83c566",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2045",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hilde-devolder-chocolatier",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1073",
                    "Devolder, Hilde (Chocolatier Hilde Devolder)",
                    "260",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 43",
                "created": "2012-06-01T11:02:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690200"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.717579 51.056232)"
                },
                "email": [
                    "hilde_devolder@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a99d6f51-a902-4c92-b2db-5da413739cc6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolatier Hilde Devolder"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/411",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/411",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte und hausgemachte Pralinen (und ganz viele Tafeln Schokolade).\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Ich liebe Schokolade. Ich liebe Kunst. Ich liebe Sch\u00f6nheit. Ich versuche, das in allem, was ich in meinem Schokoladeladen in Gent mache, miteinander zu vereinen. Und Sie? Lieben Sie Schokolade?\"\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Handmade, homemade fine chocolates (and plenty of bars). I love chocolate. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"I love art. I love beauty. So I try to combine all of this in my chocolate creations in my shop in Ghent, Belgium. And what about you? Do you like chocolate?\"<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Chocolate casero y hecho a mano (y muchas barritas). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Adoro el chocolate. Adoro el arte. Adoro la belleza. As\u00ed que intento combinarlo todo haciendo creaciones con chocolate en mi tienda en Gante, B\u00e9lgica. \u00bfY a usted? \u00bfA usted le gusta el chocolate?\"</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hand- en huisgemaakte chocolaatjes (en veel chocoladerepen). \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"Ik hou van chocolade. Ik hou van kunst. Ik hou van schoonheid. Ik probeer dat alles te combineren in de dingen die ik maak in mijn chocoladewinkel in Gent. En jij? Hou jij van chocolade?\"\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chocolats artisanaux et faits maison (et beaucoup de tablettes).\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\"J'aime le chocolat. J'aime l'art. J'aime la beaut\u00e9. Alors j'essaie de combiner tout cela dans mes r\u00e9alisations \u00e0 base de chocolat au sein de ma boutique de Gand, en Belgique. Et vous? Aimez-vous le chocolat?\"</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2045"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "en": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "es": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "nl": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ],
                "fr": [
                    "Hilde Devolder Chocolatier "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schokolade ist hier ein Erlebnis"
                ],
                "en": [
                    "Chocolate is a real experience here"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed el chocolate es una experiencia"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolade is hier een beleving"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, le chocolat devient une v\u00e9ritable exp\u00e9rience"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hildedevolderchocolatier/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hilde-devolder-chocolatier/4ddcb7a6fa766a6d7942aa8c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hildedevolderchocolatier/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7952989-Reviews-Hilde_Devolder_Chocolatier-Ghent_East_Flanders_Province.h",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/76436ddd-31f5-4a73-ab51-bfa84f3b5cf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001963.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001963.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001964.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ChocoladeVanHoorebeke-DT001964.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/vanhoorebeke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001962.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ChocoladeVanHoorebeke-DT001962.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "en": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "es": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke",
                        "nl": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke",
                        "fr": "Chocolaterie Luc van Hoorebeke en Cedric van Hoorebeke"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T14:04:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                -53
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d78825d7-349e-4596-9197-9b71f5aaa74d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2034",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/chocolaterie-luc-van-hoorebeke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "936",
                    "CHOCOLATERIE VAN HOOREBEKE (Chocolaterie Luc Van Hoorebeke)",
                    "211",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 15",
                "created": "2012-06-05T12:01:18+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292210381"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725579 51.053749)"
                },
                "email": [
                    "lvh@chocolatesvanhoorebeke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1fb94249-5384-4757-b582-2c2f9d94debe",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolatier Luc Van Hoorebeke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/422",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/422",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zwei Generationen Handwerk auf h\u00f6chstem Niveau bieten in den L\u00e4den in der historischen Innenstadt Gents das Beste der klassischen belgischen Chocolaterie. ",
                    "en": "Two generations of chocolate makers offer the best of traditional Belgian chocolates in their stores in the historic city centre of Ghent.",
                    "es": "Dos generaciones de chocolateros artesanales ofrecen en sus tiendas del casco hist\u00f3rico de Gante lo mejor de la chocolater\u00eda belga cl\u00e1sica.",
                    "nl": "Twee generaties artisanale chocolatiers brengen in hun winkels in het historische hart van Gent het beste van de klassieke Belgische chocolaterie.",
                    "fr": "Deux g\u00e9n\u00e9rations de chocolatiers artisanaux importent dans leurs magasins du c\u0153ur historique de Gand le meilleur de la chocolaterie belge classique. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2034"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chocolaterie Luc van Hoorebeke"
                ],
                "en": [
                    "Chocolaterie Luc van Hoorebeke"
                ],
                "es": [
                    "Chocolaterie Luc van Hoorebeke"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolaterie Luc van Hoorebeke"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolaterie Luc van Hoorebeke"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Beste belgische Schokolade und frische Zutaten"
                ],
                "en": [
                    "The best Belgian chocolate and fresh ingredients"
                ],
                "es": [
                    "El mejor chocolate belga con ingredientes frescos"
                ],
                "nl": [
                    "De beste Belgische chocolade en verse ingredi\u00ebnten"
                ],
                "fr": [
                    "Le meilleur chocolat belge & des ingr\u00e9dients frais"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:05:31+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/37d0104c-9a2b-478f-a766-4ed4b975821d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/chocolatiervanhecke_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/chocolatiervanhecke_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "en": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "es": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "nl": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "fr": "Chocolaterie Van Hecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/chocolatiervanhecke_gent4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/chocolatiervanhecke_gent4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "en": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "es": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "nl": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "fr": "Chocolaterie Van Hecke Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2017-DT003675_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shutterstock2017-DT003675_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "en": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "es": "Chocolaterie Van Hecke Gent",
                        "nl": "Chocolaterie Van Hecke\t",
                        "fr": "Chocolaterie Van Hecke Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:58:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                -151
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cde5980f-2d2a-4eb5-9ea3-3052700e67c0",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2042",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/chocolaterie-van-hecke",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1006",
                    "Van Hecke, Florent (Chocolaterie Van Hecke)",
                    "215",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Koestraat 42",
                "created": "2012-06-01T10:59:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292254357"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725833 51.050826)"
                },
                "email": [
                    "info@chocolaterievanhecke.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f3d0e9a7-228c-4af2-bbef-2dd140b16aa4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Chocolaterie Van Hecke"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/410",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/410",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Familiengef\u00fchrtes Gesch\u00e4ft, inzwischen in der vierten Generation.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pralinen, Feingeb\u00e4ck, Plunderteiggeb\u00e4ck und Eis von tadelloser Qualit\u00e4t. Diese Produkte sind bis in Japan gefragt.\u00a0Dort kann man auch an Schokoladen-Workshops teilnehmen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A family affair, the current owners are the fourth generation. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pralines, cakes, pastries and ice-cream, all of impeccable quality. The products are prized, all the way to.\u00a0This venue also hosts chocolate workshops.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Casa familiar, ahora en manos de la cuarta generaci\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bombones, pasteles, bollos y helados de impecable calidad.\u00a0Sus productos son ansiados hasta en Jap\u00f3n.\u00a0Tambi\u00e9n podemos venir a sus talleres de chocolate.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Familiezaak, nu gerund door de vierde generatie. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pralines, patisserie, viennoiserie en ijs van onberispelijke kwaliteit. De producten zijn gegeerd tot in Japan.\u00a0Je kunt er ook terecht voor chocolade workshops.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Entreprise familiale, aujourd\u2019hui g\u00e9r\u00e9e par la quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pralines, p\u00e2tisseries, viennoiseries et glaces d\u2019une qualit\u00e9 irr\u00e9prochable. Les produits sont pris\u00e9s jusqu\u2019au Japon.\u00a0Vous pouvez aussi y participer \u00e0 des ateliers de chocolat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2042"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Chocolaterie Van Hecke\t"
                ],
                "en": [
                    "Chocolaterie Van Hecke\t"
                ],
                "es": [
                    "Chocolaterie Van Hecke\t"
                ],
                "nl": [
                    "Chocolaterie Van Hecke\t"
                ],
                "fr": [
                    "Chocolaterie Van Hecke\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Feine Patisserie und 60 Sorten Schokolade!"
                ],
                "en": [
                    "Refined patisserie and 60 types of chocolate!"
                ],
                "es": [
                    "Pasteler\u00eda refinada con m\u00e1s 60 tipos de chocolate"
                ],
                "nl": [
                    "Verfijnde patisserie en wel 60 soorten chocolade!"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e2tisserie fine et 60 sortes de chocolat!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T07:44:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/TheChocolateShopVanHecke/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/chocolaterie-van-hecke/524d7b2d11d26a988963f953",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d10156029-Reviews-Van_Hecke_Chocolaterie-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004843.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004843.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004844.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004844.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004847.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004847.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004848.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004848.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004284.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004284.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004845.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "en": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "es": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent",
                        "nl": "Jan Breydelstraat Gent",
                        "fr": "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:43:32+00:00",
            "field_random_sort": [
                432
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9903ac98-3e6e-43bc-aeb8-94e8bf3a34c9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2038",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/jan-breydelstraat-burgstraat",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat",
                "created": "2012-06-06T13:39:25+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720116 51.056118)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7914ee66-be33-44f2-87bf-cf21fa8e161f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Breydelstraat "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/498",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/498",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wer Rarit\u00e4ten, Kunst und Antiquit\u00e4ten liebt, wird hier ganz bestimmt f\u00fcndig. ",
                    "en": "Definitely the place for you if you love bric-\u00e0-brac, art and antiques.",
                    "es": "Los amantes del arte, las antig\u00fcedades y las curiosidades estar\u00e1n aqu\u00ed como pez en el agua.",
                    "nl": "Liefhebbers van curiosa, kunst en antiek komen hier beslist aan hun trekken.",
                    "fr": "Les amateurs de curiosit\u00e9s, d\u2019art et d\u2019antiquit\u00e9s y trouveront certainement leur bonheur. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2038"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                [
                    286
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "en": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "es": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Breydelstraat \u2013 Burgstraat"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einkaufen im Kunst- und Antiquit\u00e4tenviertel"
                ],
                "en": [
                    "Shop surrounded by art and antiques"
                ],
                "es": [
                    "Irse de tiendas en la zona de artes y antig\u00fcedades"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelen in de gezellige kunst- en antiekbuurt"
                ],
                "fr": [
                    "Fl\u00e2nez dans le joli quartier des arts & antiquit\u00e9s"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:10:10+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Jan-Breydelstraat-Gent-965269653553153/",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=44",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=46",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=45",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}