{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T15:16:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                610
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1577",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/het-trappistenhuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1026",
                    "Uytterhaegen, Johan (Het Trappistenhuis)",
                    "314",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 164",
                "created": "2012-11-23T15:47:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242937"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733052 51.049364)"
                },
                "email": [
                    "bierman@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c6637618-64ed-4322-b227-d7194c0690b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Trappistenhuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/570",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/570",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Bierlokal, dessen Wirt ein gro\u00dfer Bierkenner ist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00dcber 170 belgische Spezialbiere, sagt jemand, der sie alle schon einmal gekostet hat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown beer pub where you can enjoy a chat; owned by a beer expert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>More than 170 Belgian specialty beers, according to someone who\u2019s tasted them all.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia tradicional especializado en cervezas a cargo de un gran experto en esta bebida. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>M\u00e1s de 170 cervezas especiales belgas, conforme a una persona que ya las ha probado todas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin praat- en biercaf\u00e9 met een grote bierkenner als baas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Meer dan 170 Belgische speciaalbieren, volgens iemand die ze allemaal al proefde.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique dont le patron est un grand connaisseur de bi\u00e8res.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plus de 170 bi\u00e8res sp\u00e9ciales belges, selon quelqu\u2019un qui les a d\u00e9j\u00e0 toutes go\u00fbt\u00e9es.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1577"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "en": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "es": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "nl": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier k\u00f6nen Sie \u00fcber 170 Spezialbiere kosten"
                ],
                "en": [
                    "Taste over 170 specialty beers"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute de m\u00e1s de 170 tipos de cerveza especiales"
                ],
                "nl": [
                    "Proef hier meer dan 170 soorten speciale bieren"
                ],
                "fr": [
                    "Venez go\u00fbter plus de 170\u00a0types de bi\u00e8res sp\u00e9ciales"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:01:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Trappistenhuis",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-trappistenhuis/4b2951bbf964a520d69c24e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3784184-Reviews-Trappistenhuis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Trappistenhuis-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Trappistenhuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "en": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "es": "Het Trappistenhuis - Gent",
                        "nl": "Het Trappistenhuis Gent",
                        "fr": "Het Trappistenhuis - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T15:16:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                610
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1577",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/het-trappistenhuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1026",
                    "Uytterhaegen, Johan (Het Trappistenhuis)",
                    "314",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 164",
                "created": "2012-11-23T15:47:15+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242937"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733052 51.049364)"
                },
                "email": [
                    "bierman@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c6637618-64ed-4322-b227-d7194c0690b5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Het Trappistenhuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/570",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/570",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Bierlokal, dessen Wirt ein gro\u00dfer Bierkenner ist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00dcber 170 belgische Spezialbiere, sagt jemand, der sie alle schon einmal gekostet hat.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown beer pub where you can enjoy a chat; owned by a beer expert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>More than 170 Belgian specialty beers, according to someone who\u2019s tasted them all.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia tradicional especializado en cervezas a cargo de un gran experto en esta bebida. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>M\u00e1s de 170 cervezas especiales belgas, conforme a una persona que ya las ha probado todas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin praat- en biercaf\u00e9 met een grote bierkenner als baas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Meer dan 170 Belgische speciaalbieren, volgens iemand die ze allemaal al proefde.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique dont le patron est un grand connaisseur de bi\u00e8res.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plus de 170 bi\u00e8res sp\u00e9ciales belges, selon quelqu\u2019un qui les a d\u00e9j\u00e0 toutes go\u00fbt\u00e9es.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1577"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "en": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "es": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "nl": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Het Trappistenhuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier k\u00f6nen Sie \u00fcber 170 Spezialbiere kosten"
                ],
                "en": [
                    "Taste over 170 specialty beers"
                ],
                "es": [
                    "Disfrute de m\u00e1s de 170 tipos de cerveza especiales"
                ],
                "nl": [
                    "Proef hier meer dan 170 soorten speciale bieren"
                ],
                "fr": [
                    "Venez go\u00fbter plus de 170\u00a0types de bi\u00e8res sp\u00e9ciales"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:01:42+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Trappistenhuis",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-trappistenhuis/4b2951bbf964a520d69c24e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3784184-Reviews-Trappistenhuis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006646.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006646.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006644.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006644.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T14:47:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                629
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1576",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-cafeetse-van-t-museetse",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "672",
                    "'t Cafeetse van 't Museetse",
                    "188",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 65",
                "created": "2012-11-23T15:49:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292353800"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7230608261708 51.05766045195)"
                },
                "email": [
                    "info@huisvanalijn.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/becc1468-a03e-48d4-8946-b42e3efa7b29",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Cafeetse van 't Museetse"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/571",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/571",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches kleines Lokal des ehemaligen Volksmuseums, das jetzt \u201eHaus von Alijn\u201c hei\u00dft, sehr gro\u00dfe ruhige Gartenterrasse in einem sch\u00f6nen mittelalterlichen Innenhof.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>K\u00e4se und getrocknete W\u00fcrste mit Tierenteynsenf.<br />\nNur tags\u00fcber und abends nur am letzten Donnerstag im Monat ge\u00f6ffnet mit intimem Konzert auf dem Museumsdachboden. Eintritt frei.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small popular pub in Ghent, part of the former folk museum, which is now called House of Alijn, very large and quiet garden terrace in the inner courtyard.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cheese and cured sausages with Tierenteyn mustard.<br />\nOnly open during the day and in the evening on the last Thursday of the month with free, intimate concert in the museum attic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o pero aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular del antiguo Museo Popular, ahora denominado Casa de Alijn. Terraza r\u00fastica con c\u00e9sped muy grande en un magn\u00edfico patio interior medieval.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Queso y embutido con mostaza Tierenteyn.<br />\nAbre solo hasta las 17 h. y hasta m\u00e1s tarde el \u00faltimo jueves de mes con un concierto \u00edntimo gratis en el \u00e1tico del museo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Authentiek klein volkscafeetje van het Huis Van Alijn  zeer groot rustig tuinterras op een prachtige middeleeuwse binnenkoer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kaas en droge worsten met Tierenteyn mosterd.</p>\n\n<p>Enkel overdag open en 's avonds op de laatste donderdag van de maand met gratis intiem concert op de museumzolder.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Authentique petit caf\u00e9 populaire de l\u2019ancien mus\u00e9e du peuple, aujourd\u2019hui rebaptis\u00e9 la Maison d\u2019Alijn, tr\u00e8s vaste jardin terrasse dans une magnifique cour int\u00e9rieure du Moyen-\u00e2ge.\u00a0\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fromage et saucissons secs avec moutarde Tierenteyn.<br />\nOuvert uniquement la journ\u00e9e, sauf \u00e9galement le soir du dernier jeudi du mois avec concert intimiste gratuit dans les combles du mus\u00e9e.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1576"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "en": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "es": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "nl": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "fr": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sch\u00f6ne kleine Volkskneipe in Haus von Alijn"
                ],
                "en": [
                    "Authentic little popular pub at the House of Alijn"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o y aut\u00e9ntico bar popular del Huis van Alijn"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek klein volkscafeetje in Huis Van Alijn"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 populaire authentique dans la Maison d\u2019Alijn"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-21T13:06:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006646.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006646.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006644.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006644.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HuisvanAlijn-DT002176_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006645.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "en": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "es": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent",
                        "nl": "'t Cafeetse van 't Museetse",
                        "fr": "'t Cafeetse van 't Museetse - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T14:47:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                629
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1576",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-cafeetse-van-t-museetse",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "672",
                    "'t Cafeetse van 't Museetse",
                    "188",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 65",
                "created": "2012-11-23T15:49:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292353800"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7230608261708 51.05766045195)"
                },
                "email": [
                    "info@huisvanalijn.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/becc1468-a03e-48d4-8946-b42e3efa7b29",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Cafeetse van 't Museetse"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/571",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/571",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches kleines Lokal des ehemaligen Volksmuseums, das jetzt \u201eHaus von Alijn\u201c hei\u00dft, sehr gro\u00dfe ruhige Gartenterrasse in einem sch\u00f6nen mittelalterlichen Innenhof.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>K\u00e4se und getrocknete W\u00fcrste mit Tierenteynsenf.<br />\nNur tags\u00fcber und abends nur am letzten Donnerstag im Monat ge\u00f6ffnet mit intimem Konzert auf dem Museumsdachboden. Eintritt frei.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small popular pub in Ghent, part of the former folk museum, which is now called House of Alijn, very large and quiet garden terrace in the inner courtyard.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cheese and cured sausages with Tierenteyn mustard.<br />\nOnly open during the day and in the evening on the last Thursday of the month with free, intimate concert in the museum attic.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o pero aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular del antiguo Museo Popular, ahora denominado Casa de Alijn. Terraza r\u00fastica con c\u00e9sped muy grande en un magn\u00edfico patio interior medieval.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Queso y embutido con mostaza Tierenteyn.<br />\nAbre solo hasta las 17 h. y hasta m\u00e1s tarde el \u00faltimo jueves de mes con un concierto \u00edntimo gratis en el \u00e1tico del museo.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Authentiek klein volkscafeetje van het Huis Van Alijn  zeer groot rustig tuinterras op een prachtige middeleeuwse binnenkoer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kaas en droge worsten met Tierenteyn mosterd.</p>\n\n<p>Enkel overdag open en 's avonds op de laatste donderdag van de maand met gratis intiem concert op de museumzolder.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Authentique petit caf\u00e9 populaire de l\u2019ancien mus\u00e9e du peuple, aujourd\u2019hui rebaptis\u00e9 la Maison d\u2019Alijn, tr\u00e8s vaste jardin terrasse dans une magnifique cour int\u00e9rieure du Moyen-\u00e2ge.\u00a0\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Fromage et saucissons secs avec moutarde Tierenteyn.<br />\nOuvert uniquement la journ\u00e9e, sauf \u00e9galement le soir du dernier jeudi du mois avec concert intimiste gratuit dans les combles du mus\u00e9e.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1576"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "en": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "es": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "nl": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ],
                "fr": [
                    "'t Cafeetse van 't Museetse"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sch\u00f6ne kleine Volkskneipe in Haus von Alijn"
                ],
                "en": [
                    "Authentic little popular pub at the House of Alijn"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o y aut\u00e9ntico bar popular del Huis van Alijn"
                ],
                "nl": [
                    "Authentiek klein volkscafeetje in Huis Van Alijn"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 populaire authentique dans la Maison d\u2019Alijn"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-21T13:06:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003726.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003726.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000403.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000403.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000405.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000405.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000402.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000402.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T14:02:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                941
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1575",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-galgenhuisje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1117",
                    "ZOO GENT (t Galgenhuisje)",
                    "182",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 5",
                "created": "2012-11-23T15:45:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474930034"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7220596061516 51.056034641713)"
                },
                "email": [
                    "galgenhuisgent@outlook.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e44df35-7357-4653-9fba-9b4e4b757e3a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Galgenhuisje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/569",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/569",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Heute das kleinste Lokal in Gent, fr\u00fcher das Pansenhaus, wo die Minderbemittelten Innereien kaufen konnten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Innereien durften aus hygienischen Gr\u00fcnden nicht in der Fleischerhalle gehandelt werden. Der Name des Lokals ist aber ein Hinweis auf die Funktion der R\u00fcckfassade. Dort erwartete den Verurteilten die Verh\u00e4ngung ihrer Strafe. Lokal aus dem 18. Jahrhundert, das kleinste von Gent, aber das schon seit 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Die Terrasse ist gr\u00f6\u00dfer als die Kneipe.</li>\n\t<li>Zwei Kellers\u00e4le f\u00fcr Feiern, auch wieder gr\u00f6\u00dfer als das Lokal selbst.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "What is now the smallest caf\u00e9 in Ghent, used to be the tripe house, where less well-off people could purchase entrails.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Because of hygienic reasons these could not be sold in the Butchers' Hall itself. The name of the caf\u00e9, however, refers to the function of the rear side. Condemned men and women waited there for the execution of their sentences.</p>\n\n<p>18th-century \u201cbrown caf\u00e9\u201d, the smallest in Ghent, which has been a caf\u00e9 non-stop since 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>The terrace is larger than the caf\u00e9.</li>\n\t<li>Two basement halls for parties, also larger than the actual caf\u00e9.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Lo que ahora es el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante era antes la casquer\u00eda, donde la gente de pocos recursos compraba v\u00edsceras para comer, que, por motivos higi\u00e9nicos, estaba prohibido vender en la Lonja de la Carne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No obstante, el nombre del local (\u201cla casita del pat\u00edbulo\u201d) se refiere a la funci\u00f3n de la fachada trasera, donde los condenados esperaban la aplicaci\u00f3n de su pena. Adem\u00e1s de ser el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante, puede presumir de tradici\u00f3n, ya que lleva si\u00e9ndolo ininterrumpidamente desde 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>La terraza es m\u00e1s grande que el propio local.</li>\n\t<li>Dos s\u00f3tanos para fiestas, tambi\u00e9n m\u00e1s grandes que el caf\u00e9 en s\u00ed.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wat nu het kleinste caf\u00e9 van Gent is, was vroeger het pensenhuis, waar de minder begoeden zich ingewanden konden aanschaffen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die mochten om hygi\u00ebnische redenen niet in het Vleeshuis zelf worden verhandeld. De naam van het caf\u00e9 verwijst echter naar de functie van de achtergevel. Daar wachtten veroordeelden op de uitvoering van hun straf.\u00a0</p>\n\n<p>18-eeuws bruin caf\u00e9 en tevens het kleinste caf\u00e9 van Gent, non-stop caf\u00e9 sinds 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Het terras is groter dan het caf\u00e9.</li>\n\t<li>Twee historische kelderzalen voor feesten, ook weer groter dan het eigenlijke caf\u00e9.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce qui est aujourd\u2019hui le plus petit caf\u00e9 de Gand \u00e9tait jadis la maison du boudin, o\u00f9 les moins nantis pouvaient se procurer des tripes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Celles-ci, pour des raisons d\u2019hygi\u00e8ne, ne pouvaient \u00eatre vendues \u00e0 la Boucherie.<br />\nLe nom du caf\u00e9 renvoie cependant \u00e0 la fonction de la fa\u00e7ade arri\u00e8re. C\u2019est l\u00e0 que les condamn\u00e9s attendaient l\u2019ex\u00e9cution de leur peine.<br />\nCaf\u00e9 brun typique du 18e si\u00e8cle et plus petit caf\u00e9 de Gand, caf\u00e9 non-stop depuis 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>La terrasse est plus grande que le caf\u00e9.</li>\n\t<li>Deux caves pour les f\u00eates, \u00e9galement plus grandes que le caf\u00e9 lui-m\u00eame.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1575"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "en": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "es": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "nl": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "fr": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleinste Kneipe Gents in historischem Geb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "The smallest caf\u00e9 of Ghent in a historical setting"
                ],
                "es": [
                    "El bar m\u00e1s peque\u00f1o de Gante en un lugar hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Kleinste caf\u00e9 van Gent in historisch pand"
                ],
                "fr": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-10T15:10:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Galgenhuisje-199496383415725/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/t-galgenhuis/4c29ebcafe6e2d7f9b7e553c",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740664-Reviews-T_Galgenhuisje-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003726.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003726.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/galgenhuisje_bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000403.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000403.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000405.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000405.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000402.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GrootVleeshuis-DT000402.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks19-DT004780.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "en": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "es": "'t Galgenhuisje - Gent",
                        "nl": "'t Galgenhuisje",
                        "fr": "'t Galgenhuisje - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T14:02:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                941
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1575",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-galgenhuisje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1117",
                    "ZOO GENT (t Galgenhuisje)",
                    "182",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 5",
                "created": "2012-11-23T15:45:02+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474930034"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7220596061516 51.056034641713)"
                },
                "email": [
                    "galgenhuisgent@outlook.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e44df35-7357-4653-9fba-9b4e4b757e3a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Galgenhuisje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/569",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/569",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Heute das kleinste Lokal in Gent, fr\u00fcher das Pansenhaus, wo die Minderbemittelten Innereien kaufen konnten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Innereien durften aus hygienischen Gr\u00fcnden nicht in der Fleischerhalle gehandelt werden. Der Name des Lokals ist aber ein Hinweis auf die Funktion der R\u00fcckfassade. Dort erwartete den Verurteilten die Verh\u00e4ngung ihrer Strafe. Lokal aus dem 18. Jahrhundert, das kleinste von Gent, aber das schon seit 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Die Terrasse ist gr\u00f6\u00dfer als die Kneipe.</li>\n\t<li>Zwei Kellers\u00e4le f\u00fcr Feiern, auch wieder gr\u00f6\u00dfer als das Lokal selbst.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "What is now the smallest caf\u00e9 in Ghent, used to be the tripe house, where less well-off people could purchase entrails.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Because of hygienic reasons these could not be sold in the Butchers' Hall itself. The name of the caf\u00e9, however, refers to the function of the rear side. Condemned men and women waited there for the execution of their sentences.</p>\n\n<p>18th-century \u201cbrown caf\u00e9\u201d, the smallest in Ghent, which has been a caf\u00e9 non-stop since 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>The terrace is larger than the caf\u00e9.</li>\n\t<li>Two basement halls for parties, also larger than the actual caf\u00e9.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Lo que ahora es el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante era antes la casquer\u00eda, donde la gente de pocos recursos compraba v\u00edsceras para comer, que, por motivos higi\u00e9nicos, estaba prohibido vender en la Lonja de la Carne.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No obstante, el nombre del local (\u201cla casita del pat\u00edbulo\u201d) se refiere a la funci\u00f3n de la fachada trasera, donde los condenados esperaban la aplicaci\u00f3n de su pena. Adem\u00e1s de ser el caf\u00e9 m\u00e1s peque\u00f1o de Gante, puede presumir de tradici\u00f3n, ya que lleva si\u00e9ndolo ininterrumpidamente desde 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>La terraza es m\u00e1s grande que el propio local.</li>\n\t<li>Dos s\u00f3tanos para fiestas, tambi\u00e9n m\u00e1s grandes que el caf\u00e9 en s\u00ed.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Wat nu het kleinste caf\u00e9 van Gent is, was vroeger het pensenhuis, waar de minder begoeden zich ingewanden konden aanschaffen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die mochten om hygi\u00ebnische redenen niet in het Vleeshuis zelf worden verhandeld. De naam van het caf\u00e9 verwijst echter naar de functie van de achtergevel. Daar wachtten veroordeelden op de uitvoering van hun straf.\u00a0</p>\n\n<p>18-eeuws bruin caf\u00e9 en tevens het kleinste caf\u00e9 van Gent, non-stop caf\u00e9 sinds 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>Het terras is groter dan het caf\u00e9.</li>\n\t<li>Twee historische kelderzalen voor feesten, ook weer groter dan het eigenlijke caf\u00e9.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce qui est aujourd\u2019hui le plus petit caf\u00e9 de Gand \u00e9tait jadis la maison du boudin, o\u00f9 les moins nantis pouvaient se procurer des tripes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Celles-ci, pour des raisons d\u2019hygi\u00e8ne, ne pouvaient \u00eatre vendues \u00e0 la Boucherie.<br />\nLe nom du caf\u00e9 renvoie cependant \u00e0 la fonction de la fa\u00e7ade arri\u00e8re. C\u2019est l\u00e0 que les condamn\u00e9s attendaient l\u2019ex\u00e9cution de leur peine.<br />\nCaf\u00e9 brun typique du 18e si\u00e8cle et plus petit caf\u00e9 de Gand, caf\u00e9 non-stop depuis 1776.\u00a0</p>\n\n<ul><li>La terrasse est plus grande que le caf\u00e9.</li>\n\t<li>Deux caves pour les f\u00eates, \u00e9galement plus grandes que le caf\u00e9 lui-m\u00eame.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1575"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "en": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "es": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "nl": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ],
                "fr": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleinste Kneipe Gents in historischem Geb\u00e4ude"
                ],
                "en": [
                    "The smallest caf\u00e9 of Ghent in a historical setting"
                ],
                "es": [
                    "El bar m\u00e1s peque\u00f1o de Gante en un lugar hist\u00f3rico"
                ],
                "nl": [
                    "Kleinste caf\u00e9 van Gent in historisch pand"
                ],
                "fr": [
                    "'t Galgenhuisje"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-12-10T15:10:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Galgenhuisje-199496383415725/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/t-galgenhuis/4c29ebcafe6e2d7f9b7e553c",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d740664-Reviews-T_Galgenhuisje-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002052.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002052.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002053.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002053.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T11:18:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -109
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1574",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-dreupelkot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "867",
                    "t Dreupelkot ('t Dreupelkot)",
                    "187",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 12",
                "created": "2012-11-23T15:43:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242120"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722361 51.056263)"
                },
                "email": [
                    "info@dreupelkot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3127c3a3-d598-4560-9dab-579778f48e5d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Dreupelkot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/568",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/568",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleine Geneverkneipe bei Pol, an einem der sch\u00f6nsten Orte in Gent.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sogar richtige Kenner finden unter den \u00fcber 200 Geneversorten noch \u00fcberraschend Neues.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 Geneversorten, darunter etwa 50 hausgemachte Genever.</li>\n\t<li>Vanille-, Kokos- und Kaktusgenever, aber nat\u00fcrlich auch der echte Kornbranntwein.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small brown jenever caf\u00e9 chez Pol, located in one of the nicest spots in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Even real connoisseurs will discover surprising new flavours among the 200+ jenevers on the menu.</p>\n\n<ul><li>215 jenever flavours, including some 50 home-made jenevers.</li>\n\t<li>Vanilla, coconut and cactus jenever, and of course the classic Dutch gin.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o local con raigambre dedicado a las ginebras que su due\u00f1o, Pol, tiene en uno de los sitios m\u00e1s bonitos de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Incluso los conocedores de esta bebida se sorprender\u00e1n con nuevos sabores en las m\u00e1s de 200 referencias.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 ginebras, 50 de las cuales son de la casa.</li>\n\t<li>Ginebras a la vainilla, el coco y el cactus, as\u00ed como, por supuesto, las tradicionales.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin klein jeneverkot bij Pol gelegen op een van de mooiste plekken van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zelfs echte kenners vinden nog verrassend nieuwe smaken onder de meer dan 200 jeneversoorten.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 soorten jenevers, waarvan een 50-tal huisbereide jenevers.</li>\n\t<li>Vanille-, kokos- en cactusjenever, maar natuurlijk ook de echte graanjenever.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Pol, petit troquet \u00e0 geni\u00e8vres brun typique, situ\u00e9 sur l\u2019un des plus beaux sites de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>M\u00eame les vrais connaisseurs d\u00e9couvrent encore avec surprise de nouveaux parfums parmi son arsenal de plus de 200 geni\u00e8vres.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 vari\u00e9t\u00e9s de geni\u00e8vres, dont une cinquantaine sont des pr\u00e9parations maison.</li>\n\t<li>Geni\u00e8vre \u00e0 la vanille, noix de coco et cactus, sans oublier bien s\u00fbr l\u2019authentique geni\u00e8vre de grains.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1574"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "en": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "es": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "nl": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "fr": [
                    "'t Dreupelkot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleine Geneverkneipe mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Small jenever pub in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o bar de ginebra en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Kleine jeneverkroeg in het hart van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Petit bar \u00e0 geni\u00e8vre au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:17:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Poltdreupelkot/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/poldreupelkot/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2515747-Reviews-T_dreupelkot-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002052.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002052.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002053.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002053.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Dreupelkot-DT002051.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "en": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "es": "'t Dreupelkot - Gent",
                        "nl": "'t Dreupelkot",
                        "fr": "'t Dreupelkot - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-22T11:18:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                -109
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1574",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-dreupelkot",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "867",
                    "t Dreupelkot ('t Dreupelkot)",
                    "187",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 12",
                "created": "2012-11-23T15:43:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242120"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722361 51.056263)"
                },
                "email": [
                    "info@dreupelkot.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3127c3a3-d598-4560-9dab-579778f48e5d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Dreupelkot"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/568",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/568",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleine Geneverkneipe bei Pol, an einem der sch\u00f6nsten Orte in Gent.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sogar richtige Kenner finden unter den \u00fcber 200 Geneversorten noch \u00fcberraschend Neues.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 Geneversorten, darunter etwa 50 hausgemachte Genever.</li>\n\t<li>Vanille-, Kokos- und Kaktusgenever, aber nat\u00fcrlich auch der echte Kornbranntwein.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small brown jenever caf\u00e9 chez Pol, located in one of the nicest spots in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Even real connoisseurs will discover surprising new flavours among the 200+ jenevers on the menu.</p>\n\n<ul><li>215 jenever flavours, including some 50 home-made jenevers.</li>\n\t<li>Vanilla, coconut and cactus jenever, and of course the classic Dutch gin.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o local con raigambre dedicado a las ginebras que su due\u00f1o, Pol, tiene en uno de los sitios m\u00e1s bonitos de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Incluso los conocedores de esta bebida se sorprender\u00e1n con nuevos sabores en las m\u00e1s de 200 referencias.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 ginebras, 50 de las cuales son de la casa.</li>\n\t<li>Ginebras a la vainilla, el coco y el cactus, as\u00ed como, por supuesto, las tradicionales.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin klein jeneverkot bij Pol gelegen op een van de mooiste plekken van Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zelfs echte kenners vinden nog verrassend nieuwe smaken onder de meer dan 200 jeneversoorten.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 soorten jenevers, waarvan een 50-tal huisbereide jenevers.</li>\n\t<li>Vanille-, kokos- en cactusjenever, maar natuurlijk ook de echte graanjenever.</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Pol, petit troquet \u00e0 geni\u00e8vres brun typique, situ\u00e9 sur l\u2019un des plus beaux sites de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>M\u00eame les vrais connaisseurs d\u00e9couvrent encore avec surprise de nouveaux parfums parmi son arsenal de plus de 200 geni\u00e8vres.\u00a0</p>\n\n<ul><li>215 vari\u00e9t\u00e9s de geni\u00e8vres, dont une cinquantaine sont des pr\u00e9parations maison.</li>\n\t<li>Geni\u00e8vre \u00e0 la vanille, noix de coco et cactus, sans oublier bien s\u00fbr l\u2019authentique geni\u00e8vre de grains.\u00a0</li>\n</ul></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1574"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "en": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "es": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "nl": [
                    "'t Dreupelkot"
                ],
                "fr": [
                    "'t Dreupelkot"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleine Geneverkneipe mitten in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Small jenever pub in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o bar de ginebra en el centro de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Kleine jeneverkroeg in het hart van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Petit bar \u00e0 geni\u00e8vre au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:17:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Poltdreupelkot/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/poldreupelkot/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2515747-Reviews-T_dreupelkot-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KASKcinema Gent",
                        "en": "KASKcinema Gent",
                        "es": "KASKcinema Gent",
                        "nl": "KASKcinema Gent",
                        "fr": "KASKcinema Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kask_header_fb.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "KASKcinema Gent",
                        "en": "KASKcinema Gent",
                        "es": "KASKcinema Gent",
                        "nl": "KASKcinema Gent",
                        "fr": "KASKcinema Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-18T08:52:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                -291
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2201",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/kaskcinema",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 4",
                "created": "2013-01-18T08:41:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 2433676"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71742 51.043953)"
                },
                "email": [
                    "kaskcinema@hogent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/110a49f6-1abb-42a6-907e-b51c55004176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "KASKcinema"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/581",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/581",
                "modified": "2018-02-28T09:29:40+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "KASKcinema ist eine Vorf\u00fchrungsplattform f\u00fcr den etwas anderen Film. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Auf dem Programm stehen Festivalhits, die nicht in die \u00fcbliche Kinorunde aufgenommen wurden, Klassiker und Kultfilme, Dokumentarfilme und Animationsfilme, audiovisuelle Experimente und Kurzfilme. Pro Woche stehen im Schnitt vier Vorf\u00fchrungen auf dem Programm.</p>\n\n<p>F\u00fcr die Kinder gibt es das KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "KASKcinema showcases films that can be classified as \u2018outside the box\u2019. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The programme includes festival hits that were not picked up by the traditional distributors in Belgium, as well as classics and cult films, documentaries and animated films, audiovisual experiments and short films. On average, there are four screenings a week.</p>\n\n<p>Children are more than welcome at KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "KASKcinema es un lugar de exhibici\u00f3n de pel\u00edculas que no entran en el circuito regular. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En el programa aparecen exhibiciones que en B\u00e9lgica no encontraron una distribuci\u00f3n tradicional, como pel\u00edculas cl\u00e1sicas y de culto, documentales y pel\u00edculas de animaci\u00f3n, experimentos audiovisuales y cortos. Suele haber cuatro sesiones por semana.</p>\n\n<p>A los ni\u00f1os les damos la bienvenida en el KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "KASKcinema is een vertoningsplatform voor films die buiten het reguliere circuit vallen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Op het programma staan festivalhits die in Belgi\u00eb geen traditionele distributie vonden, klassiekers en cultfilms, documentaires en animatiewerk, audiovisuele experimenten en kortfilms. Er zijn gemiddeld vier vertoningen per week.</p>\n\n<p>Kinderen zijn welkom in de KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le KASKcinema est une plateforme de projection pour les films exclus du circuit classique. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Au programme, grands succ\u00e8s festivaliers priv\u00e9s de distribution traditionnelle en Belgique, classiques et films cultes, documentaires et films d\u2019animation, exp\u00e9riences audiovisuelles et courts-m\u00e9trages. Avec en moyenne quatre projections par semaine.</p>\n\n<p>Et les enfants sont les bienvenus au KIDScinema.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2201"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "5",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "2": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre",
                        "en": "Reduction +65 years",
                        "es": "Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os",
                        "nl": "Reductietarief +65 jaar",
                        "fr": "R\u00e9duction +65 ans"
                    }
                },
                "1": {
                    "price": "3",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler",
                        "en": "Reduction student",
                        "es": "Reducci\u00f3n estudiante",
                        "nl": "Reductietarief studenten",
                        "fr": "R\u00e9duction \u00e9tudiant"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "en": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "es": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "nl": [
                    "KASKcinema"
                ],
                "fr": [
                    "KASKcinema"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Programmkino in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Alternative cinema in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Cine alternativo de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Alternatieve bioscoop in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Cin\u00e9ma alternatif \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-14T22:22:04+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dulle_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dulle_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Dulle Griet - Gent",
                        "en": "De Dulle Griet - Gent",
                        "es": "De Dulle Griet - Gent",
                        "nl": "De Dulle Griet - Gent",
                        "fr": "De Dulle Griet - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dulle_5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dulle_5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Dulle Griet - Gent",
                        "en": "De Dulle Griet - Gent",
                        "es": "De Dulle Griet - Gent",
                        "nl": "De Dulle Griet - Gent",
                        "fr": "De Dulle Griet - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/dulle_5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/dulle_5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Dulle Griet - Gent",
                        "en": "De Dulle Griet - Gent",
                        "es": "De Dulle Griet - Gent",
                        "nl": "De Dulle Griet",
                        "fr": "De Dulle Griet - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T14:52:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                209
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1573",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-dulle-griet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1044",
                    "Closson, Andr\u00e9 (De Dulle Griet - Caf\u00e9)",
                    "150",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 50",
                "created": "2012-12-19T14:51:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 24 55"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725242 51.05656)"
                },
                "email": [
                    "info@dullegriet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6f890086-ee17-4e26-8557-3618029f2cba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Dulle Griet - caf\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/579",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/579",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bierstube mit alter, aber fantastischer mittelalterlicher Einrichtung mit Wagenr\u00e4dern.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lokal mit dem gr\u00f6\u00dften Bierangebot Gents: \u00fcber 500 verschiedene Biere aus dem In- und Ausland.\u00a0<br />\nIhren Schuh im Tausch gegen ein Max-Bier, in einem Stiefel serviert.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u201cBrown caf\u00e9\u201d in an old, beautiful medieval interior decorated with cartwheels.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This caf\u00e9 offers the largest beer selection in Ghent: more than 500 local and international beers. Exchange your shoe for a Max beer poured in a bootshaped glass.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tradicional caf\u00e9 con un magn\u00edfico y veterano interior con detalles medievales y ruedas de carro.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Posee la mayor oferta de cervezas de Gante: m\u00e1s de 500 referencias nacionales y extranjeras.\u00a0<br />\nPara pedir una Max, servida en vaso en forma de bota, hay que dejar el zapato en prenda.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin caf\u00e9 in een oud, maar prachtig middeleeuws interieur met karrenwielen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 met het grootste bieraanbod van Gent: meer dan 350 verschillende bieren uit binnen- en buitenland. Je schoen in ruil voor een Max-bier, geschonken in een laarsvormig glas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique dans un ancien mais magnifique int\u00e9rieur m\u00e9di\u00e9val, avec des roues de charrette.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La plus grande carte de bi\u00e8res de Gand : plus de 500 bi\u00e8res diff\u00e9rentes de Belgique et de l\u2019\u00e9tranger.\u00a0<br />\nVotre chaussure en \u00e9change d\u2019une bi\u00e8re Max, servie dans un verre en forme de botte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1573"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Dulle Griet"
                ],
                "en": [
                    "De Dulle Griet"
                ],
                "es": [
                    "De Dulle Griet"
                ],
                "nl": [
                    "De Dulle Griet"
                ],
                "fr": [
                    "De Dulle Griet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Auswahl aus 500 Biersorten"
                ],
                "en": [
                    "Choose from 500 different beers"
                ],
                "es": [
                    "Elija entre 500 tipos de cerveza"
                ],
                "nl": [
                    "Kies uit 500 soorten bier"
                ],
                "fr": [
                    "Faites votre choix parmi 500\u00a0sortes de bi\u00e8res"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T12:14:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/DulleGrietGent/?rf=310672159039269",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/herberg-de-dulle-griet/4b084fcdf964a520bd0823e3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/dullegrietgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2237948-Reviews-Dulle_Griet-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/755835c5-0584-44d7-8494-4489a080ab8d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dulle_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dulle_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Dulle Griet - Gent",
                        "en": "De Dulle Griet - Gent",
                        "es": "De Dulle Griet - Gent",
                        "nl": "De Dulle Griet - Gent",
                        "fr": "De Dulle Griet - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dulle_5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dulle_5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Dulle Griet - Gent",
                        "en": "De Dulle Griet - Gent",
                        "es": "De Dulle Griet - Gent",
                        "nl": "De Dulle Griet - Gent",
                        "fr": "De Dulle Griet - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/dulle_5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/dulle_5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Dulle Griet - Gent",
                        "en": "De Dulle Griet - Gent",
                        "es": "De Dulle Griet - Gent",
                        "nl": "De Dulle Griet",
                        "fr": "De Dulle Griet - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T14:52:14+00:00",
            "field_random_sort": [
                209
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1573",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-dulle-griet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1044",
                    "Closson, Andr\u00e9 (De Dulle Griet - Caf\u00e9)",
                    "150",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 50",
                "created": "2012-12-19T14:51:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 24 55"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725242 51.05656)"
                },
                "email": [
                    "info@dullegriet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6f890086-ee17-4e26-8557-3618029f2cba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Dulle Griet - caf\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/579",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/579",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bierstube mit alter, aber fantastischer mittelalterlicher Einrichtung mit Wagenr\u00e4dern.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lokal mit dem gr\u00f6\u00dften Bierangebot Gents: \u00fcber 500 verschiedene Biere aus dem In- und Ausland.\u00a0<br />\nIhren Schuh im Tausch gegen ein Max-Bier, in einem Stiefel serviert.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u201cBrown caf\u00e9\u201d in an old, beautiful medieval interior decorated with cartwheels.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This caf\u00e9 offers the largest beer selection in Ghent: more than 500 local and international beers. Exchange your shoe for a Max beer poured in a bootshaped glass.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tradicional caf\u00e9 con un magn\u00edfico y veterano interior con detalles medievales y ruedas de carro.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Posee la mayor oferta de cervezas de Gante: m\u00e1s de 500 referencias nacionales y extranjeras.\u00a0<br />\nPara pedir una Max, servida en vaso en forma de bota, hay que dejar el zapato en prenda.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin caf\u00e9 in een oud, maar prachtig middeleeuws interieur met karrenwielen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 met het grootste bieraanbod van Gent: meer dan 350 verschillende bieren uit binnen- en buitenland. Je schoen in ruil voor een Max-bier, geschonken in een laarsvormig glas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique dans un ancien mais magnifique int\u00e9rieur m\u00e9di\u00e9val, avec des roues de charrette.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La plus grande carte de bi\u00e8res de Gand : plus de 500 bi\u00e8res diff\u00e9rentes de Belgique et de l\u2019\u00e9tranger.\u00a0<br />\nVotre chaussure en \u00e9change d\u2019une bi\u00e8re Max, servie dans un verre en forme de botte.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1573"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Dulle Griet"
                ],
                "en": [
                    "De Dulle Griet"
                ],
                "es": [
                    "De Dulle Griet"
                ],
                "nl": [
                    "De Dulle Griet"
                ],
                "fr": [
                    "De Dulle Griet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Auswahl aus 500 Biersorten"
                ],
                "en": [
                    "Choose from 500 different beers"
                ],
                "es": [
                    "Elija entre 500 tipos de cerveza"
                ],
                "nl": [
                    "Kies uit 500 soorten bier"
                ],
                "fr": [
                    "Faites votre choix parmi 500\u00a0sortes de bi\u00e8res"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T12:14:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/DulleGrietGent/?rf=310672159039269",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/herberg-de-dulle-griet/4b084fcdf964a520bd0823e3",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/dullegrietgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2237948-Reviews-Dulle_Griet-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004660.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004660.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T14:11:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                239
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/32cf7d9a-faac-4312-a5a8-30613be342e3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1572",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-kanon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5219",
                    "BEKE - JOOS (Caf\u00e9 't Kanon)",
                    "981",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meerseniersstraat 17",
                "created": "2012-12-19T14:10:45+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724478 51.057457)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/748a8a50-8ed3-4872-a83e-ce767a4b5948",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Kanon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/578",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/578",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Originales Genter Lokal bei Nadia und Gerard, f\u00fcr die nicht mehr ganz so jungen Bummler. Wirtin Nadia \u201eunterrichtet\u201c Genterisch. ",
                    "en": "Authentic popular Ghent caf\u00e9 owned by Nadia and Gerard, where you\u2019ll find an older nightlife crowd.\r\nCaf\u00e9 owner Nadia gives you a crash course in Ghent dialect.\r\n",
                    "es": "Aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular gant\u00e9s en el que Nadia y Gerard atienden a la vieja guardia de la vida nocturna. Nadia incluso da clases de dialecto gant\u00e9s.",
                    "nl": "Echt Gents volkscaf\u00e9 bij Nadia en Gerard, voor de oude garde van het nachtleven. Caf\u00e9bazin Nadia geeft taalcursus Gents.\r\n\r\n",
                    "fr": "Authentique caf\u00e9 populaire gantois chez Nadia et Gerard, pour la vieille garde de la vie nocturne. La patronne Nadia donne des cours de dialecte gantois. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1572"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "en": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "es": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "nl": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "fr": [
                    "'t Kanon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In dieser Volkskneipe treffen Sie immer auf Genter"
                ],
                "en": [
                    "Meet the locals at this typical popular pub"
                ],
                "es": [
                    "Re\u00fanase con los ganteses en el t\u00edpico bar popular"
                ],
                "nl": [
                    "Ontmoet echte Gentenaars in dit typische volkscaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Petit caf\u00e9 populaire typique pour vrais Gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:43:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Caf%C3%A9-t-Kanon/134472383230954",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-t-kanon/4b368900f964a520853725e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d11867744-Reviews-Cafe_t_Kanon-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ec7c967-3274-4661-82a4-8c8a8dbcbd50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004660.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004660.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kanon_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon - Gent",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140418-VisitGent-167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "'t Kanon - Gent",
                        "en": "'t Kanon - Gent",
                        "es": "'t Kanon - Gent",
                        "nl": "'t Kanon",
                        "fr": "'t Kanon - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T14:11:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                239
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/32cf7d9a-faac-4312-a5a8-30613be342e3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1572",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/t-kanon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5219",
                    "BEKE - JOOS (Caf\u00e9 't Kanon)",
                    "981",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meerseniersstraat 17",
                "created": "2012-12-19T14:10:45+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724478 51.057457)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/748a8a50-8ed3-4872-a83e-ce767a4b5948",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "'t Kanon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/578",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/578",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Originales Genter Lokal bei Nadia und Gerard, f\u00fcr die nicht mehr ganz so jungen Bummler. Wirtin Nadia \u201eunterrichtet\u201c Genterisch. ",
                    "en": "Authentic popular Ghent caf\u00e9 owned by Nadia and Gerard, where you\u2019ll find an older nightlife crowd.\r\nCaf\u00e9 owner Nadia gives you a crash course in Ghent dialect.\r\n",
                    "es": "Aut\u00e9ntico caf\u00e9 popular gant\u00e9s en el que Nadia y Gerard atienden a la vieja guardia de la vida nocturna. Nadia incluso da clases de dialecto gant\u00e9s.",
                    "nl": "Echt Gents volkscaf\u00e9 bij Nadia en Gerard, voor de oude garde van het nachtleven. Caf\u00e9bazin Nadia geeft taalcursus Gents.\r\n\r\n",
                    "fr": "Authentique caf\u00e9 populaire gantois chez Nadia et Gerard, pour la vieille garde de la vie nocturne. La patronne Nadia donne des cours de dialecte gantois. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1572"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "en": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "es": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "nl": [
                    "'t Kanon"
                ],
                "fr": [
                    "'t Kanon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In dieser Volkskneipe treffen Sie immer auf Genter"
                ],
                "en": [
                    "Meet the locals at this typical popular pub"
                ],
                "es": [
                    "Re\u00fanase con los ganteses en el t\u00edpico bar popular"
                ],
                "nl": [
                    "Ontmoet echte Gentenaars in dit typische volkscaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Petit caf\u00e9 populaire typique pour vrais Gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T12:43:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Caf%C3%A9-t-Kanon/134472383230954",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-t-kanon/4b368900f964a520853725e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d11867744-Reviews-Cafe_t_Kanon-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Folklore-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Folklore-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T13:19:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -165
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1571",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-folklore",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1014",
                    "Verdegem, Jacques (Folklore)",
                    "283",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 69",
                "created": "2012-12-19T13:19:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243118"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722321 51.059379)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/08f733fc-037e-4646-b211-791c80a0b9a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Folklore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/577",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/577",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eins der letzten waschechten Lokale im Genter Zentrum, wo der Wirt Jacques schon 30 Jahre tut, was er am liebsten tut, und wo wir nach alter Tradition zu den Getr\u00e4nken gekochte Eier essen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1667 mit historischen Eigent\u00fcmern, voll Geschichten und mit Nachtt\u00f6pfen an der Decke. Jukebox mit sechs Lieblingshits f\u00fcr nur 1 Euro.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "One of the last real brown caf\u00e9s in the heart of Ghent where owner Jacques has been doing whatever he pleases for the past three decades. Your drinks are served with cooked eggs on the side, following an old tradition. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Building dating back to 1667 that has known quite a few historical owners, filled with stories and decorated with chamber pots on the ceiling.</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Jukebox with six catchy tunes for 1 euro.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Uno de los \u00faltimos caf\u00e9s populares tradicionales de pura raza del centro de Gante, donde el propietario, Jacques, lleva ya 30 a\u00f1os a sus anchas y donde, siguiendo la antiqu\u00edsima tradici\u00f3n, se come huevos cocidos con las cervezas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Edificio de 1667 con propietarios hist\u00f3ricos, lleno de historias y con orinales en el techo. Gramola con seis canciones de las que hacen bailar o se quedan pegadas por 1 euro.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "E\u00e9n van de laatste rasechte bruine volkscaf\u00e9's van Gent-centrum waar caf\u00e9baas Jacques al 30 jaar zijn goesting doet en waar we naar aloude traditie gekookte eieren eten bij het drinken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gebouw uit 1667 met historische eigenaars, vol verhalen en met pispotten aan het plafond. Jukebox met zes swingers of plakkers voor 1 euro.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019un des derniers vrais caf\u00e9s populaires bruns typiques du centre de Gand, o\u00f9 le patron Jacques n\u2019en fait qu\u2019\u00e0 sa t\u00eate depuis 30 ans et o\u00f9 on mange en buvant des \u0153ufs cuits, dans la plus pure tradition d\u2019antan. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>B\u00e2timent de 1667 avec des propri\u00e9taires historiques, p\u00e9tri d\u2019histoires, et avec des pots de chambre au plafond. Jukebox avec six tubes pour swinguer ou s\u2019enlacer pour 1 euro.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1571"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Folklore"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Folklore"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Folklore"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Folklore"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Folklore"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eine richtige urspr\u00fcngliche Volkskneipe"
                ],
                "en": [
                    "An authentic popular pub"
                ],
                "es": [
                    "Aut\u00e9ntico bar popular"
                ],
                "nl": [
                    "Een echt authentiek volkscaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Un vrai caf\u00e9 populaire authentique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T07:53:20+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/892cfab8-7f00-4f19-953a-5e5065441dd2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Folklore-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Folklore-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Folklore-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Folklore - Gent",
                        "en": "Folklore - Gent",
                        "es": "Folklore - Gent",
                        "nl": "Folklore Gent",
                        "fr": "Folklore - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T13:19:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -165
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7b1d1df5-1657-4d1d-bcc1-ec393af5178c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1571",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-folklore",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1014",
                    "Verdegem, Jacques (Folklore)",
                    "283",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Steenstraat 69",
                "created": "2012-12-19T13:19:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243118"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722321 51.059379)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/08f733fc-037e-4646-b211-791c80a0b9a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Folklore"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/577",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/577",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eins der letzten waschechten Lokale im Genter Zentrum, wo der Wirt Jacques schon 30 Jahre tut, was er am liebsten tut, und wo wir nach alter Tradition zu den Getr\u00e4nken gekochte Eier essen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1667 mit historischen Eigent\u00fcmern, voll Geschichten und mit Nachtt\u00f6pfen an der Decke. Jukebox mit sechs Lieblingshits f\u00fcr nur 1 Euro.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "One of the last real brown caf\u00e9s in the heart of Ghent where owner Jacques has been doing whatever he pleases for the past three decades. Your drinks are served with cooked eggs on the side, following an old tradition. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Building dating back to 1667 that has known quite a few historical owners, filled with stories and decorated with chamber pots on the ceiling.</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Jukebox with six catchy tunes for 1 euro.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Uno de los \u00faltimos caf\u00e9s populares tradicionales de pura raza del centro de Gante, donde el propietario, Jacques, lleva ya 30 a\u00f1os a sus anchas y donde, siguiendo la antiqu\u00edsima tradici\u00f3n, se come huevos cocidos con las cervezas.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Edificio de 1667 con propietarios hist\u00f3ricos, lleno de historias y con orinales en el techo. Gramola con seis canciones de las que hacen bailar o se quedan pegadas por 1 euro.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "E\u00e9n van de laatste rasechte bruine volkscaf\u00e9's van Gent-centrum waar caf\u00e9baas Jacques al 30 jaar zijn goesting doet en waar we naar aloude traditie gekookte eieren eten bij het drinken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gebouw uit 1667 met historische eigenaars, vol verhalen en met pispotten aan het plafond. Jukebox met zes swingers of plakkers voor 1 euro.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019un des derniers vrais caf\u00e9s populaires bruns typiques du centre de Gand, o\u00f9 le patron Jacques n\u2019en fait qu\u2019\u00e0 sa t\u00eate depuis 30 ans et o\u00f9 on mange en buvant des \u0153ufs cuits, dans la plus pure tradition d\u2019antan. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>B\u00e2timent de 1667 avec des propri\u00e9taires historiques, p\u00e9tri d\u2019histoires, et avec des pots de chambre au plafond. Jukebox avec six tubes pour swinguer ou s\u2019enlacer pour 1 euro.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1571"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Folklore"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Folklore"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Folklore"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Folklore"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Folklore"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eine richtige urspr\u00fcngliche Volkskneipe"
                ],
                "en": [
                    "An authentic popular pub"
                ],
                "es": [
                    "Aut\u00e9ntico bar popular"
                ],
                "nl": [
                    "Een echt authentiek volkscaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Un vrai caf\u00e9 populaire authentique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T07:53:20+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004868.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004868.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004869.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004869.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004127.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004127.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_turk_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_turk_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_turk_2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_turk_2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004126.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004126.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004126.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004126.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9  Den Turk",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T10:58:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -121
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1570",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-den-turk",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "852",
                    "GEBOS (Caf\u00e9 Den Turk)",
                    "119",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 3",
                "created": "2012-12-19T10:57:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330197"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7257729505781 51.054434359366)"
                },
                "email": [
                    "info@cafedenturk.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e12d565d-ca01-4932-8afb-c4601a55d3e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Den Turk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/576",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/576",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u00e4lteste Kneipe von Gent, mit beeindruckender Einrichtung und dem typischen Genter Flair, das wegen seines frisch gezapften Biers ber\u00fchmt ist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Whiskys, Cognacs und Butterbrote \u2018mee uufflakke\u2019, einer Art Presssack. Auch die Stammkneipe vieler Stadtr\u00e4te, die nach einer Sitzung hier ihr Bierchen trinken.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses Haus aus dem 15. Jahrhundert stammt aus derselben Zeit wie der <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\" href=\"Sint-Jorishof\">Sint-Jorishof</a> an der Ecke. Das Haus Den Turk war das Stammlokal der jungen Sint-Joris-Gilde. Die Fassade ist aus Kalksandstein, der im 15. und 16. Jahrhundert in Gent sehr h\u00e4ufig bei repr\u00e4sentativen Geb\u00e4uden verwendet wurde. Das beliebte Lokal Den Turk behauptet, das \u00e4lteste in Gent zu sein. Stadtr\u00e4te und Beamte genehmigen sich nach einer Stadtratssitzung hier noch gern einen Absacker.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The oldest caf\u00e9 in Ghent with a beautiful brown interior and some of that typical Ghent arrogance, known for pouring the best draught beers in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Whiskies, cognacs and sandwiches \u2018mee uufflakke\u2019 (brawn). The regular haunt of many local councillors who go and enjoy a pint there after council meetings.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This 15th-century house was built during the same period as <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\" href=\"Sint-Jorishof\">Sint-Jorishof</a> around the corner. The <em>Den Turk</em> house was the base of the young St George\u2019s guild (<em>Sint-Jorisgilde</em>). The fa\u00e7ade is made of sand lime, which was often used for prestigious buildings in 15th- and 16th-century Ghent. The popular caf\u00e9 <em>Den Turk</em> claims to be the oldest caf\u00e9 in Ghent, and many councillors and civil servants like to pop in for a drink after their council meetings.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante, con un magn\u00edfico interior que luce el paso de los a\u00f1os y car\u00e1cter marcadamente gant\u00e9s. Famoso por servir las mejores cervezas de barril de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Adem\u00e1s ofrece whiskies, co\u00f1acs y tostas con \u201cuufflakke\u201d, chacina gantesa tambi\u00e9n conocida como Gentse kop. Es el caf\u00e9 de referencia de numerosos miembros de la corporaci\u00f3n municipal, que vienen a tomarse una cerveza despu\u00e9s de los plenos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Esta casa, data del siglo XV, fue construida en el mismo periodo que el <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\" href=\"Sint-Jorishof\">Sint-Jorishof</a>, que est\u00e1 en la esquina. La casa Den Turk era el local del gremio Sint-Jorisgilde. La fachada est\u00e1 hecha de silicato de calcio, un material que se utilizaba mucho en Gante durante los siglos XV y XVI para construir prestigiosos edificios. El bar popular Den Turk dice ser el m\u00e1s antiguo de Gante. Concejales y funcionarios suelen venir aqu\u00ed despu\u00e9s de la asamblea municipal.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oudste caf\u00e9 van Gent met een prachtig bruin interieur en een typisch Gentse arrogantie, gekend voor de best getapte pinten van Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Whisky\u2019s, cognacs en boterhammen \u2018mee uufflakke\u2019 oftewel Gentse kop. Ook het stamcaf\u00e9 van veel gemeenteraadsleden die na de zitting hier een pint komen drinken.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Dit huis uit de 15de eeuw is gebouwd in dezelfde periode als het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734\" href=\"/nl/overnachten/best-western-hotel-cour-st-georges\" title=\"Best Western Hotel Cour St-Georges\"><span>Sint-Jorishof</span></a> op de hoek. Het huis Den Turk was het lokaal van de jonge Sint-Jorisgilde. De gevel is in kalkzandsteen, in de 15de en 16de eeuw veel gebruikt in Gent voor prestigieuze gebouwen. Het populaire caf\u00e9 Den Turk beweert het oudste van Gent te zijn. Schepenen en ambtenaren durven na de gemeenteraad naar hier afzakken.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plus vieux caf\u00e9 de Gand avec un magnifique int\u00e9rieur brun traditionnel et une arrogance typiquement gantoise, r\u00e9put\u00e9 pour servir les meilleures bi\u00e8res \u00e0 pression de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Whiskys, cognacs et tartines \u00abmee uufflakke\u00bb, la t\u00eate press\u00e9e gantoise. C\u2019est aussi le caf\u00e9 habituel de nombreux conseillers communaux qui viennent y boire une bi\u00e8re apr\u00e8s la s\u00e9ance du conseil.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Cette maison du 15e\u00a0si\u00e8cle date de la m\u00eame \u00e9poque que la <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\" href=\"Sint-Jorishof\">Sint-Jorishof</a>, situ\u00e9e \u00e0 l\u2019angle. La maison Den Turk \u00e9tait le local de la jeune guilde de Saint-Georges. La fa\u00e7ade est en meuli\u00e8re, une pierre tr\u00e8s utilis\u00e9e \u00e0 Gand aux 15e et 16e si\u00e8cles pour la construction des \u00e9difices de prestige. Le caf\u00e9 populaire Den Turk affirme \u00eatre le plus ancien de Gand. Apr\u00e8s le conseil communal, \u00e9chevins et fonctionnaires n\u2019h\u00e9sitent pas \u00e0 en pousser la porte.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1570"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Den Turk"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Den Turk"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Den Turk"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Den Turk"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Den Turk"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ausspannen im \u00e4ltesten Lokal Gents"
                ],
                "en": [
                    "Relax at Ghent's oldest caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Relajarse en el caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Ontspannen in het oudste caf\u00e9 van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Moment d\u00e9tente dans le plus vieux caf\u00e9 de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T12:46:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafedenturk/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafedenturk/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2350772-Reviews-Cafe_Den_Turk-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004868.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004868.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004869.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004869.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004127.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004127.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_turk_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_turk_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_turk_2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_turk_2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004126.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004126.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004126.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks07-DT004126.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "en": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "es": "Caf\u00e9 Den Turk Gent",
                        "nl": "Caf\u00e9  Den Turk",
                        "fr": "Caf\u00e9 Den Turk Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T10:58:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -121
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5164cd4e-4ea2-4fe3-a5f7-18e51364f96a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1570",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/cafe-den-turk",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "852",
                    "GEBOS (Caf\u00e9 Den Turk)",
                    "119",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Botermarkt 3",
                "created": "2012-12-19T10:57:22+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330197"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7257729505781 51.054434359366)"
                },
                "email": [
                    "info@cafedenturk.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e12d565d-ca01-4932-8afb-c4601a55d3e7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Den Turk"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/576",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/576",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u00e4lteste Kneipe von Gent, mit beeindruckender Einrichtung und dem typischen Genter Flair, das wegen seines frisch gezapften Biers ber\u00fchmt ist. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Whiskys, Cognacs und Butterbrote \u2018mee uufflakke\u2019, einer Art Presssack. Auch die Stammkneipe vieler Stadtr\u00e4te, die nach einer Sitzung hier ihr Bierchen trinken.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses Haus aus dem 15. Jahrhundert stammt aus derselben Zeit wie der <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\" href=\"Sint-Jorishof\">Sint-Jorishof</a> an der Ecke. Das Haus Den Turk war das Stammlokal der jungen Sint-Joris-Gilde. Die Fassade ist aus Kalksandstein, der im 15. und 16. Jahrhundert in Gent sehr h\u00e4ufig bei repr\u00e4sentativen Geb\u00e4uden verwendet wurde. Das beliebte Lokal Den Turk behauptet, das \u00e4lteste in Gent zu sein. Stadtr\u00e4te und Beamte genehmigen sich nach einer Stadtratssitzung hier noch gern einen Absacker.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The oldest caf\u00e9 in Ghent with a beautiful brown interior and some of that typical Ghent arrogance, known for pouring the best draught beers in Ghent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Whiskies, cognacs and sandwiches \u2018mee uufflakke\u2019 (brawn). The regular haunt of many local councillors who go and enjoy a pint there after council meetings.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">This 15th-century house was built during the same period as <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\" href=\"Sint-Jorishof\">Sint-Jorishof</a> around the corner. The <em>Den Turk</em> house was the base of the young St George\u2019s guild (<em>Sint-Jorisgilde</em>). The fa\u00e7ade is made of sand lime, which was often used for prestigious buildings in 15th- and 16th-century Ghent. The popular caf\u00e9 <em>Den Turk</em> claims to be the oldest caf\u00e9 in Ghent, and many councillors and civil servants like to pop in for a drink after their council meetings.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante, con un magn\u00edfico interior que luce el paso de los a\u00f1os y car\u00e1cter marcadamente gant\u00e9s. Famoso por servir las mejores cervezas de barril de la ciudad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Adem\u00e1s ofrece whiskies, co\u00f1acs y tostas con \u201cuufflakke\u201d, chacina gantesa tambi\u00e9n conocida como Gentse kop. Es el caf\u00e9 de referencia de numerosos miembros de la corporaci\u00f3n municipal, que vienen a tomarse una cerveza despu\u00e9s de los plenos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Esta casa, data del siglo XV, fue construida en el mismo periodo que el <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\" href=\"Sint-Jorishof\">Sint-Jorishof</a>, que est\u00e1 en la esquina. La casa Den Turk era el local del gremio Sint-Jorisgilde. La fachada est\u00e1 hecha de silicato de calcio, un material que se utilizaba mucho en Gante durante los siglos XV y XVI para construir prestigiosos edificios. El bar popular Den Turk dice ser el m\u00e1s antiguo de Gante. Concejales y funcionarios suelen venir aqu\u00ed despu\u00e9s de la asamblea municipal.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oudste caf\u00e9 van Gent met een prachtig bruin interieur en een typisch Gentse arrogantie, gekend voor de best getapte pinten van Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Whisky\u2019s, cognacs en boterhammen \u2018mee uufflakke\u2019 oftewel Gentse kop. Ook het stamcaf\u00e9 van veel gemeenteraadsleden die na de zitting hier een pint komen drinken.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Dit huis uit de 15de eeuw is gebouwd in dezelfde periode als het <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734\" href=\"/nl/overnachten/best-western-hotel-cour-st-georges\" title=\"Best Western Hotel Cour St-Georges\"><span>Sint-Jorishof</span></a> op de hoek. Het huis Den Turk was het lokaal van de jonge Sint-Jorisgilde. De gevel is in kalkzandsteen, in de 15de en 16de eeuw veel gebruikt in Gent voor prestigieuze gebouwen. Het populaire caf\u00e9 Den Turk beweert het oudste van Gent te zijn. Schepenen en ambtenaren durven na de gemeenteraad naar hier afzakken.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plus vieux caf\u00e9 de Gand avec un magnifique int\u00e9rieur brun traditionnel et une arrogance typiquement gantoise, r\u00e9put\u00e9 pour servir les meilleures bi\u00e8res \u00e0 pression de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Whiskys, cognacs et tartines \u00abmee uufflakke\u00bb, la t\u00eate press\u00e9e gantoise. C\u2019est aussi le caf\u00e9 habituel de nombreux conseillers communaux qui viennent y boire une bi\u00e8re apr\u00e8s la s\u00e9ance du conseil.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Cette maison du 15e\u00a0si\u00e8cle date de la m\u00eame \u00e9poque que la <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"988b5b95-a282-4cb0-b55b-f6216d4c73a7\" href=\"Sint-Jorishof\">Sint-Jorishof</a>, situ\u00e9e \u00e0 l\u2019angle. La maison Den Turk \u00e9tait le local de la jeune guilde de Saint-Georges. La fa\u00e7ade est en meuli\u00e8re, une pierre tr\u00e8s utilis\u00e9e \u00e0 Gand aux 15e et 16e si\u00e8cles pour la construction des \u00e9difices de prestige. Le caf\u00e9 populaire Den Turk affirme \u00eatre le plus ancien de Gand. Apr\u00e8s le conseil communal, \u00e9chevins et fonctionnaires n\u2019h\u00e9sitent pas \u00e0 en pousser la porte.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1570"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Caf\u00e9 Den Turk"
                ],
                "en": [
                    "Caf\u00e9 Den Turk"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 Den Turk"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 Den Turk"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 Den Turk"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ausspannen im \u00e4ltesten Lokal Gents"
                ],
                "en": [
                    "Relax at Ghent's oldest caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Relajarse en el caf\u00e9 m\u00e1s antiguo de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Ontspannen in het oudste caf\u00e9 van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Moment d\u00e9tente dans le plus vieux caf\u00e9 de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T12:46:01+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/cafedenturk/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafedenturk/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2350772-Reviews-Cafe_Den_Turk-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mokabon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mokabon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T10:04:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                403
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1569",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/mokabon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "828",
                    "MOKABON",
                    "268",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Donkersteeg 35",
                "created": "2012-11-23T15:42:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257195"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722631 51.054774)"
                },
                "email": [
                    "info@mokabon.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a04592a9-596b-4f51-a4b9-1658c1c36d07",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mokabon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/567",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/567",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesen Tagen gibt es immer mehr Kaffeebars. Das ist aber der Urkaffeeladen von Gent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mitten im Zentrum wird hier schon immer ausgezeichneter Kaffee serviert, immer mit der richtigen Portion frischer Sahne geschm\u00fcckt, den man \u00fcbrigens auch kaufen kann. Manchmal ist es schwierig, in diesem kleinen Gesch\u00e4ft einen Platz zu finden. Aber es ist auch ganz normal, um deswegen zusammenzur\u00fccken.\u00a0<br />\nAusgesprochen gem\u00fctlich.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Nowadays coffee bars are everywhere but this is first coffee bar in Ghent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is right in the city centre and has been serving excellent coffee since the very beginning, which can also be purchased and is always topped with a dollop of fresh whipped cream. Sometimes it\u2019s difficult to find a table in this small bar, but it has become custom to join other coffee lovers at their tables.\u00a0<br />\nCosiness at its best!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00daltimamente se abre una gran cantidad de locales especializados en caf\u00e9. Sin embargo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Situado justo en el centro, en este lugar se sirve desde siempre un caf\u00e9 excelente, que tambi\u00e9n puede comprarse para hacer en casa, con acompa\u00f1amientos como nata fresca. A veces es dif\u00edcil encontrar sitio en este peque\u00f1o local, pero se ha establecido la costumbre de sentarse a la mesa de otros clientes.\u00a0<br />\nBuen ambiente asegurado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dezer dagen verrijzen er tal van koffiebars, dit is echter d\u00e9 oerkoffiezaak van Gent. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pal in het centrum, wordt er hier al jaar en dag excellente koffie geserveerd, overigens ook te koop, altijd voorzien van de nodige verse slagroom. Het is soms moeilijk om plaats te vinden in deze kleine zaak, maar het is dan ook de gewoonte geworden om bij elkaar aan te schuiven.\u00a0</p>\n\n<p>Gezelligheid verzekerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De nos jours, les bars \u00e0 caf\u00e9 fourmillent. Voici cependant le bar \u00e0 caf\u00e9 par excellence de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En plein centre, on sert ici depuis toujours de l\u2019excellent caf\u00e9, par ailleurs aussi en vente, toujours surmont\u00e9 de la cr\u00e8me fra\u00eeche n\u00e9cessaire. S\u2019il est parfois difficile de trouver une place dans ce petit \u00e9tablissement, c\u2019est devenu une habitude de partager les tables.\u00a0\u00a0<br />\nConvivialit\u00e9 assur\u00e9e!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1569"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mokabon"
                ],
                "en": [
                    "Mokabon"
                ],
                "es": [
                    "Mokabon"
                ],
                "nl": [
                    "Mokabon"
                ],
                "fr": [
                    "Mokabon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die erste Kaffeebar in Gent!"
                ],
                "en": [
                    "Ghent's first coffee bar!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Primer caf\u00e9 de Gante!"
                ],
                "nl": [
                    "De eerste koffiebar van Gent!"
                ],
                "fr": [
                    "Le premier bar \u00e0 caf\u00e9 de Gand\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:53:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mokabon-12814334908/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mokabon/4b22ca4af964a5209f4d24e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2000812-Reviews-Mokabon_Cafe-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mokabon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mokabon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T10:04:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                403
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1569",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/mokabon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "828",
                    "MOKABON",
                    "268",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Donkersteeg 35",
                "created": "2012-11-23T15:42:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257195"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722631 51.054774)"
                },
                "email": [
                    "info@mokabon.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a04592a9-596b-4f51-a4b9-1658c1c36d07",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mokabon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/567",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/567",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesen Tagen gibt es immer mehr Kaffeebars. Das ist aber der Urkaffeeladen von Gent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mitten im Zentrum wird hier schon immer ausgezeichneter Kaffee serviert, immer mit der richtigen Portion frischer Sahne geschm\u00fcckt, den man \u00fcbrigens auch kaufen kann. Manchmal ist es schwierig, in diesem kleinen Gesch\u00e4ft einen Platz zu finden. Aber es ist auch ganz normal, um deswegen zusammenzur\u00fccken.\u00a0<br />\nAusgesprochen gem\u00fctlich.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Nowadays coffee bars are everywhere but this is first coffee bar in Ghent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is right in the city centre and has been serving excellent coffee since the very beginning, which can also be purchased and is always topped with a dollop of fresh whipped cream. Sometimes it\u2019s difficult to find a table in this small bar, but it has become custom to join other coffee lovers at their tables.\u00a0<br />\nCosiness at its best!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00daltimamente se abre una gran cantidad de locales especializados en caf\u00e9. Sin embargo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Situado justo en el centro, en este lugar se sirve desde siempre un caf\u00e9 excelente, que tambi\u00e9n puede comprarse para hacer en casa, con acompa\u00f1amientos como nata fresca. A veces es dif\u00edcil encontrar sitio en este peque\u00f1o local, pero se ha establecido la costumbre de sentarse a la mesa de otros clientes.\u00a0<br />\nBuen ambiente asegurado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dezer dagen verrijzen er tal van koffiebars, dit is echter d\u00e9 oerkoffiezaak van Gent. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pal in het centrum, wordt er hier al jaar en dag excellente koffie geserveerd, overigens ook te koop, altijd voorzien van de nodige verse slagroom. Het is soms moeilijk om plaats te vinden in deze kleine zaak, maar het is dan ook de gewoonte geworden om bij elkaar aan te schuiven.\u00a0</p>\n\n<p>Gezelligheid verzekerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De nos jours, les bars \u00e0 caf\u00e9 fourmillent. Voici cependant le bar \u00e0 caf\u00e9 par excellence de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En plein centre, on sert ici depuis toujours de l\u2019excellent caf\u00e9, par ailleurs aussi en vente, toujours surmont\u00e9 de la cr\u00e8me fra\u00eeche n\u00e9cessaire. S\u2019il est parfois difficile de trouver une place dans ce petit \u00e9tablissement, c\u2019est devenu une habitude de partager les tables.\u00a0\u00a0<br />\nConvivialit\u00e9 assur\u00e9e!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1569"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mokabon"
                ],
                "en": [
                    "Mokabon"
                ],
                "es": [
                    "Mokabon"
                ],
                "nl": [
                    "Mokabon"
                ],
                "fr": [
                    "Mokabon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die erste Kaffeebar in Gent!"
                ],
                "en": [
                    "Ghent's first coffee bar!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Primer caf\u00e9 de Gante!"
                ],
                "nl": [
                    "De eerste koffiebar van Gent!"
                ],
                "fr": [
                    "Le premier bar \u00e0 caf\u00e9 de Gand\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:53:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mokabon-12814334908/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mokabon/4b22ca4af964a5209f4d24e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2000812-Reviews-Mokabon_Cafe-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004977.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004977.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barista Gent",
                        "en": "Barista Gent",
                        "es": "Barista Gent",
                        "nl": "Barista",
                        "fr": "Barista Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004578.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004578.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barista Gent",
                        "en": "Barista Gent",
                        "es": "Barista Gent",
                        "nl": "Barista",
                        "fr": "Barista Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004639.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004639.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barista Gent",
                        "en": "Barista Gent",
                        "es": "Barista Gent",
                        "nl": "Barista",
                        "fr": "Barista Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barista Gent",
                        "en": "Barista Gent",
                        "es": "Barista Gent",
                        "nl": "Barista",
                        "fr": "Barista Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004641.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004641.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barista Gent",
                        "en": "Barista Gent",
                        "es": "Barista Gent",
                        "nl": "Barista",
                        "fr": "Barista Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-17T14:13:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                -485
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e788efb6-4d3e-4dfb-8390-f723a639858e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1568",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barista",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5218",
                    "BARISTA (Barista Zuid)",
                    "893",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hippoliet Lippensplein 25",
                "created": "2012-11-23T15:41:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488469830"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729948 51.050178)"
                },
                "email": [
                    "info@mybarista.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/547c2b6e-536a-4f3b-95fd-1831bbb69a09",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barista"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/566",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/566",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Name Barista, Kaffeekellner, sagt es bereits; hier wei\u00df man, was ein guter Kaffee ist und wie man ihn zubereiten muss. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier dreht sich alles um Kaffee. Aber auch S\u00fc\u00dfes und Pikantes wird mit viel Liebe in einer biologischen B\u00e4ckerei gebacken. Mittags stehen Suppe, Sandwiches, Focaccias und Croques auf der Speisekarte. Nachmittags k\u00f6nnen Sie sich mit hausgemachtem Kuchen und Kaffee, Tee oder Bio-Limo selbst verw\u00f6hnen.</p>\n\n<p>Man sitzt an langen Tischen und hat dabei einen fantastischen Blick auf das pulsierende Zuid-Viertel von Gent.\u00a0</p>\n\n<p>Vor einigen Jahren wurde auch Barista Zuivelbrug er\u00f6ffnet, mitten im Zentrum, bei der Br\u00fccke zwischen Lange Munt und Oudburg.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The name \u201cBarista\u201d or coffee sommelier says it all. This is the place to be if you want to enjoy a good coffee. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>At Barista coffee is the main attraction but the pastries and bread are also delicious. They\u2019re all carefully baked at an organic bakery. The lunchtime menu includes soup, sandwiches, focaccia and toasted sandwiches. In the afternoon, you can enjoy a slice of homemade cake with coffee, tea or organic lemonade.</p>\n\n<p>Take a seat at the long tables and admire the hustle and bustle of Ghent\u2019s Zuid neighbourhood.\u00a0</p>\n\n<p>A few years ago \u201cBarista Zuivelbrug\u201d opened its doors, right in the city centre, near the bridge between Langemunt and Oudburg.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El nombre barista, el sumiller del caf\u00e9, ya lo dice: aqu\u00ed saben bien lo que es un buen caf\u00e9 y c\u00f3mo se sirve. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El caf\u00e9 es el elemento central, pero est\u00e1 bien acompa\u00f1ado de pan y reposter\u00eda cuidadosamente elaborados en una panader\u00eda ecol\u00f3gica. Al mediod\u00eda hay sopa, bocadillos, focaccias y s\u00e1ndwiches en el men\u00fa. Por la tarde podr\u00e1 disfrutar de un trozo de pastel casero con un caf\u00e9, t\u00e9 o limonada biol\u00f3gica.</p>\n\n<p>Sentados en las largas mesas, disfrutamos de las vistas al animado barrio del Zuid.\u00a0</p>\n\n<p>Hace unos a\u00f1os se abri\u00f3 tambi\u00e9n el Barista Zuivelbrug, justo en el centro, al lado del puentecillo entre las calles Lange Munt y Oudburg.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De naam barista, koffiesommelier, zegt het zelf, hier weten ze wat goeie koffie is en hoe die te zetten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier staat de koffie centraal, maar ook het gebak en brood uit een biologische bakkerij. \u2019s Middags staan soep, sandwiches, focaccia\u2019s en croques op de kaart. In de namiddag kun je genieten van een stukje huisgemaakt gebak met koffie, thee of biologische limonade.\u00a0</p>\n\n<p>Gezeten aan lange tafels heb je hier zicht op de bruisende Zuid-buurt van Gent.\u00a0</p>\n\n<p>Enkele jaren geleden werd ook Barista Zuivelbrug geopend, pal in het centrum, bij het brugje tussen de Lange Munt en Oudburg.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le nom barista, le sommelier du caf\u00e9, parle de lui-m\u00eame: ici, ils savent ce qu\u2019est un bon caf\u00e9 et comment le faire. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Si le caf\u00e9 occupe une place centrale, la p\u00e2tisserie et le pain sont \u00e9galement cuits avec soin dans une boulangerie biologique. Le midi, soupe, sandwiches, focaccias et croques sont \u00e0 la carte. L\u2019apr\u00e8s-midi, vous pouvez y savourer une p\u00e2tisserie maison accompagn\u00e9e d\u2019un caf\u00e9, d\u2019un th\u00e9 ou d\u2019une limonade bio</p>\n\n<p>Assis aux longues tables, on jouit ici d\u2019une belle vue sur l\u2019animation du quartier Zuid.\u00a0</p>\n\n<p>Il y a quelques ann\u00e9es, Barista Zuivelbrug a \u00e9galement ouvert ses portes, en plein centre, pr\u00e8s du petit pont entre le Lange Munt et l\u2019Oudburg.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1568"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Barista Zuivelbrug bietet kleinen Gruppen Platz. Um Reservierung wird gebeten.]</p>\r\n",
                    "en": "<p>Barista Zuivelbrug can accommodate small groups. Advance reservation is required.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Barista Zuivelbrug tiene sitio para grupos peque\u00f1os. Hay que reservar con antelaci\u00f3n.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Barista Zuivelbrug heeft plaats voor kleine groepen. Op voorhand reserveren is nodig.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Barista Zuivelbrug peut accueillir de petits groupes. Il est n\u00e9cessaire de r\u00e9server \u00e0 l\u2019avance.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barista"
                ],
                "en": [
                    "Barista"
                ],
                "es": [
                    "Barista"
                ],
                "nl": [
                    "Barista"
                ],
                "fr": [
                    "Barista"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier dreht sich alles um Kaffee"
                ],
                "en": [
                    "Coffee heaven"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed el caf\u00e9 ocupa el primer lugar"
                ],
                "nl": [
                    "Hier staat koffie centraal"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, le caf\u00e9 occupe une place centrale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-05T13:35:38+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004977.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004977.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barista Gent",
                        "en": "Barista Gent",
                        "es": "Barista Gent",
                        "nl": "Barista",
                        "fr": "Barista Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004578.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004578.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barista Gent",
                        "en": "Barista Gent",
                        "es": "Barista Gent",
                        "nl": "Barista",
                        "fr": "Barista Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004639.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004639.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barista Gent",
                        "en": "Barista Gent",
                        "es": "Barista Gent",
                        "nl": "Barista",
                        "fr": "Barista Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barista Gent",
                        "en": "Barista Gent",
                        "es": "Barista Gent",
                        "nl": "Barista",
                        "fr": "Barista Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004641.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004641.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Barista Gent",
                        "en": "Barista Gent",
                        "es": "Barista Gent",
                        "nl": "Barista",
                        "fr": "Barista Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-17T14:13:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                -485
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e788efb6-4d3e-4dfb-8390-f723a639858e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1568",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/barista",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "5218",
                    "BARISTA (Barista Zuid)",
                    "893",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hippoliet Lippensplein 25",
                "created": "2012-11-23T15:41:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488469830"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729948 51.050178)"
                },
                "email": [
                    "info@mybarista.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/547c2b6e-536a-4f3b-95fd-1831bbb69a09",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Barista"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/566",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/566",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Name Barista, Kaffeekellner, sagt es bereits; hier wei\u00df man, was ein guter Kaffee ist und wie man ihn zubereiten muss. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier dreht sich alles um Kaffee. Aber auch S\u00fc\u00dfes und Pikantes wird mit viel Liebe in einer biologischen B\u00e4ckerei gebacken. Mittags stehen Suppe, Sandwiches, Focaccias und Croques auf der Speisekarte. Nachmittags k\u00f6nnen Sie sich mit hausgemachtem Kuchen und Kaffee, Tee oder Bio-Limo selbst verw\u00f6hnen.</p>\n\n<p>Man sitzt an langen Tischen und hat dabei einen fantastischen Blick auf das pulsierende Zuid-Viertel von Gent.\u00a0</p>\n\n<p>Vor einigen Jahren wurde auch Barista Zuivelbrug er\u00f6ffnet, mitten im Zentrum, bei der Br\u00fccke zwischen Lange Munt und Oudburg.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The name \u201cBarista\u201d or coffee sommelier says it all. This is the place to be if you want to enjoy a good coffee. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>At Barista coffee is the main attraction but the pastries and bread are also delicious. They\u2019re all carefully baked at an organic bakery. The lunchtime menu includes soup, sandwiches, focaccia and toasted sandwiches. In the afternoon, you can enjoy a slice of homemade cake with coffee, tea or organic lemonade.</p>\n\n<p>Take a seat at the long tables and admire the hustle and bustle of Ghent\u2019s Zuid neighbourhood.\u00a0</p>\n\n<p>A few years ago \u201cBarista Zuivelbrug\u201d opened its doors, right in the city centre, near the bridge between Langemunt and Oudburg.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El nombre barista, el sumiller del caf\u00e9, ya lo dice: aqu\u00ed saben bien lo que es un buen caf\u00e9 y c\u00f3mo se sirve. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El caf\u00e9 es el elemento central, pero est\u00e1 bien acompa\u00f1ado de pan y reposter\u00eda cuidadosamente elaborados en una panader\u00eda ecol\u00f3gica. Al mediod\u00eda hay sopa, bocadillos, focaccias y s\u00e1ndwiches en el men\u00fa. Por la tarde podr\u00e1 disfrutar de un trozo de pastel casero con un caf\u00e9, t\u00e9 o limonada biol\u00f3gica.</p>\n\n<p>Sentados en las largas mesas, disfrutamos de las vistas al animado barrio del Zuid.\u00a0</p>\n\n<p>Hace unos a\u00f1os se abri\u00f3 tambi\u00e9n el Barista Zuivelbrug, justo en el centro, al lado del puentecillo entre las calles Lange Munt y Oudburg.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De naam barista, koffiesommelier, zegt het zelf, hier weten ze wat goeie koffie is en hoe die te zetten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier staat de koffie centraal, maar ook het gebak en brood uit een biologische bakkerij. \u2019s Middags staan soep, sandwiches, focaccia\u2019s en croques op de kaart. In de namiddag kun je genieten van een stukje huisgemaakt gebak met koffie, thee of biologische limonade.\u00a0</p>\n\n<p>Gezeten aan lange tafels heb je hier zicht op de bruisende Zuid-buurt van Gent.\u00a0</p>\n\n<p>Enkele jaren geleden werd ook Barista Zuivelbrug geopend, pal in het centrum, bij het brugje tussen de Lange Munt en Oudburg.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le nom barista, le sommelier du caf\u00e9, parle de lui-m\u00eame: ici, ils savent ce qu\u2019est un bon caf\u00e9 et comment le faire. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Si le caf\u00e9 occupe une place centrale, la p\u00e2tisserie et le pain sont \u00e9galement cuits avec soin dans une boulangerie biologique. Le midi, soupe, sandwiches, focaccias et croques sont \u00e0 la carte. L\u2019apr\u00e8s-midi, vous pouvez y savourer une p\u00e2tisserie maison accompagn\u00e9e d\u2019un caf\u00e9, d\u2019un th\u00e9 ou d\u2019une limonade bio</p>\n\n<p>Assis aux longues tables, on jouit ici d\u2019une belle vue sur l\u2019animation du quartier Zuid.\u00a0</p>\n\n<p>Il y a quelques ann\u00e9es, Barista Zuivelbrug a \u00e9galement ouvert ses portes, en plein centre, pr\u00e8s du petit pont entre le Lange Munt et l\u2019Oudburg.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1568"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Barista Zuivelbrug bietet kleinen Gruppen Platz. Um Reservierung wird gebeten.]</p>\r\n",
                    "en": "<p>Barista Zuivelbrug can accommodate small groups. Advance reservation is required.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Barista Zuivelbrug tiene sitio para grupos peque\u00f1os. Hay que reservar con antelaci\u00f3n.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Barista Zuivelbrug heeft plaats voor kleine groepen. Op voorhand reserveren is nodig.</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Barista Zuivelbrug peut accueillir de petits groupes. Il est n\u00e9cessaire de r\u00e9server \u00e0 l\u2019avance.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Barista"
                ],
                "en": [
                    "Barista"
                ],
                "es": [
                    "Barista"
                ],
                "nl": [
                    "Barista"
                ],
                "fr": [
                    "Barista"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier dreht sich alles um Kaffee"
                ],
                "en": [
                    "Coffee heaven"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed el caf\u00e9 ocupa el primer lugar"
                ],
                "nl": [
                    "Hier staat koffie centraal"
                ],
                "fr": [
                    "Ici, le caf\u00e9 occupe une place centrale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-05T13:35:38+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/labath_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/labath_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/labath-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/labath-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-14T14:11:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                916
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1567",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/labath",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1078",
                    "Labath, Thomas (Caf\u00e9 Labath)",
                    "324",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 1",
                "created": "2012-11-23T15:35:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252825"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7167488842411 51.05435433713)"
                },
                "email": [
                    "cafelabath@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c013378f-ee43-4107-a8bc-39a257e0ab1d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Labath"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/564",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/564",
                "modified": "2019-03-13T15:33:36+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gleich an der Kunstakademie Sint-Lucas befindet sich Kaffeebar Labath. Dieses Eckhaus, mit seinem fantastischen Panorama, macht einen deutlichen Gro\u00dfstadteindruck. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kommt man, um seine Zeitung zu lesen, auf dem Laptop zu arbeiten, auf der Terrasse zu plaudern, aber vor allem wegen des Kaffees. Thomas und alle Baristas sind richtige Kaffeekenner. Daher gibt es hier nur Spitzenqualit\u00e4t, ob es nun um einen ganz normalen Kaffee oder \u201eslow coffee\u201c geht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Coffee bar Labath is located near the Sint-Lucas art college and a few steps from Saint Michael\u2019s Bridge. This corner bar with gigantic windows has a big-city feel. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Head over there to read the paper, work on your laptop, have a chat on the terrace and of course a cup of coffee.\u00a0<br />\nThomas and all the baristas are true coffee connoisseurs, so they\u2019ll only serve you topquality brews, whether you prefer a regular or a \u201cslow coffee\u201d.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Pegada a la escuela de arte de Sint-Lucas est\u00e1 la cafeter\u00eda Labath. Este edificio que hace esquina, con sus grandes fachadas abiertas, tiene un ambiente de gran ciudad. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed vienen clientes a leer el peri\u00f3dico, trabajar un poco con el port\u00e1til y charlar en la terraza, pero sobre todo por el caf\u00e9.\u00a0<br />\nTanto Thomas como todos los baristas son aut\u00e9nticos conocedores del caf\u00e9, con lo que solo sirven productos de primera calidad, ya se trate de un caf\u00e9 normal o de los especiales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Pal aan kunstschool Sint-Lucas ligt koffiebar Labath. Dit hoekpand, met zijn gigantische uitkijk, doet enorm grootstedelijk aan. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier komt men voor het lezen van de gazet, wat werken op de laptop, babbelen op het terras, maar vooral ook voor de koffie.\u00a0<br />\nZowel Thomas als al de barista's zijn echte koffiekenners. Hier dus alleen maar topkwaliteit, of het nu over een gewone koffie of een 'slow coffee' gaat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Juste en face de l\u2019\u00e9cole d\u2019art Sint-Lucas se trouve le bar \u00e0 caf\u00e9 Labath. Cet immeuble de coin, avec sa vue gigantesque, a des airs de m\u00e9tropole. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On vient ici pour lire la gazette, travailler un peu sur son portable, bavarder en terrasse, mais aussi et surtout pour le caf\u00e9.\u00a0<br />\nThomas et tous les baristas sont tous deux de fins connaisseurs de caf\u00e9. Il n\u2019y a donc ici que la meilleure qualit\u00e9, que l\u2019on opte pour un caf\u00e9 ordinaire ou un \u00ab slow coffee \u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1567"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Labath"
                ],
                "en": [
                    "Labath"
                ],
                "es": [
                    "Labath"
                ],
                "nl": [
                    "Labath"
                ],
                "fr": [
                    "Labath"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schneller Espresso oder k\u00f6stlicher Slow Coffee"
                ],
                "en": [
                    "For a quick espresso or a delicious slow coffee"
                ],
                "es": [
                    "Un expresso r\u00e1pido o un delicioso \u201ccaf\u00e9 lento\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Voor een vlugge espresso of heerlijk 'slow coffee'"
                ],
                "fr": [
                    "Expresso sur le pouce ou d\u00e9licieux slow coffee"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:13:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-labath/4df86750d22dca97c598235c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafelabath/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Labath-181793361867962/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1484690-Reviews-La_Provence-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7f87c649-4b12-485b-984e-dda1e33ce4fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/labath_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/labath_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/labath-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/labath-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/labath-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Labath - Gent",
                        "en": "Labath - Gent",
                        "es": "Labath - Gent",
                        "nl": "Labath",
                        "fr": "Labath - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-14T14:11:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                916
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1567",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/labath",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1078",
                    "Labath, Thomas (Caf\u00e9 Labath)",
                    "324",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 1",
                "created": "2012-11-23T15:35:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252825"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7167488842411 51.05435433713)"
                },
                "email": [
                    "cafelabath@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c013378f-ee43-4107-a8bc-39a257e0ab1d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Caf\u00e9 Labath"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/564",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/564",
                "modified": "2019-03-13T15:33:36+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gleich an der Kunstakademie Sint-Lucas befindet sich Kaffeebar Labath. Dieses Eckhaus, mit seinem fantastischen Panorama, macht einen deutlichen Gro\u00dfstadteindruck. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kommt man, um seine Zeitung zu lesen, auf dem Laptop zu arbeiten, auf der Terrasse zu plaudern, aber vor allem wegen des Kaffees. Thomas und alle Baristas sind richtige Kaffeekenner. Daher gibt es hier nur Spitzenqualit\u00e4t, ob es nun um einen ganz normalen Kaffee oder \u201eslow coffee\u201c geht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Coffee bar Labath is located near the Sint-Lucas art college and a few steps from Saint Michael\u2019s Bridge. This corner bar with gigantic windows has a big-city feel. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Head over there to read the paper, work on your laptop, have a chat on the terrace and of course a cup of coffee.\u00a0<br />\nThomas and all the baristas are true coffee connoisseurs, so they\u2019ll only serve you topquality brews, whether you prefer a regular or a \u201cslow coffee\u201d.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Pegada a la escuela de arte de Sint-Lucas est\u00e1 la cafeter\u00eda Labath. Este edificio que hace esquina, con sus grandes fachadas abiertas, tiene un ambiente de gran ciudad. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed vienen clientes a leer el peri\u00f3dico, trabajar un poco con el port\u00e1til y charlar en la terraza, pero sobre todo por el caf\u00e9.\u00a0<br />\nTanto Thomas como todos los baristas son aut\u00e9nticos conocedores del caf\u00e9, con lo que solo sirven productos de primera calidad, ya se trate de un caf\u00e9 normal o de los especiales.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Pal aan kunstschool Sint-Lucas ligt koffiebar Labath. Dit hoekpand, met zijn gigantische uitkijk, doet enorm grootstedelijk aan. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier komt men voor het lezen van de gazet, wat werken op de laptop, babbelen op het terras, maar vooral ook voor de koffie.\u00a0<br />\nZowel Thomas als al de barista's zijn echte koffiekenners. Hier dus alleen maar topkwaliteit, of het nu over een gewone koffie of een 'slow coffee' gaat.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Juste en face de l\u2019\u00e9cole d\u2019art Sint-Lucas se trouve le bar \u00e0 caf\u00e9 Labath. Cet immeuble de coin, avec sa vue gigantesque, a des airs de m\u00e9tropole. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On vient ici pour lire la gazette, travailler un peu sur son portable, bavarder en terrasse, mais aussi et surtout pour le caf\u00e9.\u00a0<br />\nThomas et tous les baristas sont tous deux de fins connaisseurs de caf\u00e9. Il n\u2019y a donc ici que la meilleure qualit\u00e9, que l\u2019on opte pour un caf\u00e9 ordinaire ou un \u00ab slow coffee \u00bb.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1567"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Labath"
                ],
                "en": [
                    "Labath"
                ],
                "es": [
                    "Labath"
                ],
                "nl": [
                    "Labath"
                ],
                "fr": [
                    "Labath"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Schneller Espresso oder k\u00f6stlicher Slow Coffee"
                ],
                "en": [
                    "For a quick espresso or a delicious slow coffee"
                ],
                "es": [
                    "Un expresso r\u00e1pido o un delicioso \u201ccaf\u00e9 lento\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Voor een vlugge espresso of heerlijk 'slow coffee'"
                ],
                "fr": [
                    "Expresso sur le pouce ou d\u00e9licieux slow coffee"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:13:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-labath/4df86750d22dca97c598235c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cafelabath/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Labath-181793361867962/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1484690-Reviews-La_Provence-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dc868bfd-d015-4782-82ff-ac0bdc68df87",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000685.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000685.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000106.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000106.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-05.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-05.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006683.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006683.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-03T15:07:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                -198
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1566",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/belfort-restaurant-stadscafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "856",
                    "AKTIEVE HORECA ORGANISATIES (Belfort Stadscaf\u00e9 - restaurant)",
                    "109",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein 40",
                "created": "2012-11-13T13:59:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256005"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7243343877815 51.053878932436)"
                },
                "email": [
                    "info@belfort-restaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7b32e0f3-8a2e-47d4-a9dc-6cd716e09287",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Belfort Restaurant en Stadscaf\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/540",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/540",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zum Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif, Lunch oder Abendessen unter die Stadthalle? Aber gern.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im Stadtcaf\u00e9 k\u00f6nnen Sie fr\u00fchst\u00fccken und bekommen Sie k\u00f6stliche Snacks und Getr\u00e4nke. Lunch und Abendessen werden im Stadtrestaurant serviert.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Breakfasts, aperitifs, lunches or evening meals under the City Pavilion? No problem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Stadscaf\u00e9 caters for breakfast, snacks and drinks. Lunch and dinner are served in the Stadsrestaurant.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfDesayunar, almorzar, comer o cenar debajo del Pabell\u00f3n Municipal? Ning\u00fan problema.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El Stadscaf\u00e9 es el lugar ideal para desayunar, tomarse una copa o un tentenpies. Las comidas y cenas se sirven en el Stadsrestaurant.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ontbijten, aperitieven, lunchen of avondeten onder de Stadshal? Geen probleem. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het Stadscaf\u00e9 kun je terecht voor een ontbijt, snacks en een drankje. Lunch en diner worden geserveerd in het Stadsrestaurant.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un petit-d\u00e9jeuner, un ap\u00e9ritif, un lunch ou un d\u00eener sous la Halle municipale? Pas de probl\u00e8me.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Stadscaf\u00e9 vous propose petits-d\u00e9jeuners, snacks et boissons. Le lunch et le d\u00eener sont servis dans le Stadsrestaurant.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1566"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Belfort Restaurant & Stadscaf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Belfort Restaurant & Stadscaf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Belfort Restaurant & Stadscaf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Belfort Restaurant  & Stadscaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Belfort Restaurant & Stadscaf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Schatten des gro\u00dfartigen Belfrieds speisen"
                ],
                "en": [
                    "Eat in the shadows of the majestic Belfry"
                ],
                "es": [
                    "Cenar a la sombra del majestuoso Campanario"
                ],
                "nl": [
                    "Tafelen in de schaduw van het majestueuze Belfort"
                ],
                "fr": [
                    "Repas \u00e0 l\u2019ombre du majestueux Beffroi"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T12:37:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BelfortStadscafeRestaurant?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/belfort-restaurant/507d6a8590e7fc11821b12ef",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3569457-Reviews-Belfort_Restaurant-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dc868bfd-d015-4782-82ff-ac0bdc68df87",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000685.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000685.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000106.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Belfort-DT000106.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-05.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/belfort-restaurant-05.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006683.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks35-DT006683.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Belfort Restaurant Gent",
                        "en": "Belfort Restaurant Gent",
                        "es": "Belfort Restaurant Gent",
                        "nl": "Belfort Restaurant  en Stadscaf\u00e9",
                        "fr": "Belfort Restaurant Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-03T15:07:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                -198
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1566",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/belfort-restaurant-stadscafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "856",
                    "AKTIEVE HORECA ORGANISATIES (Belfort Stadscaf\u00e9 - restaurant)",
                    "109",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Emile Braunplein 40",
                "created": "2012-11-13T13:59:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256005"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7243343877815 51.053878932436)"
                },
                "email": [
                    "info@belfort-restaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7b32e0f3-8a2e-47d4-a9dc-6cd716e09287",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Belfort Restaurant en Stadscaf\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/540",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/540",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zum Fr\u00fchst\u00fcck, Aperitif, Lunch oder Abendessen unter die Stadthalle? Aber gern.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im Stadtcaf\u00e9 k\u00f6nnen Sie fr\u00fchst\u00fccken und bekommen Sie k\u00f6stliche Snacks und Getr\u00e4nke. Lunch und Abendessen werden im Stadtrestaurant serviert.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Breakfasts, aperitifs, lunches or evening meals under the City Pavilion? No problem. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The Stadscaf\u00e9 caters for breakfast, snacks and drinks. Lunch and dinner are served in the Stadsrestaurant.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfDesayunar, almorzar, comer o cenar debajo del Pabell\u00f3n Municipal? Ning\u00fan problema.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El Stadscaf\u00e9 es el lugar ideal para desayunar, tomarse una copa o un tentenpies. Las comidas y cenas se sirven en el Stadsrestaurant.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Ontbijten, aperitieven, lunchen of avondeten onder de Stadshal? Geen probleem. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het Stadscaf\u00e9 kun je terecht voor een ontbijt, snacks en een drankje. Lunch en diner worden geserveerd in het Stadsrestaurant.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un petit-d\u00e9jeuner, un ap\u00e9ritif, un lunch ou un d\u00eener sous la Halle municipale? Pas de probl\u00e8me.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Stadscaf\u00e9 vous propose petits-d\u00e9jeuners, snacks et boissons. Le lunch et le d\u00eener sont servis dans le Stadsrestaurant.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1566"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Belfort Restaurant & Stadscaf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Belfort Restaurant & Stadscaf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Belfort Restaurant & Stadscaf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Belfort Restaurant  & Stadscaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Belfort Restaurant & Stadscaf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im Schatten des gro\u00dfartigen Belfrieds speisen"
                ],
                "en": [
                    "Eat in the shadows of the majestic Belfry"
                ],
                "es": [
                    "Cenar a la sombra del majestuoso Campanario"
                ],
                "nl": [
                    "Tafelen in de schaduw van het majestueuze Belfort"
                ],
                "fr": [
                    "Repas \u00e0 l\u2019ombre du majestueux Beffroi"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T12:37:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BelfortStadscafeRestaurant?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/belfort-restaurant/507d6a8590e7fc11821b12ef",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3569457-Reviews-Belfort_Restaurant-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/20e7538b-fedf-4bd5-851b-508befc8e092"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001047.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001047.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001046.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001046.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-11-20T10:46:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -936
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3fe29b04-35e8-4b56-8893-b1578e132257",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1946",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/overpoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Overpoort",
                "created": "2012-11-20T10:53:09+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725599 51.039914)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a9dd7a2c-b6aa-4610-a85b-d831c27e2c35",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Overpoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/542",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/542",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Stra\u00dfe ist das Zentrum des Genter Studentenlebens. Mit \u00fcber 35 Kneipen nebeneinander ist es dann auch das Kneipenviertel, das \u00fcberwiegend von Studenten besucht wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier reihen sich Tanzlokale und Kneipen nebeneinander, dazwischen gibt es Sp\u00e4tkaufl\u00e4den, Pommes- und Pita-Imbissl\u00e4den. Donnerstagabend ist Studentenabend. Dann geht es rund: viele Besucher und super Stimmung.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gut 66.000 Studenten kommen jedes Jahr nach Gent, um an einer Hochschule oder der Universit\u00e4t zu studieren. Diese jungen Leute kommen nicht nur zum Studieren, sondern auch zum Feiern. Die ber\u00fchmteste Studentenstra\u00dfe ist Overpoort, in der es nichts anderes als Studentenkneipen gibt. In der Sint-Pietersnieuwstraat wechseln sich Lokale, Kneipen und Restaurants mit akademischem Studentenrestaurant, Rektorat und einigen Universit\u00e4tsgeb\u00e4uden ab.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This street is the heart of Ghent\u2019s student district, with more than 35 caf\u00e9s next to one another. Therefore, this is traditionally the place where students meet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Overpoort is a street lined with dance and drinking pubs, night shops, chip shops and pita restaurants. Thursday night is student night, which can get pretty crowded and wild.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Every year, Ghent welcomes over 66,000 students at its university and university colleges. They study of course, but they love to party too. The best-known student district is Overpoort, which is home almost exclusively to student caf\u00e9s. Sint-Pietersnieuwstraat hosts caf\u00e9s, restaurants and a university restaurant, the rector\u2019s office and several university buildings.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta calle es el centro de la vida estudiantil de Gante. Con m\u00e1s de 35 caf\u00e9s reunidos, aqu\u00ed es tradicionalmente donde vienen los estudiantes a tomar algo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un local de copas o de baile tras otro, intercalados con tiendas que abren por la noche, puestos de frituras y sitios para comprar bocadillos de pan pita. La noche de fiesta de los estudiantes es la de los jueves, cuando esta zona est\u00e1 hasta los topes y la juerga es total.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">M\u00e1s de 66.000 estudiantes vienen todos los a\u00f1os a Gante para estudiar en la escuela superior o en la universidad. Pero estos j\u00f3venes no solo vienen a estudiar, sino tambi\u00e9n a salir de fiesta. La calle m\u00e1s conocida de estudiantes es el Overpoort, que est\u00e1 llena de bares para estudiantes. En la calle Sint-Pietersnieuwstraat hay bares y restaurantes, pero tambi\u00e9n est\u00e1 el restaurante universitario, el rectorado y algunos edificios de la universidad.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze straat is het centrum van het studentenleven in Gent. Met meer dan 35 caf\u00e9s naast elkaar is het dan ook de caf\u00e9buurt die traditioneel door studenten bezocht wordt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je het ene dans- en drinkcaf\u00e9 na het andere, met nachtwinkels, frietkoten en pittazaken ertussen.\u00a0Donderdagavond is d\u00e9 studentenavond, dan is het hier werkelijk over de koppen lopen en worden alle remmen losgelaten.\u00a0</p>\n\n<p><span>Ruim 66.000 studenten komen elk jaar naar Gent om aan een hogeschool of de universiteit te studeren. Deze jongeren studeren niet alleen, ze feesten ook graag. De meest bekende studentenstraat is de Overpoort, die volledig uit studentencaf\u00e9s bestaat. De Sint-Pietersnieuwstraat wisselt caf\u00e9s en restaurants af met een universitair studentenrestaurant, het rectoraat en enkele</span><span> <span>universiteitsgebouwen.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette rue est l\u2019\u00e9picentre de la vie estudiantine \u00e0 Gand. Avec plus de 35 caf\u00e9s qui se c\u00f4toient, c\u2019est le quartier de caf\u00e9s g\u00e9n\u00e9ralement fr\u00e9quent\u00e9 par les \u00e9tudiants.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ici s\u2019encha\u00eenent les caf\u00e9s pour boire et danser, au milieu de nightshops, friteries et snacks \u00e0 pittas. Le jeudi soir, c\u2019est LA soir\u00e9e des \u00e9tudiants. On s\u2019y bouscule et on ne se contr\u00f4le plus.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Un peu plus de 66\u00a0000 \u00e9tudiants d\u00e9barquent chaque ann\u00e9e \u00e0 Gand pour y rejoindre une \u00e9cole sup\u00e9rieure ou l\u2019universit\u00e9. Ces jeunes ne font pas qu\u2019\u00e9tudier, ils aiment aussi faire la f\u00eate. La plus c\u00e9l\u00e8bre rue estudiantine de Gand est l\u2019Overpoort, une rue enti\u00e8rement constitu\u00e9e de caf\u00e9s d\u2019\u00e9tudiants. Dans la Sint-Pietersnieuwstraat, caf\u00e9s et restaurants alternent avec un restaurant universitaire, le rectorat et quelques b\u00e2timents universitaires.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1946"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Overpoort"
                ],
                "en": [
                    "Overpoort"
                ],
                "es": [
                    "Overpoort"
                ],
                "nl": [
                    "Overpoort"
                ],
                "fr": [
                    "Overpoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier kann bis morgens fr\u00fch gefeiert werden"
                ],
                "en": [
                    "Party till the early hours"
                ],
                "es": [
                    "Para irse de fiesta hasta altas horas de la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Hier kan je feesten tot in de vroege uurtjes"
                ],
                "fr": [
                    "On y fait la f\u00eate jusqu'aux petites heures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T15:07:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004311_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004312_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004314.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004314.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005082.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005082.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks11-DT004312.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vlasmarkt Gent",
                        "en": "Vlasmarkt Gent",
                        "es": "Vlasmarkt Gent",
                        "nl": "Vlasmarkt Gent",
                        "fr": "Vlasmarkt Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-11-20T10:25:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                83
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1869",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vlasmarkt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt",
                "created": "2012-11-20T10:51:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728307 51.055916)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1c708781-eff4-4934-a38c-a2036a132ce0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vlasmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/541",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/541",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf den Genter Festen kann man auf diesem Platz bis zum Morgengrauen weiterfeiern. Aber auch sonst kommen Bummler hier bestimmt auf ihre Kosten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das ist das Epizentrum des Genter Nachtlebens. Ganz zentral liegt Charlatan, ein gro\u00dfes alternatives Tanzlokal, wo es jede Woche mehrere Auftritte gibt; daneben liegt ein kleiner alternativer Klub, der auch ein Plattenlabel ist. Gegen\u00fcber an diesem Platz gibt es noch einige beliebte Nachtlokale.\u00a0</p>\n\n<p>Schon am fr\u00fchen Morgen f\u00e4ngt freitags, samstags und sonntags der Tr\u00f6delmarkt auf dem Sint-Jacobsplein an. Perfekt f\u00fcr Kaffee und Schatzsuche.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "During the Ghent Festivities you can party the night away at this square. But even during the rest of the year this is the place to be for party people. It\u2019s the epicentre of the Ghent nightlife scene. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Charlatan is a centrally located, large, alternative dance pub which hosts different performances every week. Next door you\u2019ll find a small alternative club and a record label.\u00a0Across the square there are a few more entertaining dance pubs.</p>\n\n<p>Every Friday, Saturday and Sunday morning you can head to Sint- Jacobsplein for a cup of coffee and some treasure hunting at the flea market.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Durante las Fiestas de Gante, en esta plaza se puede seguir d\u00e1ndolo todo hasta altas horas. Pero aquellos a los que les va la fiesta est\u00e1n aqu\u00ed a sus anchas tambi\u00e9n el resto del a\u00f1o: este es el epicentro de la marcha gantesa. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bien situado est\u00e1 el Charlatan, un gran local alternativo de baile que tiene actuaciones distintas cada semana, y al lado se encuentra una peque\u00f1a discoteca alternativa y tambi\u00e9n una discogr\u00e1fica.\u00a0Al otro lado de la plaza hay unos cuantos locales importantes m\u00e1s.</p>\n\n<p>Al alba, todos los viernes, s\u00e1bados y domingos empieza el rastrillo de la Sint-Jacobsplein. Perfecto para tomar un caf\u00e9 e ir a cazar tesoros.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tijdens de Gentse Feesten kan men op dit plein tot vroeg in de morgen de straatstenen kussen. En ook de rest van het jaar komt de feestvierder hier zeker aan zijn trekken. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dit is het epicentrum van het Gentse nachtleven. Centraal ligt de Charlatan, een groot alternatief danscaf\u00e9 met elke week verschillende optredens, ernaast bevindt zich een kleine alternatieve club en tevens een platenlabel. Aan de overkant van dit plein zijn nog enkele zware nachtcaf\u00e9s.\u00a0</p>\n\n<p>Tijdens het ochtendgloren gaat iedere vrijdag, zaterdag en zondag de rommelmarkt van start op het Sint-Jacobsplein. Perfect voor koffie en schattenjacht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pendant les F\u00eates de Gand, on y bat le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Mais le reste de l\u2019ann\u00e9e aussi, cette place ne laisse pas les f\u00eatards sur leur faim. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>C\u2019est l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise. Au centre, le Charlatan est un grand caf\u00e9 dansant alternatif qui propose chaque semaine des concerts diff\u00e9rents. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 se trouve un petit club alternatif et \u00e9galement label de disques. De l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de cette place, nous avons encore une poign\u00e9e de solides caf\u00e9s de nuit.\u00a0</p>\n\n<p>\u00c0 l\u2019aube de chaque vendredi, samedi et dimanche, le march\u00e9 aux puces investit la Sint-Jacobsplein. Id\u00e9al pour une tasse de caf\u00e9 et une chasse aux tr\u00e9sors.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1869"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Vlasmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Vlasmarkt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Magnet f\u00fcr Nachtschw\u00e4rmer"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for night owls"
                ],
                "es": [
                    "Un punto de inter\u00e9s para los trasnochadores"
                ],
                "nl": [
                    "Aantrekkingspool voor echte nachtraven"
                ],
                "fr": [
                    "P\u00f4le d'attraction des vrais noctambules"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T12:45:28+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio's en appartementen Gent",
                        "en": "Studios and apartments",
                        "es": "Studio's en appartementen Gent",
                        "nl": "Studio's en appartementen Gent",
                        "fr": "Studios et appartements"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio's en appartementen Gent",
                        "en": "Studios and apartments",
                        "es": "Studio's en appartementen Gent",
                        "nl": "Studio's en appartementen Gent",
                        "fr": "Studios et appartements"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-18T08:46:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                270
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7707d293-5353-46c2-a4ce-f55a4f038cd8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2199",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/studios-and-apartments",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 23",
                "created": "2012-10-18T08:45:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497517525"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732595 51.048692)"
                },
                "email": [
                    "info@apartgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2764d214-b09c-443e-b249-60c254935966",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "G.App Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/536",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/536",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Unterwegs und gern doch ein Zuhausegef\u00fchl? In einem Studio oder Appartement ist das m\u00f6glich. Nicht nur bei Leuten zu Hause, auch in Hotels kann man auf diese Weise seine Privatsph\u00e4re genie\u00dfen. ",
                    "en": "Keen to experience a feeling of home away from home? Then stay at a studio or apartment. You can enjoy a little privacy not only at private residences, but also at hotels. ",
                    "es": "\u00bfEst\u00e1 de viaje pero quiere sentirse como en casa? Entonces quiz\u00e1s sea mejor que se aloje en un apartamento o en un estudio. No solo en alojamientos particulares, sino tambi\u00e9n en hoteles puede disfrutar as\u00ed de su privacidad. ",
                    "nl": "Toch een beetje thuis op reis? Het kan wanneer je in een studio of appartement overnacht. Niet alleen bij mensen thuis maar ook in hotels kun je op deze manier van je privacy genieten. ",
                    "fr": "Envie d\u2019un air de chez soi en voyage? Vous l\u2019aurez en s\u00e9journant dans un studio ou un appartement. Chez l\u2019habitant ou dans des h\u00f4tels, vous profiterez ainsi de votre intimit\u00e9. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2199"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio und Appartements"
                ],
                "en": [
                    "Studios and apartments"
                ],
                "es": [
                    "Estudios y apartamentos"
                ],
                "nl": [
                    "Studio's en appartementen"
                ],
                "fr": [
                    "Studios et appartements"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihre eigene Unterkunft in Gent mieten"
                ],
                "en": [
                    "Rent your own place during your stay in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Alquile su propio hogar para pasar sus vacaciones"
                ],
                "nl": [
                    "Huur je eigen stek tijdens je verblijf in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Louez votre propre logement pendant votre s\u00e9jour"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:40:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio's en appartementen Gent",
                        "en": "Studios and apartments",
                        "es": "Studio's en appartementen Gent",
                        "nl": "Studio's en appartementen Gent",
                        "fr": "Studios et appartements"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio's en appartementen Gent",
                        "en": "Studios and apartments",
                        "es": "Studio's en appartementen Gent",
                        "nl": "Studio's en appartementen Gent",
                        "fr": "Studios et appartements"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-18T08:46:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                270
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7707d293-5353-46c2-a4ce-f55a4f038cd8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2199",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/studios-and-apartments",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 23",
                "created": "2012-10-18T08:45:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497517525"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732595 51.048692)"
                },
                "email": [
                    "info@apartgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2764d214-b09c-443e-b249-60c254935966",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "G.App Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/536",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/536",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Unterwegs und gern doch ein Zuhausegef\u00fchl? In einem Studio oder Appartement ist das m\u00f6glich. Nicht nur bei Leuten zu Hause, auch in Hotels kann man auf diese Weise seine Privatsph\u00e4re genie\u00dfen. ",
                    "en": "Keen to experience a feeling of home away from home? Then stay at a studio or apartment. You can enjoy a little privacy not only at private residences, but also at hotels. ",
                    "es": "\u00bfEst\u00e1 de viaje pero quiere sentirse como en casa? Entonces quiz\u00e1s sea mejor que se aloje en un apartamento o en un estudio. No solo en alojamientos particulares, sino tambi\u00e9n en hoteles puede disfrutar as\u00ed de su privacidad. ",
                    "nl": "Toch een beetje thuis op reis? Het kan wanneer je in een studio of appartement overnacht. Niet alleen bij mensen thuis maar ook in hotels kun je op deze manier van je privacy genieten. ",
                    "fr": "Envie d\u2019un air de chez soi en voyage? Vous l\u2019aurez en s\u00e9journant dans un studio ou un appartement. Chez l\u2019habitant ou dans des h\u00f4tels, vous profiterez ainsi de votre intimit\u00e9. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2199"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio und Appartements"
                ],
                "en": [
                    "Studios and apartments"
                ],
                "es": [
                    "Estudios y apartamentos"
                ],
                "nl": [
                    "Studio's en appartementen"
                ],
                "fr": [
                    "Studios et appartements"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihre eigene Unterkunft in Gent mieten"
                ],
                "en": [
                    "Rent your own place during your stay in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Alquile su propio hogar para pasar sus vacaciones"
                ],
                "nl": [
                    "Huur je eigen stek tijdens je verblijf in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Louez votre propre logement pendant votre s\u00e9jour"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:40:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio's en appartementen Gent",
                        "en": "Studios and apartments",
                        "es": "Studio's en appartementen Gent",
                        "nl": "Studio's en appartementen Gent",
                        "fr": "Studios et appartements"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio's en appartementen Gent",
                        "en": "Studios and apartments",
                        "es": "Studio's en appartementen Gent",
                        "nl": "Studio's en appartementen Gent",
                        "fr": "Studios et appartements"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-18T08:46:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                270
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7707d293-5353-46c2-a4ce-f55a4f038cd8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2199",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/studios-and-apartments",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 23",
                "created": "2012-10-18T08:45:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497517525"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732595 51.048692)"
                },
                "email": [
                    "info@apartgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2764d214-b09c-443e-b249-60c254935966",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "G.App Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/536",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/536",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Unterwegs und gern doch ein Zuhausegef\u00fchl? In einem Studio oder Appartement ist das m\u00f6glich. Nicht nur bei Leuten zu Hause, auch in Hotels kann man auf diese Weise seine Privatsph\u00e4re genie\u00dfen. ",
                    "en": "Keen to experience a feeling of home away from home? Then stay at a studio or apartment. You can enjoy a little privacy not only at private residences, but also at hotels. ",
                    "es": "\u00bfEst\u00e1 de viaje pero quiere sentirse como en casa? Entonces quiz\u00e1s sea mejor que se aloje en un apartamento o en un estudio. No solo en alojamientos particulares, sino tambi\u00e9n en hoteles puede disfrutar as\u00ed de su privacidad. ",
                    "nl": "Toch een beetje thuis op reis? Het kan wanneer je in een studio of appartement overnacht. Niet alleen bij mensen thuis maar ook in hotels kun je op deze manier van je privacy genieten. ",
                    "fr": "Envie d\u2019un air de chez soi en voyage? Vous l\u2019aurez en s\u00e9journant dans un studio ou un appartement. Chez l\u2019habitant ou dans des h\u00f4tels, vous profiterez ainsi de votre intimit\u00e9. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2199"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio und Appartements"
                ],
                "en": [
                    "Studios and apartments"
                ],
                "es": [
                    "Estudios y apartamentos"
                ],
                "nl": [
                    "Studio's en appartementen"
                ],
                "fr": [
                    "Studios et appartements"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihre eigene Unterkunft in Gent mieten"
                ],
                "en": [
                    "Rent your own place during your stay in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Alquile su propio hogar para pasar sus vacaciones"
                ],
                "nl": [
                    "Huur je eigen stek tijdens je verblijf in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Louez votre propre logement pendant votre s\u00e9jour"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:40:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio's en appartementen Gent",
                        "en": "Studios and apartments",
                        "es": "Studio's en appartementen Gent",
                        "nl": "Studio's en appartementen Gent",
                        "fr": "Studios et appartements"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio's en appartementen Gent",
                        "en": "Studios and apartments",
                        "es": "Studio's en appartementen Gent",
                        "nl": "Studio's en appartementen Gent",
                        "fr": "Studios et appartements"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-18T08:46:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                270
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7707d293-5353-46c2-a4ce-f55a4f038cd8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2199",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/studios-and-apartments",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 23",
                "created": "2012-10-18T08:45:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497517525"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732595 51.048692)"
                },
                "email": [
                    "info@apartgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2764d214-b09c-443e-b249-60c254935966",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "G.App Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/536",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/536",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Unterwegs und gern doch ein Zuhausegef\u00fchl? In einem Studio oder Appartement ist das m\u00f6glich. Nicht nur bei Leuten zu Hause, auch in Hotels kann man auf diese Weise seine Privatsph\u00e4re genie\u00dfen. ",
                    "en": "Keen to experience a feeling of home away from home? Then stay at a studio or apartment. You can enjoy a little privacy not only at private residences, but also at hotels. ",
                    "es": "\u00bfEst\u00e1 de viaje pero quiere sentirse como en casa? Entonces quiz\u00e1s sea mejor que se aloje en un apartamento o en un estudio. No solo en alojamientos particulares, sino tambi\u00e9n en hoteles puede disfrutar as\u00ed de su privacidad. ",
                    "nl": "Toch een beetje thuis op reis? Het kan wanneer je in een studio of appartement overnacht. Niet alleen bij mensen thuis maar ook in hotels kun je op deze manier van je privacy genieten. ",
                    "fr": "Envie d\u2019un air de chez soi en voyage? Vous l\u2019aurez en s\u00e9journant dans un studio ou un appartement. Chez l\u2019habitant ou dans des h\u00f4tels, vous profiterez ainsi de votre intimit\u00e9. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2199"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio und Appartements"
                ],
                "en": [
                    "Studios and apartments"
                ],
                "es": [
                    "Estudios y apartamentos"
                ],
                "nl": [
                    "Studio's en appartementen"
                ],
                "fr": [
                    "Studios et appartements"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihre eigene Unterkunft in Gent mieten"
                ],
                "en": [
                    "Rent your own place during your stay in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Alquile su propio hogar para pasar sus vacaciones"
                ],
                "nl": [
                    "Huur je eigen stek tijdens je verblijf in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Louez votre propre logement pendant votre s\u00e9jour"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:40:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio's en appartementen Gent",
                        "en": "Studios and apartments",
                        "es": "Studio's en appartementen Gent",
                        "nl": "Studio's en appartementen Gent",
                        "fr": "Studios et appartements"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/furnishedapartementsgent1_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio's en appartementen Gent",
                        "en": "Studios and apartments",
                        "es": "Studio's en appartementen Gent",
                        "nl": "Studio's en appartementen Gent",
                        "fr": "Studios et appartements"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-18T08:46:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                270
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7707d293-5353-46c2-a4ce-f55a4f038cd8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2199",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/studios-and-apartments",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 23",
                "created": "2012-10-18T08:45:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32497517525"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732595 51.048692)"
                },
                "email": [
                    "info@apartgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2764d214-b09c-443e-b249-60c254935966",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "G.App Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/536",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/536",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Unterwegs und gern doch ein Zuhausegef\u00fchl? In einem Studio oder Appartement ist das m\u00f6glich. Nicht nur bei Leuten zu Hause, auch in Hotels kann man auf diese Weise seine Privatsph\u00e4re genie\u00dfen. ",
                    "en": "Keen to experience a feeling of home away from home? Then stay at a studio or apartment. You can enjoy a little privacy not only at private residences, but also at hotels. ",
                    "es": "\u00bfEst\u00e1 de viaje pero quiere sentirse como en casa? Entonces quiz\u00e1s sea mejor que se aloje en un apartamento o en un estudio. No solo en alojamientos particulares, sino tambi\u00e9n en hoteles puede disfrutar as\u00ed de su privacidad. ",
                    "nl": "Toch een beetje thuis op reis? Het kan wanneer je in een studio of appartement overnacht. Niet alleen bij mensen thuis maar ook in hotels kun je op deze manier van je privacy genieten. ",
                    "fr": "Envie d\u2019un air de chez soi en voyage? Vous l\u2019aurez en s\u00e9journant dans un studio ou un appartement. Chez l\u2019habitant ou dans des h\u00f4tels, vous profiterez ainsi de votre intimit\u00e9. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2199"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio und Appartements"
                ],
                "en": [
                    "Studios and apartments"
                ],
                "es": [
                    "Estudios y apartamentos"
                ],
                "nl": [
                    "Studio's en appartementen"
                ],
                "fr": [
                    "Studios et appartements"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihre eigene Unterkunft in Gent mieten"
                ],
                "en": [
                    "Rent your own place during your stay in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Alquile su propio hogar para pasar sus vacaciones"
                ],
                "nl": [
                    "Huur je eigen stek tijdens je verblijf in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Louez votre propre logement pendant votre s\u00e9jour"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-14T08:40:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003582_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenmarkt Gent",
                        "en": "Korenmarkt Gent",
                        "es": "Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Korenmarkt Gent",
                        "fr": "Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005316.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005316.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenmarkt Gent",
                        "en": "Korenmarkt Gent",
                        "es": "Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Korenmarkt Gent",
                        "fr": "Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3592.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_DSC3592.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Korenmarkt Gent",
                        "en": "Korenmarkt Gent",
                        "es": "Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Korenmarkt Gent",
                        "fr": "Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks13-DT004364_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks13-DT004364_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenmarkt Gent",
                        "en": "Korenmarkt Gent",
                        "es": "Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Korenmarkt Gent",
                        "fr": "Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003568.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003568.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenmarkt Gent",
                        "en": "Korenmarkt Gent",
                        "es": "Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Korenmarkt Gent",
                        "fr": "Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004649_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004649_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenmarkt Gent",
                        "en": "Korenmarkt Gent",
                        "es": "Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Korenmarkt Gent",
                        "fr": "Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003565_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003565_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Korenmarkt Gent",
                        "en": "Korenmarkt Gent",
                        "es": "Korenmarkt Gent",
                        "nl": "Korenmarkt Gent",
                        "fr": "Korenmarkt Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks22-DT005316.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks22-DT005316.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Am Korenmarkt einen Genter Kaffee",
                        "en": "Ghent coffee at the Korenmarkt",
                        "es": "Un caf\u00e9 gant\u00e9s en la Korenmarkt",
                        "nl": "Korenmarkt Gent",
                        "fr": "Un caf\u00e9 gantois sur le Korenmarkt"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-12T07:40:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                893
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1827",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/ghent-coffee-korenmarkt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt",
                "created": "2011-12-08T16:32:08+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721831 51.05458)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/04bb34bf-5541-43e0-b567-4138c3c0de72",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Korenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/218",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/218",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Auf der Suche nach einer Kneipe oder einem Restaurant mit traditionellem Ambiente? Dann legen Sie unbedingt am Korenmarkt unbedingt eine Pause ein! Der Platz ist nicht nur geschichtstr\u00e4chtig, sondern auch ein einziges gro\u00dfes Stra\u00dfencaf\u00e9. Dort eignet sich jede Tageszeit f\u00fcr ein k\u00fchles Bierchen oder einen sch\u00f6nen Kaffee. Die atemberaubende Aussicht gibt es ganz umsonst dazu! Lassen Sie Ihren Blick \u00fcber die wundersch\u00f6nen Fassaden schweifen und genie\u00dfen Sie Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Touristenmagnet </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Zeigt sich die Fr\u00fchlingssonne am Korenmarkt, ist das f\u00fcr die Stra\u00dfencaf\u00e9s der Fr\u00fchlingsstart.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es k\u00f6nnte fast ein altes Genter Sprichwort sein.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie k\u00f6nnen diesen Spruch auch ganz w\u00f6rtlich nehmen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der <strong>neu gestaltete, verkehrsberuhigte Platz</strong> ist ein Anziehungspunkt f\u00fcr Genie\u00dfer.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sowohl f\u00fcr Besucher, die einen ruhigen Ort f\u00fcr eine kleine Pause suchen, als auch f\u00fcr die waschechten Genter, die sich hier gern zum Kaffeeklatsch einfinden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Ein gro\u00dfes Bier in Klein Turkije</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Korenmarkt befindet sich mitten im historischen Zentrum Gents.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Er umgibt <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8\" href=\"/de/staunen-erleben/st-nikolaus-kirche\" title=\"St.-Nikolaus-Kirche\">die imposante St.-Nikolaus-Kirche</a>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sehen Sie sich dieses <strong>beeindruckende Beispiel eines Bauwerks der Scheldegotik </strong>einmal n\u00e4her an!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wenn Sie durch die <strong>Kneipengasse</strong> <strong>Klein Turkije</strong> schlendern, kommen Sie an diesem pr\u00e4chtigen Bauwerk vorbei.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dort, wo man sich heute ein regionales Bierchen g\u00f6nnt, fanden in fr\u00fcheren Zeiten \u2013 was f\u00fcr eine Ironie \u2013 \u00f6ffentliche Versteigerungen statt. Der Name Klein Turkije soll sich auch nicht vom Land T\u00fcrkei herleiten, sondern eine Verballhornung von <em>ter keie gaan</em> sein, was so viel wie \"in Konkurs gehen\" bedeutet.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Donkersteeg, alles andere als dunkel!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der anderen Seite des Korenmarkts befindet sich der Donkersteeg.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Obwohl man bei diesem Namen eher an eine dunkle Gasse denkt, ist es eine belebte Einkaufsstra\u00dfe.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Von Schmuck und Lederwaren \u00fcber Mode bis zur ber\u00fchmten belgischen Schokolade bekommen Sie dort alles.</span> <strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr Fashionistas und Feinschmecker ein absolutes Muss.</span></strong> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bei <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6\" href=\"/de/gastronomie/mokabon\" title=\"Mokabon\">Mokabon</a> sollten Sie dann eine nette Kaffeepause einlegen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diese <strong>legend\u00e4re Genter Kaffeebar </strong>ist inzwischen das Mekka f\u00fcr k\u00f6stlichen Mokka!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003561.jpg?itok=rOWKz3a6\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Korenmarkt in Gent\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jahrhundertealte Juwelen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Essen, Trinken und Shoppen: das Korenmarktviertel bietet aber noch viel mehr!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Obwohl der Platz im Lauf der Jahre mehrmals umgestaltet wurde, verk\u00f6rpert er immer noch die alte Genter Geschichte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Vor fast <strong>1000</strong> <strong>Jahren </strong>wurde hier Getreide gehandelt, das \u00fcber Schelde und Leie antransportiert wurde.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im Laufe des Mittelalters entwickelte sich der Korenmarkt daher zu einem <strong>Zentrum wirtschaftlicher Aktivit\u00e4t</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In sp\u00e4teren Jahren war er auch Ankunfts- und Abreiseort f\u00fcr Postkutschen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">So entstand Anfang des 20. Jahrhunderts das <strong>beeindruckende Postgeb\u00e4ude </strong>auf den Fundamenten des urspr\u00fcnglich geplanten K\u00f6niglichen Niederl\u00e4ndischen Theaters.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses Juwel, das heute als Einkaufszentrum, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b\" href=\"/de/uebernachten/1898-post\" title=\"1898 The Post \">Viersternehotel </a>und <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8\" href=\"/de/gastronomie/cobbler\" title=\"The Cobbler\">Cocktailbar </a>dient, sollten Sie sich unbedingt ansehen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Und von hier aus?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer Lust auf einen schier <strong>endlosen Shoppingmarathon</strong> hat, schlendert s\u00fcdlich der St.-Nikolaus-Kirche gleich weiter in die <strong>Veldstraat</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das ist eine der ber\u00fchmtesten Einkaufsstra\u00dfen von Gent. Sie entspricht in der belgischen Monopoly-Ausgabe der Schlossallee.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">\u00dcberqueren Sie die Br\u00fccke und schon sind Sie an <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/de/staunen-erleben/historie-der-gras-und-korenlei\" title=\"Historie an der Gras- und Korenlei\"><strong>Graslei</strong> und <strong>Korenlei</strong></a>!</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Auf der Nordseite des Korenmarkts sind Sie nur einen Katzensprung vom denkmalgesch\u00fctzten Viertel <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca\" href=\"/de/staunen-erleben/patershol-genter-kulinarikzentrum\" title=\"Patershol, Genter Kulinarikzentrum\"><strong>Het Patershol</strong> </a>entfernt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Lassen Sie diese <strong>malerischen mittelalterlichen Stra\u00dfen</strong> nicht links liegen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Are you looking for an authentic pub or restaurant? Be sure to try the Korenmarkt! The square is home to a wealth of stories... and it is one gigantic outdoor caf\u00e9. It\u2019s always a great place for a pint or an uplifting cup of coffee. And we promise you\u2019ll have a breathtaking view! Let your eyes wander over the magnificent fa\u00e7ades and enjoy Ghent to the full.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Magnetic charm</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">When the very first rays of spring sunshine peek through the clouds, everyone heads for the Korenmarkt. It might as well be included in Ghent\u2019s traditional customs. The <strong>newly refurbished square with restricted traffic</strong> is a real magnet for people who like to make the best of life. Visitors in search of a spot to relax sit shoulder to shoulder with born-and-bred Ghent residents sharing a chat over a cup of coffee.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Enjoy a beer in Klein Turkije</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Korenmarkt is right in the heart of the historic centre of Ghent, beside <a href=\"/en/see-do/st-nicholas-church\">the imposing St Nicholas Church</a>. Take a good look at this <strong>magnificent example of Scheldt Gothic architecture</strong>! Along the side of this beautiful building, you will find the pubs and bars of <strong>Klein Turkije</strong>. Ironically enough, the street where you can now enjoy a locally brewed beer was once the place where public auctions were held after bankruptcies. It is said that the name \u2018Klein Turkije\u2019, although it literally means \u201cLittle Turkey\u201d is not a reference to the country (or the bird), but a corruption of the saying <em>ter keie gaan,</em> to \u2018hit rock bottom\u2019.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Donkersteeg, full of lights</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">On the other side of the Korenmarkt is Donkersteeg. Although the name means \u2018dark alley\u2019, it is actually a vibrant shopping street boasting everything from jewellery, leather goods and fashion to handmade chocolates. <strong>A great gathering spot for fashion lovers and gourmets.</strong> Be sure to stop for coffee at <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6\" href=\"/en/eat-drink/mokabon\" title=\"Mokabon\">Mokabon</a>. This legendary <strong>Ghent coffee house </strong>is a Mecca for mocha!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003561.jpg?itok=rOWKz3a6\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Korenmarkt in Gent\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Age-old architecture</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">There\u2019s far more to the Korenmarkt area than eating, drinking and shopping. Although the square has been extensively refurbished over the years, you will still find centuries of Ghent history right before your eyes. Almost <strong>1000 years ago</strong>, this was the place where grain was traded after arriving in the city along the Scheldt and Lys rivers. This enabled the Korenmarkt to grow into an <strong>economic centre </strong>over the course of the Middle Ages. The square later became the place where mail coaches arrived and departed. This is why the <strong>imposing post-office building</strong> was built here at the beginning of the 20th century on the foundations of what was originally intended to be the Royal Dutch Theatre. This architectural gem, which has now been converted into a shopping centre,<a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b\" href=\"/en/overnight-stay/1898-post\" title=\"1898 The Post \"> 4-star hotel</a> and <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8\" href=\"/en/eat-drink/cobbler\" title=\"The Cobbler\">cocktail bar</a>, is a real must-see!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>What\u2019s near here?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">For a bountiful<strong> shopping spree</strong>, stroll due south from St Nicholas Church into the <strong>Veldstraat</strong>. This is one of Ghent\u2019s most famous shopping streets, featured on Belgian Monopoly boards (where Piccadilly or Marvin Gardens would be on a British or American board). A stone\u2019s throw away, you have <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/en/see-do/history-graslei-and-korenlei\" title=\"History on the Graslei and Korenlei\">the <strong>Graslei</strong>, and the </a><strong><a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/en/see-do/history-graslei-and-korenlei\" title=\"History on the Graslei and Korenlei\">Korenlei</a> </strong>just<strong> </strong>across the water. At the northern end of the Korenmarkt, you are very close to <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca\" href=\"/en/see-do/patershol-culinary-heart-ghent\" title=\"Patershol, culinary heart of Ghent\">the <strong>Patershol</strong></a>: an entire listed neighbourhood. Be sure not to miss these <strong>picturesque mediaeval streets</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfEst\u00e1 buscando una cervecer\u00eda o un restaurante en un marco aut\u00e9ntico? \u00a1Entonces p\u00e1sese por la plaza Korenmarkt! No solo es un sitio lleno de historias, sino tambi\u00e9n toda una terraza monumental. Aqu\u00ed siempre encontrar\u00e1 un agradable caf\u00e9 o una buena cerveza, en medio de un escenario como pocos. Deje que su vista saboree las magn\u00edficas fachadas y disfrute de Gante.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Polo de atracci\u00f3n</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">En cuanto el sol atraviesa las nubes ya a principios de primavera, toda una multitud de amantes de las terrazas se instala en la Korenmarkt, sin fallar un a\u00f1o tras otro. Por eso no es extra\u00f1o que atraiga tambi\u00e9n a los visitantes: esta plaza reformada y<strong> de tr\u00e1fico reducido </strong>es un entorno de lo m\u00e1s pl\u00e1cido y agradable tanto para tomarse un descanso como para pasar toda la tarde de tertulia con los amigos.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De cervezas en Klein Turkije</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Korenmarkt se encuentra en medio del casco hist\u00f3rico de Gante, en torno a <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8\" href=\"/es/ver-y-hacer/iglesia-de-san-nicolas\" title=\"Iglesia de San Nicol\u00e1s\">la majestuosa Iglesia de San Nicol\u00e1s</a>. \u00a1Aproveche para contemplar con calma esta <strong>magn\u00edfica muestra de g\u00f3tico escaldiano</strong>! Puede pasear junto a este hermoso edificio por la calle <strong>Klein Turkije</strong>, conocida adem\u00e1s por sus <strong>numerosas cervecer\u00edas</strong>. Aqu\u00ed, donde ahora se disfruta de buenas cervezas regionales, antes se celebraban subastas p\u00fablicas por quiebra (\u00a1curiosa evoluci\u00f3n!). El nombre Klein Turkije significa literalmente \u201cpeque\u00f1a Turqu\u00eda\u201d, pero procede de la expresi\u00f3n <em>ter keie</em> (\u201cen quiebra\u201d).</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La Donkersteeg: de todo menos oscura</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Al otro lado, la Korenmarkt da a la calle Donkersteeg. Pese a su nombre (\u201cpasaje oscuro\u201d), es una animada calle de tiendas, desde joyas, moda o marroquiner\u00eda hasta chocolate artesanal. <strong>\u00a1Imprescindible para fashionistas y gourmets! </strong>Y no podemos olvidarnos del <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6\" href=\"/es/comida-bebida/mokabon\" title=\"Mokabon\">Mokabon</a>, un <strong>legendario local de caf\u00e9s</strong> que es toda una meca para tomar un moca (y otras especialidades).</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003561.jpg?itok=rOWKz3a6\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Korenmarkt in Gent\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las marcas de la historia</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La zona de la Korenmarkt es mucho m\u00e1s que comer, beber e ir de compras. Si bien a lo largo de los a\u00f1os ha pasado por bastantes obras de renovaci\u00f3n, la antigua historia de Gante sigue presente ante nuestros ojos. <strong>Hace casi 1000 a\u00f1os</strong> aqu\u00ed se comercializaba el cereal (<em>koren</em>) que ven\u00eda por el Escalda y el Lys, con lo que esta plaza se convirti\u00f3 durante la Edad Media en un importante <strong>centro econ\u00f3mico</strong>. M\u00e1s tarde ser\u00eda tambi\u00e9n punto de llegada y partida de diligencias, lo que llev\u00f3 a que a principios del siglo XX se construyese el <strong>imponente edificio de correos</strong> sobre los cimientos de lo que originariamente iba a ser el Teatro Real Neerland\u00e9s. Esta preciosa construcci\u00f3n, que ahora es un centro comercial, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b\" href=\"/es/alojarse/1898-post\" title=\"1898 The Post \">hotel de 4 estrellas</a> y <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8\" href=\"/es/comida-bebida/cobbler\" title=\"The Cobbler\">cocteler\u00eda</a>, es otro lugar imprescindible.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00bfY a partir de aqu\u00ed?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Si quiere una <strong>marat\u00f3n de compras</strong>, partiendo de la Iglesia de San Nicol\u00e1s en direcci\u00f3n sur tiene la calle <strong>Veldstraat</strong>, una calle de tiendas tan famosa que hasta aparece en el Monopoly flamenco. Si en vez de esto se dirige al r\u00edo, estar\u00e1 inmediatamente en <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/es/ver-y-hacer/los-historicos-graslei-y-korenlei\" title=\"Los hist\u00f3ricos Graslei y Korenlei\">el <strong>Graslei </strong>y el<strong> Korenlei</strong>.</a> Por el lado norte de la Korenmarkt, est\u00e1 a un tiro de piedra de un barrio hist\u00f3rico protegido: <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca\" href=\"/es/ver-y-hacer/patershol-la-gante-gastronomica\" title=\"Patershol: la Gante gastron\u00f3mica\">el <strong>Patershol</strong></a>. \u00a1No se pierda sus <strong>pintorescas calles medievales</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Op zoek naar een kroeg of restaurant in een authentiek decor? Hou zeker halt op de Korenmarkt! Het plein is niet enkel rijk aan verhalen, het is ook \u00e9\u00e9n gigantisch terras. Je kan er altijd terecht voor een pint of een deugddoende koffie. En wij beloven je een adembenemend uitzicht! Laat je ogen dwalen over de prachtige gevels en geniet van Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Trekpleister</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Priemt de zon doorheen de wolken bij de lentestart, dan strijkt \u2018t terrasjesvolk neer op de Korenmarkt. Het zou een oud Gents spreekwoord kunnen zijn. Maar je mag deze uitspraak gewoon letterlijk nemen. Het <strong>heraangelegde, autoluwe plein</strong> is een echte trekpleister voor genieters. Zowel voor bezoekers op zoek naar een rustplekje als voor rasechte Gentenaars die hun <em>koffieklets</em> willen houden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Een grote pint in Klein Turkije</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De Korenmarkt bevindt zich pal in het historische centrum van Gent. Rond <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8\" href=\"/nl/zien-doen/sint-niklaaskerk\" title=\"Sint-Niklaaskerk\">de monumentale Sint-Niklaaskerk</a>. Bekijk dit <strong>prachtig architecturaal staaltje</strong> <strong>scheldegotiek </strong>maar eens goed! Door het <strong>caf\u00e9straatje</strong> <strong>Klein Turkije</strong> kuier je langs het mooie bouwwerk heen. En waar je nu een streekbier nuttigt, werden vroeger \u2013 O, ironie! \u2013 openbare verkopen georganiseerd, na faillissementen. Klein Turkije zou zijn naam niet ontlenen aan het land, maar aan de verbasterde uitdrukking <em>ter keie gaan</em>, wat <em>failliet gaan</em> betekent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De Donkersteeg, allesbehalve donker!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Aan de andere kant sluit de Korenmarkt aan op de Donkersteeg. Hoewel de naam anders laat vermoeden, is dit een bruisend winkelstraatje. Van juwelen, lederwaren, mode tot ambachtelijke chocolade. <strong>Een must voor fashionista\u2019s en fijnproevers</strong>. Maar hou ook even koffiepauze bij <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6\" href=\"/nl/eten-drinken/mokabon\" title=\"Mokabon\">Mokabon</a>. Deze inmiddels <strong>legendarische Gentse koffiebar</strong> is h\u00e9t mekka van de lekkere mokka!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003561.jpg?itok=rOWKz3a6\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Korenmarkt in Gent\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eeuwenoude pareltjes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De Korenmarktbuurt is veel meer dan eten, drinken en winkelen! Hoewel het plein in de loop der jaren flink wat renovatie onderging, staat de oude Gentse geschiedenis je er nog vlak onder de neus. Bijna <strong>1000 jaar geleden</strong> werd hier het graan verhandeld dat via Schelde en Leie werd ingevoerd. Hierdoor groeide de Korenmarkt in de loop van de middeleeuwen uit tot een <strong>centrum van bedrijvigheid</strong>. Het plein werd later ook een start- en aankomstplaats voor postkoetsen. Als gevolg hiervan werd in begin 20ste eeuw het <strong>imposante postgebouw</strong> opgetrokken op de fundamenten van wat oorspronkelijk de Koninklijke Nederlandse Schouwburg moest worden. Dit pareltje, dat nu als winkelcentrum, <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b\" href=\"/nl/overnachten/1898-post\" title=\"1898 The Post \">4-sterrenhotel</a> \u00e9n <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8\" href=\"/nl/eten-drinken/cobbler\" title=\"The Cobbler\">cocktailbar</a> dienst doet, is een echte <em>must see</em>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>En vanaf hier?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Voor een eindeloze shoppingmarathon slenter je aan de Sint-Niklaaskerk direct zuidwaarts de Veldstraat in. E\u00e9n van de bekendste winkelstraten van Gent \u00e9n Monopoly. En over het water ben je direct aan <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/nl/zien-doen/historiek-op-de-gras-en-korenlei\" title=\"Historiek op de Gras- en Korenlei\">de Graslei en de Korenlei</a>! Aan de noordkant van de Korenmarkt ben je op een steenworp van de beschermde wijk <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca\" href=\"/nl/zien-doen/patershol-culinair-hart-van-gent\" title=\"Patershol, culinair hart van Gent\">Het Patershol</a> verwijderd. Laat deze pittoreske middeleeuwse straten zeker niet links liggen!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous cherchez un bistro ou un restaurant dans un cadre authentique ? Faites donc une halte au Korenmarkt. Si elle offre une incroyable richesse historique, cette place est aussi une immense terrasse. Vous y serez toujours les bienvenus pour une pinte fra\u00eeche ou un bon caf\u00e9. Paysage \u00e9poustouflant garanti ! Laissez votre regard s\u2019\u00e9garer parmi les superbes fa\u00e7ades, et profitez de la ville. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Attraction</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00ab\u00a0Quand le soleil perce les nuages \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e du printemps, vers les terrasses du Korenmarkt on voit affluer les gens.\u00a0\u00bb Il pourrait s\u2019agir d\u2019un vieux dicton local, mais cette phrase est \u00e0 prendre au pied de la lettre\u00a0: cette <strong>place pi\u00e9tonne r\u00e9cemment r\u00e9am\u00e9nag\u00e9e</strong> attire les bons vivants. Qu\u2019il s\u2019agisse de visiteurs en qu\u00eate de repos ou de Gantois venus papoter autour d\u2019un caf\u00e9.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Grande bi\u00e8re, Petite Turquie </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Korenmarkt se trouve en plein centre historique, autour de <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8\" href=\"/fr/voir-et-faire/eglise-saint-nicolas\" title=\"\u00c9glise Saint-Nicolas\">l\u2019imposante \u00c9glise Saint-Nicolas</a>. Observez bien cette <strong>merveille architecturale de style gothique scaldien\u00a0</strong>! Longez ce bel \u00e9difice en traversant <strong>Klein Turkije</strong>, la <strong>ruelle des bars</strong>. Si l\u2019on y d\u00e9guste aujourd\u2019hui des bi\u00e8res locales, on y organisait autrefois des ventes publiques \u00e0 la suite de faillites. Son nom (qui signifie \u00ab\u00a0Petite Turquie\u00a0\u00bb) serait en r\u00e9alit\u00e9 une d\u00e9formation de l\u2019expression <em>ter keie gaan</em>, qui signifie faire faillite, et non pas une r\u00e9f\u00e9rence au pays.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La Donkersteeg</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">De l\u2019autre c\u00f4t\u00e9, le Korenmarkt d\u00e9bouche sur la Donkersteeg (\u00ab\u00a0all\u00e9e sombre\u00a0\u00bb). Contrairement \u00e0 ce que son nom indique, il s\u2019agit d\u2019une petite rue commer\u00e7ante tr\u00e8s anim\u00e9e. Bijoux, maroquinerie, mode et chocolat artisanal\u00a0: <strong>elle fera le bonheur des fashionistas comme des fins gourmets</strong>. Entre deux emplettes, faites une pause caf\u00e9 chez <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6\" href=\"/fr/boire-manger/mokabon\" title=\"Mokabon\">Mokabon</a>. Ce <strong>d\u00e9sormais l\u00e9gendaire</strong> <strong>caf\u00e9 gantois </strong>est la Mecque du moka\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks01-DT003561.jpg?itok=rOWKz3a6\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"Korenmarkt in Gent\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption></figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Des tr\u00e9sors s\u00e9culaires </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Mais le Korenmarkt est bien plus qu\u2019un endroit o\u00f9 manger, boire et faire du shopping. Si cette place a subi de nombreuses r\u00e9novations au fil des ans, l\u2019histoire ancestrale de la ville de Gand y est encore bien pr\u00e9sente. <strong>Il y a pr\u00e8s de 1000 ans</strong>, on y vendait le grain amen\u00e9 par l\u2019Escaut et la Lys. C\u2019est ainsi que le Korenmarkt est devenu, au Moyen \u00c2ge, un v\u00e9ritable <strong>p\u00f4le d\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique</strong>. Par la suite, la place est \u00e9galement devenue le point de d\u00e9part et d\u2019arriv\u00e9e des diligences. C\u2019est pourquoi, au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle, un imposant b\u00e2timent des postes fut \u00e9rig\u00e9 sur les fondements de ce qui, \u00e0 la base, devait devenir le Th\u00e9\u00e2tre royal N\u00e9erlandais. Ne faites surtout pas l\u2019impasse sur ce petit bijou qui abrite aujourd\u2019hui un centre commercial, un <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b\" href=\"/fr/dormir/1898-post\" title=\"1898 The Post \">h\u00f4tel 4 \u00e9toiles</a> et un <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8\" href=\"/fr/boire-manger/cobbler\" title=\"The Cobbler\">bar \u00e0 cocktails</a>\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Et \u00e0 partir de l\u00e0 ?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Pour un <strong>marathon shopping digne de ce nom</strong>, enfoncez-vous dans la <strong>Veldstraat</strong>, au sud de l\u2019\u00e9glise Saint-Nicolas. Une des rues commer\u00e7antes les plus c\u00e9l\u00e8bres de Gand \u2013 et du Monopoly\u00a0! Traversez l\u2019eau pour rejoindre <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878\" href=\"/fr/voir-et-faire/lhistoire-des-graslei-et-korenlei\" title=\"L\u2019histoire des Graslei et Korenlei\">les<strong> Graslei et Korenlei.</strong></a></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Au nord du Korenmarkt, en quelques enjamb\u00e9es, vous arriverez dans le quartier prot\u00e9g\u00e9 <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca\" href=\"/fr/voir-et-faire/patershol-la-gastronomie-gantoise\" title=\"Patershol, la gastronomie gantoise\">du <strong>Patershol</strong></a>. Ses rues m\u00e9di\u00e9vales et pittoresques valent le d\u00e9tour\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1827"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                [
                    439
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Am Korenmarkt einen Genter Kaffee"
                ],
                "en": [
                    "Ghent coffee at the Korenmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Un caf\u00e9 gant\u00e9s en la Korenmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Een Gentse koffie op de Korenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Un caf\u00e9 gantois sur le Korenmarkt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In einem Stra\u00dfencaf\u00e9 im jahrhundertealten Zentrum!"
                ],
                "en": [
                    "Watch the world go by in the old town."
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Una terraza que ha visto pasar los siglos!"
                ],
                "nl": [
                    "Pik een terrasje mee in het eeuwenoude centrum!"
                ],
                "fr": [
                    "En terrasse au c\u0153ur d\u2019une ville ancestrale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-07-09T07:37:01+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c819162f-0641-44ab-9774-0c1a61fb43c2"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006684.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks35-DT006684.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Klokke Roeland Gent",
                        "en": "Klokke Roeland Gent",
                        "es": "Klokke Roeland Gent",
                        "nl": "Klokke Roeland Gent",
                        "fr": "Klokke Roeland Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/klokkeroeland_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/klokkeroeland_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Klokke Roeland Gent",
                        "en": "Klokke Roeland Gent",
                        "es": "Klokke Roeland Gent",
                        "nl": "Klokke Roeland Gent",
                        "fr": "Klokke Roeland Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/klokkeroeland_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/klokkeroeland_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Klokke Roeland Gent",
                        "en": "Klokke Roeland Gent",
                        "es": "Klokke Roeland Gent",
                        "nl": "Klokke Roeland Gent",
                        "fr": "Klokke Roeland Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Klokke Roeland Gent",
                        "en": "Klokke Roeland Gent",
                        "es": "Klokke Roeland Gent",
                        "nl": "Klokke Roeland Gent",
                        "fr": "Klokke Roeland Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-12T07:39:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                823
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3d12a4f8-aba9-4778-b9c1-02122fe97958",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2191",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/roeland-bell",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Poeljemarkt",
                "created": "2016-04-21T07:32:24+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724622 51.054262)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2d5caa90-01b7-4229-a7d9-c1f7ace20334",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Poeljemarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/972",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/972",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Lied \u201eKlokke Roeland\u201c ist eigentlich die Genter Hymne. Diese Glocke, \u201edie gro\u00dfe Triomfante\u201c, tr\u00e4gt den Namen Roeland, nach der ersten gro\u00dfen Glocke des Belfrieds. Die Glocke barst 1914 und wurde danach aus dem Belfried geschaffen. Wieder restauriert h\u00e4ngt sie jetzt im eigens entworfenen \u201eStuhl\u201c neben der St.-Nikolaus-Kirche. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Interesse am Genter Glockenspiel? Dann unbedingt <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\" href=\"/de/staunen-erleben/der-genter-belfried-ein-weltkulturerbe\" title=\"Der Genter Belfried, ein Weltkulturerbe\">den Belfried</a> besuchen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The song Klokke Roeland (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Are you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? Then you must visit <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\" href=\"/en/see-do/ghent-belfry-world-heritage\" title=\"Ghent Belfry, world heritage\">the Belfry</a>.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La canci\u00f3n Klokke Roeland (\u201cla Campana Roeland\u201d) es por as\u00ed decir el himno de Gante. Esta campana, \u201cla Gran Triunfante\u201d, se llama tambi\u00e9n Roeland, en recuerdo de la primera gran campana del Campanario Municipal. La campana se rompi\u00f3 en 1914, tras lo que fue retirada del Campanario. Ahora cuelga restaurada, en un soporte dise\u00f1ado especialmente para ella, al lado de la Iglesia de San Nicol\u00e1s.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>\u00a0\u00bfLe interesa el carill\u00f3n de Gante? Pues no deje de hacer una visita al <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\" href=\"/es/ver-y-hacer/el-campanario-patrimonio-historico\" title=\"El Campanario, patrimonio hist\u00f3rico\">Campanario Municipal</a>.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het lied \u2018Klokke Roeland\u2019 is zowat het Gentse volkslied. Deze klok, \u2018De Grote Triomfante\u2019, wordt ook Roeland genoemd, naar de eerste grote klok van het Belfort. De klok barstte in 1914, waarna ze uit het Belfort werd gehaald. Nu hangt ze, gerestaureerd, in de speciaal ontworpen \u2018stoel\u2019 naast de Sint-Niklaaskerk. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ge\u00efnteresseerd in de Gentse beiaard? Breng zeker een bezoek aan <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\" href=\"/nl/zien-doen/het-belfort-van-gent-werelderfgoed\" title=\"Het Belfort van Gent, werelderfgoed\">het Belfort</a>.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La chanson \u00abKlokke Roeland\u00bb est en quelque sorte l\u2019hymne national de Gand. Cette cloche, \u00abLa Grande Triomphante\u00bb, est \u00e9galement appel\u00e9e Roeland en souvenir de la toute premi\u00e8re grande cloche du Beffroi. La cloche a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e en 1914, puis retir\u00e9e du Beffroi. Elle pend d\u00e9sormais, restaur\u00e9e, dans le \u00absi\u00e8ge\u00bb sp\u00e9cialement con\u00e7u \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019\u00c9glise Saint-Nicolas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Int\u00e9ress\u00e9 par le carillon gantois ? Ne manquez pas de visiter <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\" href=\"/fr/voir-et-faire/le-beffroi-patrimoine-mondial\" title=\"Le Beffroi, patrimoine mondial\">le Beffroi</a>.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2191"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/632522f8-4388-47d7-a7b3-a747e4b10487"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Die Rolandglocke"
                ],
                "en": [
                    "The Roeland Bell"
                ],
                "es": [
                    "Klokke Roeland"
                ],
                "nl": [
                    "Klokke Roeland"
                ],
                "fr": [
                    "Cloche Roeland"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die gro\u00dfe Triomfante"
                ],
                "en": [
                    "The Triumphant"
                ],
                "es": [
                    "La Gran Triunfante"
                ],
                "nl": [
                    "De Grote Triomfante"
                ],
                "fr": [
                    "La Grande Triomphante"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-21T13:38:39+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gebroeders Van Eyck",
                        "en": "Gebroeders Van Eyck",
                        "es": "Gebroeders Van Eyck",
                        "nl": "Gebroeders Van Eyck",
                        "fr": "Gebroeders Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gebr\u00fcder Van Eyck",
                        "en": "The Van Eyck brothers",
                        "es": "Hermanos Van Eyck",
                        "nl": "Gebroeders Van Eyck",
                        "fr": "Fr\u00e8res Van Eyck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-11T14:15:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                664
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31070e00-b71b-49db-b4aa-364a83c4b020",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2185",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/van-eyck-brothers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Limburgstraat ",
                "created": "2018-03-16T09:48:20+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7278979638259 51.052285370233)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f42fe42a-8670-4e71-a804-a85c1b6541bf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gebroeders Van Eyck - standbeeld"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2563",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2563",
                "modified": "2018-03-16T09:50:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die beiden Maler des Genter Altars sitzen mit dem R\u00fccken zur Vijdkapelle der Kathedrale, wo der Fl\u00fcgelaltar urspr\u00fcnglich stand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses grandiose Denkmal wurde hier anl\u00e4sslich der Weltausstellung geschaffen, die 1913 in Gent veranstaltet wurde. Damit werden die ber\u00fchmten Maler geehrt. M\u00e4nner, Frauen und Kinder bieten Blumen, Kr\u00e4nze und Blumengewinde an. Hubert, der \u00e4ltere der beiden Br\u00fcder, bl\u00e4ttert in der Bibel und Palette mit Pinsel liegen an seinen F\u00fc\u00dfen. Jan blickt in die Ferne und h\u00e4lt seine Palette dabei in der Hand.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The two painters of the Ghent Altar Piece have their backs turned to the Cathedral\u2019s Vijd chapel, where the painting was originally displayed. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>This grand monument was placed here for the 1913 World Expo, which was held in Ghent, as an ode to the painters. Men, women and children bring flowers, wreaths and garlands. Hubert, the oldest of the two brothers, looks through the pages of the bible while his palette and brushes lie at his feet. His brother Jan, meanwhile, looks straight ahead while holding his palette.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los dos autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico est\u00e1n sentados delante de la capilla Vijd de la catedral, donde se encontraba inicialmente su obra. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este grandioso monumento se instal\u00f3 aqu\u00ed con ocasi\u00f3n de la Exposici\u00f3n Universal que se celebr\u00f3 en Gante en 1913. Se trata de un homenaje a los pintores en el que hombres, mujeres y ni\u00f1os traen flores, coronas y guirnaldas. Hubert, el mayor de los dos hermanos, hojea la Biblia y tiene la paleta y los pinceles a sus pies. Jan mira hacia adelante con la paleta en la mano.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 2 schilders van het Lam Gods zitten met hun rug naar de Vijdkapel van de kathedraal, waar oorspronkelijk het schilderij hing. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dit grootse monument is hier geplaatst naar aanleiding van de Wereldtentoonstelling die in 1913 in Gent plaats had. Het is een huldebetoon aan de schilders. Mannen, vrouwen en kinderen brengen bloemen, kransen en guirlandes aan. Hubert, de oudste van de 2 broers, bladert in de bijbel en zijn schilderspalet en borstels liggen aan zijn voeten. Jan kijkt voor zich uit en heeft zijn schilderspalet in de hand.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les deux peintres de l\u2019Agneau Mystique tournent le dos \u00e0 la Vijdkapel de la cath\u00e9drale, o\u00f9 leur chef-d\u2019\u0153uvre \u00e9tait expos\u00e9 \u00e0 l\u2019origine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ce magnifique monument a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 ici \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019Exposition universelle de Gand en 1913. Il s\u2019agit d\u2019un hommage aux peintres. Hommes, femmes et enfants d\u00e9posent des fleurs, des couronnes et des guirlandes. Hubert, l\u2019a\u00een\u00e9 des fr\u00e8res, consulte la Bible, et sa palette ses pinceaux sont \u00e0 ses pieds. Jean regarde devant lui, avec sa palette dans la main.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2185"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gebr\u00fcder Van Eyck"
                ],
                "en": [
                    "The Van Eyck brothers"
                ],
                "es": [
                    "Hermanos Van Eyck"
                ],
                "nl": [
                    "Gebroeders Van Eyck"
                ],
                "fr": [
                    "Fr\u00e8res Van Eyck"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Maler des Genter Altars"
                ],
                "en": [
                    "The painters of the Ghent Altar Piece"
                ],
                "es": [
                    "Los autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"
                ],
                "nl": [
                    "De schilders van het Lam Gods"
                ],
                "fr": [
                    "Les peintres de l\u2019Agneau Mystique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T09:50:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004722.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004722.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000469_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000469_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Prinsenhof-DT000469.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Prinsenhof-DT000469.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-11T13:34:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -175
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ed61cd-ba01-4096-8022-966950a7a233",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2177",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bridge-imperial-pleasures",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Prinsenhof",
                "created": "2011-11-16T09:11:47+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71627 51.05862)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Prinsenhof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/195",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eBr\u00fccke der kaiserlichen Freuden\u201c \u00fcberspannt seit dem Karlsjahr 2000 die Lieve. Sie zeigt Bilder des Genter Bildhauers und Kleink\u00fcnstlers Walter de Buck (1934-2014), die sich auf verschiedene Legenden \u00fcber das Leben Karls V. beziehen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im 19. Jahrhundert entstanden zahlreiche Geschichten und Legenden \u00fcber Kaiser Karl V. An beiden Seiten der Br\u00fccke wird eine solche Geschichte dargestellt.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Schiff ist ein Hinweis auf die Geschichte des Schiffsziehers. Der Kaiser lief auf einem Leinpfad einem Bootsmann vor die F\u00fc\u00dfe, wodurch dessen Schiff auf Grund auflief. Der Kapit\u00e4n, der Kaiser Karl zwang, das Schiff wieder flott zu machen, erhielt von diesem \u201eSchiffszieher\u201c ein neues Schiff.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerk \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In der N\u00e4he der Br\u00fccke k\u00f6nnen Sie noch ein Kunstwerk von Walter De Buck sehen: \u201cTaptoe Feest\u201d. Er entwarf es 1993 anl\u00e4sslich des 25-j\u00e4hrigen Jahrestags von Theater Taptoe, der legend\u00e4ren Puppentheatergruppe, die das Genter Puppentheater von 1968 bis 2009 im In- und Ausland ber\u00fchmt machte. TAPTOE's erf, die Organisation, die das Erbe der Theatergruppe sch\u00fctzt, schenkte der Stadt Gent die Skulptur und diese gab ihr einen festen Platz im Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Bridge of Imperial Pleasures was built across the Lieve in the year 2000 and features sculptures by Walter De Buck (1934-2014, Ghent-born sculptor and musician). These refer to various legends relating to the life of Charles V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>In the 19th century numerous stories and legends were invented about the Emperor Charles \u2013 also known as Charles V \u2013 many of which are depicted at each end of this bridge.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">One of the sculptures depicts a boat, referring to the story of Charles V as a \u2018ship puller\u2019. According to the legend, Charles V stood in the way of a boatswain\u2019s towing path, causing the boat to run aground. The captain forced Charles V to pull the boat away from the shore again. Subsequently, the captain was given a new boat by the \u2018ship puller\u2019.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2> \u201cTaptoe Feest\u201d work of art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Near the bridge you can see another work of art created by Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>He designed it in 1993 on the occasion of the twenty-fifth anniversary of Theater Taptoe, the legendary puppet theatre company which brought the Ghent puppet theatre national and international fame from 1968 to 2009.</span></span></span> <em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>TAPTOE's erf</span></span></span></em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>, the organization watching over the theatre company\u2019s heritage, donated the sculpture to the City of Ghent and they in turn gave it a permanent place at Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Puente de los Placeres Imperiales se construy\u00f3 sobre el Lieve en el a\u00f1o 2000 con ocasi\u00f3n del cincuentenario de Carlos V. Tiene esculturas del artista, m\u00fasico y actor Gant\u00e9s Walter De Buck (1934- 2014) que representan diversas leyendas sobre la vida del Emperador Carlos V\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En el siglo XIX se crearon numerosos relatos y leyendas sobre el Emperador Carlos V. En el extremo de este puente se representa uno de ellos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El barco se refiere a la historia del sirgador: un d\u00eda, el emperador tropez\u00f3 con un barquero que tiraba de la sirga para arrastrar el barco, y este \u00faltimo encall\u00f3. El capit\u00e1n oblig\u00f3 a Carlos V a tirar hasta soltar la embarcaci\u00f3n, y el emperador no solo lo hizo sino que adem\u00e1s le regal\u00f3 un barco nuevo.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La obra \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Cerca del puente puede ver una otra obra de arte de Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d. Dise\u00f1\u00f3 esta estatua en el a\u00f1o 1993, por motivo del 25 aniversario del teatro Theater Taptoe, la legendaria compa\u00f1\u00eda de teatro de t\u00edteres que contribuy\u00f3 a la fama nacional e internacional del teatro de t\u00edteres gant\u00e9s entre el 1968 y el 2009. TAPTOE\u2019s erf, la organizaci\u00f3n que vela por el patrimonio de la compa\u00f1\u00eda, don\u00f3 la estatua a la ciudad de Gante, quien le asign\u00f3 un sitio fijo en el Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Brug der Keizerlijke Geneugten werd in het Keizer Kareljaar 2000 over de Lieve gebouwd, met beelden van Walter De Buck (1934-2014, Gentse beeldhouwer en kleinkunstenaar), die verwijzen naar verschillende legendes over het leven van Karel V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In de 19de eeuw ontstonden veel verhalen en legendes over Keizer Karel. Aan de uiteindes van deze brug wordt zo\u2019n verhaal afgebeeld.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Het schip verwijst naar het verhaal van de scheepstrekker. De keizer liep op een jaagpad een bootsman voor de voeten, waardoor zijn schip strandde. De kapitein, die Karel dwong het schip weer los te trekken, kreeg een nieuwe boot van de \u2018scheepstrekker\u2019.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerk \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Vlakbij de brug zie je nog een kunstwerk van Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d. Hij ontwierp het in 1993 naar aanleiding van het vijfentwintigjarige bestaan van Theater Taptoe, het legendarische figurentheatergezelschap dat van 1968 tot 2009 het Gentse poppentheater in binnen- en buitenland faam bezorgde. TAPTOE's erf, de organisatie die waakt over het erfgoed van het gezelschap, schonk het beeld aan de Stad Gent en die gaf het beeld iets verder op een vaste plek in het Zilverhof.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux a \u00e9t\u00e9 construit sur la Lieve en 2000, ann\u00e9e de comm\u00e9moration des 500 ans de la naissance de l\u2019empereur Charles Quint. Les statues sont sign\u00e9es Walter De Buck (1934-2014, sculpteur et artiste fantaisiste gantois) et renvoient aux diff\u00e9rentes l\u00e9gendes qui entourent la vie de Charles Quint.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Au 19e si\u00e8cle, Charles Quint a fait l\u2019objet de nombreuses histoires et l\u00e9gendes. C\u2019est l\u2019une d\u2019entre elles qui est repr\u00e9sent\u00e9e aux extr\u00e9mit\u00e9s de ce pont.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le bateau \u00e9voque l\u2019histoire du haleur. Sur un chemin de halage, l\u2019empereur perturba le travail d\u2019un ma\u00eetre d\u2019\u00e9quipage, ce qui fit \u00e9chouer son bateau. Le capitaine, que Charles for\u00e7a \u00e0 d\u00e9tacher le bateau, re\u00e7ut un nouveau bateau du \u00abhaleur\u00bb.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u0152uvre d\u2019art \u00abTaptoe Feest\u00bb</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pr\u00e8s du pont, vous pouvez voir une autre \u0153uvre de Walter De Buck: \u00abTaptoe Feest\u00bb. L\u2019\u0153uvre a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue en 1993 \u00e0 l\u2019occasion du vingt-cinqui\u00e8me anniversaire de Theater Taptoe, la compagnie l\u00e9gendaire qui, entre 1968 et 2009, a fait la renomm\u00e9e de Gand, en Belgique comme \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, dans le milieu du th\u00e9\u00e2tre de marionnettes. TAPTOE's erf, l\u2019organisation qui veille sur l\u2019h\u00e9ritage de la compagnie, a fait don de la statue \u00e0 la Ville de Gand, qui l\u2019a install\u00e9e de mani\u00e8re p\u00e9renne sur la Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2177"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Br\u00fccke der kaiserlichen Freuden"
                ],
                "en": [
                    "Bridge of Imperial Pleasures"
                ],
                "es": [
                    "Puente de los Placeres Imperiales "
                ],
                "nl": [
                    "Brug der Keizerlijke Geneugten"
                ],
                "fr": [
                    "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entdecken Sie die Legende dieser Statue?"
                ],
                "en": [
                    "Discover the legend behind this statue"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfConoce usted la leyenda de esta estatua?"
                ],
                "nl": [
                    "Ontdek jij de legende in dit standbeeld?"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrirez-vous la l\u00e9gende de cette statue? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-18T11:04:24+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/coupure_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/coupure_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-09T08:22:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -2
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c0aa1cec-fe0b-4231-8ee5-85d315d1d20c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2174",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/coupure",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Coupure",
                "created": "2013-08-30T12:25:46+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71165 51.04993)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3feaccb0-3bdc-4a45-adfe-cfc46e61d9b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Coupure"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/798",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/798",
                "modified": "2018-02-28T09:30:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im 18. und 19. Jahrhundert war die Coupure eine stark frequentierte Wasserstra\u00dfe, die Gent mit Br\u00fcgge verband. Als die ersten Herrenh\u00e4user an den Ufern entstanden, wurden die Arbeiter verbannt (und bis Anfang des 20. Jahrhunderts sogar verjagt). Jetzt bieten die Ufer vielen Platanen Platz. . ",
                    "en": "In the 18th and 19th centuries, Coupure was a busy commercial canal that linked Ghent to Bruges. When the first town houses were built along the shore, the workers were banished (until the beginning of the 20th century, when they were literally expelled). Nowadays the shores are plane-lined.",
                    "es": "En los siglos XVIII y XIX la Coupure era una transitada v\u00eda comercial que conectaba Gante con Brujas. Cuando aparecieron las primeras casas se\u00f1oriales a lo largo de la orilla, los obreros se vieron desplazados (y, hasta principios del siglo XX, literalmente expulsados). Ahora las orillas albergan filas de pl\u00e1tanos. ",
                    "nl": "In de 18e en 19e eeuw was de Coupure een drukbevaren handelsweg die Gent met Brugge verbond. Toen de eerste herenhuizen langs de oever verschenen, werden arbeiders verbannen (en tot het begin van de 20ste eeuw letterlijk verjaagd). Nu bieden de oevers plaats aan rijen platanen.\r\n",
                    "fr": "Aux 18e et 19e si\u00e8cles, la Coupure \u00e9tait une voie commerciale navigable tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e qui reliait Gand \u00e0 Bruges. Lorsque les premi\u00e8res maisons de ma\u00eetre apparurent le long de la rive, les ouvriers furent bannis (et m\u00eame litt\u00e9ralement chass\u00e9s jusqu\u2019au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle). \u00c0 pr\u00e9sent, les rives sont bord\u00e9es de rang\u00e9es de platanes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2174"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Coupure"
                ],
                "en": [
                    "Coupure"
                ],
                "es": [
                    "Coupure"
                ],
                "nl": [
                    "Coupure"
                ],
                "fr": [
                    "Coupure"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Wasserstra\u00dfe zwischen Gent und Br\u00fcgge"
                ],
                "en": [
                    "Historical waterway between Ghent and Bruges"
                ],
                "es": [
                    "Un canal hist\u00f3rico entre Gante y Brujas"
                ],
                "nl": [
                    "Historische waterweg tussen Gent en Brugge"
                ],
                "fr": [
                    "Voie d'eau historique entre Gand et Bruges"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-02T09:45:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-antoniushof_2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-antoniushof_2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "en": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "es": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "nl": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "fr": "Sint-Antoniushof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-antoniushof_4_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-antoniushof_4_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "en": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "es": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "nl": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "fr": "Sint-Antoniushof Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-antoniushof_2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sint-antoniushof_2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "en": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "es": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "nl": "Sint-Antoniushof Gent",
                        "fr": "Sint-Antoniushof Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-09T06:58:52+00:00",
            "field_random_sort": [
                250
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e539f37c-f08e-459d-9ca2-afb2f4dfb3e3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2171",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/sint-antoniushof",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meelstraat",
                "created": "2014-10-23T14:02:25+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716935 51.060824)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1dc0f5db-9ced-4673-91d9-610d1a66b86a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sint-Antoniushof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/883",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/883",
                "modified": "2018-02-28T09:30:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mitte des 16. Jahrhunderts zog die \u201eSt.-Antonius-Gilde der Arkebusensch\u00fctzen\u201c an die Antoniuskaai, so erkl\u00e4rt sich der Name. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Als man im alten Kloster Seniorenwohnungen baute, wurde auch der Park neu gestaltet. Er besteht aus einem idyllischen St\u00fcckchen Klostergarten, einem Obstbaumgarten, Kr\u00e4uterrabatten, einem Wildblumengarten, Rasenfl\u00e4chen und einer Spielzone.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Sint-Antoniushof hat eine Fl\u00e4che von 9.040 m\u00b2.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the middle of the 16th century, the guild of harquebus shooters of Saint Anthony relocated to the quay known as the Antoniuskaai, which is where the name comes from.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">When serviced flats for senior citizens were set up in the former monastery, the park was also redesigned. It consists of an idyllic section of former monastery garden, an orchard, herb borders, a wildflower garden, lawns and a play area.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The Sint-Antoniushof measures 9,040 m\u00b2.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "A mediados del siglo XVI, el \u201cGremio de San Antonio de tiro de Arcabuz\u201d se traslad\u00f3 al muelle San Antonio (Antoniuskaai), de donde proviene su nombre.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Cuando se hicieron viviendas protegidas en el convento, tambi\u00e9n se reorganiz\u00f3 el parque. Ahora consiste de una bonita parte del antiguo jard\u00edn del convento, un huerto, franjas con hierbas, un jard\u00edn de flores salvajes, c\u00e9sped y una zona de juego.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Sint-Antoniushof tiene 9040 m\u00b2.\u00a0</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Halfweg de 16de eeuw verhuisde de \u2018Sint-Antoniusgilde van de haakbusschieters\u2019 naar de Antoniuskaai, vandaar de naam.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Toen in het oude klooster serviceflats voor senioren werden ingericht, werd ook het park heringericht. Het bestaat uit een idyllisch stukje oude kloostertuin, een boomgaard, kruidenborders, een wilde bloementuin, grasperken en een speelzone.\u00a0</p>\n\n<p>Het Sint-Antoniushof is 9.040 m\u00b2 groot.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au milieu du 16\u00e8me si\u00e8cle, la \u00abGuilde des arquebusiers de Saint-Antoine\u00bb a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 et s\u2019est install\u00e9e sur le quai Antoniuskaai, qui tient d\u2019ailleurs son nom de ce fait.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Lorsque des r\u00e9sidences-services pour personnes \u00e2g\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9es dans l\u2019ancien monast\u00e8re, le parc a \u00e9t\u00e9 compl\u00e8tement r\u00e9am\u00e9nag\u00e9. Ce parc comprend une partie idyllique de l\u2019ancien jardin du monast\u00e8re, un verger, des parterres d\u2019herbes aromatiques, un jardin de fleurs sauvages, des pelouses et une zone de jeux.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le Sint-Antoniushof mesure 9\u00a0040 m\u00b2.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2171"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sint-Antoniushof"
                ],
                "en": [
                    "Sint-Antoniushof"
                ],
                "es": [
                    "Sint-Antoniushof"
                ],
                "nl": [
                    "Sint-Antoniushof"
                ],
                "fr": [
                    "Sint-Antoniushof"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vom alten Klostergarten bis zum Park f\u00fcr jedermann"
                ],
                "en": [
                    "Old abbey garden turned park for all ages"
                ],
                "es": [
                    "De antiguo jard\u00edn de convento a parque para todos"
                ],
                "nl": [
                    "Van oude kloostertuin tot park voor jong en oud"
                ],
                "fr": [
                    "Ancien jardin du couvent, devenu un parc pour tous"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-20T12:42:15+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                [
                    2166
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nationale_bank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nationale_bank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nationalbank",
                        "en": "National Bank",
                        "es": "Banco Nacional",
                        "nl": "Nationale Bank Gent",
                        "fr": "Banque nationale "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nationale_bank.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nationale_bank.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nationalbank",
                        "en": "National Bank",
                        "es": "Banco Nacional",
                        "nl": "Nationale Bank Gent",
                        "fr": "Banque nationale "
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-08T14:13:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -96
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9b42c9d3-a7e6-4c95-a934-ba8b98a87af4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2167",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/national-bank",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Geraard de Duivelstraat 5",
                "created": "2016-04-21T07:51:08+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728264 51.052423)"
                },
                "email": [
                    "info@hogent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/10d32f84-86fa-423e-b84f-f19ed8981b83",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Nationale Bank"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/973",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/973",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Wegen der Einf\u00fchrung des Euro 2002 konnte die Verwaltung der belgischen Nationalbank abgebaut werden. 2009 war dieses neuklassische Geb\u00e4ude, das Anfang des 20. Jahrhunderts errichtet wurde, viel zu gro\u00df f\u00fcr die ostfl\u00e4mische Abteilung der Nationalbank. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Hochschule Gent hat das Geb\u00e4ude erworben, um dort unter anderen Unterrichtsr\u00e4ume und eine Kunstbibliothek unterzubringen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "With the introduction of the euro in 2002, the administration of the National Bank was ready to gradually downsize. In 2009 this neoclassical building dating back to the early 20th century had become far too large for the East Flemish branch of the National Bank of Belgium. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The University College Ghent purchased it to house, among other things, several teaching rooms and an art library.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Con la introducci\u00f3n del euro en 2002, la administraci\u00f3n de esta instituci\u00f3n belga entr\u00f3 en un proceso de reducci\u00f3n. En 2009 este edificio neocl\u00e1sico de principios del siglo XX se hab\u00eda quedado demasiado grande para la secci\u00f3n de Flandes Oriental del Banco Nacional. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La Escuela Superior de Gante lo compr\u00f3 para alojar en \u00e9l, entre otras cosas, aulas y una biblioteca de arte.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Door de invoering van de euro in 2002 kon de administratie van de Nationale Bank van Belgi\u00eb geleidelijk aan inkrimpen. In 2009 was dit neoklassieke gebouw uit het begin van de 20ste eeuw veel te groot geworden voor de Oost-Vlaamse afdeling van de Nationale Bank. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Hogeschool Gent heeft het gekocht om er onder meer leslokalen en een kunstbibliotheek in onder te brengen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Avec l\u2019introduction de l\u2019euro en 2002, l\u2019administration de la Banque nationale de Belgique a pu peu \u00e0 peu r\u00e9duire ses activit\u00e9s. \r\nEn 2009, ce b\u00e2timent n\u00e9oclassique du d\u00e9but du 20e si\u00e8cle \u00e9tait devenu trop grand pour le d\u00e9partement est-flandrien de la Banque nationale. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La Haute \u00c9cole de Gand l\u2019a achet\u00e9 pour y installer entre autres des salles de cours et une biblioth\u00e8que d\u2019art.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2167"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Nationalbank"
                ],
                "en": [
                    "National Bank"
                ],
                "es": [
                    "Banco Nacional"
                ],
                "nl": [
                    "Nationale bank"
                ],
                "fr": [
                    "Banque nationale "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Monumentales Geb\u00e4ude in neoklassizistischem Stil"
                ],
                "en": [
                    "Monumental Neo-Classical building"
                ],
                "es": [
                    "Edificio monumental de estilo neocl\u00e1sico"
                ],
                "nl": [
                    "Monumentaal gebouw in neoclassicistische stijl"
                ],
                "fr": [
                    "B\u00e2timent monumental de style n\u00e9oclassique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-15T15:42:44+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-08T13:35:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                354
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ba396d25-26e9-4c8d-baba-1e01f09f50b9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2159",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-falligan",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 172",
                "created": "2018-02-26T09:13:18+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7240403711548 51.050474469384)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/41034644-1f7e-4a40-ba19-de434d7ac897",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Falligan"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2455",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2455",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Herrenhaus gilt als Paradebeispiel f\u00fcr den Genter Rokoko. Die Fassade hat keine geraden Linien, sondern zeigt geschwungene ungleiche Elemente. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der franz\u00f6sische Adelige Falligan lie\u00df dieses Haus Mitte des 18. Jahrhunderts errichten. Er wollte sein Haus unbedingt am Kouter bauen, weil das damals der nobelste Platz der Stadt war. Auch jetzt beherbergt das Geb\u00e4ude noch immer den Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This town house is the prime example of rococo in Ghent. Instead of straight lines, the fa\u00e7ade features curly, uneven elements. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Falligan, a French aristocrat, had this house built in the mid-18th century. He insisted his house be built at Kouter, because that was the city\u2019s most prestigious square. Today the building still houses the Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta casa se\u00f1orial es el ejemplo por antonomasia del rococ\u00f3 gant\u00e9s. En la fachada no encontramos trazos planos, sino elementos sinuosos y desiguales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El noble franc\u00e9s Falligan mand\u00f3 edificar esta casa a mediados del siglo XVIII. Quer\u00eda irrenunciablemente tener su vivienda en el Kouter, ya que esta era la plaza m\u00e1s prestigiosa de la ciudad. A d\u00eda de hoy, el edificio sigue siendo la sede del Club des Nobles Falligan.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit herenhuis is h\u00e9t voorbeeld van de Gentse rococo. In de gevel vinden we geen rechte lijnen maar krullende, ongelijke elementen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Franse edelman Falligan liet dit huis optrekken in het midden van de 18de eeuw. Hij wilde zijn huis absoluut aan de Kouter bouwen, omdat dit het meest prestigieuze plein van de stad was. Nu huist in het pand nog altijd de Club des Nobles Falligan.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette maison de ma\u00eetre est l\u2019exemple par excellence du rococo gantois. Pas une seule ligne droite sur la fa\u00e7ade, rien que des ondulations et des \u00e9l\u00e9ments h\u00e9t\u00e9roclites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le noble fran\u00e7ais Falligan a fait construire cette maison au milieu du 18e si\u00e8cle. Il tenait \u00e0 tout prix \u00e0 ce que sa maison soit \u00e9rig\u00e9e sur le Kouter, qui \u00e9tait la place la plus prestigieuse de la ville. Aujourd\u2019hui, l\u2019immeuble abrite toujours le Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2159"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Falligan"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Gr\u00f6\u00dfe am Kouter"
                ],
                "en": [
                    "Former grandeur on the Kouter"
                ],
                "es": [
                    "Antigua grandeza en el Kouter"
                ],
                "nl": [
                    "Oude Grandeur aan de Kouter"
                ],
                "fr": [
                    "Grandeur d'antan sur le Kouter"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-02T10:04:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005458.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005458.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005457.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005457.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005462.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/GekroondeHoofden-DT005462.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GekroondeHoofden-DT005463.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/GekroondeHoofden-DT005463.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Gekroonde Hoofden",
                        "en": "De Gekroonde Hoofden",
                        "es": "De Gekroonde Hoofden",
                        "nl": "De Gekroonde Hoofden",
                        "fr": "De Gekroonde Hoofden"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-08T13:02:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2153",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-gekroonde-hoofden",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 4",
                "created": "2014-04-10T09:14:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333774"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7196504576721 51.05674328194)"
                },
                "email": [
                    "info@degekroondehoofden.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa44e541-2ded-4f5d-a79b-4d2be56e06ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gekroonde Hoofden"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/861",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/861",
                "modified": "2018-02-28T09:30:06+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Fleischrestaurant in der N\u00e4he der Grafenburg k\u00f6nnen Sie Rippchen essen, soviel Sie m\u00f6gen! Es ist ein beliebter Ort, der gern und oft von Gentern und Studenten aufgesucht wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">\u201eDe Gekroonde Hoofden\u201c ist ein bekanntes Spareribs-Restaurant im Herzen von Gent. Es ist in einem historischen Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1560 untergebracht. Es soll fr\u00fcher \u201eDe Draecke\u201c gehei\u00dfen haben.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Erkennen Sie die H\u00e4upter auf dieser H\u00e4userfassade aus dem 16. Jahrhundert?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Fassade dieses Geb\u00e4udes ist eine Art historisches Bilderbuch mit den H\u00e4uptern fl\u00e4mischer Grafen aus der Zeit zwischen dem 12. und 16. Jahrhundert. Der Erste ist Balduin der Konstantinopolitaner und der Letzte ist der spanische F\u00fcrst Philipp II. Das ber\u00fchmteste Haupt ist \u00fcber der Eingangst\u00fcr angebracht und stellt Kaiser Karl V. dar. Dieser F\u00fcrst wurde wenige Stra\u00dfen weiter auf dem Prinzenhof geboren.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this meat restaurant near the Castle of the Counts, you can eat as many ribs as you like! It is a popular place where local residents and students like to hang out.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">De Gekroonde Hoofden is a well-known ribs restaurant in the centre of Ghent. It is based in a historical building which dates back to 1560 and was formerly known as \u201cDe Draecke\u201d.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Do you recognise the heads on this 16th-century fa\u00e7ade?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">The fa\u00e7ade of this 16th-century house is like a historical picture book illustrated with the heads of the Counts of Flanders from the 12th to the 16th century. The first is Baldwin of Constantinople and the last is the Spanish king Philip II. The most famous head is the one of Charles V, just above the main door. This emperor was born just a few streets further away, at Prinsenhof.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00a1En este restaurante al lado del Castillo de los Condes de Flandes puede comer tantas costillas como pueda! Es un lugar muy conocido en el que encontrar\u00e1 muchos ganteses y estudiantes.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">De Gekroonde Hoofden es un restaurante muy famoso de costillas en el coraz\u00f3n de la ciudad. Est\u00e1 situado en una casa hist\u00f3rica que data de 1560. Se dice que antes se conoc\u00eda este edificio por el nombre \u201cDe Draecke\u201d (el drag\u00f3n).</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00bfReconoce las cabezas en esta fachada que data del siglo XVI?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La fachada de esta casa, que data del siglo XVI, es como un libro de estampas hist\u00f3rico con cabezas de condes de Flandes de entre el siglo XII y XVI. El primero es Balduino de Constantinopla y el \u00faltimo el monarca espa\u00f1ol Felipe II. La cabeza m\u00e1s famosa est\u00e1 en la puerta de entrada, la del emperador Carlos. Este monarca naci\u00f3 a pocas calles, en el Prinsenhof.</span></span></span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit vleesrestaurant vlakbij het Gravensteen krijg je zoveel ribbetjes als je op kan! Het is een populaire plaats waar Gentenaars en studenten graag vertoeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>De Gekroonde Hoofden is een bekend ribbetjesrestaurant in het hart van Gent. Het is gevestigd in een historisch huis uit 1560. Het gebouw zou vroeger bekend gestaan hebben als \u201cDe Draecke\u201d.</span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Herken jij de hoofden op deze 16de eeuwse gevel?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span>De gevel van dit 16de-eeuwse huis is een soort historisch prentjesboek met de hoofden van de graven van Vlaanderen tussen de 12de en 16de eeuw. De eerste is Boudewijn van Constantinopel en de laatste de Spaanse vorst Filips II. De meest bekende kop prijkt net boven de toegangsdeur, die van Keizer Karel. Deze vorst is enkele straten verder in het Prinsenhof geboren.</span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce restaurant de viande, situ\u00e9 tout pr\u00e8s du Ch\u00e2teau des Comtes, on vous servira autant de petits os que votre estomac vous le permet! Ce lieu populaire est appr\u00e9ci\u00e9 des Gantois et des \u00e9tudiants.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le restaurant De Gekroonde Hoofden a fait des <em>spare ribs</em> sa sp\u00e9cialit\u00e9 bien connue au c\u0153ur de Gand. Il est install\u00e9 dans une maison historique datant de 1560, qui aurait \u00e9t\u00e9 autrefois connue sous le nom \u00abDe Draecke\u00bb.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Reconnaissez-vous les t\u00eates qui ornent cette fa\u00e7ade du 16e si\u00e8cle?</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Sorte de livre d\u2019images historique, la fa\u00e7ade de cette demeure du 16e si\u00e8cle pr\u00e9sente les t\u00eates des comtes de Flandre du 12e au 16e si\u00e8cle, le premier \u00e9tant Baudouin de Constantinople et le dernier le souverain espagnol Philippe II. La figure la plus connue surmonte la porte d\u2019entr\u00e9e: c\u2019est Charles Quint, empereur n\u00e9 \u00e0 quelques rues de l\u00e0, dans le Prinsenhof.</span></span></span></span></span><span> </span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2153"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "en": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "es": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "nl": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ],
                "fr": [
                    "De Gekroonde Hoofden"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Rippchen: Essen nach Ermessen"
                ],
                "en": [
                    "All-you-can-eat ribs"
                ],
                "es": [
                    "Costillas \u201c\u00e0 volont\u00e9\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Ribbetjes \u00e0 volont\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Petits os \u00e0 volont\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T13:17:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/De-Gekroonde-Hoofden/141602035906247",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d877202-Reviews-De_Gekroonde_Hoofden-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c",
                [
                    1680
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kapel_norbertijnen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kapel_norbertijnen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kapelle der Norbertiner ",
                        "en": "The Norbertines\u2019 Chapel",
                        "es": "Capilla de los Norbertinos",
                        "nl": "Chapelle des Norbertins",
                        "fr": "Chapelle des Norbertins"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kapel_norbertijnen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/kapel_norbertijnen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kapelle der Norbertiner ",
                        "en": "The Norbertines\u2019 Chapel",
                        "es": "Capilla de los Norbertinos",
                        "nl": "Kapel Norbertijnen Gent",
                        "fr": "Chapelle des Norbertins"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-04T14:34:02+00:00",
            "field_random_sort": [
                1
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/501d5f3d-3248-4a7c-8c2a-18b4783f053d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2142",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/norbertines-chapel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Drongenhof 13-15",
                "created": "2016-04-21T13:25:32+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723634 51.059131)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c7a14f84-86db-43e1-a212-51caed5233f9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Kapel Norbertijnen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/974",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/974",
                "modified": "2018-02-28T09:30:14+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Nach der Zerst\u00f6rung ihrer Abtei in Drongen im 16. Jahrhundert bauten die Norbertiner diese sp\u00e4tgotische Kapelle, die bis dahin als Refugium diente, zu einer vorl\u00e4ufigen Abtei aus und blieben dort bis Ende des 17. Jahrhunderts. Unter der franz\u00f6sischen Besatzung wurde aus der Kapelle ein Lager. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Heute ist die Kapelle nur f\u00fcr tempor\u00e4re Ausstellungen oder Veranstaltungen ge\u00f6ffnet. Die Glasfenster stammen von dem K\u00fcnstler Wim Delvoye.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Following the destruction of their abbey in Drongen in the 16th century, the Norbertines converted this chapel in late-Gothic style \u2013 which had up to that point served as a shelter \u2013 into a temporary abbey, where they stayed until the late 17th century. Under the French regime, the chapel became a warehouse. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Today the chapel is only opened for temporary exhibitions or events. The glass windows were designed by the artist Wim Delvoye.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tras la destrucci\u00f3n de su abad\u00eda en Drongen en el siglo XVI, los norbertinos construyeron a partir de esta capilla g\u00f3tica tard\u00eda, que hasta entonces funcionaba como refugio, una abad\u00eda provisional, en la que permanecieron hasta finales del siglo XVII. Bajo dominio franc\u00e9s, la capilla pas\u00f3 a usarse como almac\u00e9n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ahora se abre \u00fanicamente para exposiciones temporales o eventos. Las vidrieras son del artista Wim Delvoye.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Na de vernieling van hun abdij in Drongen in de 16de eeuw bouwden de norbertijnen deze laatgotische kapel, die tot dan als refuge fungeerde, uit tot een voorlopige abdij en bleven er tot het einde van de 17de eeuw. Onder de Franse bezetting werd de kapel een opslagplaats. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nu is de kapel alleen open voor tijdelijke tentoonstellingen of evenementen. De glasramen zijn van kunstenaar Wim Delvoye.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Apr\u00e8s la destruction de leur abbaye de Drongen au 16e si\u00e8cle, les Norbertins ont transform\u00e9 cette chapelle de style gothique tardif, qui servait jusqu\u2019alors de refuge, en une abbaye temporaire et y sont rest\u00e9s jusqu\u2019\u00e0 la fin du 17e si\u00e8cle. La chapelle est devenue un entrep\u00f4t sous l\u2019occupation fran\u00e7aise. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aujourd\u2019hui, elle n\u2019ouvre ses portes que pour des expositions temporaires ou des manifestations. Les vitraux sont l\u2019\u0153uvre de l\u2019artiste Wim Delvoye.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2142"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kapelle der Norbertiner "
                ],
                "en": [
                    "The Norbertines\u2019 Chapel"
                ],
                "es": [
                    "Capilla de los Norbertinos"
                ],
                "nl": [
                    "Kapel Norbertijnen"
                ],
                "fr": [
                    "Chapelle des Norbertins"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Genter nennen sie die \u201eDrongenhofkapel\u201c "
                ],
                "en": [
                    "The locals call this chapel 'Drongenhofkapel'"
                ],
                "es": [
                    "Los ganteses lo llaman el  \u201cDrongenhofkapel\u201d "
                ],
                "nl": [
                    "De Gentenaars noemen dit de 'Drongenhofkapel' "
                ],
                "fr": [
                    "Baptis\u00e9e la chapelle Drongenhof par les Gantois"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-13T22:51:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ankara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ankara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ankara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ankara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:21:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -683
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/990a8814-aa8b-4b52-86b1-e895278c6f77",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1560",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ankara",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "892",
                    "ANKARA (Restaurant Ankara)",
                    "97",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 44",
                "created": "2012-04-18T13:11:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257818"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7243232507771 51.058306988482)"
                },
                "email": [
                    "info@ankararesto.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1e72ab1a-e6dc-4eaf-a21b-87e462eee377",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ankara"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/383",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/383",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches Genter t\u00fcrkisches Restaurant mit t\u00fcrkischen Spezialit\u00e4ten (wie t\u00fcrkische Pizza, Schmort\u00f6pfen und Mezze) zu sehr angenehmen Preisen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Einrichtung ist schlicht, aber es herrscht eine heitere Gem\u00fctlichkeit und es gibt eine gro\u00dfe Terrasse.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Typical Turkish restaurant with Turkish specialities (think Turkish pizza, stews and mezze) at reasonable prices. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is basic, with a noisy cosiness and there is quite a terrace.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "T\u00edpico restaurante turco que sirve especialidades de Turqu\u00eda como pizza, guisos y entremeses turcos por un precio muy razonable. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El decorado del interior es muy sencillo, el bullicio hace el ambiente acogedor y hay una terraza grande.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Typisch Gents Turks restaurant met Turkse specialiteiten (denk: Turkse pizza, stoofpotjes en mezze) tegen een zeer redelijke prijs. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur is basic, maar heeft een rumoerige gezelligheid \u00e9n er is een groot terras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant turco-gantois typique de sp\u00e9cialit\u00e9s turques (songez aux pizzas, pot\u00e9es et mezze turcs) \u00e0 un prix tr\u00e8s raisonnable. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019int\u00e9rieur, basique, baigne dans une sympathique ambiance d\u2019effervescence. Grande terrasse.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1560"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ankara"
                ],
                "en": [
                    "Ankara"
                ],
                "es": [
                    "Ankara"
                ],
                "nl": [
                    "Ankara"
                ],
                "fr": [
                    "Ankara"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "T\u00fcrkische Gastfreundschaft in Mittelalterviertel"
                ],
                "en": [
                    "Turkish hospitality in a Medieval setting"
                ],
                "es": [
                    "Hospitalidad turca en un barrio medieval"
                ],
                "nl": [
                    "Turkse gastvrijheid in een middeleeuwse buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Hospitalit\u00e9 turque dans un quartier du Moyen \u00c2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-22T08:34:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantankara/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ankara/4c471fc91ddec928ef579c32",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ankara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ankara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ankara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ankara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:21:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -683
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/990a8814-aa8b-4b52-86b1-e895278c6f77",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1560",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ankara",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "892",
                    "ANKARA (Restaurant Ankara)",
                    "97",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 44",
                "created": "2012-04-18T13:11:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257818"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7243232507771 51.058306988482)"
                },
                "email": [
                    "info@ankararesto.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1e72ab1a-e6dc-4eaf-a21b-87e462eee377",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ankara"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/383",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/383",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches Genter t\u00fcrkisches Restaurant mit t\u00fcrkischen Spezialit\u00e4ten (wie t\u00fcrkische Pizza, Schmort\u00f6pfen und Mezze) zu sehr angenehmen Preisen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Einrichtung ist schlicht, aber es herrscht eine heitere Gem\u00fctlichkeit und es gibt eine gro\u00dfe Terrasse.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Typical Turkish restaurant with Turkish specialities (think Turkish pizza, stews and mezze) at reasonable prices. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is basic, with a noisy cosiness and there is quite a terrace.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "T\u00edpico restaurante turco que sirve especialidades de Turqu\u00eda como pizza, guisos y entremeses turcos por un precio muy razonable. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El decorado del interior es muy sencillo, el bullicio hace el ambiente acogedor y hay una terraza grande.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Typisch Gents Turks restaurant met Turkse specialiteiten (denk: Turkse pizza, stoofpotjes en mezze) tegen een zeer redelijke prijs. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur is basic, maar heeft een rumoerige gezelligheid \u00e9n er is een groot terras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant turco-gantois typique de sp\u00e9cialit\u00e9s turques (songez aux pizzas, pot\u00e9es et mezze turcs) \u00e0 un prix tr\u00e8s raisonnable. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019int\u00e9rieur, basique, baigne dans une sympathique ambiance d\u2019effervescence. Grande terrasse.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1560"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ankara"
                ],
                "en": [
                    "Ankara"
                ],
                "es": [
                    "Ankara"
                ],
                "nl": [
                    "Ankara"
                ],
                "fr": [
                    "Ankara"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "T\u00fcrkische Gastfreundschaft in Mittelalterviertel"
                ],
                "en": [
                    "Turkish hospitality in a Medieval setting"
                ],
                "es": [
                    "Hospitalidad turca en un barrio medieval"
                ],
                "nl": [
                    "Turkse gastvrijheid in een middeleeuwse buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Hospitalit\u00e9 turque dans un quartier du Moyen \u00c2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-22T08:34:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantankara/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ankara/4c471fc91ddec928ef579c32",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ankara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ankara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ankara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ankara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:21:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -683
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/990a8814-aa8b-4b52-86b1-e895278c6f77",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1560",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ankara",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "892",
                    "ANKARA (Restaurant Ankara)",
                    "97",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 44",
                "created": "2012-04-18T13:11:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257818"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7243232507771 51.058306988482)"
                },
                "email": [
                    "info@ankararesto.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1e72ab1a-e6dc-4eaf-a21b-87e462eee377",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ankara"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/383",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/383",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches Genter t\u00fcrkisches Restaurant mit t\u00fcrkischen Spezialit\u00e4ten (wie t\u00fcrkische Pizza, Schmort\u00f6pfen und Mezze) zu sehr angenehmen Preisen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Einrichtung ist schlicht, aber es herrscht eine heitere Gem\u00fctlichkeit und es gibt eine gro\u00dfe Terrasse.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Typical Turkish restaurant with Turkish specialities (think Turkish pizza, stews and mezze) at reasonable prices. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is basic, with a noisy cosiness and there is quite a terrace.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "T\u00edpico restaurante turco que sirve especialidades de Turqu\u00eda como pizza, guisos y entremeses turcos por un precio muy razonable. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El decorado del interior es muy sencillo, el bullicio hace el ambiente acogedor y hay una terraza grande.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Typisch Gents Turks restaurant met Turkse specialiteiten (denk: Turkse pizza, stoofpotjes en mezze) tegen een zeer redelijke prijs. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur is basic, maar heeft een rumoerige gezelligheid \u00e9n er is een groot terras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant turco-gantois typique de sp\u00e9cialit\u00e9s turques (songez aux pizzas, pot\u00e9es et mezze turcs) \u00e0 un prix tr\u00e8s raisonnable. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019int\u00e9rieur, basique, baigne dans une sympathique ambiance d\u2019effervescence. Grande terrasse.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1560"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ankara"
                ],
                "en": [
                    "Ankara"
                ],
                "es": [
                    "Ankara"
                ],
                "nl": [
                    "Ankara"
                ],
                "fr": [
                    "Ankara"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "T\u00fcrkische Gastfreundschaft in Mittelalterviertel"
                ],
                "en": [
                    "Turkish hospitality in a Medieval setting"
                ],
                "es": [
                    "Hospitalidad turca en un barrio medieval"
                ],
                "nl": [
                    "Turkse gastvrijheid in een middeleeuwse buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Hospitalit\u00e9 turque dans un quartier du Moyen \u00c2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-22T08:34:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantankara/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ankara/4c471fc91ddec928ef579c32",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/ankara_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ankara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ankara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara Gent",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ankara-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ankara-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ankara Gent",
                        "en": "Ankara Gent",
                        "es": "Ankara Gent",
                        "nl": "Ankara",
                        "fr": "Ankara Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-05-23T12:21:44+00:00",
            "field_random_sort": [
                -683
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/990a8814-aa8b-4b52-86b1-e895278c6f77",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1560",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ankara",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "892",
                    "ANKARA (Restaurant Ankara)",
                    "97",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 44",
                "created": "2012-04-18T13:11:48+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257818"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7243232507771 51.058306988482)"
                },
                "email": [
                    "info@ankararesto.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1e72ab1a-e6dc-4eaf-a21b-87e462eee377",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ankara"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/383",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/383",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches Genter t\u00fcrkisches Restaurant mit t\u00fcrkischen Spezialit\u00e4ten (wie t\u00fcrkische Pizza, Schmort\u00f6pfen und Mezze) zu sehr angenehmen Preisen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die Einrichtung ist schlicht, aber es herrscht eine heitere Gem\u00fctlichkeit und es gibt eine gro\u00dfe Terrasse.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Typical Turkish restaurant with Turkish specialities (think Turkish pizza, stews and mezze) at reasonable prices. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The interior is basic, with a noisy cosiness and there is quite a terrace.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "T\u00edpico restaurante turco que sirve especialidades de Turqu\u00eda como pizza, guisos y entremeses turcos por un precio muy razonable. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El decorado del interior es muy sencillo, el bullicio hace el ambiente acogedor y hay una terraza grande.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Typisch Gents Turks restaurant met Turkse specialiteiten (denk: Turkse pizza, stoofpotjes en mezze) tegen een zeer redelijke prijs. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het interieur is basic, maar heeft een rumoerige gezelligheid \u00e9n er is een groot terras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant turco-gantois typique de sp\u00e9cialit\u00e9s turques (songez aux pizzas, pot\u00e9es et mezze turcs) \u00e0 un prix tr\u00e8s raisonnable. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019int\u00e9rieur, basique, baigne dans une sympathique ambiance d\u2019effervescence. Grande terrasse.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1560"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ankara"
                ],
                "en": [
                    "Ankara"
                ],
                "es": [
                    "Ankara"
                ],
                "nl": [
                    "Ankara"
                ],
                "fr": [
                    "Ankara"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "T\u00fcrkische Gastfreundschaft in Mittelalterviertel"
                ],
                "en": [
                    "Turkish hospitality in a Medieval setting"
                ],
                "es": [
                    "Hospitalidad turca en un barrio medieval"
                ],
                "nl": [
                    "Turkse gastvrijheid in een middeleeuwse buurt"
                ],
                "fr": [
                    "Hospitalit\u00e9 turque dans un quartier du Moyen \u00c2ge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-22T08:34:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/restaurantankara/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/ankara/4c471fc91ddec928ef579c32",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-46.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-46.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-48.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-48.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-14T08:14:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1970",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/inquiry-desk-visit-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Auskunftsstelle des Genter Fremdenverkehrsamt Visit Gent steht zur Verf\u00fcgung f\u00fcr jede touristische Information.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es ist eine Glaskonstruktion mit Blick auf das alte Torgeb\u00e4ude am St.-Veerleplein. Das Glas bewirkt eine gelungene Integration in den historischen Rahmen und l\u00e4dt zu einem Besuch ein.</p>\n\n<p>Glanzst\u00fcck dieses Konzepts f\u00fcr den Empfang ist der zentral aufgestellte multimediale Datentisch. Sie k\u00f6nnen \u00fcber eine innovative Touchscreen-Technologie umfassende Informationen zu Gent und in beschr\u00e4nktem Umfang auch zu anderen Kunstst\u00e4dten sowie der Provinz Ostflandern aufrufen. Auch Menschen mit einer mobilen oder visuellen Einschr\u00e4nkung werden die Informationen m\u00f6glichst optimal angeboten.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man erreicht die Auskunftsstelle \u00fcber den Appelbrugpark, entlang der Landungsbr\u00fccke des Alten Fischmarkts. Dazu mu\u00df man zuerst durch die Unterf\u00fchrung, die im Rahmen dieses Projekts von K\u00fcnstler Steve Locatelli neu gestaltet wurde, der sich vom Werregarenstraatje und dem fr\u00fcheren Fischmarkt inspirieren lie\u00df.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Visit Gent inquiry desk provides all tourist information. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is a glass construction that looks out onto the old gateway at Sint-Veerleplein. The glass fits in well with the historical surroundings and creates an inviting atmosphere.</p>\n\n<p>The showpiece of this concept is the centrally located multimedia data table, which you can use to request information about Ghent and \u2013 although to a lesser extent \u2013 about other art cities and East Flanders through innovative touch technology. The information is presented in a very accessible manner, also for persons with physical or visual impairments.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The inquiry desk can be reached through the Appelbrugparkje, along the jetty of the Old Fish Market, passing first through the subway created by artist Steve Locatelli for this project. He was inspired by the Werregarenstraatje, the Graffiti street, and the Old Fish Market of the olden days, of long ago.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Para obtener informaci\u00f3n tur\u00edstica, dir\u00edjase a la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es una construcci\u00f3n en vidrio que da al antiguo port\u00f3n monumental de la plaza Sint-Veerleplein. El uso de ese material posibilita una hermosa integraci\u00f3n en el marco hist\u00f3rico e invita a hacer una visita.</p>\n\n<p>La pieza insignia de este concepto de acogida es la mesa de datos multimedia colocada en el centro. En ella, a trav\u00e9s de una innovadora tecnolog\u00eda t\u00e1ctil, puede obtenerse informaci\u00f3n sobre Gante as\u00ed como, en menor medida, sobre ciudades vecinas de rico patrimonio y sobre la regi\u00f3n de Flandes Oriental. Esta informaci\u00f3n tambi\u00e9n se pone al alcance de las personas con discapacidades visuales o de movilidad de la forma m\u00e1s \u00f3ptima posible.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A la oficina se llega por el Appelbrugparkje, pasando por la pasarela de la Lonja. Para ello hay que atravesar el paso inferior que fue dise\u00f1ado en el marco de este proyecto por el artista Steve Locatelli, quien se dej\u00f3 inspirar por la callejuela Werregarenstraatje y la Lonja de anta\u00f1o.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Voor toeristische informatie kun je terecht in het infokantoor van Visit Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De glazen constructie geeft uit op het oude poortgebouw aan het Sint-Veerleplein. Het glas zorgt voor een mooie integratie in het historische kader en nodigt uit tot een bezoek.</p>\n\n<p>Pronkstuk van dit onthaalconcept is de centraal gepositioneerde multimediale datatafel. Je kunt er via een innovatieve aanraaktechnologie informatie opvragen over Gent, en in beperkte mate ook over de andere kunststeden en Oost-Vlaanderen. Ook voor mensen met een mobiele of visuele beperking wordt de informatie zo optimaal mogelijk ontsloten.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het infokantoor is ook bereikbaar via het Appelbrugparkje, langs de aanlegsteiger van de Oude Vismijn. In het kader van dit project pakte kunstenaar Steve Locatelli de onderdoorgang aan: hij liet zich inspireren door het Werregarenstraatje, ook gekend als Graffittistraatje, en de Vismijn van weleer.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pour des informations touristiques vous pouvez visiter le bureau d\u2019information de Visit Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau est une construction en verre, qui donne sur l\u2019ancienne porte d\u2019entr\u00e9e de la Sint-Veerleplein. Le verre assure une belle int\u00e9gration dans le cadre historique et invite \u00e0 la visite.</p>\n\n<p>V\u00e9ritable joyau de notre concept, la table de donn\u00e9es multim\u00e9dias est positionn\u00e9e au centre. Gr\u00e2ce \u00e0 une technologie tactile innovante, vous pouvez y demander des informations sur Gand ainsi que, dans une certaine mesure, sur les autres villes d\u2019art de Flandre orientale. Pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite ou malvoyantes, les informations sont \u00e9galement d\u00e9voil\u00e9es de la plus optimale des fa\u00e7ons.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau d\u2019information est aussi accessible via l\u2019Appelbrugparkje, le long du d\u00e9barcad\u00e8re de l&amp;#39;Ancien March\u00e9 aux Poissons. Vous devez d\u2019abord emprunter le passage souterrain, confi\u00e9 pour l\u2019occasion \u00e0 l\u2019artiste Steve Locatelli, qui s\u2019est laiss\u00e9 inspirer par la Werregarenstraatje, la ruelle aux graffitis, et le March\u00e9 aux Poissons d\u2019autrefois.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1970"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "leen.paelman@stad.gent"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993"
            ],
            "field_contact_person_name": [
                "Leen Paelman"
            ],
            "name": {
                "de": [
                    "Auskunftsstelle Visit Gent"
                ],
                "en": [
                    "Inquiry Desk Visit Gent"
                ],
                "es": [
                    "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Infokantoor Visit Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Bureau d'Information Visit Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Visit Gent hilft Ihnen gerne weiter!"
                ],
                "en": [
                    "Visit Ghent is here for you!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Visit Gent est\u00e1 a su disposici\u00f3n!"
                ],
                "nl": [
                    "Visit Gent staat voor je klaar!"
                ],
                "fr": [
                    "Visit Gent vous attend!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T14:25:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-46.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-46.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-48.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-48.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-14T08:14:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1970",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/inquiry-desk-visit-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Auskunftsstelle des Genter Fremdenverkehrsamt Visit Gent steht zur Verf\u00fcgung f\u00fcr jede touristische Information.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es ist eine Glaskonstruktion mit Blick auf das alte Torgeb\u00e4ude am St.-Veerleplein. Das Glas bewirkt eine gelungene Integration in den historischen Rahmen und l\u00e4dt zu einem Besuch ein.</p>\n\n<p>Glanzst\u00fcck dieses Konzepts f\u00fcr den Empfang ist der zentral aufgestellte multimediale Datentisch. Sie k\u00f6nnen \u00fcber eine innovative Touchscreen-Technologie umfassende Informationen zu Gent und in beschr\u00e4nktem Umfang auch zu anderen Kunstst\u00e4dten sowie der Provinz Ostflandern aufrufen. Auch Menschen mit einer mobilen oder visuellen Einschr\u00e4nkung werden die Informationen m\u00f6glichst optimal angeboten.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man erreicht die Auskunftsstelle \u00fcber den Appelbrugpark, entlang der Landungsbr\u00fccke des Alten Fischmarkts. Dazu mu\u00df man zuerst durch die Unterf\u00fchrung, die im Rahmen dieses Projekts von K\u00fcnstler Steve Locatelli neu gestaltet wurde, der sich vom Werregarenstraatje und dem fr\u00fcheren Fischmarkt inspirieren lie\u00df.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Visit Gent inquiry desk provides all tourist information. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is a glass construction that looks out onto the old gateway at Sint-Veerleplein. The glass fits in well with the historical surroundings and creates an inviting atmosphere.</p>\n\n<p>The showpiece of this concept is the centrally located multimedia data table, which you can use to request information about Ghent and \u2013 although to a lesser extent \u2013 about other art cities and East Flanders through innovative touch technology. The information is presented in a very accessible manner, also for persons with physical or visual impairments.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The inquiry desk can be reached through the Appelbrugparkje, along the jetty of the Old Fish Market, passing first through the subway created by artist Steve Locatelli for this project. He was inspired by the Werregarenstraatje, the Graffiti street, and the Old Fish Market of the olden days, of long ago.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Para obtener informaci\u00f3n tur\u00edstica, dir\u00edjase a la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es una construcci\u00f3n en vidrio que da al antiguo port\u00f3n monumental de la plaza Sint-Veerleplein. El uso de ese material posibilita una hermosa integraci\u00f3n en el marco hist\u00f3rico e invita a hacer una visita.</p>\n\n<p>La pieza insignia de este concepto de acogida es la mesa de datos multimedia colocada en el centro. En ella, a trav\u00e9s de una innovadora tecnolog\u00eda t\u00e1ctil, puede obtenerse informaci\u00f3n sobre Gante as\u00ed como, en menor medida, sobre ciudades vecinas de rico patrimonio y sobre la regi\u00f3n de Flandes Oriental. Esta informaci\u00f3n tambi\u00e9n se pone al alcance de las personas con discapacidades visuales o de movilidad de la forma m\u00e1s \u00f3ptima posible.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A la oficina se llega por el Appelbrugparkje, pasando por la pasarela de la Lonja. Para ello hay que atravesar el paso inferior que fue dise\u00f1ado en el marco de este proyecto por el artista Steve Locatelli, quien se dej\u00f3 inspirar por la callejuela Werregarenstraatje y la Lonja de anta\u00f1o.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Voor toeristische informatie kun je terecht in het infokantoor van Visit Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De glazen constructie geeft uit op het oude poortgebouw aan het Sint-Veerleplein. Het glas zorgt voor een mooie integratie in het historische kader en nodigt uit tot een bezoek.</p>\n\n<p>Pronkstuk van dit onthaalconcept is de centraal gepositioneerde multimediale datatafel. Je kunt er via een innovatieve aanraaktechnologie informatie opvragen over Gent, en in beperkte mate ook over de andere kunststeden en Oost-Vlaanderen. Ook voor mensen met een mobiele of visuele beperking wordt de informatie zo optimaal mogelijk ontsloten.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het infokantoor is ook bereikbaar via het Appelbrugparkje, langs de aanlegsteiger van de Oude Vismijn. In het kader van dit project pakte kunstenaar Steve Locatelli de onderdoorgang aan: hij liet zich inspireren door het Werregarenstraatje, ook gekend als Graffittistraatje, en de Vismijn van weleer.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pour des informations touristiques vous pouvez visiter le bureau d\u2019information de Visit Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau est une construction en verre, qui donne sur l\u2019ancienne porte d\u2019entr\u00e9e de la Sint-Veerleplein. Le verre assure une belle int\u00e9gration dans le cadre historique et invite \u00e0 la visite.</p>\n\n<p>V\u00e9ritable joyau de notre concept, la table de donn\u00e9es multim\u00e9dias est positionn\u00e9e au centre. Gr\u00e2ce \u00e0 une technologie tactile innovante, vous pouvez y demander des informations sur Gand ainsi que, dans une certaine mesure, sur les autres villes d\u2019art de Flandre orientale. Pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite ou malvoyantes, les informations sont \u00e9galement d\u00e9voil\u00e9es de la plus optimale des fa\u00e7ons.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau d\u2019information est aussi accessible via l\u2019Appelbrugparkje, le long du d\u00e9barcad\u00e8re de l&amp;#39;Ancien March\u00e9 aux Poissons. Vous devez d\u2019abord emprunter le passage souterrain, confi\u00e9 pour l\u2019occasion \u00e0 l\u2019artiste Steve Locatelli, qui s\u2019est laiss\u00e9 inspirer par la Werregarenstraatje, la ruelle aux graffitis, et le March\u00e9 aux Poissons d\u2019autrefois.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1970"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "leen.paelman@stad.gent"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993"
            ],
            "field_contact_person_name": [
                "Leen Paelman"
            ],
            "name": {
                "de": [
                    "Auskunftsstelle Visit Gent"
                ],
                "en": [
                    "Inquiry Desk Visit Gent"
                ],
                "es": [
                    "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Infokantoor Visit Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Bureau d'Information Visit Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Visit Gent hilft Ihnen gerne weiter!"
                ],
                "en": [
                    "Visit Ghent is here for you!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Visit Gent est\u00e1 a su disposici\u00f3n!"
                ],
                "nl": [
                    "Visit Gent staat voor je klaar!"
                ],
                "fr": [
                    "Visit Gent vous attend!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T14:25:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-46.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-46.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-48.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-48.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-14T08:14:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1970",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/inquiry-desk-visit-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Auskunftsstelle des Genter Fremdenverkehrsamt Visit Gent steht zur Verf\u00fcgung f\u00fcr jede touristische Information.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es ist eine Glaskonstruktion mit Blick auf das alte Torgeb\u00e4ude am St.-Veerleplein. Das Glas bewirkt eine gelungene Integration in den historischen Rahmen und l\u00e4dt zu einem Besuch ein.</p>\n\n<p>Glanzst\u00fcck dieses Konzepts f\u00fcr den Empfang ist der zentral aufgestellte multimediale Datentisch. Sie k\u00f6nnen \u00fcber eine innovative Touchscreen-Technologie umfassende Informationen zu Gent und in beschr\u00e4nktem Umfang auch zu anderen Kunstst\u00e4dten sowie der Provinz Ostflandern aufrufen. Auch Menschen mit einer mobilen oder visuellen Einschr\u00e4nkung werden die Informationen m\u00f6glichst optimal angeboten.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man erreicht die Auskunftsstelle \u00fcber den Appelbrugpark, entlang der Landungsbr\u00fccke des Alten Fischmarkts. Dazu mu\u00df man zuerst durch die Unterf\u00fchrung, die im Rahmen dieses Projekts von K\u00fcnstler Steve Locatelli neu gestaltet wurde, der sich vom Werregarenstraatje und dem fr\u00fcheren Fischmarkt inspirieren lie\u00df.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Visit Gent inquiry desk provides all tourist information. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is a glass construction that looks out onto the old gateway at Sint-Veerleplein. The glass fits in well with the historical surroundings and creates an inviting atmosphere.</p>\n\n<p>The showpiece of this concept is the centrally located multimedia data table, which you can use to request information about Ghent and \u2013 although to a lesser extent \u2013 about other art cities and East Flanders through innovative touch technology. The information is presented in a very accessible manner, also for persons with physical or visual impairments.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The inquiry desk can be reached through the Appelbrugparkje, along the jetty of the Old Fish Market, passing first through the subway created by artist Steve Locatelli for this project. He was inspired by the Werregarenstraatje, the Graffiti street, and the Old Fish Market of the olden days, of long ago.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Para obtener informaci\u00f3n tur\u00edstica, dir\u00edjase a la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es una construcci\u00f3n en vidrio que da al antiguo port\u00f3n monumental de la plaza Sint-Veerleplein. El uso de ese material posibilita una hermosa integraci\u00f3n en el marco hist\u00f3rico e invita a hacer una visita.</p>\n\n<p>La pieza insignia de este concepto de acogida es la mesa de datos multimedia colocada en el centro. En ella, a trav\u00e9s de una innovadora tecnolog\u00eda t\u00e1ctil, puede obtenerse informaci\u00f3n sobre Gante as\u00ed como, en menor medida, sobre ciudades vecinas de rico patrimonio y sobre la regi\u00f3n de Flandes Oriental. Esta informaci\u00f3n tambi\u00e9n se pone al alcance de las personas con discapacidades visuales o de movilidad de la forma m\u00e1s \u00f3ptima posible.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A la oficina se llega por el Appelbrugparkje, pasando por la pasarela de la Lonja. Para ello hay que atravesar el paso inferior que fue dise\u00f1ado en el marco de este proyecto por el artista Steve Locatelli, quien se dej\u00f3 inspirar por la callejuela Werregarenstraatje y la Lonja de anta\u00f1o.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Voor toeristische informatie kun je terecht in het infokantoor van Visit Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De glazen constructie geeft uit op het oude poortgebouw aan het Sint-Veerleplein. Het glas zorgt voor een mooie integratie in het historische kader en nodigt uit tot een bezoek.</p>\n\n<p>Pronkstuk van dit onthaalconcept is de centraal gepositioneerde multimediale datatafel. Je kunt er via een innovatieve aanraaktechnologie informatie opvragen over Gent, en in beperkte mate ook over de andere kunststeden en Oost-Vlaanderen. Ook voor mensen met een mobiele of visuele beperking wordt de informatie zo optimaal mogelijk ontsloten.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het infokantoor is ook bereikbaar via het Appelbrugparkje, langs de aanlegsteiger van de Oude Vismijn. In het kader van dit project pakte kunstenaar Steve Locatelli de onderdoorgang aan: hij liet zich inspireren door het Werregarenstraatje, ook gekend als Graffittistraatje, en de Vismijn van weleer.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pour des informations touristiques vous pouvez visiter le bureau d\u2019information de Visit Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau est une construction en verre, qui donne sur l\u2019ancienne porte d\u2019entr\u00e9e de la Sint-Veerleplein. Le verre assure une belle int\u00e9gration dans le cadre historique et invite \u00e0 la visite.</p>\n\n<p>V\u00e9ritable joyau de notre concept, la table de donn\u00e9es multim\u00e9dias est positionn\u00e9e au centre. Gr\u00e2ce \u00e0 une technologie tactile innovante, vous pouvez y demander des informations sur Gand ainsi que, dans une certaine mesure, sur les autres villes d\u2019art de Flandre orientale. Pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite ou malvoyantes, les informations sont \u00e9galement d\u00e9voil\u00e9es de la plus optimale des fa\u00e7ons.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau d\u2019information est aussi accessible via l\u2019Appelbrugparkje, le long du d\u00e9barcad\u00e8re de l&amp;#39;Ancien March\u00e9 aux Poissons. Vous devez d\u2019abord emprunter le passage souterrain, confi\u00e9 pour l\u2019occasion \u00e0 l\u2019artiste Steve Locatelli, qui s\u2019est laiss\u00e9 inspirer par la Werregarenstraatje, la ruelle aux graffitis, et le March\u00e9 aux Poissons d\u2019autrefois.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1970"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "leen.paelman@stad.gent"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993"
            ],
            "field_contact_person_name": [
                "Leen Paelman"
            ],
            "name": {
                "de": [
                    "Auskunftsstelle Visit Gent"
                ],
                "en": [
                    "Inquiry Desk Visit Gent"
                ],
                "es": [
                    "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Infokantoor Visit Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Bureau d'Information Visit Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Visit Gent hilft Ihnen gerne weiter!"
                ],
                "en": [
                    "Visit Ghent is here for you!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Visit Gent est\u00e1 a su disposici\u00f3n!"
                ],
                "nl": [
                    "Visit Gent staat voor je klaar!"
                ],
                "fr": [
                    "Visit Gent vous attend!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T14:25:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-46.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-46.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-48.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-48.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-14T08:14:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1970",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/inquiry-desk-visit-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Auskunftsstelle des Genter Fremdenverkehrsamt Visit Gent steht zur Verf\u00fcgung f\u00fcr jede touristische Information.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es ist eine Glaskonstruktion mit Blick auf das alte Torgeb\u00e4ude am St.-Veerleplein. Das Glas bewirkt eine gelungene Integration in den historischen Rahmen und l\u00e4dt zu einem Besuch ein.</p>\n\n<p>Glanzst\u00fcck dieses Konzepts f\u00fcr den Empfang ist der zentral aufgestellte multimediale Datentisch. Sie k\u00f6nnen \u00fcber eine innovative Touchscreen-Technologie umfassende Informationen zu Gent und in beschr\u00e4nktem Umfang auch zu anderen Kunstst\u00e4dten sowie der Provinz Ostflandern aufrufen. Auch Menschen mit einer mobilen oder visuellen Einschr\u00e4nkung werden die Informationen m\u00f6glichst optimal angeboten.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man erreicht die Auskunftsstelle \u00fcber den Appelbrugpark, entlang der Landungsbr\u00fccke des Alten Fischmarkts. Dazu mu\u00df man zuerst durch die Unterf\u00fchrung, die im Rahmen dieses Projekts von K\u00fcnstler Steve Locatelli neu gestaltet wurde, der sich vom Werregarenstraatje und dem fr\u00fcheren Fischmarkt inspirieren lie\u00df.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Visit Gent inquiry desk provides all tourist information. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is a glass construction that looks out onto the old gateway at Sint-Veerleplein. The glass fits in well with the historical surroundings and creates an inviting atmosphere.</p>\n\n<p>The showpiece of this concept is the centrally located multimedia data table, which you can use to request information about Ghent and \u2013 although to a lesser extent \u2013 about other art cities and East Flanders through innovative touch technology. The information is presented in a very accessible manner, also for persons with physical or visual impairments.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The inquiry desk can be reached through the Appelbrugparkje, along the jetty of the Old Fish Market, passing first through the subway created by artist Steve Locatelli for this project. He was inspired by the Werregarenstraatje, the Graffiti street, and the Old Fish Market of the olden days, of long ago.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Para obtener informaci\u00f3n tur\u00edstica, dir\u00edjase a la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es una construcci\u00f3n en vidrio que da al antiguo port\u00f3n monumental de la plaza Sint-Veerleplein. El uso de ese material posibilita una hermosa integraci\u00f3n en el marco hist\u00f3rico e invita a hacer una visita.</p>\n\n<p>La pieza insignia de este concepto de acogida es la mesa de datos multimedia colocada en el centro. En ella, a trav\u00e9s de una innovadora tecnolog\u00eda t\u00e1ctil, puede obtenerse informaci\u00f3n sobre Gante as\u00ed como, en menor medida, sobre ciudades vecinas de rico patrimonio y sobre la regi\u00f3n de Flandes Oriental. Esta informaci\u00f3n tambi\u00e9n se pone al alcance de las personas con discapacidades visuales o de movilidad de la forma m\u00e1s \u00f3ptima posible.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A la oficina se llega por el Appelbrugparkje, pasando por la pasarela de la Lonja. Para ello hay que atravesar el paso inferior que fue dise\u00f1ado en el marco de este proyecto por el artista Steve Locatelli, quien se dej\u00f3 inspirar por la callejuela Werregarenstraatje y la Lonja de anta\u00f1o.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Voor toeristische informatie kun je terecht in het infokantoor van Visit Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De glazen constructie geeft uit op het oude poortgebouw aan het Sint-Veerleplein. Het glas zorgt voor een mooie integratie in het historische kader en nodigt uit tot een bezoek.</p>\n\n<p>Pronkstuk van dit onthaalconcept is de centraal gepositioneerde multimediale datatafel. Je kunt er via een innovatieve aanraaktechnologie informatie opvragen over Gent, en in beperkte mate ook over de andere kunststeden en Oost-Vlaanderen. Ook voor mensen met een mobiele of visuele beperking wordt de informatie zo optimaal mogelijk ontsloten.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het infokantoor is ook bereikbaar via het Appelbrugparkje, langs de aanlegsteiger van de Oude Vismijn. In het kader van dit project pakte kunstenaar Steve Locatelli de onderdoorgang aan: hij liet zich inspireren door het Werregarenstraatje, ook gekend als Graffittistraatje, en de Vismijn van weleer.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pour des informations touristiques vous pouvez visiter le bureau d\u2019information de Visit Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau est une construction en verre, qui donne sur l\u2019ancienne porte d\u2019entr\u00e9e de la Sint-Veerleplein. Le verre assure une belle int\u00e9gration dans le cadre historique et invite \u00e0 la visite.</p>\n\n<p>V\u00e9ritable joyau de notre concept, la table de donn\u00e9es multim\u00e9dias est positionn\u00e9e au centre. Gr\u00e2ce \u00e0 une technologie tactile innovante, vous pouvez y demander des informations sur Gand ainsi que, dans une certaine mesure, sur les autres villes d\u2019art de Flandre orientale. Pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite ou malvoyantes, les informations sont \u00e9galement d\u00e9voil\u00e9es de la plus optimale des fa\u00e7ons.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau d\u2019information est aussi accessible via l\u2019Appelbrugparkje, le long du d\u00e9barcad\u00e8re de l&amp;#39;Ancien March\u00e9 aux Poissons. Vous devez d\u2019abord emprunter le passage souterrain, confi\u00e9 pour l\u2019occasion \u00e0 l\u2019artiste Steve Locatelli, qui s\u2019est laiss\u00e9 inspirer par la Werregarenstraatje, la ruelle aux graffitis, et le March\u00e9 aux Poissons d\u2019autrefois.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1970"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "leen.paelman@stad.gent"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993"
            ],
            "field_contact_person_name": [
                "Leen Paelman"
            ],
            "name": {
                "de": [
                    "Auskunftsstelle Visit Gent"
                ],
                "en": [
                    "Inquiry Desk Visit Gent"
                ],
                "es": [
                    "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Infokantoor Visit Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Bureau d'Information Visit Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Visit Gent hilft Ihnen gerne weiter!"
                ],
                "en": [
                    "Visit Ghent is here for you!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Visit Gent est\u00e1 a su disposici\u00f3n!"
                ],
                "nl": [
                    "Visit Gent staat voor je klaar!"
                ],
                "fr": [
                    "Visit Gent vous attend!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T14:25:40+00:00",
            "subjectOf": []
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=36",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=38",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=37",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}