{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-lounge.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-lounge.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-bedview1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-bedview1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HostelUppelinck-DT002040.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HostelUppelinck-DT002040.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-Uppelink-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-Uppelink-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-14T14:10:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -332
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1463",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hostel-uppelink",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielsplein 21",
                "created": "2012-09-14T12:50:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292794477"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719812 51.053952)"
                },
                "email": [
                    "info@hosteluppelink.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db3f0e13-7787-4684-9eec-3ccf7a1d5851",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hostel Uppelink"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/532",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/532",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hostel Uppelink befindet sich in einem historischen Geb\u00e4ude, mitten in der Altstadt, mit einem fantastischen Blick auf die ber\u00fchmten Genter T\u00fcrme. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Jugendhotel bietet erschwingliche \u00dcbernachtungen in Gemeinschaftszimmern, die aus 2 bis 14 Betten bestehen. In jedem Stockwerk gibt es Toiletten und die gemeinsamen sanit\u00e4ren R\u00e4ume verf\u00fcgen \u00fcber Waschbecken und gro\u00dfz\u00fcgige Duschen.</p>\n\n<p>Im Erdgeschoss gibt es einen Fr\u00fchst\u00fcckraum, einen gem\u00fctlichen Salon und Bar mit einer bezaubernd sch\u00f6nen Aussicht auf die Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hostel Uppelink is located in a historic building, in the heart of the historic city centre, and boasts an impressive view of Ghent\u2019s famous towers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The hostel offers affordable accommodation in shared rooms, with 2 to 14 beds per room. Every floor is equipped with toilets and the shared bathroom features sinks and large showers.</p>\n\n<p>On the ground floor there are a breakfast area, a cosy salon and bar, with an impressive view of the Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Hostel Uppelink est\u00e1 ubicado en un edificio monumental en pleno centro del casco viejo y cuenta con una vista espectacular de las famosas torres de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En este albergue se puede pernoctar por precios muy asequibles, en habitaciones compartidas de entre 2 y 14 camas por habitaci\u00f3n. En cada planta hay aseos, y en el cuarto de ba\u00f1o com\u00fan hay lavabos y amplias duchas.</p>\n\n<p>En la planta baja hay un comedor para desayunar, un acogedor sal\u00f3n y un bar. La vista desde aqu\u00ed sobre el Graslei es maravillosa.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hostel Uppelink is gevestigd in hartje Gent, in een historisch pand met een grandioos zicht op de beroemde torens. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het hostel biedt betaalbare overnachtingen aan in gemeenschappelijke kamers, met twee tot veertien bedden per kamer. Op elke verdieping zijn toiletten voorzien en de gemeenschappelijke sanitaire ruimte beschikt over wastafels en ruime douches.\u00a0</p>\n\n<p>De benedenverdieping met de ontbijtruimte, een gezellig salon en een bar kijkt uit op de Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Hostel Uppelink, situ\u00e9e dans un immeuble historique au c\u0153ur de la vieille ville, jouit d\u2019une vue imprenable sur les c\u00e9l\u00e8bres tours de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019auberge offre des s\u00e9jours abordables dans des chambres communes, compos\u00e9es de 2 \u00e0 14 lits. Des toilettes sont pr\u00e9vues \u00e0 chaque \u00e9tage et l\u2019espace sanitaire commun est \u00e9quip\u00e9 de lavabos et de douches spacieuses.</p>\n\n<p>Au rez-de-chauss\u00e9e il y a un espace petit-d\u00e9jeuner, un agr\u00e9able salon et un bar, avec une vue \u00e0 couper le souffle sur la Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1463"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "en": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "es": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "nl": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "fr": [
                    "Hostel Uppelink"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bei den drei T\u00fcrmen \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Stay beneath the three towers"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar bajo las tres torres"
                ],
                "nl": [
                    "Logeren onder de drie torens"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer sous les trois tours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:58:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/HostelUppelink/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hostel-uppelink/50071a82e4b0b9bb921c901c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hosteluppelink/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d3548702-Reviews-Hostel_Uppelink-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-lounge.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-lounge.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-bedview1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-bedview1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HostelUppelinck-DT002040.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HostelUppelinck-DT002040.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-Uppelink-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-Uppelink-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-14T14:10:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -332
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1463",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hostel-uppelink",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielsplein 21",
                "created": "2012-09-14T12:50:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292794477"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719812 51.053952)"
                },
                "email": [
                    "info@hosteluppelink.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db3f0e13-7787-4684-9eec-3ccf7a1d5851",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hostel Uppelink"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/532",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/532",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hostel Uppelink befindet sich in einem historischen Geb\u00e4ude, mitten in der Altstadt, mit einem fantastischen Blick auf die ber\u00fchmten Genter T\u00fcrme. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Jugendhotel bietet erschwingliche \u00dcbernachtungen in Gemeinschaftszimmern, die aus 2 bis 14 Betten bestehen. In jedem Stockwerk gibt es Toiletten und die gemeinsamen sanit\u00e4ren R\u00e4ume verf\u00fcgen \u00fcber Waschbecken und gro\u00dfz\u00fcgige Duschen.</p>\n\n<p>Im Erdgeschoss gibt es einen Fr\u00fchst\u00fcckraum, einen gem\u00fctlichen Salon und Bar mit einer bezaubernd sch\u00f6nen Aussicht auf die Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hostel Uppelink is located in a historic building, in the heart of the historic city centre, and boasts an impressive view of Ghent\u2019s famous towers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The hostel offers affordable accommodation in shared rooms, with 2 to 14 beds per room. Every floor is equipped with toilets and the shared bathroom features sinks and large showers.</p>\n\n<p>On the ground floor there are a breakfast area, a cosy salon and bar, with an impressive view of the Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Hostel Uppelink est\u00e1 ubicado en un edificio monumental en pleno centro del casco viejo y cuenta con una vista espectacular de las famosas torres de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En este albergue se puede pernoctar por precios muy asequibles, en habitaciones compartidas de entre 2 y 14 camas por habitaci\u00f3n. En cada planta hay aseos, y en el cuarto de ba\u00f1o com\u00fan hay lavabos y amplias duchas.</p>\n\n<p>En la planta baja hay un comedor para desayunar, un acogedor sal\u00f3n y un bar. La vista desde aqu\u00ed sobre el Graslei es maravillosa.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hostel Uppelink is gevestigd in hartje Gent, in een historisch pand met een grandioos zicht op de beroemde torens. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het hostel biedt betaalbare overnachtingen aan in gemeenschappelijke kamers, met twee tot veertien bedden per kamer. Op elke verdieping zijn toiletten voorzien en de gemeenschappelijke sanitaire ruimte beschikt over wastafels en ruime douches.\u00a0</p>\n\n<p>De benedenverdieping met de ontbijtruimte, een gezellig salon en een bar kijkt uit op de Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Hostel Uppelink, situ\u00e9e dans un immeuble historique au c\u0153ur de la vieille ville, jouit d\u2019une vue imprenable sur les c\u00e9l\u00e8bres tours de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019auberge offre des s\u00e9jours abordables dans des chambres communes, compos\u00e9es de 2 \u00e0 14 lits. Des toilettes sont pr\u00e9vues \u00e0 chaque \u00e9tage et l\u2019espace sanitaire commun est \u00e9quip\u00e9 de lavabos et de douches spacieuses.</p>\n\n<p>Au rez-de-chauss\u00e9e il y a un espace petit-d\u00e9jeuner, un agr\u00e9able salon et un bar, avec une vue \u00e0 couper le souffle sur la Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1463"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "en": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "es": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "nl": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "fr": [
                    "Hostel Uppelink"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bei den drei T\u00fcrmen \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Stay beneath the three towers"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar bajo las tres torres"
                ],
                "nl": [
                    "Logeren onder de drie torens"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer sous les trois tours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:58:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/HostelUppelink/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hostel-uppelink/50071a82e4b0b9bb921c901c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hosteluppelink/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d3548702-Reviews-Hostel_Uppelink-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-lounge.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-lounge.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-bedview1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-bedview1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HostelUppelinck-DT002040.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HostelUppelinck-DT002040.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-Uppelink-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-Uppelink-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-14T14:10:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -332
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1463",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hostel-uppelink",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielsplein 21",
                "created": "2012-09-14T12:50:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292794477"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719812 51.053952)"
                },
                "email": [
                    "info@hosteluppelink.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db3f0e13-7787-4684-9eec-3ccf7a1d5851",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hostel Uppelink"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/532",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/532",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hostel Uppelink befindet sich in einem historischen Geb\u00e4ude, mitten in der Altstadt, mit einem fantastischen Blick auf die ber\u00fchmten Genter T\u00fcrme. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Jugendhotel bietet erschwingliche \u00dcbernachtungen in Gemeinschaftszimmern, die aus 2 bis 14 Betten bestehen. In jedem Stockwerk gibt es Toiletten und die gemeinsamen sanit\u00e4ren R\u00e4ume verf\u00fcgen \u00fcber Waschbecken und gro\u00dfz\u00fcgige Duschen.</p>\n\n<p>Im Erdgeschoss gibt es einen Fr\u00fchst\u00fcckraum, einen gem\u00fctlichen Salon und Bar mit einer bezaubernd sch\u00f6nen Aussicht auf die Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hostel Uppelink is located in a historic building, in the heart of the historic city centre, and boasts an impressive view of Ghent\u2019s famous towers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The hostel offers affordable accommodation in shared rooms, with 2 to 14 beds per room. Every floor is equipped with toilets and the shared bathroom features sinks and large showers.</p>\n\n<p>On the ground floor there are a breakfast area, a cosy salon and bar, with an impressive view of the Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Hostel Uppelink est\u00e1 ubicado en un edificio monumental en pleno centro del casco viejo y cuenta con una vista espectacular de las famosas torres de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En este albergue se puede pernoctar por precios muy asequibles, en habitaciones compartidas de entre 2 y 14 camas por habitaci\u00f3n. En cada planta hay aseos, y en el cuarto de ba\u00f1o com\u00fan hay lavabos y amplias duchas.</p>\n\n<p>En la planta baja hay un comedor para desayunar, un acogedor sal\u00f3n y un bar. La vista desde aqu\u00ed sobre el Graslei es maravillosa.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hostel Uppelink is gevestigd in hartje Gent, in een historisch pand met een grandioos zicht op de beroemde torens. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het hostel biedt betaalbare overnachtingen aan in gemeenschappelijke kamers, met twee tot veertien bedden per kamer. Op elke verdieping zijn toiletten voorzien en de gemeenschappelijke sanitaire ruimte beschikt over wastafels en ruime douches.\u00a0</p>\n\n<p>De benedenverdieping met de ontbijtruimte, een gezellig salon en een bar kijkt uit op de Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Hostel Uppelink, situ\u00e9e dans un immeuble historique au c\u0153ur de la vieille ville, jouit d\u2019une vue imprenable sur les c\u00e9l\u00e8bres tours de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019auberge offre des s\u00e9jours abordables dans des chambres communes, compos\u00e9es de 2 \u00e0 14 lits. Des toilettes sont pr\u00e9vues \u00e0 chaque \u00e9tage et l\u2019espace sanitaire commun est \u00e9quip\u00e9 de lavabos et de douches spacieuses.</p>\n\n<p>Au rez-de-chauss\u00e9e il y a un espace petit-d\u00e9jeuner, un agr\u00e9able salon et un bar, avec une vue \u00e0 couper le souffle sur la Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1463"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "en": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "es": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "nl": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "fr": [
                    "Hostel Uppelink"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bei den drei T\u00fcrmen \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Stay beneath the three towers"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar bajo las tres torres"
                ],
                "nl": [
                    "Logeren onder de drie torens"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer sous les trois tours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:58:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/HostelUppelink/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hostel-uppelink/50071a82e4b0b9bb921c901c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hosteluppelink/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d3548702-Reviews-Hostel_Uppelink-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-lounge.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-lounge.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-bedview1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-bedview1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HostelUppelinck-DT002040.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HostelUppelinck-DT002040.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-Uppelink-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-Uppelink-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-14T14:10:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -332
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1463",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hostel-uppelink",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielsplein 21",
                "created": "2012-09-14T12:50:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292794477"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719812 51.053952)"
                },
                "email": [
                    "info@hosteluppelink.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db3f0e13-7787-4684-9eec-3ccf7a1d5851",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hostel Uppelink"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/532",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/532",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hostel Uppelink befindet sich in einem historischen Geb\u00e4ude, mitten in der Altstadt, mit einem fantastischen Blick auf die ber\u00fchmten Genter T\u00fcrme. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Jugendhotel bietet erschwingliche \u00dcbernachtungen in Gemeinschaftszimmern, die aus 2 bis 14 Betten bestehen. In jedem Stockwerk gibt es Toiletten und die gemeinsamen sanit\u00e4ren R\u00e4ume verf\u00fcgen \u00fcber Waschbecken und gro\u00dfz\u00fcgige Duschen.</p>\n\n<p>Im Erdgeschoss gibt es einen Fr\u00fchst\u00fcckraum, einen gem\u00fctlichen Salon und Bar mit einer bezaubernd sch\u00f6nen Aussicht auf die Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hostel Uppelink is located in a historic building, in the heart of the historic city centre, and boasts an impressive view of Ghent\u2019s famous towers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The hostel offers affordable accommodation in shared rooms, with 2 to 14 beds per room. Every floor is equipped with toilets and the shared bathroom features sinks and large showers.</p>\n\n<p>On the ground floor there are a breakfast area, a cosy salon and bar, with an impressive view of the Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Hostel Uppelink est\u00e1 ubicado en un edificio monumental en pleno centro del casco viejo y cuenta con una vista espectacular de las famosas torres de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En este albergue se puede pernoctar por precios muy asequibles, en habitaciones compartidas de entre 2 y 14 camas por habitaci\u00f3n. En cada planta hay aseos, y en el cuarto de ba\u00f1o com\u00fan hay lavabos y amplias duchas.</p>\n\n<p>En la planta baja hay un comedor para desayunar, un acogedor sal\u00f3n y un bar. La vista desde aqu\u00ed sobre el Graslei es maravillosa.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hostel Uppelink is gevestigd in hartje Gent, in een historisch pand met een grandioos zicht op de beroemde torens. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het hostel biedt betaalbare overnachtingen aan in gemeenschappelijke kamers, met twee tot veertien bedden per kamer. Op elke verdieping zijn toiletten voorzien en de gemeenschappelijke sanitaire ruimte beschikt over wastafels en ruime douches.\u00a0</p>\n\n<p>De benedenverdieping met de ontbijtruimte, een gezellig salon en een bar kijkt uit op de Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Hostel Uppelink, situ\u00e9e dans un immeuble historique au c\u0153ur de la vieille ville, jouit d\u2019une vue imprenable sur les c\u00e9l\u00e8bres tours de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019auberge offre des s\u00e9jours abordables dans des chambres communes, compos\u00e9es de 2 \u00e0 14 lits. Des toilettes sont pr\u00e9vues \u00e0 chaque \u00e9tage et l\u2019espace sanitaire commun est \u00e9quip\u00e9 de lavabos et de douches spacieuses.</p>\n\n<p>Au rez-de-chauss\u00e9e il y a un espace petit-d\u00e9jeuner, un agr\u00e9able salon et un bar, avec une vue \u00e0 couper le souffle sur la Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1463"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "en": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "es": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "nl": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "fr": [
                    "Hostel Uppelink"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bei den drei T\u00fcrmen \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Stay beneath the three towers"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar bajo las tres torres"
                ],
                "nl": [
                    "Logeren onder de drie torens"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer sous les trois tours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:58:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/HostelUppelink/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hostel-uppelink/50071a82e4b0b9bb921c901c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hosteluppelink/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d3548702-Reviews-Hostel_Uppelink-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/04bb60ec-2a10-4078-981a-35cbbf2654f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5df10e24-8b2c-4a24-8171-586a51167028"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-lounge.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-lounge.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-bedview1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-hotel/uppelink-bedview1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HostelUppelinck-DT002040.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/HostelUppelinck-DT002040.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hostel-Uppelink-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink Gent",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-Uppelink-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hostel-Uppelink-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hostel Uppelink Gent",
                        "en": "Hostel Uppelink Gent",
                        "es": "Hostel Uppelink Gent",
                        "nl": "Hostel Uppelink",
                        "fr": "Hostel Uppelink Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-14T14:10:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -332
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2",
            "field_poi_type": [
                "stay"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1463",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/overnight-stay/hostel-uppelink",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielsplein 21",
                "created": "2012-09-14T12:50:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292794477"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719812 51.053952)"
                },
                "email": [
                    "info@hosteluppelink.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db3f0e13-7787-4684-9eec-3ccf7a1d5851",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hostel Uppelink"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/532",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/532",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hostel Uppelink befindet sich in einem historischen Geb\u00e4ude, mitten in der Altstadt, mit einem fantastischen Blick auf die ber\u00fchmten Genter T\u00fcrme. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Jugendhotel bietet erschwingliche \u00dcbernachtungen in Gemeinschaftszimmern, die aus 2 bis 14 Betten bestehen. In jedem Stockwerk gibt es Toiletten und die gemeinsamen sanit\u00e4ren R\u00e4ume verf\u00fcgen \u00fcber Waschbecken und gro\u00dfz\u00fcgige Duschen.</p>\n\n<p>Im Erdgeschoss gibt es einen Fr\u00fchst\u00fcckraum, einen gem\u00fctlichen Salon und Bar mit einer bezaubernd sch\u00f6nen Aussicht auf die Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Hostel Uppelink is located in a historic building, in the heart of the historic city centre, and boasts an impressive view of Ghent\u2019s famous towers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The hostel offers affordable accommodation in shared rooms, with 2 to 14 beds per room. Every floor is equipped with toilets and the shared bathroom features sinks and large showers.</p>\n\n<p>On the ground floor there are a breakfast area, a cosy salon and bar, with an impressive view of the Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Hostel Uppelink est\u00e1 ubicado en un edificio monumental en pleno centro del casco viejo y cuenta con una vista espectacular de las famosas torres de Gante. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En este albergue se puede pernoctar por precios muy asequibles, en habitaciones compartidas de entre 2 y 14 camas por habitaci\u00f3n. En cada planta hay aseos, y en el cuarto de ba\u00f1o com\u00fan hay lavabos y amplias duchas.</p>\n\n<p>En la planta baja hay un comedor para desayunar, un acogedor sal\u00f3n y un bar. La vista desde aqu\u00ed sobre el Graslei es maravillosa.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hostel Uppelink is gevestigd in hartje Gent, in een historisch pand met een grandioos zicht op de beroemde torens. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het hostel biedt betaalbare overnachtingen aan in gemeenschappelijke kamers, met twee tot veertien bedden per kamer. Op elke verdieping zijn toiletten voorzien en de gemeenschappelijke sanitaire ruimte beschikt over wastafels en ruime douches.\u00a0</p>\n\n<p>De benedenverdieping met de ontbijtruimte, een gezellig salon en een bar kijkt uit op de Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Hostel Uppelink, situ\u00e9e dans un immeuble historique au c\u0153ur de la vieille ville, jouit d\u2019une vue imprenable sur les c\u00e9l\u00e8bres tours de Gand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>L\u2019auberge offre des s\u00e9jours abordables dans des chambres communes, compos\u00e9es de 2 \u00e0 14 lits. Des toilettes sont pr\u00e9vues \u00e0 chaque \u00e9tage et l\u2019espace sanitaire commun est \u00e9quip\u00e9 de lavabos et de douches spacieuses.</p>\n\n<p>Au rez-de-chauss\u00e9e il y a un espace petit-d\u00e9jeuner, un agr\u00e9able salon et un bar, avec une vue \u00e0 couper le souffle sur la Graslei.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1463"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "en": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "es": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "nl": [
                    "Hostel Uppelink"
                ],
                "fr": [
                    "Hostel Uppelink"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bei den drei T\u00fcrmen \u00fcbernachten"
                ],
                "en": [
                    "Stay beneath the three towers"
                ],
                "es": [
                    "Pernoctar bajo las tres torres"
                ],
                "nl": [
                    "Logeren onder de drie torens"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9journer sous les trois tours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eeb89ce8-5c36-4a7b-b7a2-13f36d270a98"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:58:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/HostelUppelink/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hostel-uppelink/50071a82e4b0b9bb921c901c",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hosteluppelink/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g188666-d3548702-Reviews-Hostel_Uppelink-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27c6ba86-cd31-47a0-96e4-875bb4532ad7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-44.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-44.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-46.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-46.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-48.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitreeks2018_reek25-48.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-41.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visitreeks2018_reek25-41.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Auskunftsstelle Visit Gent",
                        "en": "Inquiry Desk Visit Gent",
                        "es": "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent",
                        "nl": "Infokantoor toerisme Gent",
                        "fr": "Bureau d'Information Visit Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-14T08:14:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                24
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1970",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/inquiry-desk-visit-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2508",
                    "Dienst Toerisme Infokantoor Oude Vismijn",
                    "58",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Veerleplein 5",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292665660"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721165 51.05635)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8858b3a4-4025-46ad-af30-793e906fd176",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Visit Gent - Infokantoor"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/122",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/122",
                "modified": "2019-03-01T14:10:22+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Auskunftsstelle des Genter Fremdenverkehrsamt Visit Gent steht zur Verf\u00fcgung f\u00fcr jede touristische Information.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es ist eine Glaskonstruktion mit Blick auf das alte Torgeb\u00e4ude am St.-Veerleplein. Das Glas bewirkt eine gelungene Integration in den historischen Rahmen und l\u00e4dt zu einem Besuch ein.</p>\n\n<p>Glanzst\u00fcck dieses Konzepts f\u00fcr den Empfang ist der zentral aufgestellte multimediale Datentisch. Sie k\u00f6nnen \u00fcber eine innovative Touchscreen-Technologie umfassende Informationen zu Gent und in beschr\u00e4nktem Umfang auch zu anderen Kunstst\u00e4dten sowie der Provinz Ostflandern aufrufen. Auch Menschen mit einer mobilen oder visuellen Einschr\u00e4nkung werden die Informationen m\u00f6glichst optimal angeboten.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Man erreicht die Auskunftsstelle \u00fcber den Appelbrugpark, entlang der Landungsbr\u00fccke des Alten Fischmarkts. Dazu mu\u00df man zuerst durch die Unterf\u00fchrung, die im Rahmen dieses Projekts von K\u00fcnstler Steve Locatelli neu gestaltet wurde, der sich vom Werregarenstraatje und dem fr\u00fcheren Fischmarkt inspirieren lie\u00df.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Visit Gent inquiry desk provides all tourist information. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is a glass construction that looks out onto the old gateway at Sint-Veerleplein. The glass fits in well with the historical surroundings and creates an inviting atmosphere.</p>\n\n<p>The showpiece of this concept is the centrally located multimedia data table, which you can use to request information about Ghent and \u2013 although to a lesser extent \u2013 about other art cities and East Flanders through innovative touch technology. The information is presented in a very accessible manner, also for persons with physical or visual impairments.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The inquiry desk can be reached through the Appelbrugparkje, along the jetty of the Old Fish Market, passing first through the subway created by artist Steve Locatelli for this project. He was inspired by the Werregarenstraatje, the Graffiti street, and the Old Fish Market of the olden days, of long ago.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Para obtener informaci\u00f3n tur\u00edstica, dir\u00edjase a la oficina de informaci\u00f3n de Visit Gent.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Es una construcci\u00f3n en vidrio que da al antiguo port\u00f3n monumental de la plaza Sint-Veerleplein. El uso de ese material posibilita una hermosa integraci\u00f3n en el marco hist\u00f3rico e invita a hacer una visita.</p>\n\n<p>La pieza insignia de este concepto de acogida es la mesa de datos multimedia colocada en el centro. En ella, a trav\u00e9s de una innovadora tecnolog\u00eda t\u00e1ctil, puede obtenerse informaci\u00f3n sobre Gante as\u00ed como, en menor medida, sobre ciudades vecinas de rico patrimonio y sobre la regi\u00f3n de Flandes Oriental. Esta informaci\u00f3n tambi\u00e9n se pone al alcance de las personas con discapacidades visuales o de movilidad de la forma m\u00e1s \u00f3ptima posible.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A la oficina se llega por el Appelbrugparkje, pasando por la pasarela de la Lonja. Para ello hay que atravesar el paso inferior que fue dise\u00f1ado en el marco de este proyecto por el artista Steve Locatelli, quien se dej\u00f3 inspirar por la callejuela Werregarenstraatje y la Lonja de anta\u00f1o.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Voor toeristische informatie kun je terecht in het infokantoor van Visit Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De glazen constructie geeft uit op het oude poortgebouw aan het Sint-Veerleplein. Het glas zorgt voor een mooie integratie in het historische kader en nodigt uit tot een bezoek.</p>\n\n<p>Pronkstuk van dit onthaalconcept is de centraal gepositioneerde multimediale datatafel. Je kunt er via een innovatieve aanraaktechnologie informatie opvragen over Gent, en in beperkte mate ook over de andere kunststeden en Oost-Vlaanderen. Ook voor mensen met een mobiele of visuele beperking wordt de informatie zo optimaal mogelijk ontsloten.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het infokantoor is ook bereikbaar via het Appelbrugparkje, langs de aanlegsteiger van de Oude Vismijn. In het kader van dit project pakte kunstenaar Steve Locatelli de onderdoorgang aan: hij liet zich inspireren door het Werregarenstraatje, ook gekend als Graffittistraatje, en de Vismijn van weleer.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Pour des informations touristiques vous pouvez visiter le bureau d\u2019information de Visit Gent. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau est une construction en verre, qui donne sur l\u2019ancienne porte d\u2019entr\u00e9e de la Sint-Veerleplein. Le verre assure une belle int\u00e9gration dans le cadre historique et invite \u00e0 la visite.</p>\n\n<p>V\u00e9ritable joyau de notre concept, la table de donn\u00e9es multim\u00e9dias est positionn\u00e9e au centre. Gr\u00e2ce \u00e0 une technologie tactile innovante, vous pouvez y demander des informations sur Gand ainsi que, dans une certaine mesure, sur les autres villes d\u2019art de Flandre orientale. Pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite ou malvoyantes, les informations sont \u00e9galement d\u00e9voil\u00e9es de la plus optimale des fa\u00e7ons.</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le bureau d\u2019information est aussi accessible via l\u2019Appelbrugparkje, le long du d\u00e9barcad\u00e8re de l&amp;#39;Ancien March\u00e9 aux Poissons. Vous devez d\u2019abord emprunter le passage souterrain, confi\u00e9 pour l\u2019occasion \u00e0 l\u2019artiste Steve Locatelli, qui s\u2019est laiss\u00e9 inspirer par la Werregarenstraatje, la ruelle aux graffitis, et le March\u00e9 aux Poissons d\u2019autrefois.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1970"
            },
            "field_contact_person_email": [
                "leen.paelman@stad.gent"
            ],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993"
            ],
            "field_contact_person_name": [
                "Leen Paelman"
            ],
            "name": {
                "de": [
                    "Auskunftsstelle Visit Gent"
                ],
                "en": [
                    "Inquiry Desk Visit Gent"
                ],
                "es": [
                    "Oficina de Informaci\u00f3n de Visit Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Infokantoor Visit Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Bureau d'Information Visit Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Visit Gent hilft Ihnen gerne weiter!"
                ],
                "en": [
                    "Visit Ghent is here for you!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Visit Gent est\u00e1 a su disposici\u00f3n!"
                ],
                "nl": [
                    "Visit Gent staat voor je klaar!"
                ],
                "fr": [
                    "Visit Gent vous attend!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9fb57f2-8a91-40ac-b2fc-4cfb331631fe"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-13T14:25:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-11T14:22:55+00:00",
            "field_random_sort": [
                775
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4782188c-ff9e-4551-9a73-60bd0c6035cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2137",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/trans-fair",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meulestedekaai 1",
                "created": "2011-12-12T10:38:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32491304499"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726985 51.083489)"
                },
                "email": [
                    "info@trans-fair.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e156ebe2-e68d-4e6c-8753-e57e126f90f6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trans-fair"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/220",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/220",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trans-fair ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt, das Langzeitarbeitslosen und gering qualifizierten Menschen Arbeit bietet. Diese Organisation bietet alle Dienstleistungen rund um Fahrr\u00e4der an: von der Montage bis zur Wartung und den kurz- und/oder langfristigen Verleih. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kapazit\u00e4t: 200 Fahrr\u00e4der</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Nur f\u00fcr Gruppen: Angebot auf Anfrage</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen ab 10 Personen werden die Fahrr\u00e4der zum Abfahrtspunkt gebracht.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Trans-fair is a social employment project which finds jobs for the low-skilled and long-term unemployed. This organisation offers every possible service relating to bicycles, from assembly to maintenance and all short and long term rentals. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacity: 200 Bicycles</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Only for groups: quotations on request</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>For groups for 10 or more people, the bicycles will be delivered to the point of departure.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Trans-fair es un proyecto de trabajo social que emplea a personas con un nivel de estudios bajo o desempleados de larga duraci\u00f3n. Esta organizaci\u00f3n ofrece todos los servicios de bicicletas, desde el montaje hasta el mantenimiento y tambi\u00e9n alquiler a corto y largo plazo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacidad: 200 bicicletas</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Solo grupos: solicite una oferta</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para grupos a partir de 10 personas es posible llevar las bicicletas al punto de partida.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Trans-fair is een sociaal tewerkstellingsproject dat kortgeschoolden en langdurig werklozen tewerkstelt. Deze organisatie biedt\u00a0 alle service aan in verband met fietsen, van assemblage tot onderhoud en alle verhuur op lange en/of korte termijn. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capaciteit: 200 fietsen\u00a0</p>\n\n<p>Enkel groepen: offerte op aanvraag</p>\n\n<p>Voor groepen vanaf 10 personen worden de fietsen naar het vertrekpunt gebracht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Trans-fair est un projet social d\u2019insertion professionnelle, qui offre du travail aux personnes peu qualifi\u00e9es ou aux demandeurs d\u2019emploi de longue date. Cette organisation offre tous les services possibles li\u00e9s aux v\u00e9los: de l\u2019assemblage \u00e0 l\u2019entretien, en passant par la location \u00e0 court ou long terme.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacit\u00e9 200 bicyclettes</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Uniquement pour les groupes: offre sur demande</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pour les groupes d\u2019au moins 10 personnes, les v\u00e9los sont livr\u00e9s au point de d\u00e9part.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2137"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Angebot auf Anfrage F\u00fcr Gruppen ab 10 Personen werden die Fahrr\u00e4der zum Abfahrtspunkt gebracht.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Quotation upon request. For groups of 10 persons or more the bicycles are delivered at the point of departure.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Cita previa. Para grupos a partir de 10 personas, entrega gratis de las bicicletas, en el punto de partida.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>offre sur demande Pour les groupes d\u2019au moins 10 personnes, les v\u00e9los sont livr\u00e9s au point de d\u00e9part.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "en": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "es": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "nl": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "fr": [
                    "Trans-fair"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Erkunden Sie Gent auf dem Fahrrad"
                ],
                "en": [
                    "Explore Ghent by bike"
                ],
                "es": [
                    "Descubra Gante en bici"
                ],
                "nl": [
                    "Verken Gent per fiets"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez Gand \u00e0 v\u00e9lo"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:28:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-11T14:22:55+00:00",
            "field_random_sort": [
                775
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4782188c-ff9e-4551-9a73-60bd0c6035cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2137",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/trans-fair",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meulestedekaai 1",
                "created": "2011-12-12T10:38:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32491304499"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726985 51.083489)"
                },
                "email": [
                    "info@trans-fair.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e156ebe2-e68d-4e6c-8753-e57e126f90f6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trans-fair"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/220",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/220",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trans-fair ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt, das Langzeitarbeitslosen und gering qualifizierten Menschen Arbeit bietet. Diese Organisation bietet alle Dienstleistungen rund um Fahrr\u00e4der an: von der Montage bis zur Wartung und den kurz- und/oder langfristigen Verleih. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kapazit\u00e4t: 200 Fahrr\u00e4der</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Nur f\u00fcr Gruppen: Angebot auf Anfrage</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen ab 10 Personen werden die Fahrr\u00e4der zum Abfahrtspunkt gebracht.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Trans-fair is a social employment project which finds jobs for the low-skilled and long-term unemployed. This organisation offers every possible service relating to bicycles, from assembly to maintenance and all short and long term rentals. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacity: 200 Bicycles</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Only for groups: quotations on request</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>For groups for 10 or more people, the bicycles will be delivered to the point of departure.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Trans-fair es un proyecto de trabajo social que emplea a personas con un nivel de estudios bajo o desempleados de larga duraci\u00f3n. Esta organizaci\u00f3n ofrece todos los servicios de bicicletas, desde el montaje hasta el mantenimiento y tambi\u00e9n alquiler a corto y largo plazo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacidad: 200 bicicletas</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Solo grupos: solicite una oferta</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para grupos a partir de 10 personas es posible llevar las bicicletas al punto de partida.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Trans-fair is een sociaal tewerkstellingsproject dat kortgeschoolden en langdurig werklozen tewerkstelt. Deze organisatie biedt\u00a0 alle service aan in verband met fietsen, van assemblage tot onderhoud en alle verhuur op lange en/of korte termijn. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capaciteit: 200 fietsen\u00a0</p>\n\n<p>Enkel groepen: offerte op aanvraag</p>\n\n<p>Voor groepen vanaf 10 personen worden de fietsen naar het vertrekpunt gebracht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Trans-fair est un projet social d\u2019insertion professionnelle, qui offre du travail aux personnes peu qualifi\u00e9es ou aux demandeurs d\u2019emploi de longue date. Cette organisation offre tous les services possibles li\u00e9s aux v\u00e9los: de l\u2019assemblage \u00e0 l\u2019entretien, en passant par la location \u00e0 court ou long terme.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacit\u00e9 200 bicyclettes</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Uniquement pour les groupes: offre sur demande</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pour les groupes d\u2019au moins 10 personnes, les v\u00e9los sont livr\u00e9s au point de d\u00e9part.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2137"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Angebot auf Anfrage F\u00fcr Gruppen ab 10 Personen werden die Fahrr\u00e4der zum Abfahrtspunkt gebracht.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Quotation upon request. For groups of 10 persons or more the bicycles are delivered at the point of departure.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Cita previa. Para grupos a partir de 10 personas, entrega gratis de las bicicletas, en el punto de partida.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>offre sur demande Pour les groupes d\u2019au moins 10 personnes, les v\u00e9los sont livr\u00e9s au point de d\u00e9part.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "en": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "es": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "nl": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "fr": [
                    "Trans-fair"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Erkunden Sie Gent auf dem Fahrrad"
                ],
                "en": [
                    "Explore Ghent by bike"
                ],
                "es": [
                    "Descubra Gante en bici"
                ],
                "nl": [
                    "Verken Gent per fiets"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez Gand \u00e0 v\u00e9lo"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:28:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-11T14:22:55+00:00",
            "field_random_sort": [
                775
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4782188c-ff9e-4551-9a73-60bd0c6035cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2137",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/trans-fair",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meulestedekaai 1",
                "created": "2011-12-12T10:38:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32491304499"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726985 51.083489)"
                },
                "email": [
                    "info@trans-fair.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e156ebe2-e68d-4e6c-8753-e57e126f90f6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trans-fair"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/220",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/220",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trans-fair ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt, das Langzeitarbeitslosen und gering qualifizierten Menschen Arbeit bietet. Diese Organisation bietet alle Dienstleistungen rund um Fahrr\u00e4der an: von der Montage bis zur Wartung und den kurz- und/oder langfristigen Verleih. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kapazit\u00e4t: 200 Fahrr\u00e4der</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Nur f\u00fcr Gruppen: Angebot auf Anfrage</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen ab 10 Personen werden die Fahrr\u00e4der zum Abfahrtspunkt gebracht.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Trans-fair is a social employment project which finds jobs for the low-skilled and long-term unemployed. This organisation offers every possible service relating to bicycles, from assembly to maintenance and all short and long term rentals. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacity: 200 Bicycles</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Only for groups: quotations on request</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>For groups for 10 or more people, the bicycles will be delivered to the point of departure.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Trans-fair es un proyecto de trabajo social que emplea a personas con un nivel de estudios bajo o desempleados de larga duraci\u00f3n. Esta organizaci\u00f3n ofrece todos los servicios de bicicletas, desde el montaje hasta el mantenimiento y tambi\u00e9n alquiler a corto y largo plazo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacidad: 200 bicicletas</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Solo grupos: solicite una oferta</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para grupos a partir de 10 personas es posible llevar las bicicletas al punto de partida.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Trans-fair is een sociaal tewerkstellingsproject dat kortgeschoolden en langdurig werklozen tewerkstelt. Deze organisatie biedt\u00a0 alle service aan in verband met fietsen, van assemblage tot onderhoud en alle verhuur op lange en/of korte termijn. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capaciteit: 200 fietsen\u00a0</p>\n\n<p>Enkel groepen: offerte op aanvraag</p>\n\n<p>Voor groepen vanaf 10 personen worden de fietsen naar het vertrekpunt gebracht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Trans-fair est un projet social d\u2019insertion professionnelle, qui offre du travail aux personnes peu qualifi\u00e9es ou aux demandeurs d\u2019emploi de longue date. Cette organisation offre tous les services possibles li\u00e9s aux v\u00e9los: de l\u2019assemblage \u00e0 l\u2019entretien, en passant par la location \u00e0 court ou long terme.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacit\u00e9 200 bicyclettes</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Uniquement pour les groupes: offre sur demande</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pour les groupes d\u2019au moins 10 personnes, les v\u00e9los sont livr\u00e9s au point de d\u00e9part.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2137"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Angebot auf Anfrage F\u00fcr Gruppen ab 10 Personen werden die Fahrr\u00e4der zum Abfahrtspunkt gebracht.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Quotation upon request. For groups of 10 persons or more the bicycles are delivered at the point of departure.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Cita previa. Para grupos a partir de 10 personas, entrega gratis de las bicicletas, en el punto de partida.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>offre sur demande Pour les groupes d\u2019au moins 10 personnes, les v\u00e9los sont livr\u00e9s au point de d\u00e9part.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "en": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "es": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "nl": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "fr": [
                    "Trans-fair"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Erkunden Sie Gent auf dem Fahrrad"
                ],
                "en": [
                    "Explore Ghent by bike"
                ],
                "es": [
                    "Descubra Gante en bici"
                ],
                "nl": [
                    "Verken Gent per fiets"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez Gand \u00e0 v\u00e9lo"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:28:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-11T14:22:55+00:00",
            "field_random_sort": [
                775
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4782188c-ff9e-4551-9a73-60bd0c6035cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2137",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/trans-fair",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meulestedekaai 1",
                "created": "2011-12-12T10:38:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32491304499"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726985 51.083489)"
                },
                "email": [
                    "info@trans-fair.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e156ebe2-e68d-4e6c-8753-e57e126f90f6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trans-fair"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/220",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/220",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trans-fair ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt, das Langzeitarbeitslosen und gering qualifizierten Menschen Arbeit bietet. Diese Organisation bietet alle Dienstleistungen rund um Fahrr\u00e4der an: von der Montage bis zur Wartung und den kurz- und/oder langfristigen Verleih. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kapazit\u00e4t: 200 Fahrr\u00e4der</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Nur f\u00fcr Gruppen: Angebot auf Anfrage</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen ab 10 Personen werden die Fahrr\u00e4der zum Abfahrtspunkt gebracht.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Trans-fair is a social employment project which finds jobs for the low-skilled and long-term unemployed. This organisation offers every possible service relating to bicycles, from assembly to maintenance and all short and long term rentals. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacity: 200 Bicycles</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Only for groups: quotations on request</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>For groups for 10 or more people, the bicycles will be delivered to the point of departure.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Trans-fair es un proyecto de trabajo social que emplea a personas con un nivel de estudios bajo o desempleados de larga duraci\u00f3n. Esta organizaci\u00f3n ofrece todos los servicios de bicicletas, desde el montaje hasta el mantenimiento y tambi\u00e9n alquiler a corto y largo plazo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacidad: 200 bicicletas</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Solo grupos: solicite una oferta</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para grupos a partir de 10 personas es posible llevar las bicicletas al punto de partida.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Trans-fair is een sociaal tewerkstellingsproject dat kortgeschoolden en langdurig werklozen tewerkstelt. Deze organisatie biedt\u00a0 alle service aan in verband met fietsen, van assemblage tot onderhoud en alle verhuur op lange en/of korte termijn. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capaciteit: 200 fietsen\u00a0</p>\n\n<p>Enkel groepen: offerte op aanvraag</p>\n\n<p>Voor groepen vanaf 10 personen worden de fietsen naar het vertrekpunt gebracht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Trans-fair est un projet social d\u2019insertion professionnelle, qui offre du travail aux personnes peu qualifi\u00e9es ou aux demandeurs d\u2019emploi de longue date. Cette organisation offre tous les services possibles li\u00e9s aux v\u00e9los: de l\u2019assemblage \u00e0 l\u2019entretien, en passant par la location \u00e0 court ou long terme.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacit\u00e9 200 bicyclettes</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Uniquement pour les groupes: offre sur demande</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pour les groupes d\u2019au moins 10 personnes, les v\u00e9los sont livr\u00e9s au point de d\u00e9part.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2137"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Angebot auf Anfrage F\u00fcr Gruppen ab 10 Personen werden die Fahrr\u00e4der zum Abfahrtspunkt gebracht.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Quotation upon request. For groups of 10 persons or more the bicycles are delivered at the point of departure.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Cita previa. Para grupos a partir de 10 personas, entrega gratis de las bicicletas, en el punto de partida.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>offre sur demande Pour les groupes d\u2019au moins 10 personnes, les v\u00e9los sont livr\u00e9s au point de d\u00e9part.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "en": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "es": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "nl": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "fr": [
                    "Trans-fair"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Erkunden Sie Gent auf dem Fahrrad"
                ],
                "en": [
                    "Explore Ghent by bike"
                ],
                "es": [
                    "Descubra Gante en bici"
                ],
                "nl": [
                    "Verken Gent per fiets"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez Gand \u00e0 v\u00e9lo"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:28:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/trans-fair_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trans-fair Gent",
                        "en": "Trans-fair Gent",
                        "es": "Trans-fair Gent",
                        "nl": "Trans-fair Gent",
                        "fr": "Trans-fair Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-09-11T14:22:55+00:00",
            "field_random_sort": [
                775
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4782188c-ff9e-4551-9a73-60bd0c6035cb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2137",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/trans-fair",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Meulestedekaai 1",
                "created": "2011-12-12T10:38:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32491304499"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726985 51.083489)"
                },
                "email": [
                    "info@trans-fair.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e156ebe2-e68d-4e6c-8753-e57e126f90f6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trans-fair"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/220",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/220",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Trans-fair ist ein soziales Besch\u00e4ftigungsprojekt, das Langzeitarbeitslosen und gering qualifizierten Menschen Arbeit bietet. Diese Organisation bietet alle Dienstleistungen rund um Fahrr\u00e4der an: von der Montage bis zur Wartung und den kurz- und/oder langfristigen Verleih. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Kapazit\u00e4t: 200 Fahrr\u00e4der</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Nur f\u00fcr Gruppen: Angebot auf Anfrage</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>F\u00fcr Gruppen ab 10 Personen werden die Fahrr\u00e4der zum Abfahrtspunkt gebracht.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Trans-fair is a social employment project which finds jobs for the low-skilled and long-term unemployed. This organisation offers every possible service relating to bicycles, from assembly to maintenance and all short and long term rentals. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacity: 200 Bicycles</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Only for groups: quotations on request</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>For groups for 10 or more people, the bicycles will be delivered to the point of departure.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Trans-fair es un proyecto de trabajo social que emplea a personas con un nivel de estudios bajo o desempleados de larga duraci\u00f3n. Esta organizaci\u00f3n ofrece todos los servicios de bicicletas, desde el montaje hasta el mantenimiento y tambi\u00e9n alquiler a corto y largo plazo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacidad: 200 bicicletas</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Solo grupos: solicite una oferta</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Para grupos a partir de 10 personas es posible llevar las bicicletas al punto de partida.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Trans-fair is een sociaal tewerkstellingsproject dat kortgeschoolden en langdurig werklozen tewerkstelt. Deze organisatie biedt\u00a0 alle service aan in verband met fietsen, van assemblage tot onderhoud en alle verhuur op lange en/of korte termijn. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capaciteit: 200 fietsen\u00a0</p>\n\n<p>Enkel groepen: offerte op aanvraag</p>\n\n<p>Voor groepen vanaf 10 personen worden de fietsen naar het vertrekpunt gebracht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Trans-fair est un projet social d\u2019insertion professionnelle, qui offre du travail aux personnes peu qualifi\u00e9es ou aux demandeurs d\u2019emploi de longue date. Cette organisation offre tous les services possibles li\u00e9s aux v\u00e9los: de l\u2019assemblage \u00e0 l\u2019entretien, en passant par la location \u00e0 court ou long terme.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Capacit\u00e9 200 bicyclettes</p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Uniquement pour les groupes: offre sur demande</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pour les groupes d\u2019au moins 10 personnes, les v\u00e9los sont livr\u00e9s au point de d\u00e9part.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2137"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Angebot auf Anfrage F\u00fcr Gruppen ab 10 Personen werden die Fahrr\u00e4der zum Abfahrtspunkt gebracht.</p>\r\n",
                    "en": "<p>Quotation upon request. For groups of 10 persons or more the bicycles are delivered at the point of departure.</p>\r\n",
                    "es": "<p>Cita previa. Para grupos a partir de 10 personas, entrega gratis de las bicicletas, en el punto de partida.</p>\r\n",
                    "nl": [],
                    "fr": "<p>offre sur demande Pour les groupes d\u2019au moins 10 personnes, les v\u00e9los sont livr\u00e9s au point de d\u00e9part.</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "en": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "es": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "nl": [
                    "Trans-fair"
                ],
                "fr": [
                    "Trans-fair"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Erkunden Sie Gent auf dem Fahrrad"
                ],
                "en": [
                    "Explore Ghent by bike"
                ],
                "es": [
                    "Descubra Gante en bici"
                ],
                "nl": [
                    "Verken Gent per fiets"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrez Gand \u00e0 v\u00e9lo"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a1865bef-85dc-4692-9356-48ae02fc0857"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:28:13+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004694.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004694.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004720.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004720.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004730.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004730.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-08-06T09:05:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                37
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1857",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boat4rent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2012-08-06T08:19:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474533007"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [
                    "info@boat4rent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1342321b-bc7b-4e57-8717-400634baba50",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Boat4rent "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/531",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/531",
                "modified": "2018-03-14T09:39:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Boat4rent spezialisiert sich auf die Vermietung von Motoryachten mit Kapit\u00e4n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Yacht hat eine Kapazit\u00e4t f\u00fcr 8 Personen, der Kapit\u00e4n nicht mitgerechnet. Man kann den Yacht zwei oder vier Stunden f\u00fcr eine Exkursion auf der touristischen Leie, auf den Genter Binnengew\u00e4ssern oder im Genter Seehafen mieten. In den Geschwindigkeitszonen auf der Strecke erleben Sie eine sensationelle Geschwindigkeit auf dem Wasser.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Boat4rent is specialized in the rental of motorboats with captain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The speedboat can accommodate up to 8 people, captain not included.\u00a0Formulas from 2 to 4 hours, either for an excursion in the tourist Lys area, or on the inland waterways of Ghent or its seaport.\u00a0Sensational experience in the speed zones.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Boat4rent est\u00e1 especializada en el alquiler de yates con patr\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El fueraborda tiene capacidad para ocho personas, incluido el patr\u00f3n del barco. Se alquilan barcos en bloques de dos a cuatro horas para dar paseos por el tur\u00edstico r\u00edo Lys, por las aguas de los canales de Gante o para ir hasta el puerto mar\u00edtimo. En las zonas en donde est\u00e1 permitido puede experimentar la sensaci\u00f3n de navegar a gran velocidad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boat4rent is gespecialiseerd in de verhuur van motorjachten met schipper. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De speedboot heeft een capaciteit tot 8 personen, de schipper niet meegerekend. Formules van 2 tot 4 uur voor een tocht op de toeristische Leie of naar de Gentse binnenwateren of zeehaven. In de snelheidszones op het traject beleef je de snelvaartsensatie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boat4rent se sp\u00e9cialise en la location de yachts \u00e0 moteur avec capitaine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La vedette a une capacit\u00e9 de 8 personnes, le capitaine non-compris. Formules de 2 \u00e0 4 heures au choix soit pour une excursion sur la Lys touristique, soit sur les cours d\u2019eau de Gand centre ou son port maritime. Sensation racer le long du trajet dans les zones permettant une grande vitesse.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1857"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "235",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Ab",
                        "en": "From",
                        "es": "A partir de",
                        "nl": "Vanaf",
                        "fr": "A partir de"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "en": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "es": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "nl": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "fr": [
                    "Boat4rent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahren Sie mit einem Speedboot durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Sit back, relax and explore Ghent on a speedboat"
                ],
                "es": [
                    "Pasee en una lancha sobre las aguas de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Laat je rondvaren op een speedboot in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Sillonnez Gand en hors-bord"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:26:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/boat4rent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d5566766-Reviews-Boat4Rent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004694.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004694.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004720.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004720.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004730.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004730.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-08-06T09:05:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                37
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1857",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boat4rent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2012-08-06T08:19:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474533007"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [
                    "info@boat4rent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1342321b-bc7b-4e57-8717-400634baba50",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Boat4rent "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/531",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/531",
                "modified": "2018-03-14T09:39:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Boat4rent spezialisiert sich auf die Vermietung von Motoryachten mit Kapit\u00e4n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Yacht hat eine Kapazit\u00e4t f\u00fcr 8 Personen, der Kapit\u00e4n nicht mitgerechnet. Man kann den Yacht zwei oder vier Stunden f\u00fcr eine Exkursion auf der touristischen Leie, auf den Genter Binnengew\u00e4ssern oder im Genter Seehafen mieten. In den Geschwindigkeitszonen auf der Strecke erleben Sie eine sensationelle Geschwindigkeit auf dem Wasser.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Boat4rent is specialized in the rental of motorboats with captain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The speedboat can accommodate up to 8 people, captain not included.\u00a0Formulas from 2 to 4 hours, either for an excursion in the tourist Lys area, or on the inland waterways of Ghent or its seaport.\u00a0Sensational experience in the speed zones.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Boat4rent est\u00e1 especializada en el alquiler de yates con patr\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El fueraborda tiene capacidad para ocho personas, incluido el patr\u00f3n del barco. Se alquilan barcos en bloques de dos a cuatro horas para dar paseos por el tur\u00edstico r\u00edo Lys, por las aguas de los canales de Gante o para ir hasta el puerto mar\u00edtimo. En las zonas en donde est\u00e1 permitido puede experimentar la sensaci\u00f3n de navegar a gran velocidad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boat4rent is gespecialiseerd in de verhuur van motorjachten met schipper. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De speedboot heeft een capaciteit tot 8 personen, de schipper niet meegerekend. Formules van 2 tot 4 uur voor een tocht op de toeristische Leie of naar de Gentse binnenwateren of zeehaven. In de snelheidszones op het traject beleef je de snelvaartsensatie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boat4rent se sp\u00e9cialise en la location de yachts \u00e0 moteur avec capitaine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La vedette a une capacit\u00e9 de 8 personnes, le capitaine non-compris. Formules de 2 \u00e0 4 heures au choix soit pour une excursion sur la Lys touristique, soit sur les cours d\u2019eau de Gand centre ou son port maritime. Sensation racer le long du trajet dans les zones permettant une grande vitesse.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1857"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "235",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Ab",
                        "en": "From",
                        "es": "A partir de",
                        "nl": "Vanaf",
                        "fr": "A partir de"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "en": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "es": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "nl": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "fr": [
                    "Boat4rent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahren Sie mit einem Speedboot durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Sit back, relax and explore Ghent on a speedboat"
                ],
                "es": [
                    "Pasee en una lancha sobre las aguas de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Laat je rondvaren op een speedboot in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Sillonnez Gand en hors-bord"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:26:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/boat4rent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d5566766-Reviews-Boat4Rent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004694.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004694.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004720.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004720.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004730.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004730.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-08-06T09:05:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                37
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1857",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boat4rent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2012-08-06T08:19:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474533007"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [
                    "info@boat4rent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1342321b-bc7b-4e57-8717-400634baba50",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Boat4rent "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/531",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/531",
                "modified": "2018-03-14T09:39:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Boat4rent spezialisiert sich auf die Vermietung von Motoryachten mit Kapit\u00e4n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Yacht hat eine Kapazit\u00e4t f\u00fcr 8 Personen, der Kapit\u00e4n nicht mitgerechnet. Man kann den Yacht zwei oder vier Stunden f\u00fcr eine Exkursion auf der touristischen Leie, auf den Genter Binnengew\u00e4ssern oder im Genter Seehafen mieten. In den Geschwindigkeitszonen auf der Strecke erleben Sie eine sensationelle Geschwindigkeit auf dem Wasser.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Boat4rent is specialized in the rental of motorboats with captain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The speedboat can accommodate up to 8 people, captain not included.\u00a0Formulas from 2 to 4 hours, either for an excursion in the tourist Lys area, or on the inland waterways of Ghent or its seaport.\u00a0Sensational experience in the speed zones.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Boat4rent est\u00e1 especializada en el alquiler de yates con patr\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El fueraborda tiene capacidad para ocho personas, incluido el patr\u00f3n del barco. Se alquilan barcos en bloques de dos a cuatro horas para dar paseos por el tur\u00edstico r\u00edo Lys, por las aguas de los canales de Gante o para ir hasta el puerto mar\u00edtimo. En las zonas en donde est\u00e1 permitido puede experimentar la sensaci\u00f3n de navegar a gran velocidad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boat4rent is gespecialiseerd in de verhuur van motorjachten met schipper. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De speedboot heeft een capaciteit tot 8 personen, de schipper niet meegerekend. Formules van 2 tot 4 uur voor een tocht op de toeristische Leie of naar de Gentse binnenwateren of zeehaven. In de snelheidszones op het traject beleef je de snelvaartsensatie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boat4rent se sp\u00e9cialise en la location de yachts \u00e0 moteur avec capitaine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La vedette a une capacit\u00e9 de 8 personnes, le capitaine non-compris. Formules de 2 \u00e0 4 heures au choix soit pour une excursion sur la Lys touristique, soit sur les cours d\u2019eau de Gand centre ou son port maritime. Sensation racer le long du trajet dans les zones permettant une grande vitesse.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1857"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "235",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Ab",
                        "en": "From",
                        "es": "A partir de",
                        "nl": "Vanaf",
                        "fr": "A partir de"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "en": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "es": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "nl": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "fr": [
                    "Boat4rent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahren Sie mit einem Speedboot durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Sit back, relax and explore Ghent on a speedboat"
                ],
                "es": [
                    "Pasee en una lancha sobre las aguas de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Laat je rondvaren op een speedboot in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Sillonnez Gand en hors-bord"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:26:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/boat4rent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d5566766-Reviews-Boat4Rent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004694.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004694.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004720.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004720.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004730.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004730.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-08-06T09:05:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                37
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1857",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boat4rent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2012-08-06T08:19:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474533007"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [
                    "info@boat4rent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1342321b-bc7b-4e57-8717-400634baba50",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Boat4rent "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/531",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/531",
                "modified": "2018-03-14T09:39:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Boat4rent spezialisiert sich auf die Vermietung von Motoryachten mit Kapit\u00e4n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Yacht hat eine Kapazit\u00e4t f\u00fcr 8 Personen, der Kapit\u00e4n nicht mitgerechnet. Man kann den Yacht zwei oder vier Stunden f\u00fcr eine Exkursion auf der touristischen Leie, auf den Genter Binnengew\u00e4ssern oder im Genter Seehafen mieten. In den Geschwindigkeitszonen auf der Strecke erleben Sie eine sensationelle Geschwindigkeit auf dem Wasser.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Boat4rent is specialized in the rental of motorboats with captain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The speedboat can accommodate up to 8 people, captain not included.\u00a0Formulas from 2 to 4 hours, either for an excursion in the tourist Lys area, or on the inland waterways of Ghent or its seaport.\u00a0Sensational experience in the speed zones.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Boat4rent est\u00e1 especializada en el alquiler de yates con patr\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El fueraborda tiene capacidad para ocho personas, incluido el patr\u00f3n del barco. Se alquilan barcos en bloques de dos a cuatro horas para dar paseos por el tur\u00edstico r\u00edo Lys, por las aguas de los canales de Gante o para ir hasta el puerto mar\u00edtimo. En las zonas en donde est\u00e1 permitido puede experimentar la sensaci\u00f3n de navegar a gran velocidad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boat4rent is gespecialiseerd in de verhuur van motorjachten met schipper. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De speedboot heeft een capaciteit tot 8 personen, de schipper niet meegerekend. Formules van 2 tot 4 uur voor een tocht op de toeristische Leie of naar de Gentse binnenwateren of zeehaven. In de snelheidszones op het traject beleef je de snelvaartsensatie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boat4rent se sp\u00e9cialise en la location de yachts \u00e0 moteur avec capitaine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La vedette a une capacit\u00e9 de 8 personnes, le capitaine non-compris. Formules de 2 \u00e0 4 heures au choix soit pour une excursion sur la Lys touristique, soit sur les cours d\u2019eau de Gand centre ou son port maritime. Sensation racer le long du trajet dans les zones permettant une grande vitesse.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1857"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "235",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Ab",
                        "en": "From",
                        "es": "A partir de",
                        "nl": "Vanaf",
                        "fr": "A partir de"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "en": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "es": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "nl": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "fr": [
                    "Boat4rent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahren Sie mit einem Speedboot durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Sit back, relax and explore Ghent on a speedboat"
                ],
                "es": [
                    "Pasee en una lancha sobre las aguas de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Laat je rondvaren op een speedboot in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Sillonnez Gand en hors-bord"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:26:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/boat4rent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d5566766-Reviews-Boat4Rent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007409.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007409.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000672.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000672.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007410.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007410.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005056.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005056.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005322.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005322.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007400.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007400.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-08-02T10:29:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                590
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2132",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/city-pavilion",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Poeljemarkt",
                "created": "2012-08-02T10:15:43+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724622 51.054262)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a189ca54-c1a1-4ba5-b7d9-468701f43fba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Stadshal"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/530",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/530",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Stadthalle ist ein architektonischer H\u00f6hepunkt von den Architekten Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Vor allem die Dachstruktur und der Einsatz von Glas, Holz und Beton fallen ins Auge. Dort ist jetzt Platz f\u00fcr Konzerte, Tanzvorf\u00fchrungen und M\u00e4rkte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unter der Stadthalle verbirgt sich ein Grand Caf\u00e9: Dieses halbunterirdische Belfried Stadtcaf\u00e9 und Stadtrestaurant ist schon jetzt ein gern besuchter Ort, der bis zu 300 Personen Platz bietet. Man hei\u00dft Sie dort immer gern willkommen f\u00fcr ein Getr\u00e4nk, ein Tagesmen\u00fc oder Ihre Auswahl aus der Speisekarte.\u00a0</p>\n\n<p>Der kleine Stadtpark auf der niedriger gelegenen Ebene, The Green, ist mit einer Steinmauer abgegrenzt. Hier kann man ausruhen, lesen oder etwas herumspazieren. Treppen und Gef\u00e4lle verbinden den Park mit den h\u00f6her gelegenen Stra\u00dfenebenen. Diagonale Fu\u00dfwege verbinden den Donkersteeg mit der Mageleinstraat und Cataloni\u00ebstraat; diese laden zum Einkaufen und Bummeln ein.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerke</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die vorhandenen Kunstelemente, die Minne-Bilder und die Mathildis-Glocke bekamen im Entwurf einen neuen Platz.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Brunnen der Knieenden</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese nackten Knaben betrachten sich selbst im Wasser des Brunnens. Auch Narziss aus der griechischen Mythologie tat das aus Selbstverliebtheit. Das Aufstellen des Kunstwerks 1937 war f\u00fcr das B\u00fcrgertum ein Schock. Heutzutage ist niemand mehr vom Anblick dieser nackten Knaben schockiert. Der Bildhauer Georges Minne lie\u00df sich von Figuren an gotischen Geb\u00e4uden inspirieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Rolandglocke</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Lied \u201eKlokke Roeland\u201c </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">(Rolandglocke) </span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>ist eigentlich die Genter Hymne. Diese Glocke, \u201edie gro\u00dfe Triomfante\u201c, tr\u00e4gt den Namen Roeland, nach der ersten gro\u00dfen Glocke des Belfrieds. Die Glocke barst 1914 und wurde danach aus dem Belfried geschaffen. Wieder restauriert h\u00e4ngt sie jetzt im eigens entworfenen \u201eStuhl\u201c neben der St.-Nikolaus-Kirche. Interesse am Genter Glockenspiel? Dann unbedingt den Belfried besuchen.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der belgische K\u00fcnstler Micha\u00ebl Borremans schenkte der Stadt das Fresko \u201eDe Maagd\u201c (die Jungfrau). Es stellt ein schwarzhaariges M\u00e4dchen vor einem dunklen Hintergrund dar. Mit Ausnahme des wei\u00dfen Kragens ist das M\u00e4dchen komplett in Schwarz gekleidet. Zwei helle Lichtstrahlen kommen aus ihren Augen. Das Gem\u00e4lde befindet sich auf dem Glockenturm \u00fcber der Aufzugst\u00fcr. Der K\u00fcnstler hat sein Werk auf der R\u00fcckseite (im Glockenturm) signiert.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The multifunctional and open city pavilion is an architectural masterpiece designed by the architects Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. The roof structure and the use of glass, wood and concrete are very striking. This location can host concerts, dance performances and markets. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Discover the \u2018grand caf\u00e9\u2019 hidden under the city pavilion: the semi-underground \u2018Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant\u2019 is already a bubbly establishment which can cater for 300 people. Head over there for a drink, a daily special or a selection of the \u00e0 la carte menu.\u00a0</p>\n\n<p>The city park on the lower level, The Green, is surrounded by a stone wall. This is the place to be if you\u2019re looking to relax, read or simply hang around. Stairs and ramps connect the park with the street levels higher up. Diagonal walking paths connect the Donkersteeg with the Mageleinstraat and Cataloni\u00ebstraat, inviting you to shop and enjoy a stroll.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Works of art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The existing art elements \u2013 the Minne sculptures and the Mathildis clock \u2013 were given a new place in the design.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Spring of the Bereaved</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The naked youngsters look at their reflection in the water of the fountain, just like Narcissus, the Greek mythological figure did, out of narcissism. When the statue was placed here in 1937, the bourgeoisie thought it was immoral. Today no one is shocked by these naked boys. George Minne, the artist, sought inspiration in the statues on the Gothic buildings.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The Roeland Bell</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The song </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">\u201c</span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Klokke Roeland</span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">\u201d</span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span> (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. Are you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Then you must visit the Belfry.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Belgian artist Micha\u00ebl Borremans donated his fresco, \u201cDe Maagd\u201d (The Virgin), to the city. It portrays a black-haired girl against a dark background. Except for a white collar, the girl is dressed entirely in black. Two crystal-clear rays of light emanate from her eyes. You can find the painting on the bell cage above the door of the lift. The artist\u2019s signature at the back of the work, in the bell cage.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El pabell\u00f3n polivalente es una verdadera haza\u00f1a arquitect\u00f3nica obra de Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Llama la atenci\u00f3n, sobre todo, la estructura de la cubierta y la combinaci\u00f3n de cristal, madera y hormig\u00f3n. Hay espacio disponible para organizar conciertos, espect\u00e1culos de ballet y mercados. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bajo el pabell\u00f3n municipal se esconden una gran cafeter\u00eda y un restaurante\u00a0casi subterr\u00e1neos, que ya se han convertido en un vibrante centro hostelero con sitio para 300 personas. Puede tomarse una copa o comer un men\u00fa del d\u00eda o a la carta.\u00a0</p>\n\n<p>El peque\u00f1o parque urbano en el nivel que queda por debajo, The Green, est\u00e1 delimitado por un muro de piedra. Un sitio estupendo para descansar, leer o dar un paseo. El parque est\u00e1 comunicado con los niveles superiores de la calle mediante escaleras y rampas. Hay caminos peatonales diagonales que unen la callecita Donkersteeg con las calles Mageleinstraat y Cataloni\u00ebstraat; el conjunto invita a pasear y a ir de compras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Obras de arte</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los elementos de arte urbano como las estatuas de Minne y la campana Mathildis se colocar\u00e1n en otro sitio, tambi\u00e9n dentro del recinto del proyecto.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Fuente de los arrodillados</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Estos j\u00f3venes desnudos se miran en el agua de la fuente, como hac\u00eda la figura mitol\u00f3gica de Narciso, por amor a s\u00ed mismo. Cuando se instal\u00f3 aqu\u00ed esta obra de arte en 1937, a los ciudadanos les pareci\u00f3 indecente, reacci\u00f3n que sorprende a d\u00eda de hoy. El artista Georges Minne se inspir\u00f3 en im\u00e1genes de edificios g\u00f3ticos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La Campana Roeland</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La canci\u00f3n </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u201c</span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Klokke Roeland</span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u201d</span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span> (la Campana Roeland) es por as\u00ed decir el himno de Gante. Esta campana, \u201cla Gran Triunfante\u201d, se llama tambi\u00e9n Roeland, en recuerdo de la primera gran campana del Campanario Municipal. La campana se rompi\u00f3 en 1914, tras lo que fue retirada del Campanario. Ahora cuelga restaurada, en un soporte dise\u00f1ado especialmente para ella, al lado de la Iglesia de San Nicol\u00e1s. \u00bfLe interesa el carill\u00f3n de Gante? Pues no deje de hacer una visita al Campanario Municipal.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El artista belga Micha\u00ebl Borremans le regal\u00f3 a la ciudad este fresco, titulado \u201cDe Maagd\u201d (La Virgen). En \u00e9l aparece una joven de pelo negro sobre un fondo oscuro. </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La chica va vestida casi toda de negro, menos el cuello de la camisa, blanco. De sus ojos salen dos rayos de luz destellantes. El cuadro se encuentra en el pedestal de la campana, encima de la puerta del ascensor. Al otro lado de la obra, en el pedestal, figura la firma del artista.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De polyvalente, open stadshal is een architecturaal hoogstandje van de hand van Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee architecten. Opvallend zijn vooral de dakstructuur en het gebruik van glas, hout en beton. Er is plaats voor concerten, dansvoorstellingen en markten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Onder de stadshal gaat een \u2018grand caf\u00e9'\u00a0schuil: dit halfondergronds Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant, is nu al een bruisende horecaplek waar plaats is voor 300 mensen. Je kunt er terecht voor een drankje, een dagschotel of \u00e0 la carte menu.\u00a0</p>\n\n<p>Het stadsparkje op het lager gelegen niveau, The Green,\u00a0is afgebakend met een stenen muur. Hier kun je uitrusten, lezen of rondkuieren. Trappen en hellingen verbinden het parkje met de hoger liggende straatniveaus. Diagonale wandelpaden verbinden de Donkersteeg met de Mageleinstraat en Cataloni\u00ebstraat, en nodigen uit om te winkelen en te wandelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerken</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De bestaande kunstelementen - de Minne-beelden en de Grote Triomfante - kregen een nieuwe plaats in het ontwerp.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span>Bron der Geknielden</span></strong><br /><span>Deze naakte jongelingen kijken naar zichzelf in het water van de fontein. Ook de Griekse mythologische figuur Narcissus deed dit, uit liefde voor zichzelf. Toen het kunstwerk hier geplaatst werd in 1937, vond de burgerij dit onzedelijk. Vandaag is niemand nog gechoqueerd door die naakte jongens. Kunstenaar George Minne liet zich inspireren door de beeldjes aan gotische gebouwen.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><strong><span>Klokke Roeland</span></strong><br /><span><span>Het lied \u2018Klokke Roeland\u2019 is zowat het Gentse volkslied. Deze klok, \u2018De Grote Triomfante\u2019, wordt ook Roeland genoemd, naar de eerste grote klok van het Belfort. De klok barstte in 1914, waarna ze uit het Belfort werd gehaald. Nu hangt ze, gerestaureerd, in de speciaal ontworpen \u2018stoel\u2019 naast de Sint-Niklaaskerk. Ge\u00efnteresseerd in de Gentse beiaard? Breng zeker een bezoek aan het Belfort.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span><span>De Maagd</span></span></strong></span></span></span><br /><span><span><span>De Belgische kunstenaar Micha\u00ebl Borremans schonk de stad het fresco 'De Maagd'. Het stelt een zwartharig meisje voor tegen een donkere achtergrond.\u00a0</span></span></span><span><span><span>Het meisje is, op een wit kraagje na, volledig in het zwart gekleed. Uit haar ogen komen twee heldere lichtstralen.\u00a0</span></span></span><span><span><span>Het schilderij bevindt zich op de klokkenstoel boven de liftdeur. De kunstenaar bracht op de achterkant van het werk, in de klokkenstoel, zijn signatuur aan.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La halle polyvalente et ouverte est une petite merveille architecturale que nous devons \u00e0 Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee architectes. Les \u00e9l\u00e9ments les plus frappants sont la structure du toit et l\u2019utilisation du verre, du bois et du b\u00e9ton. La halle pourra accueillir des concerts, des spectacles de danse et des march\u00e9s. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sous la halle se cache un grand caf\u00e9: le Belfort Stadscaf\u00e9 &amp; Stadsrestaurant, partiellement souterrain, est maintenant un \u00e9tablissement bouillonnant pouvant accueillir 300 personnes. Entrez-y pour un verre, un plat du jour ou un menu \u00e0 la carte.\u00a0</p>\n\n<p>Le parc municipal en contrebas, The Green, est d\u00e9limit\u00e9 par un mur en pierre. Vous pourrez vous y reposer, lire ou fl\u00e2ner. Des escaliers et des rampes relient le parc au niveau sup\u00e9rieur des rues. Des sentiers relient quant \u00e0 eux la Donkersteeg \u00e0 la Mageleinstraat et la Cataloni\u00ebstraat, invitant au l\u00e8che-vitrines et \u00e0 la promenade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Oeuvres d\u2019art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Le projet a d\u00e9plac\u00e9 des \u0153uvres d\u2019art existantes, des statues de Minne et la cloche Mathildis.\u00a0</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Fontaine des Agenouill\u00e9s</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ces adolescents nus contemplent leur reflet dans l\u2019eau de la fontaine. C\u2019est ce que faisait aussi la figure mythologique grecque Narcisse, par amour pour lui-m\u00eame. Lorsque l\u2019ouvrage a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 ici en 1937, la population l\u2019a jug\u00e9 immoral. Aujourd\u2019hui, plus personne n\u2019est choqu\u00e9 par ces jeunes hommes nus. L\u2019artiste Georges Minne a puis\u00e9 son inspiration dans les statuettes des monuments gothiques.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Cloche Roeland</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>La chanson \u00abKlokke Roeland\u00bb </span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">(Cloche Roeland) </span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>est en quelque sorte l\u2019hymne national de Gand. Cette cloche, \u00abLa Grande Triomphante\u00bb, est \u00e9galement appel\u00e9e Roeland en souvenir de la toute premi\u00e8re grande cloche du Beffroi. La cloche a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e en 1914, puis retir\u00e9e du Beffroi. Elle pend d\u00e9sormais, restaur\u00e9e, dans le \u00absi\u00e8ge\u00bb sp\u00e9cialement con\u00e7u \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019\u00c9glise Saint-Nicolas. Int\u00e9ress\u00e9 par le carillon gantois? Ne manquez pas de visiter le Beffroi.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le peintre belge Micha\u00ebl Borremans a offert la fresque \u00abDe Maagd\u00bb (La Vierge) \u00e0 la ville de Gand. Cette fresque repr\u00e9sente une fille aux cheveux noirs, devant un fond assez sombre. La fille ne porte que des v\u00eatements noirs, \u00e0 l\u2019exception d\u2019un col blanc. Deux rayons lumineux sortent de ses yeux. La peinture se trouve sur le clocher, au-dessus des portes de l\u2019ascenseur. Le peintre a appos\u00e9 sa signature \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de l\u2019\u0153uvre, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du clocher.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2132"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Die Stadthalle"
                ],
                "en": [
                    "City pavilion"
                ],
                "es": [
                    "El pabell\u00f3n municipal"
                ],
                "nl": [
                    "Stadshal"
                ],
                "fr": [
                    "Halle municipale"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modernes Bauwerk im Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Modern building in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Construcci\u00f3n moderna en el centro de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Modern bouwwerk in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9difice moderne au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T14:27:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/StadshalGent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/stadshal/4ebe65f37ee54e4cd2068536",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007409.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007409.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000672.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000672.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007410.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007410.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005056.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005056.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005322.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005322.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007400.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007400.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-08-02T10:29:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                590
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2132",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/city-pavilion",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Poeljemarkt",
                "created": "2012-08-02T10:15:43+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724622 51.054262)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a189ca54-c1a1-4ba5-b7d9-468701f43fba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Stadshal"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/530",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/530",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Stadthalle ist ein architektonischer H\u00f6hepunkt von den Architekten Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Vor allem die Dachstruktur und der Einsatz von Glas, Holz und Beton fallen ins Auge. Dort ist jetzt Platz f\u00fcr Konzerte, Tanzvorf\u00fchrungen und M\u00e4rkte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unter der Stadthalle verbirgt sich ein Grand Caf\u00e9: Dieses halbunterirdische Belfried Stadtcaf\u00e9 und Stadtrestaurant ist schon jetzt ein gern besuchter Ort, der bis zu 300 Personen Platz bietet. Man hei\u00dft Sie dort immer gern willkommen f\u00fcr ein Getr\u00e4nk, ein Tagesmen\u00fc oder Ihre Auswahl aus der Speisekarte.\u00a0</p>\n\n<p>Der kleine Stadtpark auf der niedriger gelegenen Ebene, The Green, ist mit einer Steinmauer abgegrenzt. Hier kann man ausruhen, lesen oder etwas herumspazieren. Treppen und Gef\u00e4lle verbinden den Park mit den h\u00f6her gelegenen Stra\u00dfenebenen. Diagonale Fu\u00dfwege verbinden den Donkersteeg mit der Mageleinstraat und Cataloni\u00ebstraat; diese laden zum Einkaufen und Bummeln ein.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerke</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die vorhandenen Kunstelemente, die Minne-Bilder und die Mathildis-Glocke bekamen im Entwurf einen neuen Platz.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Brunnen der Knieenden</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese nackten Knaben betrachten sich selbst im Wasser des Brunnens. Auch Narziss aus der griechischen Mythologie tat das aus Selbstverliebtheit. Das Aufstellen des Kunstwerks 1937 war f\u00fcr das B\u00fcrgertum ein Schock. Heutzutage ist niemand mehr vom Anblick dieser nackten Knaben schockiert. Der Bildhauer Georges Minne lie\u00df sich von Figuren an gotischen Geb\u00e4uden inspirieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Rolandglocke</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Lied \u201eKlokke Roeland\u201c </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">(Rolandglocke) </span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>ist eigentlich die Genter Hymne. Diese Glocke, \u201edie gro\u00dfe Triomfante\u201c, tr\u00e4gt den Namen Roeland, nach der ersten gro\u00dfen Glocke des Belfrieds. Die Glocke barst 1914 und wurde danach aus dem Belfried geschaffen. Wieder restauriert h\u00e4ngt sie jetzt im eigens entworfenen \u201eStuhl\u201c neben der St.-Nikolaus-Kirche. Interesse am Genter Glockenspiel? Dann unbedingt den Belfried besuchen.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der belgische K\u00fcnstler Micha\u00ebl Borremans schenkte der Stadt das Fresko \u201eDe Maagd\u201c (die Jungfrau). Es stellt ein schwarzhaariges M\u00e4dchen vor einem dunklen Hintergrund dar. Mit Ausnahme des wei\u00dfen Kragens ist das M\u00e4dchen komplett in Schwarz gekleidet. Zwei helle Lichtstrahlen kommen aus ihren Augen. Das Gem\u00e4lde befindet sich auf dem Glockenturm \u00fcber der Aufzugst\u00fcr. Der K\u00fcnstler hat sein Werk auf der R\u00fcckseite (im Glockenturm) signiert.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The multifunctional and open city pavilion is an architectural masterpiece designed by the architects Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. The roof structure and the use of glass, wood and concrete are very striking. This location can host concerts, dance performances and markets. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Discover the \u2018grand caf\u00e9\u2019 hidden under the city pavilion: the semi-underground \u2018Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant\u2019 is already a bubbly establishment which can cater for 300 people. Head over there for a drink, a daily special or a selection of the \u00e0 la carte menu.\u00a0</p>\n\n<p>The city park on the lower level, The Green, is surrounded by a stone wall. This is the place to be if you\u2019re looking to relax, read or simply hang around. Stairs and ramps connect the park with the street levels higher up. Diagonal walking paths connect the Donkersteeg with the Mageleinstraat and Cataloni\u00ebstraat, inviting you to shop and enjoy a stroll.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Works of art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The existing art elements \u2013 the Minne sculptures and the Mathildis clock \u2013 were given a new place in the design.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Spring of the Bereaved</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The naked youngsters look at their reflection in the water of the fountain, just like Narcissus, the Greek mythological figure did, out of narcissism. When the statue was placed here in 1937, the bourgeoisie thought it was immoral. Today no one is shocked by these naked boys. George Minne, the artist, sought inspiration in the statues on the Gothic buildings.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The Roeland Bell</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The song </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">\u201c</span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Klokke Roeland</span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">\u201d</span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span> (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. Are you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Then you must visit the Belfry.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Belgian artist Micha\u00ebl Borremans donated his fresco, \u201cDe Maagd\u201d (The Virgin), to the city. It portrays a black-haired girl against a dark background. Except for a white collar, the girl is dressed entirely in black. Two crystal-clear rays of light emanate from her eyes. You can find the painting on the bell cage above the door of the lift. The artist\u2019s signature at the back of the work, in the bell cage.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El pabell\u00f3n polivalente es una verdadera haza\u00f1a arquitect\u00f3nica obra de Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Llama la atenci\u00f3n, sobre todo, la estructura de la cubierta y la combinaci\u00f3n de cristal, madera y hormig\u00f3n. Hay espacio disponible para organizar conciertos, espect\u00e1culos de ballet y mercados. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bajo el pabell\u00f3n municipal se esconden una gran cafeter\u00eda y un restaurante\u00a0casi subterr\u00e1neos, que ya se han convertido en un vibrante centro hostelero con sitio para 300 personas. Puede tomarse una copa o comer un men\u00fa del d\u00eda o a la carta.\u00a0</p>\n\n<p>El peque\u00f1o parque urbano en el nivel que queda por debajo, The Green, est\u00e1 delimitado por un muro de piedra. Un sitio estupendo para descansar, leer o dar un paseo. El parque est\u00e1 comunicado con los niveles superiores de la calle mediante escaleras y rampas. Hay caminos peatonales diagonales que unen la callecita Donkersteeg con las calles Mageleinstraat y Cataloni\u00ebstraat; el conjunto invita a pasear y a ir de compras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Obras de arte</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los elementos de arte urbano como las estatuas de Minne y la campana Mathildis se colocar\u00e1n en otro sitio, tambi\u00e9n dentro del recinto del proyecto.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Fuente de los arrodillados</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Estos j\u00f3venes desnudos se miran en el agua de la fuente, como hac\u00eda la figura mitol\u00f3gica de Narciso, por amor a s\u00ed mismo. Cuando se instal\u00f3 aqu\u00ed esta obra de arte en 1937, a los ciudadanos les pareci\u00f3 indecente, reacci\u00f3n que sorprende a d\u00eda de hoy. El artista Georges Minne se inspir\u00f3 en im\u00e1genes de edificios g\u00f3ticos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La Campana Roeland</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La canci\u00f3n </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u201c</span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Klokke Roeland</span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u201d</span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span> (la Campana Roeland) es por as\u00ed decir el himno de Gante. Esta campana, \u201cla Gran Triunfante\u201d, se llama tambi\u00e9n Roeland, en recuerdo de la primera gran campana del Campanario Municipal. La campana se rompi\u00f3 en 1914, tras lo que fue retirada del Campanario. Ahora cuelga restaurada, en un soporte dise\u00f1ado especialmente para ella, al lado de la Iglesia de San Nicol\u00e1s. \u00bfLe interesa el carill\u00f3n de Gante? Pues no deje de hacer una visita al Campanario Municipal.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El artista belga Micha\u00ebl Borremans le regal\u00f3 a la ciudad este fresco, titulado \u201cDe Maagd\u201d (La Virgen). En \u00e9l aparece una joven de pelo negro sobre un fondo oscuro. </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La chica va vestida casi toda de negro, menos el cuello de la camisa, blanco. De sus ojos salen dos rayos de luz destellantes. El cuadro se encuentra en el pedestal de la campana, encima de la puerta del ascensor. Al otro lado de la obra, en el pedestal, figura la firma del artista.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De polyvalente, open stadshal is een architecturaal hoogstandje van de hand van Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee architecten. Opvallend zijn vooral de dakstructuur en het gebruik van glas, hout en beton. Er is plaats voor concerten, dansvoorstellingen en markten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Onder de stadshal gaat een \u2018grand caf\u00e9'\u00a0schuil: dit halfondergronds Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant, is nu al een bruisende horecaplek waar plaats is voor 300 mensen. Je kunt er terecht voor een drankje, een dagschotel of \u00e0 la carte menu.\u00a0</p>\n\n<p>Het stadsparkje op het lager gelegen niveau, The Green,\u00a0is afgebakend met een stenen muur. Hier kun je uitrusten, lezen of rondkuieren. Trappen en hellingen verbinden het parkje met de hoger liggende straatniveaus. Diagonale wandelpaden verbinden de Donkersteeg met de Mageleinstraat en Cataloni\u00ebstraat, en nodigen uit om te winkelen en te wandelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerken</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De bestaande kunstelementen - de Minne-beelden en de Grote Triomfante - kregen een nieuwe plaats in het ontwerp.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span>Bron der Geknielden</span></strong><br /><span>Deze naakte jongelingen kijken naar zichzelf in het water van de fontein. Ook de Griekse mythologische figuur Narcissus deed dit, uit liefde voor zichzelf. Toen het kunstwerk hier geplaatst werd in 1937, vond de burgerij dit onzedelijk. Vandaag is niemand nog gechoqueerd door die naakte jongens. Kunstenaar George Minne liet zich inspireren door de beeldjes aan gotische gebouwen.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><strong><span>Klokke Roeland</span></strong><br /><span><span>Het lied \u2018Klokke Roeland\u2019 is zowat het Gentse volkslied. Deze klok, \u2018De Grote Triomfante\u2019, wordt ook Roeland genoemd, naar de eerste grote klok van het Belfort. De klok barstte in 1914, waarna ze uit het Belfort werd gehaald. Nu hangt ze, gerestaureerd, in de speciaal ontworpen \u2018stoel\u2019 naast de Sint-Niklaaskerk. Ge\u00efnteresseerd in de Gentse beiaard? Breng zeker een bezoek aan het Belfort.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span><span>De Maagd</span></span></strong></span></span></span><br /><span><span><span>De Belgische kunstenaar Micha\u00ebl Borremans schonk de stad het fresco 'De Maagd'. Het stelt een zwartharig meisje voor tegen een donkere achtergrond.\u00a0</span></span></span><span><span><span>Het meisje is, op een wit kraagje na, volledig in het zwart gekleed. Uit haar ogen komen twee heldere lichtstralen.\u00a0</span></span></span><span><span><span>Het schilderij bevindt zich op de klokkenstoel boven de liftdeur. De kunstenaar bracht op de achterkant van het werk, in de klokkenstoel, zijn signatuur aan.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La halle polyvalente et ouverte est une petite merveille architecturale que nous devons \u00e0 Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee architectes. Les \u00e9l\u00e9ments les plus frappants sont la structure du toit et l\u2019utilisation du verre, du bois et du b\u00e9ton. La halle pourra accueillir des concerts, des spectacles de danse et des march\u00e9s. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sous la halle se cache un grand caf\u00e9: le Belfort Stadscaf\u00e9 &amp; Stadsrestaurant, partiellement souterrain, est maintenant un \u00e9tablissement bouillonnant pouvant accueillir 300 personnes. Entrez-y pour un verre, un plat du jour ou un menu \u00e0 la carte.\u00a0</p>\n\n<p>Le parc municipal en contrebas, The Green, est d\u00e9limit\u00e9 par un mur en pierre. Vous pourrez vous y reposer, lire ou fl\u00e2ner. Des escaliers et des rampes relient le parc au niveau sup\u00e9rieur des rues. Des sentiers relient quant \u00e0 eux la Donkersteeg \u00e0 la Mageleinstraat et la Cataloni\u00ebstraat, invitant au l\u00e8che-vitrines et \u00e0 la promenade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Oeuvres d\u2019art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Le projet a d\u00e9plac\u00e9 des \u0153uvres d\u2019art existantes, des statues de Minne et la cloche Mathildis.\u00a0</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Fontaine des Agenouill\u00e9s</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ces adolescents nus contemplent leur reflet dans l\u2019eau de la fontaine. C\u2019est ce que faisait aussi la figure mythologique grecque Narcisse, par amour pour lui-m\u00eame. Lorsque l\u2019ouvrage a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 ici en 1937, la population l\u2019a jug\u00e9 immoral. Aujourd\u2019hui, plus personne n\u2019est choqu\u00e9 par ces jeunes hommes nus. L\u2019artiste Georges Minne a puis\u00e9 son inspiration dans les statuettes des monuments gothiques.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Cloche Roeland</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>La chanson \u00abKlokke Roeland\u00bb </span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">(Cloche Roeland) </span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>est en quelque sorte l\u2019hymne national de Gand. Cette cloche, \u00abLa Grande Triomphante\u00bb, est \u00e9galement appel\u00e9e Roeland en souvenir de la toute premi\u00e8re grande cloche du Beffroi. La cloche a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e en 1914, puis retir\u00e9e du Beffroi. Elle pend d\u00e9sormais, restaur\u00e9e, dans le \u00absi\u00e8ge\u00bb sp\u00e9cialement con\u00e7u \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019\u00c9glise Saint-Nicolas. Int\u00e9ress\u00e9 par le carillon gantois? Ne manquez pas de visiter le Beffroi.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le peintre belge Micha\u00ebl Borremans a offert la fresque \u00abDe Maagd\u00bb (La Vierge) \u00e0 la ville de Gand. Cette fresque repr\u00e9sente une fille aux cheveux noirs, devant un fond assez sombre. La fille ne porte que des v\u00eatements noirs, \u00e0 l\u2019exception d\u2019un col blanc. Deux rayons lumineux sortent de ses yeux. La peinture se trouve sur le clocher, au-dessus des portes de l\u2019ascenseur. Le peintre a appos\u00e9 sa signature \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de l\u2019\u0153uvre, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du clocher.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2132"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Die Stadthalle"
                ],
                "en": [
                    "City pavilion"
                ],
                "es": [
                    "El pabell\u00f3n municipal"
                ],
                "nl": [
                    "Stadshal"
                ],
                "fr": [
                    "Halle municipale"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modernes Bauwerk im Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Modern building in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Construcci\u00f3n moderna en el centro de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Modern bouwwerk in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9difice moderne au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T14:27:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/StadshalGent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/stadshal/4ebe65f37ee54e4cd2068536",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007409.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007409.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000672.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000672.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007410.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007410.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005056.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005056.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005322.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005322.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007400.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007400.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-08-02T10:29:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                590
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2132",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/city-pavilion",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Poeljemarkt",
                "created": "2012-08-02T10:15:43+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724622 51.054262)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a189ca54-c1a1-4ba5-b7d9-468701f43fba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Stadshal"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/530",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/530",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Stadthalle ist ein architektonischer H\u00f6hepunkt von den Architekten Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Vor allem die Dachstruktur und der Einsatz von Glas, Holz und Beton fallen ins Auge. Dort ist jetzt Platz f\u00fcr Konzerte, Tanzvorf\u00fchrungen und M\u00e4rkte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unter der Stadthalle verbirgt sich ein Grand Caf\u00e9: Dieses halbunterirdische Belfried Stadtcaf\u00e9 und Stadtrestaurant ist schon jetzt ein gern besuchter Ort, der bis zu 300 Personen Platz bietet. Man hei\u00dft Sie dort immer gern willkommen f\u00fcr ein Getr\u00e4nk, ein Tagesmen\u00fc oder Ihre Auswahl aus der Speisekarte.\u00a0</p>\n\n<p>Der kleine Stadtpark auf der niedriger gelegenen Ebene, The Green, ist mit einer Steinmauer abgegrenzt. Hier kann man ausruhen, lesen oder etwas herumspazieren. Treppen und Gef\u00e4lle verbinden den Park mit den h\u00f6her gelegenen Stra\u00dfenebenen. Diagonale Fu\u00dfwege verbinden den Donkersteeg mit der Mageleinstraat und Cataloni\u00ebstraat; diese laden zum Einkaufen und Bummeln ein.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerke</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die vorhandenen Kunstelemente, die Minne-Bilder und die Mathildis-Glocke bekamen im Entwurf einen neuen Platz.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Brunnen der Knieenden</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese nackten Knaben betrachten sich selbst im Wasser des Brunnens. Auch Narziss aus der griechischen Mythologie tat das aus Selbstverliebtheit. Das Aufstellen des Kunstwerks 1937 war f\u00fcr das B\u00fcrgertum ein Schock. Heutzutage ist niemand mehr vom Anblick dieser nackten Knaben schockiert. Der Bildhauer Georges Minne lie\u00df sich von Figuren an gotischen Geb\u00e4uden inspirieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Rolandglocke</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Lied \u201eKlokke Roeland\u201c </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">(Rolandglocke) </span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>ist eigentlich die Genter Hymne. Diese Glocke, \u201edie gro\u00dfe Triomfante\u201c, tr\u00e4gt den Namen Roeland, nach der ersten gro\u00dfen Glocke des Belfrieds. Die Glocke barst 1914 und wurde danach aus dem Belfried geschaffen. Wieder restauriert h\u00e4ngt sie jetzt im eigens entworfenen \u201eStuhl\u201c neben der St.-Nikolaus-Kirche. Interesse am Genter Glockenspiel? Dann unbedingt den Belfried besuchen.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der belgische K\u00fcnstler Micha\u00ebl Borremans schenkte der Stadt das Fresko \u201eDe Maagd\u201c (die Jungfrau). Es stellt ein schwarzhaariges M\u00e4dchen vor einem dunklen Hintergrund dar. Mit Ausnahme des wei\u00dfen Kragens ist das M\u00e4dchen komplett in Schwarz gekleidet. Zwei helle Lichtstrahlen kommen aus ihren Augen. Das Gem\u00e4lde befindet sich auf dem Glockenturm \u00fcber der Aufzugst\u00fcr. Der K\u00fcnstler hat sein Werk auf der R\u00fcckseite (im Glockenturm) signiert.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The multifunctional and open city pavilion is an architectural masterpiece designed by the architects Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. The roof structure and the use of glass, wood and concrete are very striking. This location can host concerts, dance performances and markets. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Discover the \u2018grand caf\u00e9\u2019 hidden under the city pavilion: the semi-underground \u2018Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant\u2019 is already a bubbly establishment which can cater for 300 people. Head over there for a drink, a daily special or a selection of the \u00e0 la carte menu.\u00a0</p>\n\n<p>The city park on the lower level, The Green, is surrounded by a stone wall. This is the place to be if you\u2019re looking to relax, read or simply hang around. Stairs and ramps connect the park with the street levels higher up. Diagonal walking paths connect the Donkersteeg with the Mageleinstraat and Cataloni\u00ebstraat, inviting you to shop and enjoy a stroll.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Works of art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The existing art elements \u2013 the Minne sculptures and the Mathildis clock \u2013 were given a new place in the design.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Spring of the Bereaved</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The naked youngsters look at their reflection in the water of the fountain, just like Narcissus, the Greek mythological figure did, out of narcissism. When the statue was placed here in 1937, the bourgeoisie thought it was immoral. Today no one is shocked by these naked boys. George Minne, the artist, sought inspiration in the statues on the Gothic buildings.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The Roeland Bell</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The song </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">\u201c</span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Klokke Roeland</span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">\u201d</span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span> (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. Are you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Then you must visit the Belfry.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Belgian artist Micha\u00ebl Borremans donated his fresco, \u201cDe Maagd\u201d (The Virgin), to the city. It portrays a black-haired girl against a dark background. Except for a white collar, the girl is dressed entirely in black. Two crystal-clear rays of light emanate from her eyes. You can find the painting on the bell cage above the door of the lift. The artist\u2019s signature at the back of the work, in the bell cage.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El pabell\u00f3n polivalente es una verdadera haza\u00f1a arquitect\u00f3nica obra de Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Llama la atenci\u00f3n, sobre todo, la estructura de la cubierta y la combinaci\u00f3n de cristal, madera y hormig\u00f3n. Hay espacio disponible para organizar conciertos, espect\u00e1culos de ballet y mercados. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bajo el pabell\u00f3n municipal se esconden una gran cafeter\u00eda y un restaurante\u00a0casi subterr\u00e1neos, que ya se han convertido en un vibrante centro hostelero con sitio para 300 personas. Puede tomarse una copa o comer un men\u00fa del d\u00eda o a la carta.\u00a0</p>\n\n<p>El peque\u00f1o parque urbano en el nivel que queda por debajo, The Green, est\u00e1 delimitado por un muro de piedra. Un sitio estupendo para descansar, leer o dar un paseo. El parque est\u00e1 comunicado con los niveles superiores de la calle mediante escaleras y rampas. Hay caminos peatonales diagonales que unen la callecita Donkersteeg con las calles Mageleinstraat y Cataloni\u00ebstraat; el conjunto invita a pasear y a ir de compras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Obras de arte</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los elementos de arte urbano como las estatuas de Minne y la campana Mathildis se colocar\u00e1n en otro sitio, tambi\u00e9n dentro del recinto del proyecto.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Fuente de los arrodillados</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Estos j\u00f3venes desnudos se miran en el agua de la fuente, como hac\u00eda la figura mitol\u00f3gica de Narciso, por amor a s\u00ed mismo. Cuando se instal\u00f3 aqu\u00ed esta obra de arte en 1937, a los ciudadanos les pareci\u00f3 indecente, reacci\u00f3n que sorprende a d\u00eda de hoy. El artista Georges Minne se inspir\u00f3 en im\u00e1genes de edificios g\u00f3ticos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La Campana Roeland</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La canci\u00f3n </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u201c</span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Klokke Roeland</span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u201d</span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span> (la Campana Roeland) es por as\u00ed decir el himno de Gante. Esta campana, \u201cla Gran Triunfante\u201d, se llama tambi\u00e9n Roeland, en recuerdo de la primera gran campana del Campanario Municipal. La campana se rompi\u00f3 en 1914, tras lo que fue retirada del Campanario. Ahora cuelga restaurada, en un soporte dise\u00f1ado especialmente para ella, al lado de la Iglesia de San Nicol\u00e1s. \u00bfLe interesa el carill\u00f3n de Gante? Pues no deje de hacer una visita al Campanario Municipal.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El artista belga Micha\u00ebl Borremans le regal\u00f3 a la ciudad este fresco, titulado \u201cDe Maagd\u201d (La Virgen). En \u00e9l aparece una joven de pelo negro sobre un fondo oscuro. </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La chica va vestida casi toda de negro, menos el cuello de la camisa, blanco. De sus ojos salen dos rayos de luz destellantes. El cuadro se encuentra en el pedestal de la campana, encima de la puerta del ascensor. Al otro lado de la obra, en el pedestal, figura la firma del artista.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De polyvalente, open stadshal is een architecturaal hoogstandje van de hand van Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee architecten. Opvallend zijn vooral de dakstructuur en het gebruik van glas, hout en beton. Er is plaats voor concerten, dansvoorstellingen en markten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Onder de stadshal gaat een \u2018grand caf\u00e9'\u00a0schuil: dit halfondergronds Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant, is nu al een bruisende horecaplek waar plaats is voor 300 mensen. Je kunt er terecht voor een drankje, een dagschotel of \u00e0 la carte menu.\u00a0</p>\n\n<p>Het stadsparkje op het lager gelegen niveau, The Green,\u00a0is afgebakend met een stenen muur. Hier kun je uitrusten, lezen of rondkuieren. Trappen en hellingen verbinden het parkje met de hoger liggende straatniveaus. Diagonale wandelpaden verbinden de Donkersteeg met de Mageleinstraat en Cataloni\u00ebstraat, en nodigen uit om te winkelen en te wandelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerken</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De bestaande kunstelementen - de Minne-beelden en de Grote Triomfante - kregen een nieuwe plaats in het ontwerp.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span>Bron der Geknielden</span></strong><br /><span>Deze naakte jongelingen kijken naar zichzelf in het water van de fontein. Ook de Griekse mythologische figuur Narcissus deed dit, uit liefde voor zichzelf. Toen het kunstwerk hier geplaatst werd in 1937, vond de burgerij dit onzedelijk. Vandaag is niemand nog gechoqueerd door die naakte jongens. Kunstenaar George Minne liet zich inspireren door de beeldjes aan gotische gebouwen.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><strong><span>Klokke Roeland</span></strong><br /><span><span>Het lied \u2018Klokke Roeland\u2019 is zowat het Gentse volkslied. Deze klok, \u2018De Grote Triomfante\u2019, wordt ook Roeland genoemd, naar de eerste grote klok van het Belfort. De klok barstte in 1914, waarna ze uit het Belfort werd gehaald. Nu hangt ze, gerestaureerd, in de speciaal ontworpen \u2018stoel\u2019 naast de Sint-Niklaaskerk. Ge\u00efnteresseerd in de Gentse beiaard? Breng zeker een bezoek aan het Belfort.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span><span>De Maagd</span></span></strong></span></span></span><br /><span><span><span>De Belgische kunstenaar Micha\u00ebl Borremans schonk de stad het fresco 'De Maagd'. Het stelt een zwartharig meisje voor tegen een donkere achtergrond.\u00a0</span></span></span><span><span><span>Het meisje is, op een wit kraagje na, volledig in het zwart gekleed. Uit haar ogen komen twee heldere lichtstralen.\u00a0</span></span></span><span><span><span>Het schilderij bevindt zich op de klokkenstoel boven de liftdeur. De kunstenaar bracht op de achterkant van het werk, in de klokkenstoel, zijn signatuur aan.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La halle polyvalente et ouverte est une petite merveille architecturale que nous devons \u00e0 Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee architectes. Les \u00e9l\u00e9ments les plus frappants sont la structure du toit et l\u2019utilisation du verre, du bois et du b\u00e9ton. La halle pourra accueillir des concerts, des spectacles de danse et des march\u00e9s. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sous la halle se cache un grand caf\u00e9: le Belfort Stadscaf\u00e9 &amp; Stadsrestaurant, partiellement souterrain, est maintenant un \u00e9tablissement bouillonnant pouvant accueillir 300 personnes. Entrez-y pour un verre, un plat du jour ou un menu \u00e0 la carte.\u00a0</p>\n\n<p>Le parc municipal en contrebas, The Green, est d\u00e9limit\u00e9 par un mur en pierre. Vous pourrez vous y reposer, lire ou fl\u00e2ner. Des escaliers et des rampes relient le parc au niveau sup\u00e9rieur des rues. Des sentiers relient quant \u00e0 eux la Donkersteeg \u00e0 la Mageleinstraat et la Cataloni\u00ebstraat, invitant au l\u00e8che-vitrines et \u00e0 la promenade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Oeuvres d\u2019art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Le projet a d\u00e9plac\u00e9 des \u0153uvres d\u2019art existantes, des statues de Minne et la cloche Mathildis.\u00a0</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Fontaine des Agenouill\u00e9s</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ces adolescents nus contemplent leur reflet dans l\u2019eau de la fontaine. C\u2019est ce que faisait aussi la figure mythologique grecque Narcisse, par amour pour lui-m\u00eame. Lorsque l\u2019ouvrage a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 ici en 1937, la population l\u2019a jug\u00e9 immoral. Aujourd\u2019hui, plus personne n\u2019est choqu\u00e9 par ces jeunes hommes nus. L\u2019artiste Georges Minne a puis\u00e9 son inspiration dans les statuettes des monuments gothiques.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Cloche Roeland</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>La chanson \u00abKlokke Roeland\u00bb </span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">(Cloche Roeland) </span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>est en quelque sorte l\u2019hymne national de Gand. Cette cloche, \u00abLa Grande Triomphante\u00bb, est \u00e9galement appel\u00e9e Roeland en souvenir de la toute premi\u00e8re grande cloche du Beffroi. La cloche a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e en 1914, puis retir\u00e9e du Beffroi. Elle pend d\u00e9sormais, restaur\u00e9e, dans le \u00absi\u00e8ge\u00bb sp\u00e9cialement con\u00e7u \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019\u00c9glise Saint-Nicolas. Int\u00e9ress\u00e9 par le carillon gantois? Ne manquez pas de visiter le Beffroi.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le peintre belge Micha\u00ebl Borremans a offert la fresque \u00abDe Maagd\u00bb (La Vierge) \u00e0 la ville de Gand. Cette fresque repr\u00e9sente une fille aux cheveux noirs, devant un fond assez sombre. La fille ne porte que des v\u00eatements noirs, \u00e0 l\u2019exception d\u2019un col blanc. Deux rayons lumineux sortent de ses yeux. La peinture se trouve sur le clocher, au-dessus des portes de l\u2019ascenseur. Le peintre a appos\u00e9 sa signature \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de l\u2019\u0153uvre, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du clocher.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2132"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Die Stadthalle"
                ],
                "en": [
                    "City pavilion"
                ],
                "es": [
                    "El pabell\u00f3n municipal"
                ],
                "nl": [
                    "Stadshal"
                ],
                "fr": [
                    "Halle municipale"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modernes Bauwerk im Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Modern building in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Construcci\u00f3n moderna en el centro de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Modern bouwwerk in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9difice moderne au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T14:27:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/StadshalGent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/stadshal/4ebe65f37ee54e4cd2068536",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007409.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007409.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000672.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000672.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007410.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007410.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005056.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005056.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005322.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005322.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007400.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007400.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-08-02T10:29:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                590
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2132",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/city-pavilion",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Poeljemarkt",
                "created": "2012-08-02T10:15:43+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724622 51.054262)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a189ca54-c1a1-4ba5-b7d9-468701f43fba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Stadshal"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/530",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/530",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Stadthalle ist ein architektonischer H\u00f6hepunkt von den Architekten Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Vor allem die Dachstruktur und der Einsatz von Glas, Holz und Beton fallen ins Auge. Dort ist jetzt Platz f\u00fcr Konzerte, Tanzvorf\u00fchrungen und M\u00e4rkte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unter der Stadthalle verbirgt sich ein Grand Caf\u00e9: Dieses halbunterirdische Belfried Stadtcaf\u00e9 und Stadtrestaurant ist schon jetzt ein gern besuchter Ort, der bis zu 300 Personen Platz bietet. Man hei\u00dft Sie dort immer gern willkommen f\u00fcr ein Getr\u00e4nk, ein Tagesmen\u00fc oder Ihre Auswahl aus der Speisekarte.\u00a0</p>\n\n<p>Der kleine Stadtpark auf der niedriger gelegenen Ebene, The Green, ist mit einer Steinmauer abgegrenzt. Hier kann man ausruhen, lesen oder etwas herumspazieren. Treppen und Gef\u00e4lle verbinden den Park mit den h\u00f6her gelegenen Stra\u00dfenebenen. Diagonale Fu\u00dfwege verbinden den Donkersteeg mit der Mageleinstraat und Cataloni\u00ebstraat; diese laden zum Einkaufen und Bummeln ein.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerke</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die vorhandenen Kunstelemente, die Minne-Bilder und die Mathildis-Glocke bekamen im Entwurf einen neuen Platz.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Brunnen der Knieenden</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese nackten Knaben betrachten sich selbst im Wasser des Brunnens. Auch Narziss aus der griechischen Mythologie tat das aus Selbstverliebtheit. Das Aufstellen des Kunstwerks 1937 war f\u00fcr das B\u00fcrgertum ein Schock. Heutzutage ist niemand mehr vom Anblick dieser nackten Knaben schockiert. Der Bildhauer Georges Minne lie\u00df sich von Figuren an gotischen Geb\u00e4uden inspirieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Rolandglocke</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Lied \u201eKlokke Roeland\u201c </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">(Rolandglocke) </span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>ist eigentlich die Genter Hymne. Diese Glocke, \u201edie gro\u00dfe Triomfante\u201c, tr\u00e4gt den Namen Roeland, nach der ersten gro\u00dfen Glocke des Belfrieds. Die Glocke barst 1914 und wurde danach aus dem Belfried geschaffen. Wieder restauriert h\u00e4ngt sie jetzt im eigens entworfenen \u201eStuhl\u201c neben der St.-Nikolaus-Kirche. Interesse am Genter Glockenspiel? Dann unbedingt den Belfried besuchen.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der belgische K\u00fcnstler Micha\u00ebl Borremans schenkte der Stadt das Fresko \u201eDe Maagd\u201c (die Jungfrau). Es stellt ein schwarzhaariges M\u00e4dchen vor einem dunklen Hintergrund dar. Mit Ausnahme des wei\u00dfen Kragens ist das M\u00e4dchen komplett in Schwarz gekleidet. Zwei helle Lichtstrahlen kommen aus ihren Augen. Das Gem\u00e4lde befindet sich auf dem Glockenturm \u00fcber der Aufzugst\u00fcr. Der K\u00fcnstler hat sein Werk auf der R\u00fcckseite (im Glockenturm) signiert.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The multifunctional and open city pavilion is an architectural masterpiece designed by the architects Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. The roof structure and the use of glass, wood and concrete are very striking. This location can host concerts, dance performances and markets. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Discover the \u2018grand caf\u00e9\u2019 hidden under the city pavilion: the semi-underground \u2018Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant\u2019 is already a bubbly establishment which can cater for 300 people. Head over there for a drink, a daily special or a selection of the \u00e0 la carte menu.\u00a0</p>\n\n<p>The city park on the lower level, The Green, is surrounded by a stone wall. This is the place to be if you\u2019re looking to relax, read or simply hang around. Stairs and ramps connect the park with the street levels higher up. Diagonal walking paths connect the Donkersteeg with the Mageleinstraat and Cataloni\u00ebstraat, inviting you to shop and enjoy a stroll.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Works of art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The existing art elements \u2013 the Minne sculptures and the Mathildis clock \u2013 were given a new place in the design.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Spring of the Bereaved</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The naked youngsters look at their reflection in the water of the fountain, just like Narcissus, the Greek mythological figure did, out of narcissism. When the statue was placed here in 1937, the bourgeoisie thought it was immoral. Today no one is shocked by these naked boys. George Minne, the artist, sought inspiration in the statues on the Gothic buildings.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The Roeland Bell</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The song </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">\u201c</span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Klokke Roeland</span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">\u201d</span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span> (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. Are you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Then you must visit the Belfry.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Belgian artist Micha\u00ebl Borremans donated his fresco, \u201cDe Maagd\u201d (The Virgin), to the city. It portrays a black-haired girl against a dark background. Except for a white collar, the girl is dressed entirely in black. Two crystal-clear rays of light emanate from her eyes. You can find the painting on the bell cage above the door of the lift. The artist\u2019s signature at the back of the work, in the bell cage.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El pabell\u00f3n polivalente es una verdadera haza\u00f1a arquitect\u00f3nica obra de Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Llama la atenci\u00f3n, sobre todo, la estructura de la cubierta y la combinaci\u00f3n de cristal, madera y hormig\u00f3n. Hay espacio disponible para organizar conciertos, espect\u00e1culos de ballet y mercados. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bajo el pabell\u00f3n municipal se esconden una gran cafeter\u00eda y un restaurante\u00a0casi subterr\u00e1neos, que ya se han convertido en un vibrante centro hostelero con sitio para 300 personas. Puede tomarse una copa o comer un men\u00fa del d\u00eda o a la carta.\u00a0</p>\n\n<p>El peque\u00f1o parque urbano en el nivel que queda por debajo, The Green, est\u00e1 delimitado por un muro de piedra. Un sitio estupendo para descansar, leer o dar un paseo. El parque est\u00e1 comunicado con los niveles superiores de la calle mediante escaleras y rampas. Hay caminos peatonales diagonales que unen la callecita Donkersteeg con las calles Mageleinstraat y Cataloni\u00ebstraat; el conjunto invita a pasear y a ir de compras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Obras de arte</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los elementos de arte urbano como las estatuas de Minne y la campana Mathildis se colocar\u00e1n en otro sitio, tambi\u00e9n dentro del recinto del proyecto.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Fuente de los arrodillados</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Estos j\u00f3venes desnudos se miran en el agua de la fuente, como hac\u00eda la figura mitol\u00f3gica de Narciso, por amor a s\u00ed mismo. Cuando se instal\u00f3 aqu\u00ed esta obra de arte en 1937, a los ciudadanos les pareci\u00f3 indecente, reacci\u00f3n que sorprende a d\u00eda de hoy. El artista Georges Minne se inspir\u00f3 en im\u00e1genes de edificios g\u00f3ticos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La Campana Roeland</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La canci\u00f3n </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u201c</span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Klokke Roeland</span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u201d</span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span> (la Campana Roeland) es por as\u00ed decir el himno de Gante. Esta campana, \u201cla Gran Triunfante\u201d, se llama tambi\u00e9n Roeland, en recuerdo de la primera gran campana del Campanario Municipal. La campana se rompi\u00f3 en 1914, tras lo que fue retirada del Campanario. Ahora cuelga restaurada, en un soporte dise\u00f1ado especialmente para ella, al lado de la Iglesia de San Nicol\u00e1s. \u00bfLe interesa el carill\u00f3n de Gante? Pues no deje de hacer una visita al Campanario Municipal.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El artista belga Micha\u00ebl Borremans le regal\u00f3 a la ciudad este fresco, titulado \u201cDe Maagd\u201d (La Virgen). En \u00e9l aparece una joven de pelo negro sobre un fondo oscuro. </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La chica va vestida casi toda de negro, menos el cuello de la camisa, blanco. De sus ojos salen dos rayos de luz destellantes. El cuadro se encuentra en el pedestal de la campana, encima de la puerta del ascensor. Al otro lado de la obra, en el pedestal, figura la firma del artista.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De polyvalente, open stadshal is een architecturaal hoogstandje van de hand van Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee architecten. Opvallend zijn vooral de dakstructuur en het gebruik van glas, hout en beton. Er is plaats voor concerten, dansvoorstellingen en markten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Onder de stadshal gaat een \u2018grand caf\u00e9'\u00a0schuil: dit halfondergronds Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant, is nu al een bruisende horecaplek waar plaats is voor 300 mensen. Je kunt er terecht voor een drankje, een dagschotel of \u00e0 la carte menu.\u00a0</p>\n\n<p>Het stadsparkje op het lager gelegen niveau, The Green,\u00a0is afgebakend met een stenen muur. Hier kun je uitrusten, lezen of rondkuieren. Trappen en hellingen verbinden het parkje met de hoger liggende straatniveaus. Diagonale wandelpaden verbinden de Donkersteeg met de Mageleinstraat en Cataloni\u00ebstraat, en nodigen uit om te winkelen en te wandelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerken</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De bestaande kunstelementen - de Minne-beelden en de Grote Triomfante - kregen een nieuwe plaats in het ontwerp.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span>Bron der Geknielden</span></strong><br /><span>Deze naakte jongelingen kijken naar zichzelf in het water van de fontein. Ook de Griekse mythologische figuur Narcissus deed dit, uit liefde voor zichzelf. Toen het kunstwerk hier geplaatst werd in 1937, vond de burgerij dit onzedelijk. Vandaag is niemand nog gechoqueerd door die naakte jongens. Kunstenaar George Minne liet zich inspireren door de beeldjes aan gotische gebouwen.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><strong><span>Klokke Roeland</span></strong><br /><span><span>Het lied \u2018Klokke Roeland\u2019 is zowat het Gentse volkslied. Deze klok, \u2018De Grote Triomfante\u2019, wordt ook Roeland genoemd, naar de eerste grote klok van het Belfort. De klok barstte in 1914, waarna ze uit het Belfort werd gehaald. Nu hangt ze, gerestaureerd, in de speciaal ontworpen \u2018stoel\u2019 naast de Sint-Niklaaskerk. Ge\u00efnteresseerd in de Gentse beiaard? Breng zeker een bezoek aan het Belfort.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span><span>De Maagd</span></span></strong></span></span></span><br /><span><span><span>De Belgische kunstenaar Micha\u00ebl Borremans schonk de stad het fresco 'De Maagd'. Het stelt een zwartharig meisje voor tegen een donkere achtergrond.\u00a0</span></span></span><span><span><span>Het meisje is, op een wit kraagje na, volledig in het zwart gekleed. Uit haar ogen komen twee heldere lichtstralen.\u00a0</span></span></span><span><span><span>Het schilderij bevindt zich op de klokkenstoel boven de liftdeur. De kunstenaar bracht op de achterkant van het werk, in de klokkenstoel, zijn signatuur aan.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "La halle polyvalente et ouverte est une petite merveille architecturale que nous devons \u00e0 Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee architectes. Les \u00e9l\u00e9ments les plus frappants sont la structure du toit et l\u2019utilisation du verre, du bois et du b\u00e9ton. La halle pourra accueillir des concerts, des spectacles de danse et des march\u00e9s. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sous la halle se cache un grand caf\u00e9: le Belfort Stadscaf\u00e9 &amp; Stadsrestaurant, partiellement souterrain, est maintenant un \u00e9tablissement bouillonnant pouvant accueillir 300 personnes. Entrez-y pour un verre, un plat du jour ou un menu \u00e0 la carte.\u00a0</p>\n\n<p>Le parc municipal en contrebas, The Green, est d\u00e9limit\u00e9 par un mur en pierre. Vous pourrez vous y reposer, lire ou fl\u00e2ner. Des escaliers et des rampes relient le parc au niveau sup\u00e9rieur des rues. Des sentiers relient quant \u00e0 eux la Donkersteeg \u00e0 la Mageleinstraat et la Cataloni\u00ebstraat, invitant au l\u00e8che-vitrines et \u00e0 la promenade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Oeuvres d\u2019art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Le projet a d\u00e9plac\u00e9 des \u0153uvres d\u2019art existantes, des statues de Minne et la cloche Mathildis.\u00a0</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Fontaine des Agenouill\u00e9s</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ces adolescents nus contemplent leur reflet dans l\u2019eau de la fontaine. C\u2019est ce que faisait aussi la figure mythologique grecque Narcisse, par amour pour lui-m\u00eame. Lorsque l\u2019ouvrage a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 ici en 1937, la population l\u2019a jug\u00e9 immoral. Aujourd\u2019hui, plus personne n\u2019est choqu\u00e9 par ces jeunes hommes nus. L\u2019artiste Georges Minne a puis\u00e9 son inspiration dans les statuettes des monuments gothiques.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Cloche Roeland</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>La chanson \u00abKlokke Roeland\u00bb </span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">(Cloche Roeland) </span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>est en quelque sorte l\u2019hymne national de Gand. Cette cloche, \u00abLa Grande Triomphante\u00bb, est \u00e9galement appel\u00e9e Roeland en souvenir de la toute premi\u00e8re grande cloche du Beffroi. La cloche a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e en 1914, puis retir\u00e9e du Beffroi. Elle pend d\u00e9sormais, restaur\u00e9e, dans le \u00absi\u00e8ge\u00bb sp\u00e9cialement con\u00e7u \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019\u00c9glise Saint-Nicolas. Int\u00e9ress\u00e9 par le carillon gantois? Ne manquez pas de visiter le Beffroi.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le peintre belge Micha\u00ebl Borremans a offert la fresque \u00abDe Maagd\u00bb (La Vierge) \u00e0 la ville de Gand. Cette fresque repr\u00e9sente une fille aux cheveux noirs, devant un fond assez sombre. La fille ne porte que des v\u00eatements noirs, \u00e0 l\u2019exception d\u2019un col blanc. Deux rayons lumineux sortent de ses yeux. La peinture se trouve sur le clocher, au-dessus des portes de l\u2019ascenseur. Le peintre a appos\u00e9 sa signature \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de l\u2019\u0153uvre, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du clocher.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\">\n<article role=\"article\" about=\"/en/node/2349\" class=\"node node--type-brochure node--view-mode-default\">\n  <div class=\"node--type-brochure-top\">\n    <div class=\"node--type-brochure-image\">\n      \n            <div class=\"field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/img/brochure/img/Stadhal_2013_Eng_0.jpg\" width=\"1000\" height=\"1531\" alt=\" City pavilion Ghent\" typeof=\"foaf:Image\" />\n\n</div>\n      \n    </div>\n    <div class=\"node__content\">\n      \n              <h4><span>Stadshal Gent</span></a></h4>\n            \n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The city hall is a prime example of contemporary architecture. The building even made it to the final of the prestigious Mies Van der Rohe Award.</p>\n\n<p>This publication is only available in digital format.</p></div>\n      \n    </div>\n  </div>\n  <div class=\"node--type-brochure-bottom\">\n    \n      <div class=\"field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\">\n              <div class=\"field__item\">\n<span class=\"file file--mime-application-pdf file--application-pdf\"> <a href=\"https://visit.gent.be/sites/default/files/content/brochure/files/Stadhal_2013_Eng.pdf\" type=\"application/pdf; length=328833\" title=\"Stadhal_2013_Eng.pdf\">Download the publication City pavilion Ghent here</a></span>\n</div>\n          </div>\n  \n  </div>\n</article>\n</div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2132"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Die Stadthalle"
                ],
                "en": [
                    "City pavilion"
                ],
                "es": [
                    "El pabell\u00f3n municipal"
                ],
                "nl": [
                    "Stadshal"
                ],
                "fr": [
                    "Halle municipale"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modernes Bauwerk im Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Modern building in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Construcci\u00f3n moderna en el centro de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Modern bouwwerk in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9difice moderne au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T14:27:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/StadshalGent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/stadshal/4ebe65f37ee54e4cd2068536",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007402.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007402.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007409.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007409.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000672.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Stadshal-DT000672.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks30-DT006395.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007410.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks48-DT007410.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005056.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005056.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005322.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks22-DT005322.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007400.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks48-DT007400.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Die Stadthalle",
                        "en": "City pavilion",
                        "es": "El pabell\u00f3n municipal",
                        "nl": "Stadshal Gent",
                        "fr": "Halle municipale"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-08-02T10:29:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                590
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2132",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/city-pavilion",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Poeljemarkt",
                "created": "2012-08-02T10:15:43+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724622 51.054262)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a189ca54-c1a1-4ba5-b7d9-468701f43fba",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Stadshal"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/530",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/530",
                "modified": "2018-02-28T09:29:35+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die Stadthalle ist ein architektonischer H\u00f6hepunkt von den Architekten Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Vor allem die Dachstruktur und der Einsatz von Glas, Holz und Beton fallen ins Auge. Dort ist jetzt Platz f\u00fcr Konzerte, Tanzvorf\u00fchrungen und M\u00e4rkte. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Unter der Stadthalle verbirgt sich ein Grand Caf\u00e9: Dieses halbunterirdische Belfried Stadtcaf\u00e9 und Stadtrestaurant ist schon jetzt ein gern besuchter Ort, der bis zu 300 Personen Platz bietet. Man hei\u00dft Sie dort immer gern willkommen f\u00fcr ein Getr\u00e4nk, ein Tagesmen\u00fc oder Ihre Auswahl aus der Speisekarte.\u00a0</p>\n\n<p>Der kleine Stadtpark auf der niedriger gelegenen Ebene, The Green, ist mit einer Steinmauer abgegrenzt. Hier kann man ausruhen, lesen oder etwas herumspazieren. Treppen und Gef\u00e4lle verbinden den Park mit den h\u00f6her gelegenen Stra\u00dfenebenen. Diagonale Fu\u00dfwege verbinden den Donkersteeg mit der Mageleinstraat und Cataloni\u00ebstraat; diese laden zum Einkaufen und Bummeln ein.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerke</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Die vorhandenen Kunstelemente, die Minne-Bilder und die Mathildis-Glocke bekamen im Entwurf einen neuen Platz.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Brunnen der Knieenden</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Diese nackten Knaben betrachten sich selbst im Wasser des Brunnens. Auch Narziss aus der griechischen Mythologie tat das aus Selbstverliebtheit. Das Aufstellen des Kunstwerks 1937 war f\u00fcr das B\u00fcrgertum ein Schock. Heutzutage ist niemand mehr vom Anblick dieser nackten Knaben schockiert. Der Bildhauer Georges Minne lie\u00df sich von Figuren an gotischen Geb\u00e4uden inspirieren.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Rolandglocke</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Lied \u201eKlokke Roeland\u201c </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">(Rolandglocke) </span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>ist eigentlich die Genter Hymne. Diese Glocke, \u201edie gro\u00dfe Triomfante\u201c, tr\u00e4gt den Namen Roeland, nach der ersten gro\u00dfen Glocke des Belfrieds. Die Glocke barst 1914 und wurde danach aus dem Belfried geschaffen. Wieder restauriert h\u00e4ngt sie jetzt im eigens entworfenen \u201eStuhl\u201c neben der St.-Nikolaus-Kirche. Interesse am Genter Glockenspiel? Dann unbedingt den Belfried besuchen.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der belgische K\u00fcnstler Micha\u00ebl Borremans schenkte der Stadt das Fresko \u201eDe Maagd\u201c (die Jungfrau). Es stellt ein schwarzhaariges M\u00e4dchen vor einem dunklen Hintergrund dar. Mit Ausnahme des wei\u00dfen Kragens ist das M\u00e4dchen komplett in Schwarz gekleidet. Zwei helle Lichtstrahlen kommen aus ihren Augen. Das Gem\u00e4lde befindet sich auf dem Glockenturm \u00fcber der Aufzugst\u00fcr. Der K\u00fcnstler hat sein Werk auf der R\u00fcckseite (im Glockenturm) signiert.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "en": "The multifunctional and open city pavilion is an architectural masterpiece designed by the architects Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. The roof structure and the use of glass, wood and concrete are very striking. This location can host concerts, dance performances and markets. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Discover the \u2018grand caf\u00e9\u2019 hidden under the city pavilion: the semi-underground \u2018Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant\u2019 is already a bubbly establishment which can cater for 300 people. Head over there for a drink, a daily special or a selection of the \u00e0 la carte menu.\u00a0</p>\n\n<p>The city park on the lower level, The Green, is surrounded by a stone wall. This is the place to be if you\u2019re looking to relax, read or simply hang around. Stairs and ramps connect the park with the street levels higher up. Diagonal walking paths connect the Donkersteeg with the Mageleinstraat and Cataloni\u00ebstraat, inviting you to shop and enjoy a stroll.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Works of art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The existing art elements \u2013 the Minne sculptures and the Mathildis clock \u2013 were given a new place in the design.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Spring of the Bereaved</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The naked youngsters look at their reflection in the water of the fountain, just like Narcissus, the Greek mythological figure did, out of narcissism. When the statue was placed here in 1937, the bourgeoisie thought it was immoral. Today no one is shocked by these naked boys. George Minne, the artist, sought inspiration in the statues on the Gothic buildings.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The Roeland Bell</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The song </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">\u201c</span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Klokke Roeland</span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">\u201d</span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span> (Roeland Bell) is probably the most famous folk song in Ghent. This bell is known as \u2018The Triumphant\u2019 and as \u2018Roeland\u2019, after the first large bell at the Belfry. The bell cracked in 1914 and was removed from the Belfry and restored. Today it is displayed on a specially designed base next to St Nicholas\u2019 Church. Are you interested in witnessing the Ghent carillon for yourself? </span></span></span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Then you must visit the Belfry.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Belgian artist Micha\u00ebl Borremans donated his fresco, \u201cDe Maagd\u201d (The Virgin), to the city. It portrays a black-haired girl against a dark background. Except for a white collar, the girl is dressed entirely in black. Two crystal-clear rays of light emanate from her eyes. You can find the painting on the bell cage above the door of the lift. The artist\u2019s signature at the back of the work, in the bell cage.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "es": "El pabell\u00f3n polivalente es una verdadera haza\u00f1a arquitect\u00f3nica obra de Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee. Llama la atenci\u00f3n, sobre todo, la estructura de la cubierta y la combinaci\u00f3n de cristal, madera y hormig\u00f3n. Hay espacio disponible para organizar conciertos, espect\u00e1culos de ballet y mercados. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Bajo el pabell\u00f3n municipal se esconden una gran cafeter\u00eda y un restaurante\u00a0casi subterr\u00e1neos, que ya se han convertido en un vibrante centro hostelero con sitio para 300 personas. Puede tomarse una copa o comer un men\u00fa del d\u00eda o a la carta.\u00a0</p>\n\n<p>El peque\u00f1o parque urbano en el nivel que queda por debajo, The Green, est\u00e1 delimitado por un muro de piedra. Un sitio estupendo para descansar, leer o dar un paseo. El parque est\u00e1 comunicado con los niveles superiores de la calle mediante escaleras y rampas. Hay caminos peatonales diagonales que unen la callecita Donkersteeg con las calles Mageleinstraat y Cataloni\u00ebstraat; el conjunto invita a pasear y a ir de compras.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Obras de arte</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los elementos de arte urbano como las estatuas de Minne y la campana Mathildis se colocar\u00e1n en otro sitio, tambi\u00e9n dentro del recinto del proyecto.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Fuente de los arrodillados</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Estos j\u00f3venes desnudos se miran en el agua de la fuente, como hac\u00eda la figura mitol\u00f3gica de Narciso, por amor a s\u00ed mismo. Cuando se instal\u00f3 aqu\u00ed esta obra de arte en 1937, a los ciudadanos les pareci\u00f3 indecente, reacci\u00f3n que sorprende a d\u00eda de hoy. El artista Georges Minne se inspir\u00f3 en im\u00e1genes de edificios g\u00f3ticos.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La Campana Roeland</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La canci\u00f3n </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u201c</span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Klokke Roeland</span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">\u201d</span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span> (la Campana Roeland) es por as\u00ed decir el himno de Gante. Esta campana, \u201cla Gran Triunfante\u201d, se llama tambi\u00e9n Roeland, en recuerdo de la primera gran campana del Campanario Municipal. La campana se rompi\u00f3 en 1914, tras lo que fue retirada del Campanario. Ahora cuelga restaurada, en un soporte dise\u00f1ado especialmente para ella, al lado de la Iglesia de San Nicol\u00e1s. \u00bfLe interesa el carill\u00f3n de Gante? Pues no deje de hacer una visita al Campanario Municipal.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El artista belga Micha\u00ebl Borremans le regal\u00f3 a la ciudad este fresco, titulado \u201cDe Maagd\u201d (La Virgen). En \u00e9l aparece una joven de pelo negro sobre un fondo oscuro. </span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">La chica va vestida casi toda de negro, menos el cuello de la camisa, blanco. De sus ojos salen dos rayos de luz destellantes. El cuadro se encuentra en el pedestal de la campana, encima de la puerta del ascensor. Al otro lado de la obra, en el pedestal, figura la firma del artista.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "nl": "De polyvalente, open stadshal is een architecturaal hoogstandje van de hand van Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee architecten. Opvallend zijn vooral de dakstructuur en het gebruik van glas, hout en beton. Er is plaats voor concerten, dansvoorstellingen en markten. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Onder de stadshal gaat een \u2018grand caf\u00e9'\u00a0schuil: dit halfondergronds Belfort Stadscaf\u00e9 en Stadsrestaurant, is nu al een bruisende horecaplek waar plaats is voor 300 mensen. Je kunt er terecht voor een drankje, een dagschotel of \u00e0 la carte menu.\u00a0</p>\n\n<p>Het stadsparkje op het lager gelegen niveau, The Green,\u00a0is afgebakend met een stenen muur. Hier kun je uitrusten, lezen of rondkuieren. Trappen en hellingen verbinden het parkje met de hoger liggende straatniveaus. Diagonale wandelpaden verbinden de Donkersteeg met de Mageleinstraat en Cataloni\u00ebstraat, en nodigen uit om te winkelen en te wandelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerken</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De bestaande kunstelementen - de Minne-beelden en de Grote Triomfante - kregen een nieuwe plaats in het ontwerp.\u00a0</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span>Bron der Geknielden</span></strong><br /><span>Deze naakte jongelingen kijken naar zichzelf in het water van de fontein. Ook de Griekse mythologische figuur Narcissus deed dit, uit liefde voor zichzelf. Toen het kunstwerk hier geplaatst werd in 1937, vond de burgerij dit onzedelijk. Vandaag is niemand nog gechoqueerd door die naakte jongens. Kunstenaar George Minne liet zich inspireren door de beeldjes aan gotische gebouwen.</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><strong><span>Klokke Roeland</span></strong><br /><span><span>Het lied \u2018Klokke Roeland\u2019 is zowat het Gentse volkslied. Deze klok, \u2018De Grote Triomfante\u2019, wordt ook Roeland genoemd, naar de eerste grote klok van het Belfort. De klok barstte in 1914, waarna ze uit het Belfort werd gehaald. Nu hangt ze, gerestaureerd, in de speciaal ontworpen \u2018stoel\u2019 naast de Sint-Niklaaskerk. Ge\u00efnteresseerd in de Gentse beiaard? Breng zeker een bezoek aan het Belfort.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span><span>De Maagd</span></span></strong></span></span></span><br /><span><span><span>De Belgische kunstenaar Micha\u00ebl Borremans schonk de stad het fresco 'De Maagd'. Het stelt een zwartharig meisje voor tegen een donkere achtergrond.\u00a0</span></span></span><span><span><span>Het meisje is, op een wit kraagje na, volledig in het zwart gekleed. Uit haar ogen komen twee heldere lichtstralen.\u00a0</span></span></span><span><span><span>Het schilderij bevindt zich op de klokkenstoel boven de liftdeur. De kunstenaar bracht op de achterkant van het werk, in de klokkenstoel, zijn signatuur aan.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n",
                    "fr": "La halle polyvalente et ouverte est une petite merveille architecturale que nous devons \u00e0 Robbrecht & Daem / Marie-Jos\u00e9 Van Hee architectes. Les \u00e9l\u00e9ments les plus frappants sont la structure du toit et l\u2019utilisation du verre, du bois et du b\u00e9ton. La halle pourra accueillir des concerts, des spectacles de danse et des march\u00e9s. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sous la halle se cache un grand caf\u00e9: le Belfort Stadscaf\u00e9 &amp; Stadsrestaurant, partiellement souterrain, est maintenant un \u00e9tablissement bouillonnant pouvant accueillir 300 personnes. Entrez-y pour un verre, un plat du jour ou un menu \u00e0 la carte.\u00a0</p>\n\n<p>Le parc municipal en contrebas, The Green, est d\u00e9limit\u00e9 par un mur en pierre. Vous pourrez vous y reposer, lire ou fl\u00e2ner. Des escaliers et des rampes relient le parc au niveau sup\u00e9rieur des rues. Des sentiers relient quant \u00e0 eux la Donkersteeg \u00e0 la Mageleinstraat et la Cataloni\u00ebstraat, invitant au l\u00e8che-vitrines et \u00e0 la promenade.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\">\n          <figure>\n        \n            <div class=\"field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\">  <img title=\"\u00a9Stad Gent - Dienst Toerisme\" src=\"/sites/default/files/styles/paragraph_image/public/img/image_paragraph/VisitReeks22-DT005322.jpg?itok=eG7mySwT\" width=\"720\" height=\"480\" alt=\"The Green\" typeof=\"foaf:Image\" class=\"image-style-paragraph-image\" />\n\n\n</div>\n      \n        <figcaption>\n            <div class=\"field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\">The Green</div>\n      </figcaption>\n      </figure>\n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Oeuvres d\u2019art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Le projet a d\u00e9plac\u00e9 des \u0153uvres d\u2019art existantes, des statues de Minne et la cloche Mathildis.\u00a0</span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Fontaine des Agenouill\u00e9s</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ces adolescents nus contemplent leur reflet dans l\u2019eau de la fontaine. C\u2019est ce que faisait aussi la figure mythologique grecque Narcisse, par amour pour lui-m\u00eame. Lorsque l\u2019ouvrage a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 ici en 1937, la population l\u2019a jug\u00e9 immoral. Aujourd\u2019hui, plus personne n\u2019est choqu\u00e9 par ces jeunes hommes nus. L\u2019artiste Georges Minne a puis\u00e9 son inspiration dans les statuettes des monuments gothiques.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Cloche Roeland</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>La chanson \u00abKlokke Roeland\u00bb </span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">(Cloche Roeland) </span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>est en quelque sorte l\u2019hymne national de Gand. Cette cloche, \u00abLa Grande Triomphante\u00bb, est \u00e9galement appel\u00e9e Roeland en souvenir de la toute premi\u00e8re grande cloche du Beffroi. La cloche a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e en 1914, puis retir\u00e9e du Beffroi. Elle pend d\u00e9sormais, restaur\u00e9e, dans le \u00absi\u00e8ge\u00bb sp\u00e9cialement con\u00e7u \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019\u00c9glise Saint-Nicolas. Int\u00e9ress\u00e9 par le carillon gantois? Ne manquez pas de visiter le Beffroi.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>De Maagd</span></span></span></strong><br /><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Le peintre belge Micha\u00ebl Borremans a offert la fresque \u00abDe Maagd\u00bb (La Vierge) \u00e0 la ville de Gand. Cette fresque repr\u00e9sente une fille aux cheveux noirs, devant un fond assez sombre. La fille ne porte que des v\u00eatements noirs, \u00e0 l\u2019exception d\u2019un col blanc. Deux rayons lumineux sortent de ses yeux. La peinture se trouve sur le clocher, au-dessus des portes de l\u2019ascenseur. Le peintre a appos\u00e9 sa signature \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de l\u2019\u0153uvre, \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du clocher.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\">\n          \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2132"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Die Stadthalle"
                ],
                "en": [
                    "City pavilion"
                ],
                "es": [
                    "El pabell\u00f3n municipal"
                ],
                "nl": [
                    "Stadshal"
                ],
                "fr": [
                    "Halle municipale"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modernes Bauwerk im Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Modern building in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Construcci\u00f3n moderna en el centro de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Modern bouwwerk in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c9difice moderne au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-03-15T14:27:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/StadshalGent/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/stadshal/4ebe65f37ee54e4cd2068536",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/zoot-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "en": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "es": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "nl": "ZoOT Fashion Store Gent",
                        "fr": "ZoOT Fashion Store Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:09:25+00:00",
            "field_random_sort": [
                827
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3c89b973-bcec-433f-8561-beee956cdda3",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2061",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/zoot-fashion-store",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1089",
                    "ZOOT (ZoOT Fashion Store)",
                    "348",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoogpoort 46a",
                "created": "2012-06-05T14:48:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256872"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723895 51.055026)"
                },
                "email": [
                    "zoot-gent@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f1754d54-c14b-4200-9c16-ecbc9bcf6bb5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "ZoOT Fashion Store"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/481",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/481",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Boutique mit Klasse, Pers\u00f6nlichkeit, Qualit\u00e4t und wahnsinnigem Flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Einzigartige Schuhe, elegante Kombinationen und erlesene Accessoires, wie Handtaschen und Schmuck gibt es hier.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A boutique filled with class, personality, quality and a great flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here, you will find unique shoes, stylish ensembles and lovely accessories, such as handbags and jewellery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Una boutique con clase, personalidad, calidad y buen rollo. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je unieke schoenen, stijlvolle ensembles en fijne accessoires, zoals handtassen en juwelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een boetiek vol klasse, persoonlijkheid, kwaliteit en een leuke flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je unieke schoenen, stijlvolle ensembles en fijne accessoires, zoals handtassen en juwelen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une boutique pleine de classe, de personnalit\u00e9 et de qualit\u00e9, avec un bon flow. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ici, vous trouverez des chaussures exclusives, des ensembles \u00e9l\u00e9gants et des accessoires raffin\u00e9s, tels que des sacs \u00e0 main et des bijoux.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2061"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "en": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "es": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ],
                "nl": [
                    "ZoOT Fashion Store"
                ],
                "fr": [
                    "ZoOT Fashion Store "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hippe Boutique im Genter Stadtzentrum"
                ],
                "en": [
                    "Hip boutique in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Estiloso boutique en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hippe boetiek in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique branch\u00e9e au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:57:18+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/zootfashionstore/?ref=ts&fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/zoot-shoeboutique/4e6b21397d8b143eb769e7d8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                [
                    1735
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patricia Vintage Gent",
                        "en": "Patricia Vintage Gent",
                        "es": "Patricia Vintage Gent",
                        "nl": "Patricia Vintage Gent",
                        "fr": "Patricia Vintage Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patricia Vintage Gent",
                        "en": "Patricia Vintage Gent",
                        "es": "Patricia Vintage Gent",
                        "nl": "Patricia Vintage Gent",
                        "fr": "Patricia Vintage Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:59:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -173
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2032",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/patricia-vintage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "920",
                    "SCHUTYSER (Patricia Vintage)",
                    "368",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 75",
                "created": "2012-06-05T14:41:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292230301"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726428 51.052148)"
                },
                "email": [
                    "patricia.schutyser@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6d4f1a7c-0dd1-45e0-8118-8cf23d7b9961",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patricia Vintage"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/478",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/478",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Au\u00dfer Vintage-Sachen exklusiver Marken wie Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni usw. bietet die Boutique auch eine eigene Kollektion an: Kleider, R\u00f6cke und Kost\u00fcme, von Vintage inspiriert. ",
                    "en": "In addition to vintage items by exclusive brands such as Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026the store also has its own vintage-inspired collection of dresses, skirts and suits.",
                    "es": "Junto a art\u00edculos vintage de exclusivas marcas como Chanel, Herm\u00e8s, Prada o Marni, la boutique tambi\u00e9n ofrece una colecci\u00f3n propia de vestidos, faldas y trajes de inspiraci\u00f3n igualmente vintage.",
                    "nl": "Naast vintage artikelen van exclusieve merken zoals Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026biedt de boetiek ook een eigen collectie aan: jurken, rokken en mantelpakjes, vintage ge\u00efnspireerd.",
                    "fr": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019articles vintage de marques exclusives telles que Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni, \u2026 la boutique propose sa propre collection de robes, jupes et tailleurs, d\u2019inspiration vintage. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2032"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "en": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "es": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "nl": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "fr": [
                    "Patricia Vintage"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designermode, Vintage und Neues!"
                ],
                "en": [
                    "Designer fashion, vintage & new!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Moda dise\u00f1adora, vintage y nueva!"
                ],
                "nl": [
                    "Designer mode, vintage en nieuw!"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements de cr\u00e9ateurs, vintage et neufs! "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:40:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patricia-vintage/4fd85370bb3d8f917f6b08f8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/thefallenangels_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/thefallenangels_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004285.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004285.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FallenAngels-DT003671.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/FallenAngels-DT003671.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000780.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Shopping-DT000780.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "en": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "es": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "nl": "The Fallen Angels Gallery Gent",
                        "fr": "The Fallen Angels Gallery Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:07:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                709
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1934",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fallen-angels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1025",
                    "Steel, Isabella (The Fallen Angels)",
                    "363",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 29-31",
                "created": "2012-06-05T14:45:40+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71984 51.05629)"
                },
                "email": [
                    "info@the-fallen-angels.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ddae7923-af35-4857-9566-6f9884f8ac44",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "The Fallen Angels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/480",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/480",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schnupperparadies mit originalen alten Werbe- und Filmplakaten von Anfang 1900 bis 1970, alte Emailschilder, Blechdosen, altes Spielzeug und Teddyb\u00e4ren, kitschige Postkarten \u2026 \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Von Sammlerobjekten bis sch\u00f6nen Repro-Geschenkartikeln. Eigene Kollektion aus Postkarten, Plakaten und Heften.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Paradise for browsers with original old advertising and film posters from the early 1900s to 1970, old enamel signs, old tins, toys and bears, kitschy post cards... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>From collector\u2019s items to\u00a0fun reproductions that make excellent gifts. Own collection of post cards, posters, notebooks.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Para\u00edso de los amantes de andar rebuscando en cosas de a\u00f1os pasados, con antiguos carteles publicitarios y de cine originales desde la d\u00e9cada de 1900 hasta los 70, esmaltes, cajas de hojalata, ositos y juguetes antiguos, tarjetas kitsch... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Desde piezas de coleccionista hasta graciosas reproducciones para regalar. Colecci\u00f3n propia de postales, carteles y cuadernillos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Snuisterparadijs met originele oude reclame- en filmaffiches van begin 1900 tot 1970, oude emailborden, blikken dozen, oud speelgoed en beren, kitscherige postkaarten,... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Van collector's items tot leuke repro cadeauartikelen. Eigen collectie aan postkaarten, affiches, schriftjes.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Paradis des fouineurs qui regorge de vieilles affiches originales de film et de publicit\u00e9 de d\u00e9but 1900 \u00e0 1970, de vieilles assiettes en \u00e9mail, de bo\u00eetes m\u00e9talliques, de jouets et peluches anciens, de cartes postales kitsch,... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des articles collector aux reproductions amusantes. Collection propre de cartes postales, affiches, petits cahiers.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1934"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "en": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "es": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "nl": [
                    "The Fallen Angels"
                ],
                "fr": [
                    "The Fallen Angels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Origineller Geschenkladen"
                ],
                "en": [
                    "Original gift shop"
                ],
                "es": [
                    "Tienda original de regalos"
                ],
                "nl": [
                    "Originele geschenkwinkel"
                ],
                "fr": [
                    "Boutique cadeaux originale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:49:27+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/the-fallen-angels/4b447039f964a520eff425e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-38.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-38.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-42.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-42.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-49.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-49.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-45.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visitReeks9_-45.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Priem-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Priem-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Priem Gent",
                        "en": "Priem Gent",
                        "es": "Priem Gent",
                        "nl": "Priem",
                        "fr": "Priem Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T14:05:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                988
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/8b5a8a58-7f1f-44d2-bcff-89b1287a6d0e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2109",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/priem",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1104",
                    "Priem, Ivan (Priem)",
                    "370",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 8",
                "created": "2012-06-05T14:44:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232537"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7238425567714 51.057648001815)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c78a5822-8c5a-4be0-9511-875d15339bce",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Priem"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/479",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/479",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Retro-Tapeten aus Papier, Vliesfaser und Vinyl. Das Gesch\u00e4ft ist in Gent ein Begriff, ein Besuch wird zu einem Erlebnis. Sie sollten wissen, was Sie wollen!",
                    "en": "Retro wallpaper including paper, fleece and vinyl. This shop is widely known in Ghent and any visit is always an experience. Be sure to know what you want before going in!\t\t ",
                    "es": "Material retro para paredes, desde papel pintado hasta vinilo o non-woven. Este establecimiento es todo un nombre en Gante, y visitarlo es toda una experiencia. Seguro que encuentra algo de su gusto.",
                    "nl": "Retro behang zowel papier als vlies en vinyl. De zaak is een begrip in Gent, een bezoek een hele belevenis.  Weet wat je wilt! \r\n",
                    "fr": "Papier peint r\u00e9tro, intiss\u00e9 et vinyle. L\u2019\u00e9tablissement est incontournable \u00e0 Gand. Chaque visite est une exp\u00e9rience: mieux vaut savoir ce que l\u2019on veut ! "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2109"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Priem"
                ],
                "en": [
                    "Priem"
                ],
                "es": [
                    "Priem"
                ],
                "nl": [
                    "Priem"
                ],
                "fr": [
                    "Priem"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Interieur nach Gro\u00dfmutters Art"
                ],
                "en": [
                    "An interior like grandma's"
                ],
                "es": [
                    "Un interior como en casa de la abuela"
                ],
                "nl": [
                    "Interieur op grootmoeders wijze"
                ],
                "fr": [
                    "Int\u00e9rieur fa\u00e7on grand-m\u00e8re"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-04-26T12:22:14+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/behangpapier-priem/4ebe77ca30f82a2e127f2fcc",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "en": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "es": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:51:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                -334
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1856",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/n-importe-quoi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1028",
                    "Baeten, Stefan (N'Importe quoi)",
                    "383",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 11",
                "created": "2012-06-05T14:38:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 06 17"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719211 51.056474)"
                },
                "email": [
                    "info@nimportequoi.eu"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/35c303bf-b92f-46f3-80c7-8a458cdb6699",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "N' importe quoi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/476",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/476",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Antiquit\u00e4tenladen, der sich auf M\u00f6bel, Beleuchtung und Objekte aus den 50er und 60er Jahren spezialisiert hat; mit einem riesigen Angebot an skandinavischem Design. ",
                    "en": "Antiques store specialising in furniture, lighting and objects from the Fifties/Sixties with a wide range of Scandinavian design.",
                    "es": "Tienda de antig\u00fcedades especializada en muebles, l\u00e1mparas y objetos de los a\u00f1os 50 y 60, con una gran selecci\u00f3n de dise\u00f1o escandinavo.",
                    "nl": "Antiekzaak gespecialiseerd in meubels, verlichting en objecten uit de jaren 50/60, met een groot aanbod aan Scandinavisch design.",
                    "fr": "Magasin d\u2019antiquit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9 dans les meubles, l\u2019\u00e9clairage et les objets des ann\u00e9es \u201950 et \u201960, avec une grande offre de design scandinave. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1856"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "en": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "es": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "nl": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "fr": [
                    "N' importe quoi"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein bisschen Retro f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "A retro touch for your interior"
                ],
                "es": [
                    "Un toque retro en su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Een vleugje retro in je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Une touche r\u00e9tro dans votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:29:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Nimporte-quoi-1662847610605933/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/n-importe-quoi/4dea288745dd3993a8833a44",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/nimportequoi.gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayenne-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayenne-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:48:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -603
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2080",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mayenne",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1043",
                    "Hanoulle, Geertrui (Mayenne)",
                    "336",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 28",
                "created": "2014-03-31T08:45:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488573700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725061 51.059283)"
                },
                "email": [
                    "mayenne.nelen@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/482a5df0-4a88-46a6-bfd4-9e817f3942ec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mayenne"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/856",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/856",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser Boutique verkauft Handtaschendesignerin Mayenne Nelen au\u00dfer ihrer eigenen Lederkollektion auch Objekte belgischer und niederl\u00e4ndischer Designer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zur eigenen Kollektion geh\u00f6ren unter anderem nachhaltige Handtaschen, Hosentr\u00e4ger, Geldbeutel und Schmuck in einer limitierten Auflage.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this little boutique handbag designer Mayenne Nelen sells not only her own leather collection but also items by Belgian and Dutch designers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Her own collection includes limited-edition sustainable handbags, suspenders, purses and jewellery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En esta boutique, la dise\u00f1adora de bolsos y marroquiner\u00eda Mayenne Nelen tambi\u00e9n ofrece art\u00edculos de dise\u00f1adores belgas y holandeses. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La colecci\u00f3n propia comprende, entre otros, bolsos de elaboraci\u00f3n sostenible, tirantes, carteras y joyas de edici\u00f3n limitada.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit boetiekje verkoopt handtassenontwerpster Mayenne Nelen naast haar eigen leercollectie ook objecten van Belgische en Nederlandse designers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigen collectie omvat onder meer duurzame handtassen, bretellen, portefeuilles en juwelen in een beperkte oplage.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette boutique, la cr\u00e9atrice de sacs \u00e0 main Mayenne Nelen vend non seulement sa propre collection en cuir mais aussi des pi\u00e8ces de designers belges et n\u00e9erlandais. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sa propre collection comprend des sacs \u00e0 main durables, des bretelles, portefeuilles et bijoux en \u00e9dition limit\u00e9e.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2080"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mayenne"
                ],
                "en": [
                    "Mayenne"
                ],
                "es": [
                    "Mayenne"
                ],
                "nl": [
                    "Mayenne"
                ],
                "fr": [
                    "Mayenne"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leder-Accessoires in belgischem Design"
                ],
                "en": [
                    "Leather accessories designed in Belgium"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios de cuero de dise\u00f1o belga"
                ],
                "nl": [
                    "Lederen accessoires van Belgisch ontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires en cuir de fabrication belge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T10:46:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/mayenne.nelen/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mayenne/54cba223498ea68d8051e856",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/mayenne.nelen/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d10154137-Reviews-Mayenne_Nelen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a34db7a3-8f44-4fae-bc23-8a349913ee8c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/louisemadeleine_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Louise & Madeleine Gent",
                        "en": "Louise & Madeleine Gent",
                        "es": "Louise & Madeleine Gent",
                        "nl": "Louise & Madeleine Gent",
                        "fr": "Louise & Madeleine Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:46:29+00:00",
            "field_random_sort": [
                718
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1892",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/louise-madeleine",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1075",
                    "MON GAND (Louise & Madeleine)",
                    "302",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kraanlei 61",
                "created": "2012-06-05T14:34:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293290826"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723215 51.05734)"
                },
                "email": [
                    "info@louise-madeleine.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9094de52-0ed1-4659-bb58-b1d28b38f833",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Louise & Madeleine"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/473",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/473",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handgefertigte Geschenke (Schmuck, Haushaltsw\u00e4sche, Keramik \u2026) von in- und ausl\u00e4ndischen Designern. Neue, frische Ideen mit einer leicht nostalgischen Note. ",
                    "en": "Hand-made gifts (jewellery, linens, ceramics, etc.) by Belgian and foreign designers. New fresh ideas with a hint of nostalgia for times past.",
                    "es": "Regalos hechos a mano (joyas, hogar, cer\u00e1mica...) de dise\u00f1adores belgas y extranjeros. Nuevas y frescas ideas con una pizca de melancol\u00eda por los tiempos idos.",
                    "nl": "Handgemaakte geschenken (juwelen, linnengoed, keramiek,...) van binnen- en buitenlandse ontwerpers. Nieuwe, frisse idee\u00ebn met een vleugje weemoed naar vervlogen tijden.\t\t",
                    "fr": "Cadeaux faits main (bijoux, linge, c\u00e9ramique, ...) de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers. De nouvelles id\u00e9es rafra\u00eechissantes avec un zeste de m\u00e9lancolie des temps pass\u00e9s. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1892"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "en": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "es": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "nl": [
                    "Louise & Madeleine"
                ],
                "fr": [
                    "Louise & Madeleine"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einzigartige Tr\u00f6delauswahl und Vintage-Fundst\u00fccke"
                ],
                "en": [
                    "Unique selection of collectibles and vintage gems"
                ],
                "es": [
                    "Una selecci\u00f3n \u00fanica de perlas vintage y antiguas"
                ],
                "nl": [
                    "Unieke selectie brocante en vintage parels"
                ],
                "fr": [
                    "S\u00e9lection unique de perles vintage & de brocante"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T10:18:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/louisemadeleinegent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/design7_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/design7_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "en": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "es": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "nl": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "fr": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/design7_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/design7_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "en": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "es": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "nl": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent",
                        "fr": "Galerie Design7/Frederic Rozier Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:41:50+00:00",
            "field_random_sort": [
                910
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2007",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/galerie-design7",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1105",
                    "Rozier, Frederic (Galerie Design7)",
                    "254",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nieuwpoort 7",
                "created": "2012-06-05T14:31:23+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32485410149"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728911 51.056425)"
                },
                "email": [
                    "info@fredericrozier.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7a0d698e-0571-4d45-9dd6-01d8a6bc8fb6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Galerie Design7"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/471",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/471",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eine Mischung aus Design der 30er bis 90er Jahren aus verschiedenen L\u00e4ndern, von unterschiedlichen Designern und in vielf\u00e4ltigen Preiskategorien. ",
                    "en": "A mix of design from the Thirties to the Nineties from various countries by different designers in various price categories.",
                    "es": "Una combinaci\u00f3n de dise\u00f1o desde los a\u00f1os 30 hasta los 90 procedente de diversos pa\u00edses, diversos dise\u00f1adores y diversos niveles de precio.",
                    "nl": "Een mix van design van de jaren '30 tot en met '90 uit verschillende landen, van verschillende designers en prijscategorie\u00ebn.\t\t",
                    "fr": "Un m\u00e9lange de design des ann\u00e9es '30 \u00e0 '90 de diff\u00e9rents pays, diff\u00e9rents designers et diff\u00e9rentes cat\u00e9gories de prix. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2007"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerie Design7"
                ],
                "en": [
                    "Galerie Design7"
                ],
                "es": [
                    "Galerie Design7"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie Design7"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie Design7"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Von Frederic Rozier ausgew\u00e4hltes Design"
                ],
                "en": [
                    "Design selected by Frederic Rozier"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o seleccionado por Frederic Rozier"
                ],
                "nl": [
                    "Design geselecteerd door Frederic Rozier"
                ],
                "fr": [
                    "Design s\u00e9lectionn\u00e9 par Frederic Rozier"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T08:45:45+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocenbouche_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Broc en Bouche Gent",
                        "fr": "Broc en Bouche Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:23:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                -516
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/030c61d5-bf30-4f2f-a814-14e6f20700b8",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2104",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/broc-en-bouche",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 6L",
                "created": "2012-06-05T14:28:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292343062"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7257 51.052705)"
                },
                "email": [
                    "boutiquebroccolie@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c5a2e3d8-f8a7-4ce6-a200-42f61009536e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Broc en Bouche "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/469",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/469",
                "modified": "2018-02-28T09:29:30+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Vintage, Retro und neue elegante Bekleidung von in- und ausl\u00e4ndischen Designern, Nachbesserungen m\u00f6glich. Handtaschen von Delvaux, Hermes und Burberry. Eigenentw\u00fcrfe von Bekleidung und Handtaschen mit leicht nostalgischen Z\u00fcgen. ",
                    "en": "Vintage, retro and new stylish clothing by Belgian and foreign designers. Alterations possible. Handbags by Delvaux, Hermes, Burberry. Own designs including dresses and handbags, with nostalgic appeal.",
                    "es": "Ropa vintage, retro y nueva pero siempre con estilo de dise\u00f1adores belgas y extranjeros; posibilidad de arreglos. Bolsos de Delvaux, Hermes, Burberry. Dise\u00f1o propio de prendas y bolsos con un gui\u00f1o al pasado.",
                    "nl": "Vintage, retro en nieuwe stijlvolle kledij van binnen- en buitenlandse ontwerpers, retouches mogelijk. Handtassen van Delvaux, Hermes, Burberry. Eigen ontwerp van kleedjes en handtassen met een knipoog naar het verleden.",
                    "fr": "\u00c9l\u00e9gants v\u00eatements vintage, r\u00e9tro et nouveaux de cr\u00e9ateurs belges et \u00e9trangers, retouches possibles. Sacs \u00e0 main Delvaux, Herm\u00e8s, Burberry. Cr\u00e9ation propre de v\u00eatements et de sacs \u00e0 main avec un clin d\u2019\u0153il au pass\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2104"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Broc en Bouche"
                ],
                "en": [
                    "Broc en Bouche"
                ],
                "es": [
                    "Broc en Bouche"
                ],
                "nl": [
                    "Broc en Bouche"
                ],
                "fr": [
                    "Broc en Bouche"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Vintage neben Moderne"
                ],
                "en": [
                    "Vintage gems alongside contemporary designs"
                ],
                "es": [
                    "Tesoros vintage al lado de dise\u00f1os contempor\u00e1neos"
                ],
                "nl": [
                    "Vintage parels naast hedendaagse ontwerpen"
                ],
                "fr": [
                    "Bijoux vintage et cr\u00e9ations contemporaines"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T08:31:26+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ac888395-dc37-4e4c-ad26-fe39c0350e97",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3eef5c5a-c54c-48ee-b45d-d1676965ef2b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Be-Angeled Gent",
                        "en": "Be-Angeled Gent",
                        "es": "Be-Angeled Gent",
                        "nl": "Be-Angeled Gent",
                        "fr": "Be-Angeled Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Be-Angeled Gent",
                        "en": "Be-Angeled Gent",
                        "es": "Be-Angeled Gent",
                        "nl": "Be-Angeled Gent",
                        "fr": "Be-Angeled Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/be-angeled.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Be-Angeled Gent",
                        "en": "Be-Angeled Gent",
                        "es": "Be-Angeled Gent",
                        "nl": "Be-Angeled Gent",
                        "fr": "Be-Angeled Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:16:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                -744
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1932",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/be-angeled-sculpt-victory",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rabotstraat 1-7",
                "created": "2012-06-05T14:27:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32473462381"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.714163 51.057205)"
                },
                "email": [
                    "info@be-angeled.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e5c74218-3775-4d7c-92fd-26b6fe1fef0d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Be-Angeled"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/468",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/468",
                "modified": "2018-02-28T09:29:30+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein neues Konzept. Sie entscheiden, wann Sie shoppen m\u00f6chten: fr\u00fchmorgens, sp\u00e4tabends, allein oder mit Freundinnen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Einfach per Telefon oder E-Mail einen Termin vereinbaren. Einmal pro Monat \u00f6ffnen sich die T\u00fcren vier Tage lang f\u00fcr die neue monatliche Kollektion.\u00a0</p>\n\n<p>Auch Herren sind im exzellenten Private Shop f\u00fcr Herren mit Friseursalon Sculpt &amp; Victory gleich neben Be-Angeled willkommen. Lust auf eine neue Frisur, eine edle Herrentasche oder einen ma\u00dfgeschneiderten Anzug? Hier k\u00f6nnen Sie sich von Kopf bis Fu\u00df einkleiden und stylen lassen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "A new concept. You decide when you want to shop: early in the morning, late in the evening, alone or with friends. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Just book your appointment by phone or by e-mail. Once a month the store opens for four days to present the new monthly collection.\u00a0</p>\n\n<p>Men are also catered for in Sculpt &amp; Victory,\u00a0the dandy private shop for men with hair salon next to Be-Angeled. Need a new hairstyle, a classy leather man-bag or a tailored suit? Here, you can be styled and clothed from top to toe.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Un nuevo concepto. Usted decide cu\u00e1ndo quiere ir de compras: por la ma\u00f1ana temprano, por la tarde, sola o con amigas... \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Solo tiene que concertar cita por tel\u00e9fono o correo electr\u00f3nico. Una vez al mes las puertas se abren cuatro d\u00edas para la nueva colecci\u00f3n mensual.\u00a0</p>\n\n<p>Tambi\u00e9n los hombres son bienvenidos, a la tienda privada dandi de hombres con peluquer\u00eda, llamada Sculpt &amp; Victory, que se encuentra justo al lado de Be-Angeled. \u00bfNecesita un peinado nuevo, un bolso de cuero para hombres o un traje a medida? Aqu\u00ed le visten y le estilizan de arriba a abajo.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Een nieuw concept. Jij beslist wanneer je wilt shoppen: 's ochtends vroeg, 's avonds laat, alleen of met vriendinnen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Maak gewoon een afspraak via telefoon of e-mail. Een keer per maand gaan de deuren vier dagen open voor de nieuwe maandelijkse collectie.</p>\n\n<p>Ook mannen kunnen er terecht, in de dandy private shop voor mannen m\u00e9t haarsalon Sculpt &amp; Victory net naast Be-Angeled. Nood aan een nieuw kapsel, een classy leren man-bag of een pak op maat? Hier kun je je van top tot teen laten kleden \u00e9n stylen.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Un nouveau concept. Vous d\u00e9cidez quand vous voulez faire les magasins: t\u00f4t le matin, tard le soir, seule ou avec des amies. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Prenez simplement rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone ou e-mail. Une fois par mois, les portes s\u2019ouvrent pendant quatre jours pour pr\u00e9senter la nouvelle collection mensuelle.\u00a0</p>\n\n<p>Les hommes ne sont pas oubli\u00e9s et peuvent se rendre au dandy private shop pour hommes avec salon de coiffure Sculpt &amp; Victory juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Be-Angeled. Besoin d'une nouvelle coiffure, d'un sac en cuir de luxe pour homme ou d'un costume sur mesure? \u00c0 cette adresse, vous pouvez vous faire habiller et relooker de la t\u00eate aux pieds.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1932"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Be-Angeled - Sculpt & Victory"
                ],
                "en": [
                    "Be-Angeled - Sculpt & Victory"
                ],
                "es": [
                    "Be-Angeled - Sculpt & Victory"
                ],
                "nl": [
                    "Be-Angeled - Sculpt & Victory"
                ],
                "fr": [
                    "Be-Angeled - Sculpt & Victory"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Individuell einkaufen"
                ],
                "en": [
                    "Custom shopping"
                ],
                "es": [
                    "Comprar a medida"
                ],
                "nl": [
                    "Winkelen op maat"
                ],
                "fr": [
                    "Le shopping sur mesure"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-17T12:16:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/beangeled-private-shop/4c8be99dc37a6dcbd562f27a",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/steppeenoase_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "en": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "es": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "nl": "Uit Steppe en Oase Gent",
                        "fr": "Uit Steppe en Oase Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:08:43+00:00",
            "field_random_sort": [
                -138
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2037",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/uit-steppe-en-oase",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 21",
                "created": "2012-06-05T13:54:50+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292240736"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719895 51.056211)"
                },
                "email": [
                    "tania.wallaert@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e9d1a56f-bb49-466e-8c19-81ddd6b58863",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Uit Steppe en Oase"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/455",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/455",
                "modified": "2018-02-28T09:29:30+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Mongolische M\u00f6bel, ethnische Teppiche, Einrichtungsaccessoires, ethnischer Schmuck und alte Perlen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hinter der Galerie liegt eine beliebte Sommerterrasse (Teegarten und Weltk\u00fcche). Im Winter werden im Empire-Salon aus dem 19. Jahrhundert Weltk\u00fcche, Kaffee und Tee serviert.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Mongolian furniture, ethnic carpets, interior accessories, ethnic jewellery and old beads. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>There is a popular summer terrace behind the gallery (tea garden and world cuisine). In the winter, world food, coffee and tea are served in the 19th century Empire salons.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Muebles de Mongolia, alfombras \u00e9tnicas, accesorios de interiorismo, joyas \u00e9tnicas y cuentas antiguas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Detr\u00e1s de la galer\u00eda hay una concurrida terraza veraniega (teter\u00eda y cocina del mundo). En invierno se sirve en los salones estilo Imperio, del siglo XIX, cocina del mundo, caf\u00e9 y t\u00e9.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Mongoolse meubelen, etnische tapijten, interieuraccessoires, etnische juwelen en oude kralen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Achter de galerie ligt een populair zomerterras (theetuin en wereldkeuken). In de winter wordt in de 19e eeuwse Empire-salons wereldkeuken, koffie en thee geserveerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Mobilier mongol, tapis ethniques, accessoires d\u2019int\u00e9rieur, bijoux ethniques et perles anciennes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Derri\u00e8re la galerie se trouve une terrasse tr\u00e8s pris\u00e9e en \u00e9t\u00e9 (salon de th\u00e9 et cuisine du monde). En hiver, cuisine du monde, th\u00e9 et caf\u00e9 sont servis dans les salons Empire du 19e si\u00e8cle.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2037"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "en": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "es": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "nl": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ],
                "fr": [
                    "Uit Steppe en Oase"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einrichtungsgesch\u00e4ft und internationale K\u00fcche"
                ],
                "en": [
                    "Interior design shop and world-cuisine restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Negocio de interiores y restaurante"
                ],
                "nl": [
                    "Interieurwinkel en wereldrestaurant"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration d'int\u00e9rieur et restaurant du monde"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:50:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Uit-Steppe-En-Oase/197114557024717?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/uit-steppe--oase/4db589a6fa8c350240fbffd3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b393654c-84aa-4dae-8e09-f246b2444921",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8eeb2340-a2cf-44fd-aee1-a68603609dfc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JohnGalerie-DT005789.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JohnGalerie-DT005789.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/St-John-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Galerie St-John Gent",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John Gent",
                        "fr": "Galerie St-John Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JohnGalerie-DT005789.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JohnGalerie-DT005789.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie St-John Gent",
                        "en": "Gallery St-John ",
                        "es": "Galerie St-John Gent",
                        "nl": "Galerie St-John",
                        "fr": "Galerie St-John"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:04:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -739
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1850",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/gallerie-st-john",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "2825",
                    "Galerie St-John",
                    "255",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 15A",
                "created": "2012-06-05T13:47:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292258262"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728627 51.0563)"
                },
                "email": [
                    "info@st-john.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9e9d411a-193c-47df-a3fb-dac2cd423249",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Galerie St-John"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/451",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/451",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sie m\u00f6gen Kunst? Dann hat die Galerie St-John Ihnen wirklich unheimlich viel zu bieten. Antiquit\u00e4ten, Gem\u00e4lde und Skulpturen, Kunstgegenst\u00e4nde, M\u00f6bel und antiquarische B\u00fccher. F\u00fcr Sammler steht die T\u00fcr dieser Galerie immer offen. Aber ebenso f\u00fcr alle, die sich von einem alten Kunstst\u00fcck trennen m\u00f6chten. Die Kapelle St. Jan in d\u2019Olie, die diese Sch\u00e4tze beherbergt, kann mit einer sehr illustren Geschichte aufwarten!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Kunstgalerie hinter der Fassade</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie suchen noch diese eine Antiquit\u00e4t oder das passende Gem\u00e4lde, damit Ihre Einrichtung einfach perfekt ist?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In diesem Fall m\u00fcssten Sie in dieser alten Genter Barockkapelle im Schatten der St.-Jakob-Kirche f\u00fcndig werden!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Seit \u00fcber 30 Jahren reisen die Eigent\u00fcmer der Galerie durch ganz Europa, immer auf der Suche nach seltenen Sammlerst\u00fccken.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Der Lohn dieser M\u00fchen kommt in einer tiefen Leidenschaft f\u00fcr Kunst zum Ausdruck.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es werden etwa <strong>3000</strong> <strong>hochwertige Kunstst\u00fccke </strong>ausgestellt und angeboten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es lohnt sich daher auf jeden Fall, sich hier einmal umzuschauen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Fachkundige Beratung</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie verlieren den Durchblick bei so vielen Kunstwerken?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Emmy, Raf und Leo Steel, <strong>sehr erfahrene Kunstexperten, </strong>geh\u00f6ren zum Familienunternehmen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie stehen Ihnen gern beratend zur Seite.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Helfen Ihnen bei der Sch\u00e4tzung.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Oder beraten Sie bei An- oder Verkauf von Kunstgegenst\u00e4nden.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Und das verl\u00e4uft ebenso professionell wie diskret.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Geschichte hinter der Fassade</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Galerie selbst ist noch illustrer als alles, was sie selbst pr\u00e4sentiert!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Geb\u00e4ude kann n\u00e4mlich auf eine <strong>fast 1000-j\u00e4hrige </strong>Geschichte zur\u00fcckblicken.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In seinem jetzigen Zustand wurde es 1748 vom Architekten Bernard De Wilde entworfen und gebaut.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Mit einer typischen Genter Barockfassade.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Geb\u00e4ude war vor dem Abriss und Wiederaufbau durch De Wilde ein Krankenhaus, ein <em>Gotteshaus.</em></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Seit dem 12. Jahrhundert wurden hier Arme und Geistigbehinderte gepflegt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Im 19. Jahrhundert wurde die Kapelle zum Gebetshaus f\u00fcr die Anglikanische Gemeinschaft in Gent und hie\u00df sie St-John's Church.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Kunstgalerie \u00fcbernahm diesen Namen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Are you a lover of art treasures? Gallery St-John has countless gems to catch your eye. Antiques, paintings and sculptures, art objects, furniture and ancient books. The door of this gallery is always open to collectors. It also welcomes anyone looking to sell an old work of art. The Chapel of St. John of the Boiling Oil, which houses the gallery, probably has the richest history of all!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Art gallery in a chapel</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Are you still looking for that one special antique or the right painting to make your interior complete? This old baroque chapel in Ghent, in the shadow of St James\u2019 Church, is where you are bound to find it! The gallery owners have spent 30 years travelling around Europe in search of rare collectors\u2019 items. The results bear witness to a profound passion for the arts. Around<strong> 3000 high-quality art objects</strong> are on display here, so it well worth going to take a look!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Professional advice</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Are you spoilt for choice between all these works of art? Emmy, Raf and Leo Steel, the representatives of this family business, are <strong>experienced art experts</strong>. They will help you search for what you need, help you with valuation or advise you on buying or selling items. You can rely on their professionalism and discretion.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The history behind the fa\u00e7ade</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">There is even more to this gallery than the items exhibited inside it. The history of the building itself goes back <strong>almost a thousand years</strong>. The current building was designed and constructed by the master builder Bernard De Wilde in 1748. Its fa\u00e7ade is typical of the Ghent baroque style. But before De Wilde demolished it to make way for his new building, there was a hospital or almshouse on the site. The poor and mentally ill had been cared for there since the 12th century. In the 19th century, the chapel became the place of worship for Ghent\u2019s Anglican community, and was rechristened St John\u2019s Church. That is where the art gallery got its name.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfLe gustan los tesoros art\u00edsticos? La Galerie St-John alberga un sinf\u00edn de ellos. Antig\u00fcedades, cuadros, esculturas, objetos art\u00edsticos, muebles y libros. La puerta de esta galer\u00eda est\u00e1 siempre abierta para coleccionistas, pero tambi\u00e9n para quien quiera vender una vieja pieza. Y todo ello dentro de la antigua Capilla de San Juan de d\u2019Olie, que probablemente tiene la historia m\u00e1s rica.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Galer\u00eda de arte en una capilla</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfEst\u00e1 buscando esa antig\u00fcedad o ese cuadro perfecto para completar su interior? Entonces, esta antigua capilla barroca, a la sombra de la Iglesia de San Juan, es el lugar al que tiene que ir. Desde hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, los propietarios de la galer\u00eda recorren toda Europa en busca de cosas poco comunes. Lo que han ido reuniendo revela su profunda pasi\u00f3n por el arte: exponen unas <strong>3000 piezas de alta calidad</strong>. \u00a1Merece la pena echar un vistazo!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Asesoramiento profesional</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfSe siente perdido entre todas estas obras de arte? No se preocupe, cuenta con Emmy, Raf y Leo Steel (sigue siendo una empresa familiar), <strong>veteranos expertos en arte</strong>. Ellos le ayudar\u00e1n en su b\u00fasqueda o si necesita una valoraci\u00f3n y le asesorar\u00e1n en la compra o venta de art\u00edculos. Y todo ello con la profesionalidad y discreci\u00f3n que les caracteriza.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La historia tras la fachada</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Los tesoros de la galer\u00eda no se limitan a lo expuesto, sino que tambi\u00e9n el propio edificio tiene una historia que se remonta a <strong>casi un milenio</strong>. En su estado actual, con una fachada barroca t\u00edpica gantesa, fue proyectado y construido por el arquitecto Bernard De Wilde en 1748. Antes de la demolici\u00f3n y reconstrucci\u00f3n de De Wilde, el antiguo edificio hab\u00eda sido un hospicio en el que se atend\u00eda desde el siglo XII a pobres y enfermos mentales. En el XIX, la capilla se convirti\u00f3 en el templo de la comunidad anglicana de Gante, y fue rebautizada como St-John\u2019s Church, de donde saca su nombre la actual galer\u00eda.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hou je van kunstschatten? Galerie St-John herbergt er onnoemelijk veel. Antiek, schilderijen en sculpturen, kunstvoorwerpen, meubelen en jaren oude boeken. De deur van deze galerie staat altijd open voor verzamelaars. Maar ook voor wie een oude kunstparel van de hand wil doen. En de kapel St. Jan in d\u2019Olie, waarin alles is ondergebracht, bezit misschien wel de rijkste geschiedenis!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De kunstgalerie achter de gevel</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Ben je nog op zoek naar dat ene stuk antiek of het juiste schilderij om je interieur helemaal perfect af te werken? Dan is deze oude Gentse barokkapel, in de schaduw van de Sint-Jacobskerk, d\u00e9 plek waar je het zal vinden! Al meer dan 30 jaar reizen de eigenaars van de Galerie heel Europa rond op zoek naar zeldzame collectiestukken. En wat dit opleverde, getuigt van een diepe passie voor kunst. Er worden ongeveer <strong>3000 kwaliteitsvolle kunststukken</strong> tentoongesteld. Echt de moeite om er eens een kijkje te nemen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Professioneel advies</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>En ben je even de weg kwijt tussen al die kunstwerken? Emmy, Raf en Leo Steel \u2013 het is nog steeds een familiebedrijf \u2013 zijn <strong>doorwinterde kunstkenners</strong>. Ze staan je bij in je zoektocht. Helpen je bij een schatting. Of adviseren je bij het aankopen of verkopen van stukken. Geheel in hun eigen professionele, discrete stijl.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De geschiedenis achter de gevel</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>De galerie is nog veel rijker dan wat er binnenin tentoongesteld staat! Het gebouw zelf heeft een geschiedenis die <strong>bijna een millennium</strong> teruggaat. In haar huidige staat werd ze ontworpen en gebouwd door bouwmeester Bernard De Wilde in 1748. Met een typisch Gentse barokgevel. Maar v\u00f3\u00f3r de afbraak en heropbouw door De Wilde, was het gebouw een hospitaal, een <em>godshuis</em>. Hier werden sinds de 12de eeuw armen en zwakzinnigen verzorgd. In de 19de eeuw werd de kapel het gebedshuis voor de Gentse Anglicaanse gemeenschap, en werd ze omgedoopt tot St-John\u2019s Church. Hier haalde de kunstgalerie haar naam.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous aimez les tr\u00e9sors ? La Galerie St-John en abrite une quantit\u00e9 impressionnante. Antiquit\u00e9s, peintures et sculptures, objets d\u2019art, meubles et livres anciens... La porte de cette galerie est toujours ouverte, aux collectionneurs comme \u00e0 ceux qui veulent se d\u00e9barrasser d\u2019un objet pr\u00e9cieux. Et la chapelle Sint-Jan in d\u2019Olie, qui h\u00e9berge toutes ces merveilles, poss\u00e8de elle-m\u00eame une incroyable richesse historique ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Galerie d\u2019art </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si vous \u00eates \u00e0 la recherche de l\u2019antiquit\u00e9 ou de la peinture qui compl\u00e9tera \u00e0 merveille votre int\u00e9rieur, cette ancienne chapelle baroque gantoise, \u00e0 l\u2019ombre de l\u2019\u00c9glise Saint-Jacques, risque de beaucoup vous plaire. Depuis plus de 30 ans, les propri\u00e9taires de la Galerie sillonnent l\u2019Europe \u00e0 la recherche de pi\u00e8ces rares de collection. Et le fruit de leurs recherches t\u00e9moigne d\u2019une passion d\u00e9vorante pour l\u2019art. On trouve dans cette galerie quelque <strong>3\u00a0000 \u0153uvres d\u2019art de qualit\u00e9</strong>. Cette caverne d\u2019Ali Baba vaut incontestablement le d\u00e9tour\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Avis professionnel</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Si vous vous \u00eates perdu parmi toutes ces \u0153uvres d\u2019art, sachez qu\u2019Emmy, Raf et Leo Steel \u2013 puisqu\u2019il s\u2019agit toujours d\u2019une entreprise familiale \u2013 sont des <strong>sp\u00e9cialistes aguerris.</strong> Ils vous assisteront dans vos recherches, vous aideront \u00e0 effectuer une estimation et vous conseilleront dans l\u2019achat ou la vente de biens, avec tout le professionnalisme et la discr\u00e9tion qui les caract\u00e9risent.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>L\u2019histoire derri\u00e8re la fa\u00e7ade</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La galerie est encore bien plus pr\u00e9cieuse que les tr\u00e9sors artistiques qu\u2019elle rec\u00e8le\u00a0! L\u2019histoire de ce b\u00e2timent remonte \u00e0 <strong>pr\u00e8s d\u2019un mill\u00e9naire</strong>. Dans son \u00e9tat actuel, elle a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue et construite par l\u2019architecte Bernard De Wilde en 1748, avec une fa\u00e7ade baroque typiquement gantoise. Mais avant d\u2019\u00eatre d\u00e9moli et reconstruit par De Wilde, le b\u00e2timent \u00e9tait un h\u00f4pital, une \u00ab\u00a0maison-dieu\u00a0\u00bb. Depuis le 12e si\u00e8cle, on y soignait les pauvres et les malades mentaux. Au 19e si\u00e8cle, la chapelle devint le lieu de culte de la communaut\u00e9 anglicane de Gand et fut rebaptis\u00e9e St-John\u2019s Church. D\u2019o\u00f9 le nom de la galerie d\u2019art. </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1850"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerie St-John"
                ],
                "en": [
                    "Gallerie St-John "
                ],
                "es": [
                    "Galerie St-John"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie St-John"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie St-John"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Jahrhundertelange Geschichte hinter Barockfassade "
                ],
                "en": [
                    "Centuries of history behind a baroque fa\u00e7ade "
                ],
                "es": [
                    "Siglos de historia tras una fachada barroca"
                ],
                "nl": [
                    "Eeuwen geschiedenis achter een oude barokgevel "
                ],
                "fr": [
                    "Des si\u00e8cles d\u2019histoire derri\u00e8re une fa\u00e7ade baroque "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-24T13:11:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/galeriestjohn",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/galeriestjohngent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/00bc2cd9-adb6-4116-b3cc-32e825e00bdd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lingier_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lingier_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie Lingier Gent",
                        "en": "Galerie Lingier Gent",
                        "es": "Galerie Lingier Gent",
                        "nl": "Galerie Lingier Gent",
                        "fr": "Galerie Lingier Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lingier_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lingier_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Galerie Lingier-Leviart Gent",
                        "en": "Galerie Lingier-Leviart Gent",
                        "es": "Galerie Lingier-Leviart Gent",
                        "nl": "Galerie Lingier-Leviart Gent",
                        "fr": "Galerie Lingier-Leviart Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:02:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                526
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f3b97dbc-6c08-4b3a-bcf2-a3b2cbe30908",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1816",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/galerie-lingier-leviart",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "626",
                    "Galerie Lingier",
                    "298",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan Breydelstraat 26",
                "created": "2012-06-05T13:45:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292823090"
                    ],
                    [
                        "+32475376058"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720139 51.056236)"
                },
                "email": [
                    "rafael.lingier@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2055a531-73b5-4d62-93aa-d29553f125a6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Leviart"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/450",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/450",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Moderne Kunst im weitesten Sinn des Wortes, mit einem Kunstangebot, das der Evolution in der belgischen Kunst im 20. Jahrhundert Ehre macht.",
                    "en": "Modern art in the broadest sense with an art selection that pays tribute to the evolution of Belgian twentieth-century art.\t\t",
                    "es": "Arte moderno en sentido amplio, con una oferta de arte que rinde plenos honores a la evoluci\u00f3n en las artes belgas del siglo XX.",
                    "nl": "Moderne kunst in de brede zin, met een kunstaanbod dat de evolutie binnen de Belgische kunst in de XXe eeuw alle eer aandoet.",
                    "fr": "Art moderne au sens large avec une offre qui fait honneur \u00e0 l\u2019\u00e9volution de l\u2019art belge au XXe si\u00e8cle. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1816"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerie Lingier-Leviart"
                ],
                "en": [
                    "Galerie Lingier-Leviart"
                ],
                "es": [
                    "Galerie Lingier-Leviart"
                ],
                "nl": [
                    "Galerie Lingier-Leviart"
                ],
                "fr": [
                    "Galerie Lingier-Leviart"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kunst und Design an der Lieve"
                ],
                "en": [
                    "Art and design along the Lieve river"
                ],
                "es": [
                    "Arte y dise\u00f1o en el Lys"
                ],
                "nl": [
                    "Kunst en design aan de Lieve"
                ],
                "fr": [
                    "Art et design au bord de la Lieve"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-28T12:44:51+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45467941-bd6d-4a11-b596-90076f5205f0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "D & Art Galerie Gent",
                        "en": "D & Art Galerie Gent",
                        "es": "D & Art Galerie Gent",
                        "nl": "D & Art Galerie Gent",
                        "fr": "D & Art Galerie Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "D & Art Galerie Gent",
                        "en": "D & Art Galerie Gent",
                        "es": "D & Art Galerie Gent",
                        "nl": "D & Art Galerie Gent",
                        "fr": "D & Art Galerie Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/dart_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "D & Art Galerie Gent",
                        "en": "D & Art Galerie Gent",
                        "es": "D & Art Galerie Gent",
                        "nl": "D & Art Galerie Gent",
                        "fr": "D & Art Galerie Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:00:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                -547
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dc7e0dcf-7002-4c3a-8246-67a79d0b3056",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2090",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/d-art-galerie",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "718",
                    "D&Art Gallery",
                    "226",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gebroeders Van De Veldestraat 10",
                "created": "2012-06-05T13:44:21+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475294487"
                    ],
                    [
                        "+3292204258"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719451 51.050899)"
                },
                "email": [
                    "d-art@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/eaaf54bb-17b0-4cc1-94ef-1836b96ebede",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "D & Art Galerie"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/449",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/449",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Moderne und zeitgen\u00f6ssische belgische Kunst, CoBrA-K\u00fcnstler (Corneille, Alechinsky, Appel usw.), Grafiken, Skulpturen, Gem\u00e4lde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Internationale K\u00fcnstler: Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting und David Spiller.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Modern and contemporary Belgian art, CoBrA artists (Corneille, Alechinsky, Appel, etc\u2026), graphic design, statues, paintings. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>International artists: Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting, David Spiller.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Arte belga moderno y contempor\u00e1neo, artistas del grupo CoBrA (Corneille, Alechinsky, Appel, etc.), grafismo, esculturas, pinturas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Artistas internacionales: Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting, David Spiller.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Moderne en hedendaagse Belgische kunst, CoBrA-kunstenaars (Corneille, Alechinsky, Appel, enz\u2026), grafiek, beelden, schilderijen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Internationale kunstenaars: Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting, David Spiller.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Art belge moderne et contemporain, artistes CoBrA (Corneille, Alechinsky, Appel, etc.), gravures, statues, peintures. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Artistes internationaux : Keith Haring, C\u00e9sar, Walasse Ting, David Spiller.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2090"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "D & Art Galerie"
                ],
                "en": [
                    "D & Art Galerie"
                ],
                "es": [
                    "D & Art Galerie"
                ],
                "nl": [
                    "D & Art Galerie"
                ],
                "fr": [
                    "D & Art Galerie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Von grafischen Arbeiten bis zu modernen Skulpturen"
                ],
                "en": [
                    "From graphic design to contemporary sculptures"
                ],
                "es": [
                    "Desde obras gr\u00e1ficas a esculturas contempor\u00e1neas"
                ],
                "nl": [
                    "Van grafisch werk tot hedendaagse sculpturen"
                ],
                "fr": [
                    "Des \u0153uvres graphiques aux sculptures modernes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-18T12:19:43+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/surplus_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "en": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "es": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens",
                        "fr": "Surplus Interieur Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:49:45+00:00",
            "field_random_sort": [
                -336
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/cb6adcfc-6b33-43b9-9dbd-6cf7f3b849c2",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2093",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/surplus-interieur",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "819",
                    "SURPLUS (Surplus Interieur)",
                    "366",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zwartezustersstraat 9",
                "created": "2012-06-05T13:40:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292235294"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718899 51.052128)"
                },
                "email": [
                    "info@surplusinterieur.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b1c2d694-a932-4be9-9b8a-d25a9113ffbc",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Surplus Interieur"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/447",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/447",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcberraschende und verf\u00fchrerische Auswahl aus dem aktuellen Designangebot, das zu aufregenden Kombinationen f\u00fchrt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eigent\u00fcmerin Linda Raets hat ein Gesp\u00fcr f\u00fcr Nachwuchstalent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Surprising and appealing selections from the current design offering, which can lead to exciting combos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The owner, Linda Raets has an eye for up-and-coming talent.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Sorprendentes y seductoras selecciones de lo que se ofrece actualmente en dise\u00f1o que permiten formar apasionantes combinaciones. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La propietaria, Linda Raets, tiene olfato para nuevos talentos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verrassende en verlokkende selecties uit het actuele designaanbod die leiden tot opwindende combinaties. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Eigenares Linda Raets heeft een neus voor nieuw talent.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Surprenantes et s\u00e9duisantes s\u00e9lections parmi l\u2019offre de design actuelle, qui donnent naissance \u00e0 des combinaisons \u00e9lectrisantes. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La propri\u00e9taire Linda Raets a le nez fin pour d\u00e9nicher les nouveaux talents.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2093"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "en": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "es": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "nl": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ],
                "fr": [
                    "Surplus Interieur\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Intelligente Ideen f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Cool ideas for your interior"
                ],
                "es": [
                    "Inspiraci\u00f3n para su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Knappe idee\u00ebn voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "De belles id\u00e9es pour votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:48:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/surplus/4dedf38f8877aa0c3ca9f642",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Huiszwaluw-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Huiszwaluw-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "en": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "es": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "nl": "Huiszwaluw Home Gent",
                        "fr": "Huiszwaluw Home Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:47:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                874
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/baa1496e-2fe5-4621-a732-1380d63d0650",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2074",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/huiszwaluw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1131",
                    "Rodenburg, Aravinda (Huiszwaluw Home)",
                    "379",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 51",
                "created": "2015-06-22T13:25:19+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293982277"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719473 51.050981)"
                },
                "email": [
                    "hzhome@huiszwaluw.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f99b30bd-c4b9-4025-841c-832c08c663d8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Huiszwaluw Home"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/932",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/932",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die richtige Adresse f\u00fcr originelle Geschenke und eine Fundgrube f\u00fcr Ihre Einrichtung. Viele skandinavische Marken wie Ferm Living und House doctor, aber auch Genter Design. ",
                    "en": "The place to go for original gifts or finds for your interior. A lot of Scandinavian brands such as Ferm Living and House doctor, as well as Ghent-based designers.",
                    "es": "El lugar al que ir para regalos originales o hallazgos para interiores. Numerosas marcas escandinavas como Ferm Living y House doctor, pero tambi\u00e9n dise\u00f1o gant\u00e9s.",
                    "nl": "H\u00e9t adres voor originele cadeaus of vondsten voor je interieur. Veel Scandinavische merken zoals Ferm Living en House doctor, maar ook Gents design.",
                    "fr": "L\u2019adresse par excellence pour des cadeaux originaux ou des trouvailles pour votre int\u00e9rieur. Nombreuses marques scandinaves comme Ferm Living et House doctor, mais aussi du design gantois. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2074"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "en": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "es": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "nl": [
                    "Huiszwaluw"
                ],
                "fr": [
                    "Huiszwaluw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Inspiration f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "Interior inspiration"
                ],
                "es": [
                    "Inspiraci\u00f3n para su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Inspiratie voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "De l'inspiration pour votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Huiszwaluw/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/huiszwaluw/4eabd528722efacf27f02b6d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e93d7db8-5f27-4cd4-a6f1-b78cad0b3809"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Galerij-huishuis-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Galerij-huishuis-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Huishuis bvba Gent",
                        "en": "Huishuis bvba Gent",
                        "es": "Huishuis bvba Gent",
                        "nl": "Galerij Huishuis",
                        "fr": "Huishuis bvba Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:46:27+00:00",
            "field_random_sort": [
                -146
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/21180313-efd0-4d5c-85e0-b281e1fd14fa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2068",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/galerij-huishuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "862",
                    "huis HUIS (Galerij huis huis)",
                    "256",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 12",
                "created": "2012-06-05T13:36:32+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477257162"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719321 51.056746)"
                },
                "email": [
                    "galerij@huishuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9cd58c7d-ee17-4512-acdb-c99b2272de56",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Galerij Huishuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/446",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/446",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Von Einrichtungsentwurf bis zum warmen Nest. ",
                    "en": "The ingredients for a design home or a warm nest.\t\t",
                    "es": "Desde dise\u00f1o de interiores a c\u00e1lidos nidos.",
                    "nl": "Van interieurontwerp tot warm nest.",
                    "fr": "De la cr\u00e9ation d\u2019int\u00e9rieur au nid douillet. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2068"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "en": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "es": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "nl": [
                    "Galerij huishuis"
                ],
                "fr": [
                    "Galerij huishuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitgen\u00f6ssische Kunst in historischem Geb\u00e4ude "
                ],
                "en": [
                    "Contemporary art behind an 18th-century fa\u00e7ade "
                ],
                "es": [
                    "Arte contempor\u00e1neo tras la fachada del siglo XVIII"
                ],
                "nl": [
                    "Hedendaagse kunst achter een 18de eeuwse gevel "
                ],
                "fr": [
                    "L'art contemporain sous une fa\u00e7ade du 18\u00e8me si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-27T12:55:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Direkteurswoning-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Direkteurswoning-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Direkteurswoning-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "deDirekteurswoning Gent",
                        "en": "deDirekteurswoning Gent",
                        "es": "deDirekteurswoning Gent",
                        "nl": "deDirekteurswoning Gent",
                        "fr": "deDirekteurswoning Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:45:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -372
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1922",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/dedirekteurswoning",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "724",
                    "De Direkteurswoning",
                    "228",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sassevaartstraat 44",
                "created": "2012-06-05T13:33:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252448"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7314956552862 51.066256315013)"
                },
                "email": [
                    "info@dedirekteurswoning.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/648062fe-49ed-42d0-b184-66b0b7b41ff4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Direkteurswoning"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/445",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/445",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "F\u00fcnf Stockwerke zeitgen\u00f6ssisches Design von Spitzendesignern in einem historischen Rahmen. ",
                    "en": "Five floors of contemporary design by prominent designers in a historical setting.",
                    "es": "5 pisos de dise\u00f1o contempor\u00e1neo a cargo de grandes nombres en un marco hist\u00f3rico.",
                    "nl": "5 verdiepingen hedendaags design van topontwerpers in een historisch kader.",
                    "fr": "5 \u00e9tages de design contemporain de cr\u00e9ateurs de renom dans un cadre historique. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1922"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "deDirekteurswoning\t"
                ],
                "en": [
                    "deDirekteurswoning\t"
                ],
                "es": [
                    "deDirekteurswoning\t"
                ],
                "nl": [
                    "deDirekteurswoning\t"
                ],
                "fr": [
                    "deDirekteurswoning\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Niederl\u00e4ndische und italienische Designerm\u00f6bel"
                ],
                "en": [
                    "Dutch and Italian design furniture"
                ],
                "es": [
                    "Muebles de dise\u00f1o de los Pa\u00edses Bajos e Italia"
                ],
                "nl": [
                    "Nederlandse en Italiaanse designmeubelen"
                ],
                "fr": [
                    "Meubles design n\u00e9erlandais et italiens"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:47:59+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/deDirekteurswoning/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/dedirekteurswoning/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_intro_winkel_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_intro_winkel_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_jan_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_jan_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_jean_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_jean_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_sarah_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_sarah_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_weyersborms_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cargo_weyersborms_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cargo_sarah_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/cargo_sarah_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cargo Gent",
                        "en": "Cargo Gent",
                        "es": "Cargo Gent",
                        "nl": "Cargo Gent",
                        "fr": "Cargo Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:41:41+00:00",
            "field_random_sort": [
                -581
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/84b2ba4e-e45c-48f1-aac1-5acd6f1d75dd",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2096",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cargo-art",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1017",
                    "Misseghers, Pierre (Cargo)",
                    "206",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krommewal 1",
                "created": "2012-06-05T13:26:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241341"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726827 51.059215)"
                },
                "email": [
                    "cargo.gent@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1b0d6f40-c617-4422-b375-9fa5b913d771",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cargo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/443",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/443",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cargo-Art IST Pierre Misseghers. Kreativer Umgang mit Licht und Beleuchtung. Lichtladen in Kunstgalerie. Ma\u00dfarbeit und sehr pers\u00f6nliche Lichtberatung, auch zu Hause. ",
                    "en": "Cargo-art IS Pierre Misseghers. A creative vision on light and lighting. A lighting store in an art gallery. Custom design and personalised lighting advice, also in your own home.",
                    "es": "Cargo-art es Pierre Misseghers. Visi\u00f3n creativa con luz y alumbrado. Tienda de l\u00e1mparas en una galer\u00eda de arte. Trabajos a medida y asesoramiento muy personalizado, tambi\u00e9n a domicilio.",
                    "nl": "Cargo-art IS Pierre Misseghers. Creatieve visie op licht en verlichting. Lichtwinkel in kunstgalerij. Maatwerk en zeer persoonlijk lichtadvies, ook thuis.",
                    "fr": "Cargo-Art, C\u2019EST Pierre Misseghers. Une vision cr\u00e9ative de la lumi\u00e8re et de l\u2019\u00e9clairage. Magasin de luminaires dans la galerie d\u2019art. Travail sur mesure et conseils d\u2019\u00e9clairage tr\u00e8s personnalis\u00e9s, y compris \u00e0 domicile. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2096"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/45777238-c6bd-4545-ac57-bf06eb0a0f34",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/75447f52-feaa-4004-b87c-6443eb302406"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cargo-Art"
                ],
                "en": [
                    "Cargo-Art"
                ],
                "es": [
                    "Cargo-Art"
                ],
                "nl": [
                    "Cargo-Art"
                ],
                "fr": [
                    "Cargo-Art"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Besondere Lichtobjekte von Lichtk\u00fcnstlern"
                ],
                "en": [
                    "Unique creations by lighting artists"
                ],
                "es": [
                    "Objetos luminosos de los artistas de la luz"
                ],
                "nl": [
                    "Bijzondere lichtobjecten van lichtkunstenaars"
                ],
                "fr": [
                    "Objets lumineux uniques de sculpteurs de lumi\u00e8re"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T13:57:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/CARGO-1547517678890057/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/cargolightgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d2634274-Reviews-Capitole_Theatre-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/cb6adcfc-6b33-43b9-9dbd-6cf7f3b849c2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0de90baa-a573-4289-95f4-25b36be9a57a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijhuis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijhuis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BijHuis - Gent",
                        "en": "BijHuis - Gent",
                        "es": "BijHuis - Gent",
                        "nl": "BijHuis - Gent",
                        "fr": "BijHuis"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijhuis.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bijhuis.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "BijHuis - Gent",
                        "en": "BijHuis - Gent",
                        "es": "BijHuis - Gent",
                        "nl": "BijHuis - Gent",
                        "fr": "BijHuis"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:33:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                -570
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/02f0fba6-6025-48d4-b282-25b69c30634a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2094",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bijhuis",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "986",
                    "DE WATERKANT (Onni-Bijhuis)",
                    "360",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Baafsplein 66",
                "created": "2012-06-05T13:21:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292237084"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725621 51.053092)"
                },
                "email": [
                    "info@bijhuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/efa60d10-1a1e-4374-88a0-d84603905691",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Onni-Bijhuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/442",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/442",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Reiche Auswahl an sch\u00f6nen kleinen Aufmerksamkeiten und Nippes bis zu exklusiven Geschenken und einem Angebot von Designklassikern: Alessi, Iittala, Rosenthal und Tivoli. ",
                    "en": "A selection of fun small gifts and gadgets and more prestigious gifts as well as a nice selection of design classics: Alessi, Iittala, Rosenthal, Tivoli.",
                    "es": "Amplia selecci\u00f3n tanto de peque\u00f1as y simp\u00e1ticas curiosidades y detalles como de art\u00edculos de regalo de m\u00e1s prestigio, y oferta de cl\u00e1sicos del dise\u00f1o: Alessi, Iittala, Rosenthal, Tivoli.",
                    "nl": "Keuze aan zowel leuke kleine attenties en hebbedingetjes tot meer prestigieuze geschenken en aanbod van designklassiekers: Alessi, Iittala, Rosenthal, Tivoli.",
                    "fr": "Choix de petites attentions et de petits gadgets amusants ou de cadeaux plus prestigieux et offre de grands classiques du design : Alessi, Iittala, Rosenthal, Tivoli."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2094"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BijHuis"
                ],
                "en": [
                    "BijHuis"
                ],
                "es": [
                    "BijHuis"
                ],
                "nl": [
                    "BijHuis"
                ],
                "fr": [
                    "BijHuis"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einmaliger Geschenkeladen"
                ],
                "en": [
                    "One-of-a-kind gift shop"
                ],
                "es": [
                    "Una tienda de regalos \u00fanica"
                ],
                "nl": [
                    "One of a kind geschenkenwinkel"
                ],
                "fr": [
                    "Une boutique cadeaux hors du commun"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T08:27:36+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ONNIforYOU/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-bijhuis/4d3afbc549cb236adc72bf47",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8671823a-f216-43c9-84f9-eec63291bc77",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bietini Design Gent",
                        "en": "Bietini Design Gent",
                        "es": "Bietini Design Gent",
                        "nl": "Bietini Design Gent",
                        "fr": "Bietini Design Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bietini Design Gent",
                        "en": "Bietini Design Gent",
                        "es": "Bietini Design Gent",
                        "nl": "Bietini Design Gent",
                        "fr": "Bietini Design Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bietini Design Gent",
                        "en": "Bietini Design Gent",
                        "es": "Bietini Design Gent",
                        "nl": "Bietini Design Gent",
                        "fr": "Bietini Design Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/bietini_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bietini Design Gent",
                        "en": "Bietini Design Gent",
                        "es": "Bietini Design Gent",
                        "nl": "Bietini Design Gent",
                        "fr": "Bietini Design Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:31:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                -128
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a2513b7a-df0e-4318-acf1-ae293a01e794",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2092",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bietini-design",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "733",
                    "Bietini Design",
                    "198",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 88",
                "created": "2012-06-05T13:19:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32477479275"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.731076 51.049778)"
                },
                "email": [
                    "info@bietinidesign.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f54b3989-e4df-4cee-b5c5-fa2703122117",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bietini Design"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/441",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/441",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zeitgen\u00f6ssische massive M\u00f6bel und Couchen. Einrichtungs- & Gartenaccessoires und Service. Bietini bedeutet erschwingliches Design!",
                    "en": "Contemporary, massive interior furniture and sofas. Interior and garden accessories and tableware. Bietini sells affordable design!",
                    "es": "Sof\u00e1s y otros muebles de interior macizos contempor\u00e1neos. Accesorios de hogar, mesa y jard\u00edn. Bietini: dise\u00f1o asequible.",
                    "nl": "Hedendaagse massieve interieurmeubelen en sofa\u2019s. Interieur- & tuinaccessoires en serviezen. Bietini staat voor betaalbaar design!",
                    "fr": "Meubles d\u2019int\u00e9rieur et canap\u00e9s massifs contemporains. Accessoires d\u2019int\u00e9rieur et de jardin et services. Bietini est synonyme de design abordable!"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2092"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bietini Design"
                ],
                "en": [
                    "Bietini Design"
                ],
                "es": [
                    "Bietini Design"
                ],
                "nl": [
                    "Bietini Design"
                ],
                "fr": [
                    "Bietini Design"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Zeitlose und preiswerte Einrichtungsgegenst\u00e4nde"
                ],
                "en": [
                    "Timeless and affordable homewares"
                ],
                "es": [
                    "Decoraci\u00f3n interior a precios asequibles"
                ],
                "nl": [
                    "Tijdloze en betaalbare items voor je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9coration d'int\u00e9rieur intemporelle et abordable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T12:07:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BietiniDesign/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/bietini-design/4edb7aba02d5244e31bc15fd",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bietini/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_2_c_foto_didier_verriest.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_2_c_foto_didier_verriest.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "en": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "es": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "nl": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "fr": "atelier Vera Vermeersch Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_3_c_foto_dirk_vermeirre.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_3_c_foto_dirk_vermeirre.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "en": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "es": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "nl": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "fr": "atelier Vera Vermeersch Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent1_c_foto_fien_muller.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent1_c_foto_fien_muller.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "en": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "es": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "nl": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "fr": "atelier Vera Vermeersch Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_2_c_foto_didier_verriest.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/atelier_vera_vermeersch_gent_2_c_foto_didier_verriest.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "en": "atelier Vera Vermeersch",
                        "es": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "nl": "atelier Vera Vermeersch Gent",
                        "fr": "atelier Vera Vermeersch Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:29:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                -823
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/97832eff-1860-461e-92a3-7459b71b970c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2091",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/atelier-vera-vermeersch",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Rodelijvekensstraat 21",
                "created": "2012-06-05T13:17:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292241452"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724363 51.06122)"
                },
                "email": [
                    "veravermeersch@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/88f0fd6a-d1aa-4e3a-b0f8-c0d0133a363e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Atelier Vera Vermeersch"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/440",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/440",
                "modified": "2018-02-28T09:29:28+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handwerkliches Atelier, in dem Wand- und Bodenteppiche nach Ma\u00df hergestellt werden. Nach Entw\u00fcrfen von K\u00fcnstlern und Designern oder nach einem eigenen Entwurf oder einer Kinderzeichnung. ",
                    "en": "Traditional workshop where wall hangings and floor rugs are made to measure, based on designs by artists and designers, or your own designs or children\u2019s designs.",
                    "es": "Taller artesanal en el que se elaboran alfombras y tapices a medida. Piezas siguiendo el dise\u00f1o de artistas o dise\u00f1adores o con dise\u00f1o propio (incluso con dibujos infantiles).",
                    "nl": "Ambachtelijk atelier waar wand- en vloertapijten gemaakt worden op maat. Naar ontwerp van kunstenaars en designers of naar een eigen ontwerp of kindertekening.",
                    "fr": "Atelier artisanal o\u00f9 l\u2019on confectionne des tapisseries et des tapis de sol sur mesure. D\u2019apr\u00e8s les cr\u00e9ations d\u2019artistes et de designers ou d\u2019apr\u00e8s la contribution personnelle d\u2019un dessin d\u2019enfant. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2091"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Atelier Vera Vermeersch"
                ],
                "en": [
                    "Atelier Vera Vermeersch"
                ],
                "es": [
                    "Atelier Vera Vermeersch"
                ],
                "nl": [
                    "Atelier Vera Vermeersch"
                ],
                "fr": [
                    "Atelier Vera Vermeersch"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handwerksatelier f\u00fcr Wand- und Bodenteppiche"
                ],
                "en": [
                    "Hand-made tapestry and carpet workshop"
                ],
                "es": [
                    "Taller artesanal de tapices y alfombras"
                ],
                "nl": [
                    "Ambachtelijk wand- en vloertapijten atelier"
                ],
                "fr": [
                    "Atelier artisanal de tapis muraux et de sol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:19:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Atelier-Vera-Vermeersch-1515296635403027/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/dc7e0dcf-7002-4c3a-8246-67a79d0b3056"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Art Nivo Gent",
                        "en": "Art Nivo Gent",
                        "es": "Art Nivo Gent",
                        "nl": "Art Nivo Gent",
                        "fr": "Art Nivo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Art Nivo Gent",
                        "en": "Art Nivo Gent",
                        "es": "Art Nivo Gent",
                        "nl": "Art Nivo Gent",
                        "fr": "Art Nivo Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/artnivo_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Art Nivo Gent",
                        "en": "Art Nivo Gent",
                        "es": "Art Nivo Gent",
                        "nl": "Art Nivo Gent",
                        "fr": "Art Nivo Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T12:26:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                455
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/26ea1f41-402e-4c13-bd55-0bb58d9af5fb",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2075",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/art-nivo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "906",
                    "ART NIVO",
                    "170",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen 76",
                "created": "2012-06-05T12:51:29+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333053"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719182393535 51.051007509965)"
                },
                "email": [
                    "info@artnivo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/70b51c76-8746-4189-9326-975de823fda6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Art Nivo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/439",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/439",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "M\u00f6bel von internationalen Spitzendesignern und Qualit\u00e4tsherstellern mit einer langen Designtradition: B&B Italia, Cassina, Knoll Studio, MDF Italia, Fritz Hansen und Porro. ",
                    "en": "Furniture by international leading designers and quality manufacturers, which pride themselves on a long-standing design tradition: B&B Italia, Cassina, Knoll Studio, MDF Italia, Fritz Hansen and Porro.",
                    "es": "Mobiliario de grandes dise\u00f1adores y fabricantes de calidad a nivel internacional de larga tradici\u00f3n: B&B Italia, Cassina, Knoll Studio, MDF Italia, Fritz Hansen y Porro.",
                    "nl": "Meubilair van internationale topdesigners en kwaliteitsfabrikanten met een grote designtraditie: B&B Italia, Cassina, Knoll Studio, MDF Italia, Fritz Hansen en Porro.",
                    "fr": "Mobilier de grands designers internationaux et fabricants de qualit\u00e9 dans la grande tradition du design : B&B Italia, Cassina, Knoll Studio, MDF Italia, Fritz Hansen et Porro. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2075"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Art Nivo"
                ],
                "en": [
                    "Art Nivo"
                ],
                "es": [
                    "Art Nivo"
                ],
                "nl": [
                    "Art Nivo"
                ],
                "fr": [
                    "Art Nivo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Internationale Designer von Spitzenqualit\u00e4t"
                ],
                "en": [
                    "Top-notch international designers"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1adores internacionales de calidad superior"
                ],
                "nl": [
                    "Internationale designers van topkwaliteit"
                ],
                "fr": [
                    "Designers internationaux haut de gamme"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:14:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Art-Nivo-135993196733646/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/artnivo/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_HORECA-7%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_HORECA-7%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": ".Ydee Gent",
                        "en": ".Ydee Gent",
                        "es": ".Ydee Gent",
                        "nl": "YD Nordic House Gent",
                        "fr": ".Ydee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_HORECA-16%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_HORECA-16%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": ".Ydee Gent",
                        "en": ".Ydee Gent",
                        "es": ".Ydee Gent",
                        "nl": "YD Nordic House Gent",
                        "fr": ".Ydee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_SHOWROOM-13%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_SHOWROOM-13%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": ".Ydee Gent",
                        "en": ".Ydee Gent",
                        "es": ".Ydee Gent",
                        "nl": "YD Nordic House Gent",
                        "fr": ".Ydee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_SHOWROOM-29%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/YD_SHOWROOM-29%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": ".Ydee Gent",
                        "en": ".Ydee Gent",
                        "es": ".Ydee Gent",
                        "nl": "YD Nordic House Gent",
                        "fr": ".Ydee Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/YD_SHOWROOM-6%20kopie.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/YD_SHOWROOM-6%20kopie.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "YD Nordic House",
                        "en": "YD Nordic House",
                        "es": "YD Nordic House",
                        "nl": "YD Nordic House Gent",
                        "fr": "YD Nordic House"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T10:01:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                658
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f2407eca-3509-47a2-8de0-1be4f9ae78d6",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1812",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/yd-nordic-house",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1181",
                    "A (YD nordic house)",
                    "59",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Belfortstraat 8-12",
                "created": "2012-06-05T12:44:53+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+329 395 00 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726428152571 51.055006414241)"
                },
                "email": [
                    "info@ydnordichouse.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/51d0eef9-008c-4124-945a-2488e0ea612f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "YD Nordic House"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/437",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/437",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "YD Nordic House bietet Ihnen ein sehr umfangreiches Angebot an skandinavischen und belgischen Designm\u00f6beln sowie Accessoires.",
                    "en": "At YD Nordic House you will find an extensive selection of Scandinavian and Belgian design furniture and accessories.",
                    "es": "YD Nordic House tiene una amplia gama de muebles de dise\u00f1o y accesorios escandinavos y belgas.",
                    "nl": "Bij YD Nordic House vind je een uitgebreid assortiment Scandinavische en Belgische designmeubelen en accessoires.",
                    "fr": "Chez YD Nordic House, vous trouverez un vaste assortiment d\u2019accessoires et de meubles design belges et scandinaves."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1812"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                [
                    284
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "YD Nordic House"
                ],
                "en": [
                    "YD Nordic House"
                ],
                "es": [
                    "YD Nordic House"
                ],
                "nl": [
                    "YD Nordic House"
                ],
                "fr": [
                    "YD Nordic House"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Innovatives, nachhaltiges und preiswertes Design"
                ],
                "en": [
                    "Innovative, sustainable and affordable design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o innovador, duradero y accesible"
                ],
                "nl": [
                    "Innovatief, duurzaam en betaalbaar design"
                ],
                "fr": [
                    "Design innovant, durable et abordable"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:56:11+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Ydee.smartdesign/?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004620.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004620.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004621.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004621.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004622.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Timmermans 1845 Gent",
                        "en": "Timmermans 1845 Gent",
                        "es": "Timmermans 1845 Gent",
                        "nl": "Timmermans 1845 - Gent",
                        "fr": "Timmermans 1845 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:51:33+00:00",
            "field_random_sort": [
                -464
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1836",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/timmermans-1845",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "858",
                    "TIMMERMANS 1845",
                    "353",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kortemunt 5",
                "created": "2012-06-05T12:42:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292233257"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722314 51.055522)"
                },
                "email": [
                    "info@timmermans1845.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8f9f5d7d-76a6-49d1-9653-1f013346681d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Timmermans 1845"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/436",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/436",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Seit 1845 ein gem\u00fctlicher Geschenkeladen mit einer nostalgischen Einrichtung und der gr\u00f6\u00dften Stiftsammlung des Landes, noblen Lederwaren, einer umfangreichen Auswahl an Terminkalendern und vielen sch\u00f6nen Geschenken f\u00fcr die Herrenwelt. ",
                    "en": "A cosy gift store founded in 1844 in a nostalgic interior. The biggest collection of pens in Belgium, as well as luxury leathergoods, a wide selection of agendas and many stunning gifts for the (gentle)man in your life. ",
                    "es": "Lleva desde 1845 siendo una acogedora tienda de regalos con nost\u00e1lgico interior y la mayor colecci\u00f3n de plumas del pa\u00eds, as\u00ed como art\u00edculos de cuero de lujo, una amplia selecci\u00f3n de agendas y muchos otros magn\u00edficos regalos para caballero.",
                    "nl": "Sinds 1845 een gezellige geschenkenwinkel in een nostalgisch interieur met de grootste collectie pennen van het land, luxe lederwaren, een uitgebreide keuze agenda\u2019s en vele prachtige geschenken voor heren. ",
                    "fr": "Depuis 1845, charmante boutique de cadeaux dans un int\u00e9rieur nostalgique avec la plus grande collection de stylos du pays, d\u2019articles de maroquinerie de luxe, un vaste choix d\u2019agendas et une foule de magnifiques pr\u00e9sents pour ces messieurs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1836"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "en": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "es": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "nl": [
                    "Timmermans 1845"
                ],
                "fr": [
                    "Timmermans 1845"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Notizb\u00fccher, Schreibger\u00e4te und Lederwaren?"
                ],
                "en": [
                    "Looking for books, pens or leatherwares?"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfLibros, plumas o marroquiner\u00eda?"
                ],
                "nl": [
                    "Boekjes, pennen of lederwaren?"
                ],
                "fr": [
                    "Carnets stylos ou objets en cuir? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:52:19+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-shop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-shop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief-aanbod_workshopsl.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief-aanbod_workshopsl.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-collectie_overhetdoccentrum.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-collectie_overhetdoccentrum.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief_aanbod_poezieroutes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief_aanbod_poezieroutes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                821
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d3991833-88c9-4d57-b122-a883d811b965",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1967",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/poeziecentrum-vzw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 36",
                "created": "2012-06-05T12:39:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252225"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726194 51.056555)"
                },
                "email": [
                    "info@poeziecentrum.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0813839f-7f16-49ed-9707-c0ca2ac11a49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Po\u00ebziecentrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/434",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/434",
                "modified": "2018-02-28T09:29:28+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gr\u00f6\u00dftes Poesieangebot in Flandern und den Niederlanden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie finden dort u.a. Gedichtb\u00e4nde, Anthologien, Kinder- und Jugendpoesie, CD und DVD und ein gro\u00dfes Angebot an \u201ePoesie-Gadgets\u201c wie Kissenbez\u00fcgen, Plakaten, Postkarten und K\u00fchlschrankpoesie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The biggest selection of poetry in Flanders and the Netherlands. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you will find volumes of poetry, anthologies, poetry for children and teens, CDs and DVDs and a wide range of \u2018poetic gadgets\u2019 such as pillow covers, posters, postcards and fridge poetry.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La mayor oferta de poes\u00eda de Flandes y los Pa\u00edses Bajos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed puede descubrir, entre otros, poemarios, antolog\u00edas, poes\u00eda infantil y juvenil, CD y DVD y un gran surtido de \u201cchismes po\u00e9ticos\u201d, como fundas de cojines, carteles, tarjetas y poes\u00eda para la nevera.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Grootste po\u00ebzieaanbod in Vlaanderen en Nederland. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je ontdekt er o.a. dichtbundels, bloemlezingen, kinder- en jeugdpo\u00ebzie, cd's en dvd's en een groot assortiment 'po\u00ebtische gadgets'\u00a0zoals kussenslopen, posters, postkaarten en koelkastpo\u00ebzie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plus grande offre de po\u00e9sie en Flandre et aux Pays-Bas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y d\u00e9couvrirez, entre autres, des recueils de po\u00e9sie, de la po\u00e9sie pour enfants et jeunes, des CD et DVD et un grand assortiment de \u00abgadgets po\u00e9tiques\u00bb tels que taies d\u2019oreiller, posters, cartes postales et aimants pour le r\u00e9frig\u00e9rateur.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1967"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "en": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "es": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "nl": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "fr": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bringt Menschen die Poesie n\u00e4her"
                ],
                "en": [
                    "Brining poetry closer to the people"
                ],
                "es": [
                    "Poes\u00eda accesible para el p\u00fablico"
                ],
                "nl": [
                    "Brengt po\u00ebzie dichter bij de mensen"
                ],
                "fr": [
                    "Rend la po\u00e9sie accessible"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:42:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Po%C3%ABziecentrum-108586149176397/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/po%C3%ABziecentrum/511b5b14e4b02d59760a46c0",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79f7b18f-443c-463a-8578-20db375f272b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b249ab84-8f45-4dfd-a170-73944707dee9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004942.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004669.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004669.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koffies_de_draak_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/koffies_de_draak_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks17-DT004670.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Koffies De Draak Gent",
                        "en": "Koffies De Draak Gent",
                        "es": "Koffies De Draak Gent",
                        "nl": "Gentse koffiebranderij",
                        "fr": "Koffies De Draak Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:39:31+00:00",
            "field_random_sort": [
                -973
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/32d9f978-b7aa-4ab7-864d-52258fa03bad",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1564",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/koffies-de-draak",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "869",
                    "KOFFIES DE DRAAK",
                    "341",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Goudenleeuwplein 1",
                "created": "2012-06-05T12:29:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330205"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723423 51.054263)"
                },
                "email": [
                    "info@dedraak.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0f1f1edd-be7d-4ed8-9fd4-9634761a6a83",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Koffies De Draak"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/430",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/430",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Handwerklich ger\u00f6stete Kaffeespezialit\u00e4ten, ein umfangreiches Teeangebot und exklusive Konditorei-sowie Geschenkartikel. ",
                    "en": "Traditional roasted coffee specialities, a wide range of teas, and exclusive sweets and gifts.",
                    "es": "Especialidades en caf\u00e9 tostadas artesanamente, amplio surtido de t\u00e9s y exclusiva confiter\u00eda y art\u00edculos de regalo.",
                    "nl": "Ambachtelijke gebrande koffiespecialiteiten, een uitgebreid thee-assortiment en exclusieve confiserie en geschenkartikelen.",
                    "fr": "Sp\u00e9cialit\u00e9s artisanales de caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9, vaste assortiment de th\u00e9s et confiserie et articles de cadeaux exclusifs. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1564"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "en": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "es": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "nl": [
                    "Koffies De Draak"
                ],
                "fr": [
                    "Koffies De Draak"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Genter Kaffeer\u00f6sterei"
                ],
                "en": [
                    "Coffee roasting plant in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Tostadero de caf\u00e9 gant\u00e9s"
                ],
                "nl": [
                    "Gentse koffiebranderij"
                ],
                "fr": [
                    "Usine de torr\u00e9faction gantoise"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T12:39:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/koffiesdedraak/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7892829-Reviews-Koffies_De_Draak-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1096143a-2484-442b-a67a-7999bbea4646",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/home-linen_gent_kop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/home-linen_gent_kop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002892.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Nacht-DT002892.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Home-linen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002892.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Nacht-DT002892.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Home Linen Gent",
                        "en": "Home Linen Gent",
                        "es": "Home Linen Gent",
                        "nl": "Home Linen Gent",
                        "fr": "Home Linen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:36:23+00:00",
            "field_random_sort": [
                379
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/eb6e2a51-e65e-4cf6-9660-c204c9c43fe1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2084",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/home-linen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1013",
                    "Verkin, Christine (Home Linen)",
                    "263",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 3",
                "created": "2012-06-05T12:24:46+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292236093"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720372 51.055643)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/363ed186-aa6a-4328-a56f-5d484ebc4c21",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Home Linen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/429",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/429",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Seit 1880 Spezialist f\u00fcr Bett-, Badezimmer- und Tischw\u00e4sche, die aus dem eigenen Atelier stammt. Dort findet man auch eine \u00fcberw\u00e4ltigend sch\u00f6ne Kollektion mit viktorianischem Schmuck und eine reiche Auswahl an originellen Geschenken. ",
                    "en": "Specialising since 1880 in bed, bath and table linens, lovingly crafted in the store itself. There is also a lovely collection of Victorian jewellery and several original gifts.",
                    "es": "Desde 1880 especializados en textil de cama, ba\u00f1o y mesa elaborado en taller propio. Tambi\u00e9n ofrece una magn\u00edfica gama de joyas victorianas y gran cantidad de detalles originales.",
                    "nl": "Sinds 1880 gespecialiseerd in bed-, bad- en tafellinnen vervaardigd in eigen atelier. Ook een prachtige collectie victoriaanse juwelen en tal van originele geschenken.",
                    "fr": "Le sp\u00e9cialiste depuis 1880 du linge de lit, de bain et de table confectionn\u00e9 dans son propre atelier. Poss\u00e8de \u00e9galement une magnifique collection de bijoux victoriens et une foule de cadeaux originaux. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2084"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Home Linen"
                ],
                "en": [
                    "Home Linen"
                ],
                "es": [
                    "Home Linen"
                ],
                "nl": [
                    "Home Linen"
                ],
                "fr": [
                    "Home Linen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "\"Handgefertigtes Leinen aus Familienunternehmen  \""
                ],
                "en": [
                    "Family business selling hand-made linen "
                ],
                "es": [
                    "Negocio familiar de lino artesanal"
                ],
                "nl": [
                    "Dit familiebedrijf verkoopt handgemaakt linnen"
                ],
                "fr": [
                    "Cette entreprise familiale vent du linge fait main"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-15T09:50:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BEhomelinen/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ebbf6c88-b287-434b-85a7-dc4d924e4007",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b4e2c821-5e1a-40fb-a3e7-ea9ff41b5ab0"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/copyright_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/copyright_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Copyright-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright Gent",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Copyright-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Copyright-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Copyright Gent",
                        "en": "Copyright Gent",
                        "es": "Copyright Gent",
                        "nl": "Copyright",
                        "fr": "Copyright Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:34:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                -205
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1916",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/copyright",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "846",
                    "COPYRIGHT",
                    "222",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jacobijnenstraat 8",
                "created": "2012-06-05T12:23:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292235794"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720117 51.052331)"
                },
                "email": [
                    "gent@copyrightbookshop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2b9dc7b3-da07-4ed6-b4da-e7c32a14e02a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Copyright"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/428",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/428",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Internationaler Buchhandel, der sich auf Kunst, Architektur, Fotografie, Design und Grafikdesign spezialisiert hat. ",
                    "en": "International bookstore, specialising in art, architecture, photography, design and graphic design.",
                    "es": "Librer\u00eda internacional especializada en arte, arquitectura, fotograf\u00eda y dise\u00f1o, tambi\u00e9n gr\u00e1fico.",
                    "nl": "Internationale boekhandel gespecialiseerd in kunst, architectuur, fotografie, design en grafische vormgeving.",
                    "fr": "Librairie internationale sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019art, l\u2019architecture, la photographie, le design et le graphisme. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1916"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Copyright"
                ],
                "en": [
                    "Copyright"
                ],
                "es": [
                    "Copyright"
                ],
                "nl": [
                    "Copyright"
                ],
                "fr": [
                    "Copyright"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die sch\u00f6nsten Bildb\u00e4nde finden Sie hier"
                ],
                "en": [
                    "The most beautiful table-top books"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed puede encontrar los libros m\u00e1s bonitos"
                ],
                "nl": [
                    "De mooiste salontafelboeken vind je hier"
                ],
                "fr": [
                    "Les plus beaux livres de salon sont ici"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T08:46:34+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pg/Copyright-Bookshop-201783393166134/posts/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/copyright-bookshop/4c6d253923c1a1cd2b5a1bcf",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/copyrightbookshop/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004932.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004932.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "en": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "es": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "nl": "Au Bon march\u00e9",
                        "fr": "Au Bon March\u00e9 - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004933.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004933.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "en": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "es": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "nl": "Au Bon march\u00e9",
                        "fr": "Au Bon March\u00e9 - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/aubonmarche.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/aubonmarche.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "en": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "es": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "nl": "Au Bon march\u00e9",
                        "fr": "Au Bon March\u00e9 - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004933.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004933.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "en": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "es": "Au Bon March\u00e9 - Gent",
                        "nl": "Au Bon march\u00e9",
                        "fr": "Au Bon March\u00e9 - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T09:30:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                498
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1889",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/au-bon-marche",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1239",
                    "OBJET FABULEUX (Au Bon Marche)",
                    "176",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Hoornstraat 4",
                "created": "2012-06-05T12:12:27+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292690260"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721516 51.052299)"
                },
                "email": [
                    "info@aubonmarche.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f5476f94-97b4-4f43-a6e8-1c0389cdc7a1",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Au Bon march\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/426",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/426",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Inspirierende, noble Geschenkboutique, gleich um die Ecke in der Hoornstraat, mit einem gro\u00dfen und vielf\u00e4ltigen Angebot. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Geldb\u00f6rsen, Handtaschen, Schals, M\u00fctzen, Schmuck, unter anderen von Wouters &amp; Hendrix, aber auch Badeartikel, originelle Papierwaren und witziges Schreibtischzubeh\u00f6r.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Inspiring, luxurious gift store close to Veldstraat. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A wide and varied selection of wallets, handbags, scarves, caps, jewellery among others by Wouters &amp; Hendrix, as well as bath products, original paper products and fun desk accessories.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Inspiradora y lujosa boutique de detalles a la vuelta de la esquina de la Veldstraat, con una amplia y variada oferta. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Carteras, bolsos, pa\u00f1uelos, gorros y joyas de nombres como Wouters &amp; Hendrix, entre otros, as\u00ed como productos de ba\u00f1o, originales art\u00edculos de papeler\u00eda y curiosos accesorios de escritorio.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Inspirerende, luxueuze geschenkenboetiek om de hoek van de Veldstraat, met een ruim en gevarieerd aanbod. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Portefeuilles, handtassen, sjaals, mutsen, juwelen, onder meer van Wouters &amp; Hendrix, maar ook badproducten, originele papierwaren en grappige bureauaccessoires.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boutique de luxueux cadeaux originaux \u00e0 l\u2019angle de la Veldstraat, \u00e0 l\u2019offre vaste et vari\u00e9e. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Portefeuilles, sacs \u00e0 main, \u00e9charpes, bonnets, bijoux, notamment de Wouters &amp; Hendrix, mais aussi produits pour le bain, papeterie originale et accessoires de bureau ludiques.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1889"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Au Bon march\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Au Bon march\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Au Bon march\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Au Bon march\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Au Bon march\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Tolle Mitbringsel f\u00fcr Sie oder zum Verschenken!"
                ],
                "en": [
                    "Unique treats to spoil yourself with"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Cositas \u00fanicas para ti o de regalo!"
                ],
                "nl": [
                    "Unieke items voor jezelf of om cadeau te doen!"
                ],
                "fr": [
                    "Objets uniques \u00e0 s'offrir et \u00e0 offrir!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-07T08:45:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/aubonmarche.gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/aubonmarche_gent/",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=37",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=39",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=38",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}