{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7a4fca24-9c84-482c-a86a-a25aeefc829f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-8.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-8.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-10.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Marriot-hotel-10.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004687.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004687.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marriot-hotel-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Marriot-hotel-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Poppi Bar Gent",
                        "en": "Poppi Bar Gent",
                        "es": "Poppi Bar Gent",
                        "nl": "Poppi Coffee & Wine Bar",
                        "fr": "Poppi Bar Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T14:33:42+00:00",
            "field_random_sort": [
                -584
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1693",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/poppi-coffee-wine-bar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1086",
                    "Lambrechts, Thomas (Poppi Bar)",
                    "221",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenlei 10",
                "created": "2012-11-23T15:30:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292339393"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720082 51.055081)"
                },
                "email": [
                    "info@marriottghent.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/11be6168-1924-477e-8329-437114ec7e6f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Poppi Bar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/562",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/562",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese trendige Bar des Hotels Marriott \u00fcberrascht Sie mit einer sehr reichen Auswahl von Cocktails, Weinen, Mahlzeiten und k\u00f6stlichen Leckerbissen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie brauchen kein Hotelgast zu sein, um diese K\u00f6stlichkeiten hier mitten in Gent genie\u00dfen zu k\u00f6nnen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The trendy bar at the Marriott hotel in the heart of Ghent offers you a surprisingly wide selection of cocktails, wines, dishes and snacks. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>You don't have to be a hotel guest to enjoy a drink here.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El bar de moda del hotel Marriot le sorprender\u00e1 con su amplio surtido de c\u00f3cteles, vinos, comidas y tapas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>No hace falta ser un hu\u00e9sped del hotel para disfrutar aqu\u00ed, en el coraz\u00f3n de Gante.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze trendy bar van het Marriott hotel verrast je met een uitgebreide keuze aan cocktails, wijnen, maaltijden en versnaperingen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je hoeft geen hotelgast te zijn om hier, in het hartje van Gent, te komen genieten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le bar branch\u00e9 du Marriott Hotel ne manquera pas de vous surprendre avec son vaste choix de cocktails, vins, repas et gourmandises. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pas besoin de loger \u00e0 l\u2019h\u00f4tel pour en profiter, au c\u0153ur de Gand.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1693"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "en": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "es": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "nl": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ],
                "fr": [
                    "Poppi Coffee & Wine Bar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stilvolle Hotelbar mitten in der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "Stylish hotel bar in the heart of the city"
                ],
                "es": [
                    "Estiloso bar de hotel en el coraz\u00f3n de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "Stijlvolle hotelbar in het hart van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Bar d\u2019h\u00f4tel branch\u00e9 au c\u0153ur de la ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:29:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/poppibarghent?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/poppi-coffee--wine-bar/546f2f8e498ec971bfa48f9a",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Pol\u00e9 pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Pol\u00e9 pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:38:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1685",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pole-pole",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4013",
                    "Plein Soleil (Pol\u00e9 Pol\u00e9)",
                    "231",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lammerstraat 8",
                "created": "2013-03-25T12:36:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293566700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727964 51.047915)"
                },
                "email": [
                    "info@polepole.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cc680fc2-58cb-4b03-a232-ec98a509e813",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/719",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/719",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Afrikanisches Cocktaillokal f\u00fcr junges Volk und Studenten, auch wegen des gleichnamigen Festivals an den Genter Festen bekannt. \r\nAfro - Latin \u2013 S\u00fcdl\u00e4ndisch.\u00a0\r\n\r\n",
                    "en": "African cocktail bar for youngsters and students, also known because of the eponymous festival during the Ghent Festivities.\r\nAfro \u2013 latin \u2013 southern.",
                    "es": "Caf\u00e9-cocteler\u00eda africano para p\u00fablico joven y estudiantil, conocido tambi\u00e9n por el festival del mismo nombre que se celebra durante las Fiestas de Gante.  \r\nAfro - latino - del Sur.\r\n",
                    "nl": "Afrikaans cocktailcaf\u00e9 voor het jonge volk en de studenten, ook gekend van het gelijknamige festival tijdens de Gentse Feesten.  Afro - latin \u2013 zuiders.\r\n\r\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 \u00e0 cocktail africain pris\u00e9 des jeunes et des \u00e9tudiants, \u00e9galement connu pour le festival du m\u00eame nom pendant les F\u00eates de Gand.  Afro - latino \u2013 Sud.\u00a0\r\n\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1685"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fcdliche Atmosph\u00e4re und Drinks"
                ],
                "en": [
                    "Southern atmosphere and drinks"
                ],
                "es": [
                    "Ambiente y bebidas del sur"
                ],
                "nl": [
                    "Zuiderse sfeer en dito drankjes"
                ],
                "fr": [
                    "Ambiance et boissons du sud"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:40:14+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Pol\u00e9 pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Pol\u00e9 pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:38:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1685",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pole-pole",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4013",
                    "Plein Soleil (Pol\u00e9 Pol\u00e9)",
                    "231",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lammerstraat 8",
                "created": "2013-03-25T12:36:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293566700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727964 51.047915)"
                },
                "email": [
                    "info@polepole.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cc680fc2-58cb-4b03-a232-ec98a509e813",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/719",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/719",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Afrikanisches Cocktaillokal f\u00fcr junges Volk und Studenten, auch wegen des gleichnamigen Festivals an den Genter Festen bekannt. \r\nAfro - Latin \u2013 S\u00fcdl\u00e4ndisch.\u00a0\r\n\r\n",
                    "en": "African cocktail bar for youngsters and students, also known because of the eponymous festival during the Ghent Festivities.\r\nAfro \u2013 latin \u2013 southern.",
                    "es": "Caf\u00e9-cocteler\u00eda africano para p\u00fablico joven y estudiantil, conocido tambi\u00e9n por el festival del mismo nombre que se celebra durante las Fiestas de Gante.  \r\nAfro - latino - del Sur.\r\n",
                    "nl": "Afrikaans cocktailcaf\u00e9 voor het jonge volk en de studenten, ook gekend van het gelijknamige festival tijdens de Gentse Feesten.  Afro - latin \u2013 zuiders.\r\n\r\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 \u00e0 cocktail africain pris\u00e9 des jeunes et des \u00e9tudiants, \u00e9galement connu pour le festival du m\u00eame nom pendant les F\u00eates de Gand.  Afro - latino \u2013 Sud.\u00a0\r\n\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1685"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fcdliche Atmosph\u00e4re und Drinks"
                ],
                "en": [
                    "Southern atmosphere and drinks"
                ],
                "es": [
                    "Ambiente y bebidas del sur"
                ],
                "nl": [
                    "Zuiderse sfeer en dito drankjes"
                ],
                "fr": [
                    "Ambiance et boissons du sud"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:40:14+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Pol\u00e9 pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/pole-pole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Pol\u00e9 pol\u00e9 caf\u00e9 Gent",
                        "fr": "Pol\u00e9 Pol\u00e9 caf\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-25T12:38:28+00:00",
            "field_random_sort": [
                -213
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1685",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pole-pole",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4013",
                    "Plein Soleil (Pol\u00e9 Pol\u00e9)",
                    "231",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lammerstraat 8",
                "created": "2013-03-25T12:36:56+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293566700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727964 51.047915)"
                },
                "email": [
                    "info@polepole.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cc680fc2-58cb-4b03-a232-ec98a509e813",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/719",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/719",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Afrikanisches Cocktaillokal f\u00fcr junges Volk und Studenten, auch wegen des gleichnamigen Festivals an den Genter Festen bekannt. \r\nAfro - Latin \u2013 S\u00fcdl\u00e4ndisch.\u00a0\r\n\r\n",
                    "en": "African cocktail bar for youngsters and students, also known because of the eponymous festival during the Ghent Festivities.\r\nAfro \u2013 latin \u2013 southern.",
                    "es": "Caf\u00e9-cocteler\u00eda africano para p\u00fablico joven y estudiantil, conocido tambi\u00e9n por el festival del mismo nombre que se celebra durante las Fiestas de Gante.  \r\nAfro - latino - del Sur.\r\n",
                    "nl": "Afrikaans cocktailcaf\u00e9 voor het jonge volk en de studenten, ook gekend van het gelijknamige festival tijdens de Gentse Feesten.  Afro - latin \u2013 zuiders.\r\n\r\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 \u00e0 cocktail africain pris\u00e9 des jeunes et des \u00e9tudiants, \u00e9galement connu pour le festival du m\u00eame nom pendant les F\u00eates de Gand.  Afro - latino \u2013 Sud.\u00a0\r\n\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1685"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/be50f54c-acb8-4811-bf2f-b6bcab9d3acf"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Pol\u00e9 Pol\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fcdliche Atmosph\u00e4re und Drinks"
                ],
                "en": [
                    "Southern atmosphere and drinks"
                ],
                "es": [
                    "Ambiente y bebidas del sur"
                ],
                "nl": [
                    "Zuiderse sfeer en dito drankjes"
                ],
                "fr": [
                    "Ambiance et boissons du sud"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:40:14+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-shop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-shop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief-aanbod_workshopsl.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief-aanbod_workshopsl.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-collectie_overhetdoccentrum.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-collectie_overhetdoccentrum.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief_aanbod_poezieroutes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief_aanbod_poezieroutes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                821
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d3991833-88c9-4d57-b122-a883d811b965",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1967",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/poeziecentrum-vzw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 36",
                "created": "2012-06-05T12:39:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252225"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726194 51.056555)"
                },
                "email": [
                    "info@poeziecentrum.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0813839f-7f16-49ed-9707-c0ca2ac11a49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Po\u00ebziecentrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/434",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/434",
                "modified": "2018-02-28T09:29:28+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gr\u00f6\u00dftes Poesieangebot in Flandern und den Niederlanden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie finden dort u.a. Gedichtb\u00e4nde, Anthologien, Kinder- und Jugendpoesie, CD und DVD und ein gro\u00dfes Angebot an \u201ePoesie-Gadgets\u201c wie Kissenbez\u00fcgen, Plakaten, Postkarten und K\u00fchlschrankpoesie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The biggest selection of poetry in Flanders and the Netherlands. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you will find volumes of poetry, anthologies, poetry for children and teens, CDs and DVDs and a wide range of \u2018poetic gadgets\u2019 such as pillow covers, posters, postcards and fridge poetry.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La mayor oferta de poes\u00eda de Flandes y los Pa\u00edses Bajos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed puede descubrir, entre otros, poemarios, antolog\u00edas, poes\u00eda infantil y juvenil, CD y DVD y un gran surtido de \u201cchismes po\u00e9ticos\u201d, como fundas de cojines, carteles, tarjetas y poes\u00eda para la nevera.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Grootste po\u00ebzieaanbod in Vlaanderen en Nederland. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je ontdekt er o.a. dichtbundels, bloemlezingen, kinder- en jeugdpo\u00ebzie, cd's en dvd's en een groot assortiment 'po\u00ebtische gadgets'\u00a0zoals kussenslopen, posters, postkaarten en koelkastpo\u00ebzie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plus grande offre de po\u00e9sie en Flandre et aux Pays-Bas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y d\u00e9couvrirez, entre autres, des recueils de po\u00e9sie, de la po\u00e9sie pour enfants et jeunes, des CD et DVD et un grand assortiment de \u00abgadgets po\u00e9tiques\u00bb tels que taies d\u2019oreiller, posters, cartes postales et aimants pour le r\u00e9frig\u00e9rateur.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1967"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "en": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "es": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "nl": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "fr": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bringt Menschen die Poesie n\u00e4her"
                ],
                "en": [
                    "Brining poetry closer to the people"
                ],
                "es": [
                    "Poes\u00eda accesible para el p\u00fablico"
                ],
                "nl": [
                    "Brengt po\u00ebzie dichter bij de mensen"
                ],
                "fr": [
                    "Rend la po\u00e9sie accessible"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:42:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Po%C3%ABziecentrum-108586149176397/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/po%C3%ABziecentrum/511b5b14e4b02d59760a46c0",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-shop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-shop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief-aanbod_workshopsl.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief-aanbod_workshopsl.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-collectie_overhetdoccentrum.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-collectie_overhetdoccentrum.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief_aanbod_poezieroutes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief_aanbod_poezieroutes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                821
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d3991833-88c9-4d57-b122-a883d811b965",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1967",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/poeziecentrum-vzw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 36",
                "created": "2012-06-05T12:39:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252225"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726194 51.056555)"
                },
                "email": [
                    "info@poeziecentrum.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0813839f-7f16-49ed-9707-c0ca2ac11a49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Po\u00ebziecentrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/434",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/434",
                "modified": "2018-02-28T09:29:28+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gr\u00f6\u00dftes Poesieangebot in Flandern und den Niederlanden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie finden dort u.a. Gedichtb\u00e4nde, Anthologien, Kinder- und Jugendpoesie, CD und DVD und ein gro\u00dfes Angebot an \u201ePoesie-Gadgets\u201c wie Kissenbez\u00fcgen, Plakaten, Postkarten und K\u00fchlschrankpoesie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The biggest selection of poetry in Flanders and the Netherlands. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you will find volumes of poetry, anthologies, poetry for children and teens, CDs and DVDs and a wide range of \u2018poetic gadgets\u2019 such as pillow covers, posters, postcards and fridge poetry.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La mayor oferta de poes\u00eda de Flandes y los Pa\u00edses Bajos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed puede descubrir, entre otros, poemarios, antolog\u00edas, poes\u00eda infantil y juvenil, CD y DVD y un gran surtido de \u201cchismes po\u00e9ticos\u201d, como fundas de cojines, carteles, tarjetas y poes\u00eda para la nevera.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Grootste po\u00ebzieaanbod in Vlaanderen en Nederland. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je ontdekt er o.a. dichtbundels, bloemlezingen, kinder- en jeugdpo\u00ebzie, cd's en dvd's en een groot assortiment 'po\u00ebtische gadgets'\u00a0zoals kussenslopen, posters, postkaarten en koelkastpo\u00ebzie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plus grande offre de po\u00e9sie en Flandre et aux Pays-Bas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y d\u00e9couvrirez, entre autres, des recueils de po\u00e9sie, de la po\u00e9sie pour enfants et jeunes, des CD et DVD et un grand assortiment de \u00abgadgets po\u00e9tiques\u00bb tels que taies d\u2019oreiller, posters, cartes postales et aimants pour le r\u00e9frig\u00e9rateur.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1967"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "en": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "es": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "nl": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "fr": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bringt Menschen die Poesie n\u00e4her"
                ],
                "en": [
                    "Brining poetry closer to the people"
                ],
                "es": [
                    "Poes\u00eda accesible para el p\u00fablico"
                ],
                "nl": [
                    "Brengt po\u00ebzie dichter bij de mensen"
                ],
                "fr": [
                    "Rend la po\u00e9sie accessible"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:42:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Po%C3%ABziecentrum-108586149176397/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/po%C3%ABziecentrum/511b5b14e4b02d59760a46c0",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-shop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-shop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief-aanbod_workshopsl.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief-aanbod_workshopsl.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-collectie_overhetdoccentrum.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-collectie_overhetdoccentrum.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief_aanbod_poezieroutes.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum-educatief_aanbod_poezieroutes.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/poeziecentrum_gent2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "en": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "es": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "nl": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent",
                        "fr": "Po\u00ebziecentrum vzw Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2011-11-12T22:57:22+00:00",
            "field_random_sort": [
                821
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/d3991833-88c9-4d57-b122-a883d811b965",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1967",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/poeziecentrum-vzw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 36",
                "created": "2012-06-05T12:39:09+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292252225"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726194 51.056555)"
                },
                "email": [
                    "info@poeziecentrum.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/0813839f-7f16-49ed-9707-c0ca2ac11a49",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Po\u00ebziecentrum"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/434",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/434",
                "modified": "2018-02-28T09:29:28+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gr\u00f6\u00dftes Poesieangebot in Flandern und den Niederlanden. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sie finden dort u.a. Gedichtb\u00e4nde, Anthologien, Kinder- und Jugendpoesie, CD und DVD und ein gro\u00dfes Angebot an \u201ePoesie-Gadgets\u201c wie Kissenbez\u00fcgen, Plakaten, Postkarten und K\u00fchlschrankpoesie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The biggest selection of poetry in Flanders and the Netherlands. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Here you will find volumes of poetry, anthologies, poetry for children and teens, CDs and DVDs and a wide range of \u2018poetic gadgets\u2019 such as pillow covers, posters, postcards and fridge poetry.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La mayor oferta de poes\u00eda de Flandes y los Pa\u00edses Bajos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed puede descubrir, entre otros, poemarios, antolog\u00edas, poes\u00eda infantil y juvenil, CD y DVD y un gran surtido de \u201cchismes po\u00e9ticos\u201d, como fundas de cojines, carteles, tarjetas y poes\u00eda para la nevera.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Grootste po\u00ebzieaanbod in Vlaanderen en Nederland. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Je ontdekt er o.a. dichtbundels, bloemlezingen, kinder- en jeugdpo\u00ebzie, cd's en dvd's en een groot assortiment 'po\u00ebtische gadgets'\u00a0zoals kussenslopen, posters, postkaarten en koelkastpo\u00ebzie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Plus grande offre de po\u00e9sie en Flandre et aux Pays-Bas. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Vous y d\u00e9couvrirez, entre autres, des recueils de po\u00e9sie, de la po\u00e9sie pour enfants et jeunes, des CD et DVD et un grand assortiment de \u00abgadgets po\u00e9tiques\u00bb tels que taies d\u2019oreiller, posters, cartes postales et aimants pour le r\u00e9frig\u00e9rateur.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1967"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/503ac546-48c8-45f1-8baa-4853b8c8107c"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "en": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "es": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "nl": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ],
                "fr": [
                    "Po\u00ebziecentrum vzw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Bringt Menschen die Poesie n\u00e4her"
                ],
                "en": [
                    "Brining poetry closer to the people"
                ],
                "es": [
                    "Poes\u00eda accesible para el p\u00fablico"
                ],
                "nl": [
                    "Brengt po\u00ebzie dichter bij de mensen"
                ],
                "fr": [
                    "Rend la po\u00e9sie accessible"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:42:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Po%C3%ABziecentrum-108586149176397/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/po%C3%ABziecentrum/511b5b14e4b02d59760a46c0",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d0a6b7e7-ff58-4a8d-afc0-a201d65fff5f",
                [
                    1735
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pinocchio",
                        "en": "Pinocchio",
                        "es": "Pinocchio",
                        "nl": "Pinocchio",
                        "fr": "Pinocchio"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pinocchio",
                        "en": "Pinocchio",
                        "es": "Pinocchio",
                        "nl": "Pinocchio",
                        "fr": "Pinocchio"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pinocchio",
                        "en": "Pinocchio",
                        "es": "Pinocchio",
                        "nl": "Pinocchio",
                        "fr": "Pinocchio"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T10:11:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                952
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/119cdf08-a56a-4036-8496-4a38ca7af84f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1642",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pinocchio",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "838",
                    "PINOCCHIO",
                    "232",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 9",
                "created": "2013-03-19T10:08:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333100"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729228 51.051201)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/941c19dd-a79f-4f2b-90be-08c34ee1ddec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pinocchio"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/688",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/688",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sobald Sie diese gem\u00fctliche Pizzeria betreten, f\u00fchlen Sie sich wie zu Hause. Der italienische K\u00fcchenchef bereitet die k\u00f6stlichsten Pizzen und Pasten liebevoll zu und serviert sie mit einem L\u00e4cheln. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Entdecken Sie diesen kleinen Fleck Italien in Gent. Sie k\u00f6nnen mit Freunden, der Familie oder zu zweit in einer freundlichen und entspannten Atmosph\u00e4re ein sch\u00f6nes Essen genie\u00dfen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You will feel right at home in this cosy pizzeria, where delicious pizzas and pasta dishes are made with love by the Italian chef, and served with a smile.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Come and discover this little piece of Italy in Ghent with a friendly and relaxed atmosphere. The place to be for a tasty meal with friends, family or your loved one. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En esta pizzer\u00eda enseguida se sentir\u00e1 como en casa. Aqu\u00ed se hacen las mejores pizzas y pastas, con mucho amor y por un aut\u00e9ntico chef italiano. Adem\u00e1s, sirven la comida con una gran sonrisa. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Venga a descubrir este pedacito de Italia en Gante. Podr\u00e1 disfrutar de una buena comida con amigos, familia o en pareja, en un ambiente acogedor y afable.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze gezellige pizzeria voel je je onmiddellijk thuis. Hier worden de lekkerste pizza\u2019s en pasta\u2019s met liefde gemaakt door de Italiaanse chef, \u00e9n met de glimlach opgediend. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Kom dit stukje Itali\u00eb in Gent ontdekken. Je kan er gezellig tafelen met vrienden, familie of met z\u2019n tweetjes, in een vriendelijke en ongedwongen sfeer.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous vous sentirez instantan\u00e9ment \u00e0 l\u2019aise dans cette charmante pizzeria. Ici, les meilleures p\u00e2tes et pizzas sont pr\u00e9par\u00e9es avec amour par le chef italien et servies avec le sourire. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Venez croquer ce petit bout d\u2019Italie \u00e0 Gand, entre amis, en famille ou en t\u00eate-\u00e0-t\u00eate, dans une ambiance conviviale et d\u00e9contract\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1642"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "en": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "es": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "nl": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "fr": [
                    "Pinocchio"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pizza f\u00fcr die ganze Familie"
                ],
                "en": [
                    "Pizza for the whole family"
                ],
                "es": [
                    "Pizza para toda la familia"
                ],
                "nl": [
                    "Pizza voor de hele familie"
                ],
                "fr": [
                    "Pizza pour toute la famille"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-27T11:24:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/pinocchio/4b184d41f964a52083d023e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d0a6b7e7-ff58-4a8d-afc0-a201d65fff5f",
                [
                    1735
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pinocchio",
                        "en": "Pinocchio",
                        "es": "Pinocchio",
                        "nl": "Pinocchio",
                        "fr": "Pinocchio"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pinocchio",
                        "en": "Pinocchio",
                        "es": "Pinocchio",
                        "nl": "Pinocchio",
                        "fr": "Pinocchio"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pinocchio",
                        "en": "Pinocchio",
                        "es": "Pinocchio",
                        "nl": "Pinocchio",
                        "fr": "Pinocchio"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T10:11:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                952
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/119cdf08-a56a-4036-8496-4a38ca7af84f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1642",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pinocchio",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "838",
                    "PINOCCHIO",
                    "232",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 9",
                "created": "2013-03-19T10:08:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333100"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729228 51.051201)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/941c19dd-a79f-4f2b-90be-08c34ee1ddec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pinocchio"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/688",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/688",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sobald Sie diese gem\u00fctliche Pizzeria betreten, f\u00fchlen Sie sich wie zu Hause. Der italienische K\u00fcchenchef bereitet die k\u00f6stlichsten Pizzen und Pasten liebevoll zu und serviert sie mit einem L\u00e4cheln. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Entdecken Sie diesen kleinen Fleck Italien in Gent. Sie k\u00f6nnen mit Freunden, der Familie oder zu zweit in einer freundlichen und entspannten Atmosph\u00e4re ein sch\u00f6nes Essen genie\u00dfen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You will feel right at home in this cosy pizzeria, where delicious pizzas and pasta dishes are made with love by the Italian chef, and served with a smile.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Come and discover this little piece of Italy in Ghent with a friendly and relaxed atmosphere. The place to be for a tasty meal with friends, family or your loved one. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En esta pizzer\u00eda enseguida se sentir\u00e1 como en casa. Aqu\u00ed se hacen las mejores pizzas y pastas, con mucho amor y por un aut\u00e9ntico chef italiano. Adem\u00e1s, sirven la comida con una gran sonrisa. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Venga a descubrir este pedacito de Italia en Gante. Podr\u00e1 disfrutar de una buena comida con amigos, familia o en pareja, en un ambiente acogedor y afable.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze gezellige pizzeria voel je je onmiddellijk thuis. Hier worden de lekkerste pizza\u2019s en pasta\u2019s met liefde gemaakt door de Italiaanse chef, \u00e9n met de glimlach opgediend. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Kom dit stukje Itali\u00eb in Gent ontdekken. Je kan er gezellig tafelen met vrienden, familie of met z\u2019n tweetjes, in een vriendelijke en ongedwongen sfeer.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous vous sentirez instantan\u00e9ment \u00e0 l\u2019aise dans cette charmante pizzeria. Ici, les meilleures p\u00e2tes et pizzas sont pr\u00e9par\u00e9es avec amour par le chef italien et servies avec le sourire. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Venez croquer ce petit bout d\u2019Italie \u00e0 Gand, entre amis, en famille ou en t\u00eate-\u00e0-t\u00eate, dans une ambiance conviviale et d\u00e9contract\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1642"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "en": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "es": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "nl": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "fr": [
                    "Pinocchio"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pizza f\u00fcr die ganze Familie"
                ],
                "en": [
                    "Pizza for the whole family"
                ],
                "es": [
                    "Pizza para toda la familia"
                ],
                "nl": [
                    "Pizza voor de hele familie"
                ],
                "fr": [
                    "Pizza pour toute la famille"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-27T11:24:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/pinocchio/4b184d41f964a52083d023e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d0a6b7e7-ff58-4a8d-afc0-a201d65fff5f",
                [
                    1735
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pinocchio",
                        "en": "Pinocchio",
                        "es": "Pinocchio",
                        "nl": "Pinocchio",
                        "fr": "Pinocchio"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pinocchio",
                        "en": "Pinocchio",
                        "es": "Pinocchio",
                        "nl": "Pinocchio",
                        "fr": "Pinocchio"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Pinocchio_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pinocchio",
                        "en": "Pinocchio",
                        "es": "Pinocchio",
                        "nl": "Pinocchio",
                        "fr": "Pinocchio"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T10:11:20+00:00",
            "field_random_sort": [
                952
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/119cdf08-a56a-4036-8496-4a38ca7af84f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1642",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pinocchio",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "838",
                    "PINOCCHIO",
                    "232",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 9",
                "created": "2013-03-19T10:08:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292333100"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729228 51.051201)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/941c19dd-a79f-4f2b-90be-08c34ee1ddec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pinocchio"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/688",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/688",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Sobald Sie diese gem\u00fctliche Pizzeria betreten, f\u00fchlen Sie sich wie zu Hause. Der italienische K\u00fcchenchef bereitet die k\u00f6stlichsten Pizzen und Pasten liebevoll zu und serviert sie mit einem L\u00e4cheln. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Entdecken Sie diesen kleinen Fleck Italien in Gent. Sie k\u00f6nnen mit Freunden, der Familie oder zu zweit in einer freundlichen und entspannten Atmosph\u00e4re ein sch\u00f6nes Essen genie\u00dfen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You will feel right at home in this cosy pizzeria, where delicious pizzas and pasta dishes are made with love by the Italian chef, and served with a smile.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Come and discover this little piece of Italy in Ghent with a friendly and relaxed atmosphere. The place to be for a tasty meal with friends, family or your loved one. </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En esta pizzer\u00eda enseguida se sentir\u00e1 como en casa. Aqu\u00ed se hacen las mejores pizzas y pastas, con mucho amor y por un aut\u00e9ntico chef italiano. Adem\u00e1s, sirven la comida con una gran sonrisa. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Venga a descubrir este pedacito de Italia en Gante. Podr\u00e1 disfrutar de una buena comida con amigos, familia o en pareja, en un ambiente acogedor y afable.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In deze gezellige pizzeria voel je je onmiddellijk thuis. Hier worden de lekkerste pizza\u2019s en pasta\u2019s met liefde gemaakt door de Italiaanse chef, \u00e9n met de glimlach opgediend. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Kom dit stukje Itali\u00eb in Gent ontdekken. Je kan er gezellig tafelen met vrienden, familie of met z\u2019n tweetjes, in een vriendelijke en ongedwongen sfeer.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Vous vous sentirez instantan\u00e9ment \u00e0 l\u2019aise dans cette charmante pizzeria. Ici, les meilleures p\u00e2tes et pizzas sont pr\u00e9par\u00e9es avec amour par le chef italien et servies avec le sourire. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Venez croquer ce petit bout d\u2019Italie \u00e0 Gand, entre amis, en famille ou en t\u00eate-\u00e0-t\u00eate, dans une ambiance conviviale et d\u00e9contract\u00e9e.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1642"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "en": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "es": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "nl": [
                    "Pinocchio"
                ],
                "fr": [
                    "Pinocchio"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pizza f\u00fcr die ganze Familie"
                ],
                "en": [
                    "Pizza for the whole family"
                ],
                "es": [
                    "Pizza para toda la familia"
                ],
                "nl": [
                    "Pizza voor de hele familie"
                ],
                "fr": [
                    "Pizza pour toute la famille"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-27T11:24:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/pinocchio/4b184d41f964a52083d023e3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/10977468-c6ce-4b57-b761-f937518ac7ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patyntje-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patyntje-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T14:26:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                801
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1654",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/patyntje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1211",
                    "Patyntje",
                    "235",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gordunakaai 91",
                "created": "2013-03-19T14:07:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292223273"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.694538 51.041551)"
                },
                "email": [
                    "info@patyntje.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/895b9035-cb45-4731-86ad-9dac926d44a8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patyntje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/699",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/699",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Restaurant Patyntje ist in Gent ein Begriff. Dieses stattliche Restaurant \u00f6ffnete Ende der 1920er Jahre zum ersten Mal seine T\u00fcren und bietet Ihnen die fl\u00e4mische K\u00fcche auf die feine Art!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses Brasserie-Restaurant hat Stil. Sowohl die imposante Villa mit einer Einrichtung im Kolonialstil als auch die feine franz\u00f6sisch-belgische K\u00fcche werden Sie beeindrucken. Genie\u00dfen Sie Klassiker wie die Fl\u00e4mische Karbonade oder Seezunge. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die an der Leie gelegene Terrasse ist ein absolutes Muss. Im Sommer ist es einfach herrlich, am Wasser zu sitzen, ob in der Sonne oder bei romantischer Abendbeleuchtung. Einfach bezaubernd.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben einem ger\u00e4umigen Parkplatz gibt es eine Ladestation f\u00fcr Elektroautos und einen Bootssteg.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Restaurant Patyntje is a hotspot in Ghent. This stately restaurant opened its doors in the late 1920s and serves refined Flemish dishes with style!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This brasserie exudes pure class. Both the imposing villa with colonial interior and the refined French-Belgian cuisine are truly impressive. Definitely try one of the classics, like Flemish <em>stoverij</em> (stew) or sole.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The terrace along the Lys is a real eyecatcher! Enjoy the amazing views of the water in summer, either in the sun by day or lit by romantic lighting by night.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The restaurant offers ample parking, as well as a charging station for electric cars and a jetty.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El restaurante Patyntje es todo un s\u00edmbolo en Gante. Este majestuoso restaurante abri\u00f3 sus puertas a finales de 1920 y sirven refinados platos belgas, \u00a1con mucho estilo!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este restaurante \u201cbrasserie\u201d emana clase. Tanto el impresionante chal\u00e9 con interior de estilo colonial como su refinada cocina franco belga les encantar\u00e1. Disfrute de platos cl\u00e1sicos como \u201cVlaamse Stoverij\u201d o lenguado. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La terraza a orillas del Lys es una aut\u00e9ntica gozada. En verano podr\u00e1 disfrutar junto al agua, al sol o a la luz rom\u00e1ntica de la luna.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Al lado del amplio parking hay un cargador para coches el\u00e9ctricos y un muelle para embarcaciones.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Restaurant Patyntje is een begrip in Gent. Dit statige restaurant opende eind de jaren 1920 en serveert verfijnde Vlaamse gerechten, in stijl!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Dit brasserierestaurant straalt klasse uit. Zowel de imposante villa met een interieur in koloniale stijl, als de verfijnde Frans-Belgische keuken kunnen bekoren. Geniet van klassiekers zoals Vlaamse stoverij of zeetong. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Het terras aan de Leie is een absolute aanrader. In de zomer is het zalig vertoeven aan het water, in de zon of in het romantische avondlicht.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Naast een ruime parking, vind je er een laadpaal voor elektrische wagens en een aanlegsteiger voor boten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le restaurant Patyntje est une institution \u00e0 Gand. Ce majestueux \u00e9tablissement, qui a ouvert ses portes \u00e0 la fin des ann\u00e9es 1920, sert une cuisine flamande raffin\u00e9e, en toute \u00e9l\u00e9gance ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ce restaurant-brasserie respire la classe. La majest\u00e9 des lieux, l\u2019int\u00e9rieur de style colonial ou la cuisine franco-belge raffin\u00e9e, tout est propice \u00e0 l\u2019enchantement. Venez y savourer des classiques comme les carbonnades flamandes ou la sole. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La terrasse le long de la Lys est, elle aussi, un r\u00e9gal\u00a0! En \u00e9t\u00e9, quel bonheur de se pr\u00e9lasser au bord de l\u2019eau, sous le soleil ou \u00e0 la lueur romantique du soir\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre un vaste parking, vous y trouverez une borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et un ponton pour bateaux.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1654"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patyntje"
                ],
                "en": [
                    "Patyntje"
                ],
                "es": [
                    "Patyntje"
                ],
                "nl": [
                    "Patyntje"
                ],
                "fr": [
                    "Patyntje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fl\u00e4mische K\u00fcche in Villa im Kolonialstil"
                ],
                "en": [
                    "Flemish cuisine in a colonial-style villa"
                ],
                "es": [
                    "Cocina flamenca en un chal\u00e9 de estilo colonial"
                ],
                "nl": [
                    "Vlaamse keuken in een villa in koloniale stijl"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine flamande dans une villa de style colonial"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Restaurant-t-Patyntje-379156612159391/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patyntje/508d2eef498edfd6858fb321",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/10977468-c6ce-4b57-b761-f937518ac7ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patyntje-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patyntje-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T14:26:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                801
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1654",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/patyntje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1211",
                    "Patyntje",
                    "235",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gordunakaai 91",
                "created": "2013-03-19T14:07:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292223273"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.694538 51.041551)"
                },
                "email": [
                    "info@patyntje.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/895b9035-cb45-4731-86ad-9dac926d44a8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patyntje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/699",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/699",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Restaurant Patyntje ist in Gent ein Begriff. Dieses stattliche Restaurant \u00f6ffnete Ende der 1920er Jahre zum ersten Mal seine T\u00fcren und bietet Ihnen die fl\u00e4mische K\u00fcche auf die feine Art!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses Brasserie-Restaurant hat Stil. Sowohl die imposante Villa mit einer Einrichtung im Kolonialstil als auch die feine franz\u00f6sisch-belgische K\u00fcche werden Sie beeindrucken. Genie\u00dfen Sie Klassiker wie die Fl\u00e4mische Karbonade oder Seezunge. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die an der Leie gelegene Terrasse ist ein absolutes Muss. Im Sommer ist es einfach herrlich, am Wasser zu sitzen, ob in der Sonne oder bei romantischer Abendbeleuchtung. Einfach bezaubernd.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben einem ger\u00e4umigen Parkplatz gibt es eine Ladestation f\u00fcr Elektroautos und einen Bootssteg.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Restaurant Patyntje is a hotspot in Ghent. This stately restaurant opened its doors in the late 1920s and serves refined Flemish dishes with style!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This brasserie exudes pure class. Both the imposing villa with colonial interior and the refined French-Belgian cuisine are truly impressive. Definitely try one of the classics, like Flemish <em>stoverij</em> (stew) or sole.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The terrace along the Lys is a real eyecatcher! Enjoy the amazing views of the water in summer, either in the sun by day or lit by romantic lighting by night.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The restaurant offers ample parking, as well as a charging station for electric cars and a jetty.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El restaurante Patyntje es todo un s\u00edmbolo en Gante. Este majestuoso restaurante abri\u00f3 sus puertas a finales de 1920 y sirven refinados platos belgas, \u00a1con mucho estilo!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este restaurante \u201cbrasserie\u201d emana clase. Tanto el impresionante chal\u00e9 con interior de estilo colonial como su refinada cocina franco belga les encantar\u00e1. Disfrute de platos cl\u00e1sicos como \u201cVlaamse Stoverij\u201d o lenguado. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La terraza a orillas del Lys es una aut\u00e9ntica gozada. En verano podr\u00e1 disfrutar junto al agua, al sol o a la luz rom\u00e1ntica de la luna.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Al lado del amplio parking hay un cargador para coches el\u00e9ctricos y un muelle para embarcaciones.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Restaurant Patyntje is een begrip in Gent. Dit statige restaurant opende eind de jaren 1920 en serveert verfijnde Vlaamse gerechten, in stijl!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Dit brasserierestaurant straalt klasse uit. Zowel de imposante villa met een interieur in koloniale stijl, als de verfijnde Frans-Belgische keuken kunnen bekoren. Geniet van klassiekers zoals Vlaamse stoverij of zeetong. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Het terras aan de Leie is een absolute aanrader. In de zomer is het zalig vertoeven aan het water, in de zon of in het romantische avondlicht.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Naast een ruime parking, vind je er een laadpaal voor elektrische wagens en een aanlegsteiger voor boten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le restaurant Patyntje est une institution \u00e0 Gand. Ce majestueux \u00e9tablissement, qui a ouvert ses portes \u00e0 la fin des ann\u00e9es 1920, sert une cuisine flamande raffin\u00e9e, en toute \u00e9l\u00e9gance ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ce restaurant-brasserie respire la classe. La majest\u00e9 des lieux, l\u2019int\u00e9rieur de style colonial ou la cuisine franco-belge raffin\u00e9e, tout est propice \u00e0 l\u2019enchantement. Venez y savourer des classiques comme les carbonnades flamandes ou la sole. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La terrasse le long de la Lys est, elle aussi, un r\u00e9gal\u00a0! En \u00e9t\u00e9, quel bonheur de se pr\u00e9lasser au bord de l\u2019eau, sous le soleil ou \u00e0 la lueur romantique du soir\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre un vaste parking, vous y trouverez une borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et un ponton pour bateaux.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1654"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patyntje"
                ],
                "en": [
                    "Patyntje"
                ],
                "es": [
                    "Patyntje"
                ],
                "nl": [
                    "Patyntje"
                ],
                "fr": [
                    "Patyntje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fl\u00e4mische K\u00fcche in Villa im Kolonialstil"
                ],
                "en": [
                    "Flemish cuisine in a colonial-style villa"
                ],
                "es": [
                    "Cocina flamenca en un chal\u00e9 de estilo colonial"
                ],
                "nl": [
                    "Vlaamse keuken in een villa in koloniale stijl"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine flamande dans une villa de style colonial"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Restaurant-t-Patyntje-379156612159391/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patyntje/508d2eef498edfd6858fb321",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/10977468-c6ce-4b57-b761-f937518ac7ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patyntje-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patyntje-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patyntje-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patyntje",
                        "en": "Patyntje",
                        "es": "Patyntje",
                        "nl": "Patyntje",
                        "fr": "Patyntje"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T14:26:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                801
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1654",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/patyntje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1211",
                    "Patyntje",
                    "235",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Gordunakaai 91",
                "created": "2013-03-19T14:07:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292223273"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.694538 51.041551)"
                },
                "email": [
                    "info@patyntje.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/895b9035-cb45-4731-86ad-9dac926d44a8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patyntje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/699",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/699",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Restaurant Patyntje ist in Gent ein Begriff. Dieses stattliche Restaurant \u00f6ffnete Ende der 1920er Jahre zum ersten Mal seine T\u00fcren und bietet Ihnen die fl\u00e4mische K\u00fcche auf die feine Art!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses Brasserie-Restaurant hat Stil. Sowohl die imposante Villa mit einer Einrichtung im Kolonialstil als auch die feine franz\u00f6sisch-belgische K\u00fcche werden Sie beeindrucken. Genie\u00dfen Sie Klassiker wie die Fl\u00e4mische Karbonade oder Seezunge. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die an der Leie gelegene Terrasse ist ein absolutes Muss. Im Sommer ist es einfach herrlich, am Wasser zu sitzen, ob in der Sonne oder bei romantischer Abendbeleuchtung. Einfach bezaubernd.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Neben einem ger\u00e4umigen Parkplatz gibt es eine Ladestation f\u00fcr Elektroautos und einen Bootssteg.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Restaurant Patyntje is a hotspot in Ghent. This stately restaurant opened its doors in the late 1920s and serves refined Flemish dishes with style!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>This brasserie exudes pure class. Both the imposing villa with colonial interior and the refined French-Belgian cuisine are truly impressive. Definitely try one of the classics, like Flemish <em>stoverij</em> (stew) or sole.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The terrace along the Lys is a real eyecatcher! Enjoy the amazing views of the water in summer, either in the sun by day or lit by romantic lighting by night.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>The restaurant offers ample parking, as well as a charging station for electric cars and a jetty.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El restaurante Patyntje es todo un s\u00edmbolo en Gante. Este majestuoso restaurante abri\u00f3 sus puertas a finales de 1920 y sirven refinados platos belgas, \u00a1con mucho estilo!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este restaurante \u201cbrasserie\u201d emana clase. Tanto el impresionante chal\u00e9 con interior de estilo colonial como su refinada cocina franco belga les encantar\u00e1. Disfrute de platos cl\u00e1sicos como \u201cVlaamse Stoverij\u201d o lenguado. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La terraza a orillas del Lys es una aut\u00e9ntica gozada. En verano podr\u00e1 disfrutar junto al agua, al sol o a la luz rom\u00e1ntica de la luna.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Al lado del amplio parking hay un cargador para coches el\u00e9ctricos y un muelle para embarcaciones.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Restaurant Patyntje is een begrip in Gent. Dit statige restaurant opende eind de jaren 1920 en serveert verfijnde Vlaamse gerechten, in stijl!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Dit brasserierestaurant straalt klasse uit. Zowel de imposante villa met een interieur in koloniale stijl, als de verfijnde Frans-Belgische keuken kunnen bekoren. Geniet van klassiekers zoals Vlaamse stoverij of zeetong. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Het terras aan de Leie is een absolute aanrader. In de zomer is het zalig vertoeven aan het water, in de zon of in het romantische avondlicht.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Naast een ruime parking, vind je er een laadpaal voor elektrische wagens en een aanlegsteiger voor boten.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le restaurant Patyntje est une institution \u00e0 Gand. Ce majestueux \u00e9tablissement, qui a ouvert ses portes \u00e0 la fin des ann\u00e9es 1920, sert une cuisine flamande raffin\u00e9e, en toute \u00e9l\u00e9gance ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Ce restaurant-brasserie respire la classe. La majest\u00e9 des lieux, l\u2019int\u00e9rieur de style colonial ou la cuisine franco-belge raffin\u00e9e, tout est propice \u00e0 l\u2019enchantement. Venez y savourer des classiques comme les carbonnades flamandes ou la sole. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La terrasse le long de la Lys est, elle aussi, un r\u00e9gal\u00a0! En \u00e9t\u00e9, quel bonheur de se pr\u00e9lasser au bord de l\u2019eau, sous le soleil ou \u00e0 la lueur romantique du soir\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Outre un vaste parking, vous y trouverez une borne de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et un ponton pour bateaux.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1654"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patyntje"
                ],
                "en": [
                    "Patyntje"
                ],
                "es": [
                    "Patyntje"
                ],
                "nl": [
                    "Patyntje"
                ],
                "fr": [
                    "Patyntje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fl\u00e4mische K\u00fcche in Villa im Kolonialstil"
                ],
                "en": [
                    "Flemish cuisine in a colonial-style villa"
                ],
                "es": [
                    "Cocina flamenca en un chal\u00e9 de estilo colonial"
                ],
                "nl": [
                    "Vlaamse keuken in een villa in koloniale stijl"
                ],
                "fr": [
                    "Cuisine flamande dans une villa de style colonial"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Restaurant-t-Patyntje-379156612159391/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patyntje/508d2eef498edfd6858fb321",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                [
                    1735
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patricia Vintage Gent",
                        "en": "Patricia Vintage Gent",
                        "es": "Patricia Vintage Gent",
                        "nl": "Patricia Vintage Gent",
                        "fr": "Patricia Vintage Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patricia Vintage Gent",
                        "en": "Patricia Vintage Gent",
                        "es": "Patricia Vintage Gent",
                        "nl": "Patricia Vintage Gent",
                        "fr": "Patricia Vintage Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:59:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -173
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2032",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/patricia-vintage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "920",
                    "SCHUTYSER (Patricia Vintage)",
                    "368",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 75",
                "created": "2012-06-05T14:41:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292230301"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726428 51.052148)"
                },
                "email": [
                    "patricia.schutyser@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6d4f1a7c-0dd1-45e0-8118-8cf23d7b9961",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patricia Vintage"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/478",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/478",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Au\u00dfer Vintage-Sachen exklusiver Marken wie Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni usw. bietet die Boutique auch eine eigene Kollektion an: Kleider, R\u00f6cke und Kost\u00fcme, von Vintage inspiriert. ",
                    "en": "In addition to vintage items by exclusive brands such as Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026the store also has its own vintage-inspired collection of dresses, skirts and suits.",
                    "es": "Junto a art\u00edculos vintage de exclusivas marcas como Chanel, Herm\u00e8s, Prada o Marni, la boutique tambi\u00e9n ofrece una colecci\u00f3n propia de vestidos, faldas y trajes de inspiraci\u00f3n igualmente vintage.",
                    "nl": "Naast vintage artikelen van exclusieve merken zoals Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026biedt de boetiek ook een eigen collectie aan: jurken, rokken en mantelpakjes, vintage ge\u00efnspireerd.",
                    "fr": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019articles vintage de marques exclusives telles que Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni, \u2026 la boutique propose sa propre collection de robes, jupes et tailleurs, d\u2019inspiration vintage. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2032"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "en": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "es": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "nl": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "fr": [
                    "Patricia Vintage"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designermode, Vintage und Neues!"
                ],
                "en": [
                    "Designer fashion, vintage & new!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Moda dise\u00f1adora, vintage y nueva!"
                ],
                "nl": [
                    "Designer mode, vintage en nieuw!"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements de cr\u00e9ateurs, vintage et neufs! "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:40:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patricia-vintage/4fd85370bb3d8f917f6b08f8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                [
                    1735
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patricia Vintage Gent",
                        "en": "Patricia Vintage Gent",
                        "es": "Patricia Vintage Gent",
                        "nl": "Patricia Vintage Gent",
                        "fr": "Patricia Vintage Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patricia Vintage Gent",
                        "en": "Patricia Vintage Gent",
                        "es": "Patricia Vintage Gent",
                        "nl": "Patricia Vintage Gent",
                        "fr": "Patricia Vintage Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:59:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -173
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2032",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/patricia-vintage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "920",
                    "SCHUTYSER (Patricia Vintage)",
                    "368",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 75",
                "created": "2012-06-05T14:41:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292230301"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726428 51.052148)"
                },
                "email": [
                    "patricia.schutyser@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6d4f1a7c-0dd1-45e0-8118-8cf23d7b9961",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patricia Vintage"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/478",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/478",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Au\u00dfer Vintage-Sachen exklusiver Marken wie Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni usw. bietet die Boutique auch eine eigene Kollektion an: Kleider, R\u00f6cke und Kost\u00fcme, von Vintage inspiriert. ",
                    "en": "In addition to vintage items by exclusive brands such as Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026the store also has its own vintage-inspired collection of dresses, skirts and suits.",
                    "es": "Junto a art\u00edculos vintage de exclusivas marcas como Chanel, Herm\u00e8s, Prada o Marni, la boutique tambi\u00e9n ofrece una colecci\u00f3n propia de vestidos, faldas y trajes de inspiraci\u00f3n igualmente vintage.",
                    "nl": "Naast vintage artikelen van exclusieve merken zoals Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026biedt de boetiek ook een eigen collectie aan: jurken, rokken en mantelpakjes, vintage ge\u00efnspireerd.",
                    "fr": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019articles vintage de marques exclusives telles que Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni, \u2026 la boutique propose sa propre collection de robes, jupes et tailleurs, d\u2019inspiration vintage. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2032"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "en": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "es": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "nl": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "fr": [
                    "Patricia Vintage"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designermode, Vintage und Neues!"
                ],
                "en": [
                    "Designer fashion, vintage & new!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Moda dise\u00f1adora, vintage y nueva!"
                ],
                "nl": [
                    "Designer mode, vintage en nieuw!"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements de cr\u00e9ateurs, vintage et neufs! "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:40:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patricia-vintage/4fd85370bb3d8f917f6b08f8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045",
                [
                    1735
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patricia Vintage Gent",
                        "en": "Patricia Vintage Gent",
                        "es": "Patricia Vintage Gent",
                        "nl": "Patricia Vintage Gent",
                        "fr": "Patricia Vintage Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/patricia_vintage_gent_cc_johanmartens.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Patricia Vintage Gent",
                        "en": "Patricia Vintage Gent",
                        "es": "Patricia Vintage Gent",
                        "nl": "Patricia Vintage Gent",
                        "fr": "Patricia Vintage Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:59:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                -173
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/057b7904-6d17-440e-a593-567334ebdb8a",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2032",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/patricia-vintage",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "920",
                    "SCHUTYSER (Patricia Vintage)",
                    "368",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Henegouwenstraat 75",
                "created": "2012-06-05T14:41:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292230301"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726428 51.052148)"
                },
                "email": [
                    "patricia.schutyser@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6d4f1a7c-0dd1-45e0-8118-8cf23d7b9961",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patricia Vintage"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/478",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/478",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Au\u00dfer Vintage-Sachen exklusiver Marken wie Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni usw. bietet die Boutique auch eine eigene Kollektion an: Kleider, R\u00f6cke und Kost\u00fcme, von Vintage inspiriert. ",
                    "en": "In addition to vintage items by exclusive brands such as Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026the store also has its own vintage-inspired collection of dresses, skirts and suits.",
                    "es": "Junto a art\u00edculos vintage de exclusivas marcas como Chanel, Herm\u00e8s, Prada o Marni, la boutique tambi\u00e9n ofrece una colecci\u00f3n propia de vestidos, faldas y trajes de inspiraci\u00f3n igualmente vintage.",
                    "nl": "Naast vintage artikelen van exclusieve merken zoals Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni \u2026biedt de boetiek ook een eigen collectie aan: jurken, rokken en mantelpakjes, vintage ge\u00efnspireerd.",
                    "fr": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019articles vintage de marques exclusives telles que Chanel, Herm\u00e8s, Prada, Marni, \u2026 la boutique propose sa propre collection de robes, jupes et tailleurs, d\u2019inspiration vintage. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2032"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "en": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "es": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "nl": [
                    "Patricia Vintage"
                ],
                "fr": [
                    "Patricia Vintage"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Designermode, Vintage und Neues!"
                ],
                "en": [
                    "Designer fashion, vintage & new!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Moda dise\u00f1adora, vintage y nueva!"
                ],
                "nl": [
                    "Designer mode, vintage en nieuw!"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements de cr\u00e9ateurs, vintage et neufs! "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-18T10:40:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/patricia-vintage/4fd85370bb3d8f917f6b08f8",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pacha Mama",
                        "en": "Pacha Mama",
                        "es": "Pacha Mama",
                        "nl": "Pacha Mama Gent",
                        "fr": "Pacha Mama"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pacha Mama",
                        "en": "Pacha Mama",
                        "es": "Pacha Mama",
                        "nl": "Pacha Mama Gent",
                        "fr": "Pacha Mama"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pacha Mama",
                        "en": "Pacha Mama",
                        "es": "Pacha Mama",
                        "nl": "Pacha Mama Gent",
                        "fr": "Pacha Mama"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T11:18:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                506
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/09553fc4-77fa-4086-acf6-3d9126fd9680",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1652",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pacha-mama",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "805",
                    "MAKROBIOTISCH CENTRUM DE PADDESTOEL (Pacha Mama)",
                    "244",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan-Baptist Guinardstraat 9",
                "created": "2013-03-19T11:17:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293303335"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72483 51.046964)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ee2dfb99-377b-475c-84c1-0a6042aef6e4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pacha Mama"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/697",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/697",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schmackhaftes vegetarisches Tagesmen\u00fc. Gro\u00dfe oder kleine Portion, mit Besteck oder St\u00e4bchen. ",
                    "en": "Delicious veggie daily special. Smallor large portions, with cutlery or chopsticks.",
                    "es": "Deliciosos platos del d\u00eda vegetarianos. Grandes o peque\u00f1os, con cuchillo y tenedor o palillos.",
                    "nl": "Lekkere vegetarische dagschotel. Groot of klein, met bestek of stokjes.",
                    "fr": "D\u00e9licieux plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien. Grand ou petit, avec couvert ou baguettes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1652"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "en": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "es": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "nl": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "fr": [
                    "Pacha Mama"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Unter Studenten beliebtes Lunchlokal"
                ],
                "en": [
                    "Popular lunch hotspot for students"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed a los estudiantes les encanta venir a comer"
                ],
                "nl": [
                    "Populair lunchadresje bij studenten"
                ],
                "fr": [
                    "Adresse pour \u00e9tudiants sympa pour luncher"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:44:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/pacha-mama/4e85a4b7b8f78f2424d18077",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pacha Mama",
                        "en": "Pacha Mama",
                        "es": "Pacha Mama",
                        "nl": "Pacha Mama Gent",
                        "fr": "Pacha Mama"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pacha Mama",
                        "en": "Pacha Mama",
                        "es": "Pacha Mama",
                        "nl": "Pacha Mama Gent",
                        "fr": "Pacha Mama"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pacha Mama",
                        "en": "Pacha Mama",
                        "es": "Pacha Mama",
                        "nl": "Pacha Mama Gent",
                        "fr": "Pacha Mama"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T11:18:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                506
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/09553fc4-77fa-4086-acf6-3d9126fd9680",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1652",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pacha-mama",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "805",
                    "MAKROBIOTISCH CENTRUM DE PADDESTOEL (Pacha Mama)",
                    "244",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan-Baptist Guinardstraat 9",
                "created": "2013-03-19T11:17:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293303335"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72483 51.046964)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ee2dfb99-377b-475c-84c1-0a6042aef6e4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pacha Mama"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/697",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/697",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schmackhaftes vegetarisches Tagesmen\u00fc. Gro\u00dfe oder kleine Portion, mit Besteck oder St\u00e4bchen. ",
                    "en": "Delicious veggie daily special. Smallor large portions, with cutlery or chopsticks.",
                    "es": "Deliciosos platos del d\u00eda vegetarianos. Grandes o peque\u00f1os, con cuchillo y tenedor o palillos.",
                    "nl": "Lekkere vegetarische dagschotel. Groot of klein, met bestek of stokjes.",
                    "fr": "D\u00e9licieux plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien. Grand ou petit, avec couvert ou baguettes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1652"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "en": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "es": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "nl": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "fr": [
                    "Pacha Mama"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Unter Studenten beliebtes Lunchlokal"
                ],
                "en": [
                    "Popular lunch hotspot for students"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed a los estudiantes les encanta venir a comer"
                ],
                "nl": [
                    "Populair lunchadresje bij studenten"
                ],
                "fr": [
                    "Adresse pour \u00e9tudiants sympa pour luncher"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:44:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/pacha-mama/4e85a4b7b8f78f2424d18077",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d07adb8e-170d-44ca-9fca-bd8ac299e551",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffda37f4-0fbe-40f8-b466-e296cc9a7406"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pacha Mama",
                        "en": "Pacha Mama",
                        "es": "Pacha Mama",
                        "nl": "Pacha Mama Gent",
                        "fr": "Pacha Mama"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pacha Mama",
                        "en": "Pacha Mama",
                        "es": "Pacha Mama",
                        "nl": "Pacha Mama Gent",
                        "fr": "Pacha Mama"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/pacha_mama1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Pacha Mama",
                        "en": "Pacha Mama",
                        "es": "Pacha Mama",
                        "nl": "Pacha Mama Gent",
                        "fr": "Pacha Mama"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-19T11:18:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                506
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/09553fc4-77fa-4086-acf6-3d9126fd9680",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1652",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/pacha-mama",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "805",
                    "MAKROBIOTISCH CENTRUM DE PADDESTOEL (Pacha Mama)",
                    "244",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jan-Baptist Guinardstraat 9",
                "created": "2013-03-19T11:17:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293303335"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72483 51.046964)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ee2dfb99-377b-475c-84c1-0a6042aef6e4",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pacha Mama"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/697",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/697",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Schmackhaftes vegetarisches Tagesmen\u00fc. Gro\u00dfe oder kleine Portion, mit Besteck oder St\u00e4bchen. ",
                    "en": "Delicious veggie daily special. Smallor large portions, with cutlery or chopsticks.",
                    "es": "Deliciosos platos del d\u00eda vegetarianos. Grandes o peque\u00f1os, con cuchillo y tenedor o palillos.",
                    "nl": "Lekkere vegetarische dagschotel. Groot of klein, met bestek of stokjes.",
                    "fr": "D\u00e9licieux plat du jour v\u00e9g\u00e9tarien. Grand ou petit, avec couvert ou baguettes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1652"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e",
                [
                    363
                ],
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "en": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "es": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "nl": [
                    "Pacha Mama"
                ],
                "fr": [
                    "Pacha Mama"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Unter Studenten beliebtes Lunchlokal"
                ],
                "en": [
                    "Popular lunch hotspot for students"
                ],
                "es": [
                    "Aqu\u00ed a los estudiantes les encanta venir a comer"
                ],
                "nl": [
                    "Populair lunchadresje bij studenten"
                ],
                "fr": [
                    "Adresse pour \u00e9tudiants sympa pour luncher"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:44:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/pacha-mama/4e85a4b7b8f78f2424d18077",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paard_van_troje.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paard_van_troje.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paard van Troje",
                        "en": "Paard van Troje",
                        "es": "Paard van Troje",
                        "nl": "Paard van Troje Gent",
                        "fr": "Paard van Troje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PaardvanTroje-DT002065.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PaardvanTroje-DT002065.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Paard van Troje",
                        "en": "Paard van Troje",
                        "es": "Paard van Troje",
                        "nl": "Paard van Troje",
                        "fr": "Paard van Troje"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:04:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1585",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/paard-van-troje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1108",
                    "Paard van Troje",
                    "245",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 113-114",
                "created": "2013-01-25T14:03:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300883"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7223480483588 51.050037770184)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb3d4c58-bdb0-4af4-aa45-a0759885be76",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Paard van Troje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/587",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/587",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Buchhandel mit Kaffeehaus und gro\u00dfer Sommerterrasse auf dem Kouter. Prost! Sant\u00e9! - Cheers! \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Donnerstags Live-Auftritte von Nachwuchstalenten, am Samstagnachmittag\u00a0DJ-Sets.<br />\nJeden Sonntag Brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bookshop slash coffeehouse with big summerterrace on Kouter square.\r\nSant\u00e9 ! - Cheers !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On Thursday\u00a0live performances of starting groups, on Saturday afternoon dj sets. Each Sunday:\u00a0brunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Librer\u00eda aneja a una cafeter\u00eda con una gran terraza veraniega en el Kouter. El lugar perfecto para brindar en varios idiomas.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los jueves hay actuaciones en vivo de grupos que est\u00e1n empezando, y los s\u00e1bados por la tarde DJ.<br />\nBrunch todos los domingos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boekhandel annex koffiehuis met groot zomerterras op de Kouter Sant\u00e9 ! - Cheers ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Donderdag live optreden van beginnende groepen, zaterdagmiddag dj-sets. Elke zondag brunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Librairie attenant \u00e0 un caf\u00e9 avec une grande terrasse en \u00e9t\u00e9 sur le Kouter, Sant\u00e9 ! - Cheers !\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le jeudi, concert de groupes d\u00e9butants; le samedi midi, DJ sets.<br />\nBrunch tous les dimanches.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1585"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "en": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "es": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "nl": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "fr": [
                    "Paard van Troje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fccher und Kaffee: die perfekte Kombination!"
                ],
                "en": [
                    "Books and coffee - the perfect combination!"
                ],
                "es": [
                    "Libros y caf\u00e9: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta!"
                ],
                "nl": [
                    "Boeken en koffie: de perfecte combinatie!"
                ],
                "fr": [
                    "Des livres et du caf\u00e9, la combinaison parfaite"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T09:45:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/paard-van-troje/4e59022fb993732579e1abe9",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hetpaardvantroje/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Paard-Van-Troje-142973938539/timeline/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paard_van_troje.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paard_van_troje.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paard van Troje",
                        "en": "Paard van Troje",
                        "es": "Paard van Troje",
                        "nl": "Paard van Troje Gent",
                        "fr": "Paard van Troje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PaardvanTroje-DT002065.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PaardvanTroje-DT002065.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Paard van Troje",
                        "en": "Paard van Troje",
                        "es": "Paard van Troje",
                        "nl": "Paard van Troje",
                        "fr": "Paard van Troje"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:04:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1585",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/paard-van-troje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1108",
                    "Paard van Troje",
                    "245",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 113-114",
                "created": "2013-01-25T14:03:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300883"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7223480483588 51.050037770184)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb3d4c58-bdb0-4af4-aa45-a0759885be76",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Paard van Troje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/587",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/587",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Buchhandel mit Kaffeehaus und gro\u00dfer Sommerterrasse auf dem Kouter. Prost! Sant\u00e9! - Cheers! \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Donnerstags Live-Auftritte von Nachwuchstalenten, am Samstagnachmittag\u00a0DJ-Sets.<br />\nJeden Sonntag Brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bookshop slash coffeehouse with big summerterrace on Kouter square.\r\nSant\u00e9 ! - Cheers !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On Thursday\u00a0live performances of starting groups, on Saturday afternoon dj sets. Each Sunday:\u00a0brunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Librer\u00eda aneja a una cafeter\u00eda con una gran terraza veraniega en el Kouter. El lugar perfecto para brindar en varios idiomas.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los jueves hay actuaciones en vivo de grupos que est\u00e1n empezando, y los s\u00e1bados por la tarde DJ.<br />\nBrunch todos los domingos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boekhandel annex koffiehuis met groot zomerterras op de Kouter Sant\u00e9 ! - Cheers ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Donderdag live optreden van beginnende groepen, zaterdagmiddag dj-sets. Elke zondag brunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Librairie attenant \u00e0 un caf\u00e9 avec une grande terrasse en \u00e9t\u00e9 sur le Kouter, Sant\u00e9 ! - Cheers !\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le jeudi, concert de groupes d\u00e9butants; le samedi midi, DJ sets.<br />\nBrunch tous les dimanches.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1585"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "en": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "es": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "nl": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "fr": [
                    "Paard van Troje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fccher und Kaffee: die perfekte Kombination!"
                ],
                "en": [
                    "Books and coffee - the perfect combination!"
                ],
                "es": [
                    "Libros y caf\u00e9: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta!"
                ],
                "nl": [
                    "Boeken en koffie: de perfecte combinatie!"
                ],
                "fr": [
                    "Des livres et du caf\u00e9, la combinaison parfaite"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T09:45:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/paard-van-troje/4e59022fb993732579e1abe9",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hetpaardvantroje/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Paard-Van-Troje-142973938539/timeline/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paard_van_troje.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paard_van_troje.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paard van Troje",
                        "en": "Paard van Troje",
                        "es": "Paard van Troje",
                        "nl": "Paard van Troje Gent",
                        "fr": "Paard van Troje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PaardvanTroje-DT002065.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PaardvanTroje-DT002065.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Paard van Troje",
                        "en": "Paard van Troje",
                        "es": "Paard van Troje",
                        "nl": "Paard van Troje",
                        "fr": "Paard van Troje"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:04:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1585",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/paard-van-troje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1108",
                    "Paard van Troje",
                    "245",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 113-114",
                "created": "2013-01-25T14:03:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300883"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7223480483588 51.050037770184)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb3d4c58-bdb0-4af4-aa45-a0759885be76",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Paard van Troje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/587",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/587",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Buchhandel mit Kaffeehaus und gro\u00dfer Sommerterrasse auf dem Kouter. Prost! Sant\u00e9! - Cheers! \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Donnerstags Live-Auftritte von Nachwuchstalenten, am Samstagnachmittag\u00a0DJ-Sets.<br />\nJeden Sonntag Brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bookshop slash coffeehouse with big summerterrace on Kouter square.\r\nSant\u00e9 ! - Cheers !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On Thursday\u00a0live performances of starting groups, on Saturday afternoon dj sets. Each Sunday:\u00a0brunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Librer\u00eda aneja a una cafeter\u00eda con una gran terraza veraniega en el Kouter. El lugar perfecto para brindar en varios idiomas.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los jueves hay actuaciones en vivo de grupos que est\u00e1n empezando, y los s\u00e1bados por la tarde DJ.<br />\nBrunch todos los domingos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boekhandel annex koffiehuis met groot zomerterras op de Kouter Sant\u00e9 ! - Cheers ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Donderdag live optreden van beginnende groepen, zaterdagmiddag dj-sets. Elke zondag brunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Librairie attenant \u00e0 un caf\u00e9 avec une grande terrasse en \u00e9t\u00e9 sur le Kouter, Sant\u00e9 ! - Cheers !\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le jeudi, concert de groupes d\u00e9butants; le samedi midi, DJ sets.<br />\nBrunch tous les dimanches.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1585"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "en": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "es": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "nl": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "fr": [
                    "Paard van Troje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fccher und Kaffee: die perfekte Kombination!"
                ],
                "en": [
                    "Books and coffee - the perfect combination!"
                ],
                "es": [
                    "Libros y caf\u00e9: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta!"
                ],
                "nl": [
                    "Boeken en koffie: de perfecte combinatie!"
                ],
                "fr": [
                    "Des livres et du caf\u00e9, la combinaison parfaite"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T09:45:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/paard-van-troje/4e59022fb993732579e1abe9",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hetpaardvantroje/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Paard-Van-Troje-142973938539/timeline/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/20e7538b-fedf-4bd5-851b-508befc8e092"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001047.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001047.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001046.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001046.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-11-20T10:46:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -936
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3fe29b04-35e8-4b56-8893-b1578e132257",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1946",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/overpoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Overpoort",
                "created": "2012-11-20T10:53:09+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725599 51.039914)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a9dd7a2c-b6aa-4610-a85b-d831c27e2c35",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Overpoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/542",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/542",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Stra\u00dfe ist das Zentrum des Genter Studentenlebens. Mit \u00fcber 35 Kneipen nebeneinander ist es dann auch das Kneipenviertel, das \u00fcberwiegend von Studenten besucht wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier reihen sich Tanzlokale und Kneipen nebeneinander, dazwischen gibt es Sp\u00e4tkaufl\u00e4den, Pommes- und Pita-Imbissl\u00e4den. Donnerstagabend ist Studentenabend. Dann geht es rund: viele Besucher und super Stimmung.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gut 66.000 Studenten kommen jedes Jahr nach Gent, um an einer Hochschule oder der Universit\u00e4t zu studieren. Diese jungen Leute kommen nicht nur zum Studieren, sondern auch zum Feiern. Die ber\u00fchmteste Studentenstra\u00dfe ist Overpoort, in der es nichts anderes als Studentenkneipen gibt. In der Sint-Pietersnieuwstraat wechseln sich Lokale, Kneipen und Restaurants mit akademischem Studentenrestaurant, Rektorat und einigen Universit\u00e4tsgeb\u00e4uden ab.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This street is the heart of Ghent\u2019s student district, with more than 35 caf\u00e9s next to one another. Therefore, this is traditionally the place where students meet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Overpoort is a street lined with dance and drinking pubs, night shops, chip shops and pita restaurants. Thursday night is student night, which can get pretty crowded and wild.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Every year, Ghent welcomes over 66,000 students at its university and university colleges. They study of course, but they love to party too. The best-known student district is Overpoort, which is home almost exclusively to student caf\u00e9s. Sint-Pietersnieuwstraat hosts caf\u00e9s, restaurants and a university restaurant, the rector\u2019s office and several university buildings.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta calle es el centro de la vida estudiantil de Gante. Con m\u00e1s de 35 caf\u00e9s reunidos, aqu\u00ed es tradicionalmente donde vienen los estudiantes a tomar algo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un local de copas o de baile tras otro, intercalados con tiendas que abren por la noche, puestos de frituras y sitios para comprar bocadillos de pan pita. La noche de fiesta de los estudiantes es la de los jueves, cuando esta zona est\u00e1 hasta los topes y la juerga es total.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">M\u00e1s de 66.000 estudiantes vienen todos los a\u00f1os a Gante para estudiar en la escuela superior o en la universidad. Pero estos j\u00f3venes no solo vienen a estudiar, sino tambi\u00e9n a salir de fiesta. La calle m\u00e1s conocida de estudiantes es el Overpoort, que est\u00e1 llena de bares para estudiantes. En la calle Sint-Pietersnieuwstraat hay bares y restaurantes, pero tambi\u00e9n est\u00e1 el restaurante universitario, el rectorado y algunos edificios de la universidad.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze straat is het centrum van het studentenleven in Gent. Met meer dan 35 caf\u00e9s naast elkaar is het dan ook de caf\u00e9buurt die traditioneel door studenten bezocht wordt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je het ene dans- en drinkcaf\u00e9 na het andere, met nachtwinkels, frietkoten en pittazaken ertussen.\u00a0Donderdagavond is d\u00e9 studentenavond, dan is het hier werkelijk over de koppen lopen en worden alle remmen losgelaten.\u00a0</p>\n\n<p><span>Ruim 66.000 studenten komen elk jaar naar Gent om aan een hogeschool of de universiteit te studeren. Deze jongeren studeren niet alleen, ze feesten ook graag. De meest bekende studentenstraat is de Overpoort, die volledig uit studentencaf\u00e9s bestaat. De Sint-Pietersnieuwstraat wisselt caf\u00e9s en restaurants af met een universitair studentenrestaurant, het rectoraat en enkele</span><span> <span>universiteitsgebouwen.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette rue est l\u2019\u00e9picentre de la vie estudiantine \u00e0 Gand. Avec plus de 35 caf\u00e9s qui se c\u00f4toient, c\u2019est le quartier de caf\u00e9s g\u00e9n\u00e9ralement fr\u00e9quent\u00e9 par les \u00e9tudiants.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ici s\u2019encha\u00eenent les caf\u00e9s pour boire et danser, au milieu de nightshops, friteries et snacks \u00e0 pittas. Le jeudi soir, c\u2019est LA soir\u00e9e des \u00e9tudiants. On s\u2019y bouscule et on ne se contr\u00f4le plus.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Un peu plus de 66\u00a0000 \u00e9tudiants d\u00e9barquent chaque ann\u00e9e \u00e0 Gand pour y rejoindre une \u00e9cole sup\u00e9rieure ou l\u2019universit\u00e9. Ces jeunes ne font pas qu\u2019\u00e9tudier, ils aiment aussi faire la f\u00eate. La plus c\u00e9l\u00e8bre rue estudiantine de Gand est l\u2019Overpoort, une rue enti\u00e8rement constitu\u00e9e de caf\u00e9s d\u2019\u00e9tudiants. Dans la Sint-Pietersnieuwstraat, caf\u00e9s et restaurants alternent avec un restaurant universitaire, le rectorat et quelques b\u00e2timents universitaires.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1946"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Overpoort"
                ],
                "en": [
                    "Overpoort"
                ],
                "es": [
                    "Overpoort"
                ],
                "nl": [
                    "Overpoort"
                ],
                "fr": [
                    "Overpoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier kann bis morgens fr\u00fch gefeiert werden"
                ],
                "en": [
                    "Party till the early hours"
                ],
                "es": [
                    "Para irse de fiesta hasta altas horas de la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Hier kan je feesten tot in de vroege uurtjes"
                ],
                "fr": [
                    "On y fait la f\u00eate jusqu'aux petites heures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T15:07:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/20e7538b-fedf-4bd5-851b-508befc8e092"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001047.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001047.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001046.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001046.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-11-20T10:46:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -936
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3fe29b04-35e8-4b56-8893-b1578e132257",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1946",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/overpoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Overpoort",
                "created": "2012-11-20T10:53:09+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725599 51.039914)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a9dd7a2c-b6aa-4610-a85b-d831c27e2c35",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Overpoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/542",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/542",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Stra\u00dfe ist das Zentrum des Genter Studentenlebens. Mit \u00fcber 35 Kneipen nebeneinander ist es dann auch das Kneipenviertel, das \u00fcberwiegend von Studenten besucht wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier reihen sich Tanzlokale und Kneipen nebeneinander, dazwischen gibt es Sp\u00e4tkaufl\u00e4den, Pommes- und Pita-Imbissl\u00e4den. Donnerstagabend ist Studentenabend. Dann geht es rund: viele Besucher und super Stimmung.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gut 66.000 Studenten kommen jedes Jahr nach Gent, um an einer Hochschule oder der Universit\u00e4t zu studieren. Diese jungen Leute kommen nicht nur zum Studieren, sondern auch zum Feiern. Die ber\u00fchmteste Studentenstra\u00dfe ist Overpoort, in der es nichts anderes als Studentenkneipen gibt. In der Sint-Pietersnieuwstraat wechseln sich Lokale, Kneipen und Restaurants mit akademischem Studentenrestaurant, Rektorat und einigen Universit\u00e4tsgeb\u00e4uden ab.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This street is the heart of Ghent\u2019s student district, with more than 35 caf\u00e9s next to one another. Therefore, this is traditionally the place where students meet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Overpoort is a street lined with dance and drinking pubs, night shops, chip shops and pita restaurants. Thursday night is student night, which can get pretty crowded and wild.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Every year, Ghent welcomes over 66,000 students at its university and university colleges. They study of course, but they love to party too. The best-known student district is Overpoort, which is home almost exclusively to student caf\u00e9s. Sint-Pietersnieuwstraat hosts caf\u00e9s, restaurants and a university restaurant, the rector\u2019s office and several university buildings.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta calle es el centro de la vida estudiantil de Gante. Con m\u00e1s de 35 caf\u00e9s reunidos, aqu\u00ed es tradicionalmente donde vienen los estudiantes a tomar algo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un local de copas o de baile tras otro, intercalados con tiendas que abren por la noche, puestos de frituras y sitios para comprar bocadillos de pan pita. La noche de fiesta de los estudiantes es la de los jueves, cuando esta zona est\u00e1 hasta los topes y la juerga es total.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">M\u00e1s de 66.000 estudiantes vienen todos los a\u00f1os a Gante para estudiar en la escuela superior o en la universidad. Pero estos j\u00f3venes no solo vienen a estudiar, sino tambi\u00e9n a salir de fiesta. La calle m\u00e1s conocida de estudiantes es el Overpoort, que est\u00e1 llena de bares para estudiantes. En la calle Sint-Pietersnieuwstraat hay bares y restaurantes, pero tambi\u00e9n est\u00e1 el restaurante universitario, el rectorado y algunos edificios de la universidad.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze straat is het centrum van het studentenleven in Gent. Met meer dan 35 caf\u00e9s naast elkaar is het dan ook de caf\u00e9buurt die traditioneel door studenten bezocht wordt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je het ene dans- en drinkcaf\u00e9 na het andere, met nachtwinkels, frietkoten en pittazaken ertussen.\u00a0Donderdagavond is d\u00e9 studentenavond, dan is het hier werkelijk over de koppen lopen en worden alle remmen losgelaten.\u00a0</p>\n\n<p><span>Ruim 66.000 studenten komen elk jaar naar Gent om aan een hogeschool of de universiteit te studeren. Deze jongeren studeren niet alleen, ze feesten ook graag. De meest bekende studentenstraat is de Overpoort, die volledig uit studentencaf\u00e9s bestaat. De Sint-Pietersnieuwstraat wisselt caf\u00e9s en restaurants af met een universitair studentenrestaurant, het rectoraat en enkele</span><span> <span>universiteitsgebouwen.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette rue est l\u2019\u00e9picentre de la vie estudiantine \u00e0 Gand. Avec plus de 35 caf\u00e9s qui se c\u00f4toient, c\u2019est le quartier de caf\u00e9s g\u00e9n\u00e9ralement fr\u00e9quent\u00e9 par les \u00e9tudiants.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ici s\u2019encha\u00eenent les caf\u00e9s pour boire et danser, au milieu de nightshops, friteries et snacks \u00e0 pittas. Le jeudi soir, c\u2019est LA soir\u00e9e des \u00e9tudiants. On s\u2019y bouscule et on ne se contr\u00f4le plus.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Un peu plus de 66\u00a0000 \u00e9tudiants d\u00e9barquent chaque ann\u00e9e \u00e0 Gand pour y rejoindre une \u00e9cole sup\u00e9rieure ou l\u2019universit\u00e9. Ces jeunes ne font pas qu\u2019\u00e9tudier, ils aiment aussi faire la f\u00eate. La plus c\u00e9l\u00e8bre rue estudiantine de Gand est l\u2019Overpoort, une rue enti\u00e8rement constitu\u00e9e de caf\u00e9s d\u2019\u00e9tudiants. Dans la Sint-Pietersnieuwstraat, caf\u00e9s et restaurants alternent avec un restaurant universitaire, le rectorat et quelques b\u00e2timents universitaires.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1946"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Overpoort"
                ],
                "en": [
                    "Overpoort"
                ],
                "es": [
                    "Overpoort"
                ],
                "nl": [
                    "Overpoort"
                ],
                "fr": [
                    "Overpoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier kann bis morgens fr\u00fch gefeiert werden"
                ],
                "en": [
                    "Party till the early hours"
                ],
                "es": [
                    "Para irse de fiesta hasta altas horas de la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Hier kan je feesten tot in de vroege uurtjes"
                ],
                "fr": [
                    "On y fait la f\u00eate jusqu'aux petites heures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T15:07:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/20e7538b-fedf-4bd5-851b-508befc8e092"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001047.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Citylife-DT001047.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/uitgaan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Caf\u00e9buurt Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001046.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Citylife-DT001046.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Overpoort",
                        "en": "Overpoort",
                        "es": "Overpoort",
                        "nl": "Overpoort Gent",
                        "fr": "Overpoort"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-11-20T10:46:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -936
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/3fe29b04-35e8-4b56-8893-b1578e132257",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1946",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/overpoort",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Overpoort",
                "created": "2012-11-20T10:53:09+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725599 51.039914)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a9dd7a2c-b6aa-4610-a85b-d831c27e2c35",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Overpoort"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/542",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/542",
                "modified": "2018-02-28T09:29:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese Stra\u00dfe ist das Zentrum des Genter Studentenlebens. Mit \u00fcber 35 Kneipen nebeneinander ist es dann auch das Kneipenviertel, das \u00fcberwiegend von Studenten besucht wird.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Hier reihen sich Tanzlokale und Kneipen nebeneinander, dazwischen gibt es Sp\u00e4tkaufl\u00e4den, Pommes- und Pita-Imbissl\u00e4den. Donnerstagabend ist Studentenabend. Dann geht es rund: viele Besucher und super Stimmung.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gut 66.000 Studenten kommen jedes Jahr nach Gent, um an einer Hochschule oder der Universit\u00e4t zu studieren. Diese jungen Leute kommen nicht nur zum Studieren, sondern auch zum Feiern. Die ber\u00fchmteste Studentenstra\u00dfe ist Overpoort, in der es nichts anderes als Studentenkneipen gibt. In der Sint-Pietersnieuwstraat wechseln sich Lokale, Kneipen und Restaurants mit akademischem Studentenrestaurant, Rektorat und einigen Universit\u00e4tsgeb\u00e4uden ab.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This street is the heart of Ghent\u2019s student district, with more than 35 caf\u00e9s next to one another. Therefore, this is traditionally the place where students meet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Overpoort is a street lined with dance and drinking pubs, night shops, chip shops and pita restaurants. Thursday night is student night, which can get pretty crowded and wild.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Every year, Ghent welcomes over 66,000 students at its university and university colleges. They study of course, but they love to party too. The best-known student district is Overpoort, which is home almost exclusively to student caf\u00e9s. Sint-Pietersnieuwstraat hosts caf\u00e9s, restaurants and a university restaurant, the rector\u2019s office and several university buildings.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta calle es el centro de la vida estudiantil de Gante. Con m\u00e1s de 35 caf\u00e9s reunidos, aqu\u00ed es tradicionalmente donde vienen los estudiantes a tomar algo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Un local de copas o de baile tras otro, intercalados con tiendas que abren por la noche, puestos de frituras y sitios para comprar bocadillos de pan pita. La noche de fiesta de los estudiantes es la de los jueves, cuando esta zona est\u00e1 hasta los topes y la juerga es total.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">M\u00e1s de 66.000 estudiantes vienen todos los a\u00f1os a Gante para estudiar en la escuela superior o en la universidad. Pero estos j\u00f3venes no solo vienen a estudiar, sino tambi\u00e9n a salir de fiesta. La calle m\u00e1s conocida de estudiantes es el Overpoort, que est\u00e1 llena de bares para estudiantes. En la calle Sint-Pietersnieuwstraat hay bares y restaurantes, pero tambi\u00e9n est\u00e1 el restaurante universitario, el rectorado y algunos edificios de la universidad.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze straat is het centrum van het studentenleven in Gent. Met meer dan 35 caf\u00e9s naast elkaar is het dan ook de caf\u00e9buurt die traditioneel door studenten bezocht wordt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier vind je het ene dans- en drinkcaf\u00e9 na het andere, met nachtwinkels, frietkoten en pittazaken ertussen.\u00a0Donderdagavond is d\u00e9 studentenavond, dan is het hier werkelijk over de koppen lopen en worden alle remmen losgelaten.\u00a0</p>\n\n<p><span>Ruim 66.000 studenten komen elk jaar naar Gent om aan een hogeschool of de universiteit te studeren. Deze jongeren studeren niet alleen, ze feesten ook graag. De meest bekende studentenstraat is de Overpoort, die volledig uit studentencaf\u00e9s bestaat. De Sint-Pietersnieuwstraat wisselt caf\u00e9s en restaurants af met een universitair studentenrestaurant, het rectoraat en enkele</span><span> <span>universiteitsgebouwen.</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette rue est l\u2019\u00e9picentre de la vie estudiantine \u00e0 Gand. Avec plus de 35 caf\u00e9s qui se c\u00f4toient, c\u2019est le quartier de caf\u00e9s g\u00e9n\u00e9ralement fr\u00e9quent\u00e9 par les \u00e9tudiants.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ici s\u2019encha\u00eenent les caf\u00e9s pour boire et danser, au milieu de nightshops, friteries et snacks \u00e0 pittas. Le jeudi soir, c\u2019est LA soir\u00e9e des \u00e9tudiants. On s\u2019y bouscule et on ne se contr\u00f4le plus.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Un peu plus de 66\u00a0000 \u00e9tudiants d\u00e9barquent chaque ann\u00e9e \u00e0 Gand pour y rejoindre une \u00e9cole sup\u00e9rieure ou l\u2019universit\u00e9. Ces jeunes ne font pas qu\u2019\u00e9tudier, ils aiment aussi faire la f\u00eate. La plus c\u00e9l\u00e8bre rue estudiantine de Gand est l\u2019Overpoort, une rue enti\u00e8rement constitu\u00e9e de caf\u00e9s d\u2019\u00e9tudiants. Dans la Sint-Pietersnieuwstraat, caf\u00e9s et restaurants alternent avec un restaurant universitaire, le rectorat et quelques b\u00e2timents universitaires.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1946"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Overpoort"
                ],
                "en": [
                    "Overpoort"
                ],
                "es": [
                    "Overpoort"
                ],
                "nl": [
                    "Overpoort"
                ],
                "fr": [
                    "Overpoort"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hier kann bis morgens fr\u00fch gefeiert werden"
                ],
                "en": [
                    "Party till the early hours"
                ],
                "es": [
                    "Para irse de fiesta hasta altas horas de la noche"
                ],
                "nl": [
                    "Hier kan je feesten tot in de vroege uurtjes"
                ],
                "fr": [
                    "On y fait la f\u00eate jusqu'aux petites heures"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T15:07:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord-gevel.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord-gevel.png",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004903.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004903.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004955_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004955_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord.png",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004955.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004955.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Bar - Gent",
                        "en": "OR Coffee - Gent",
                        "es": "OR Coffee Bar - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Gent",
                        "fr": "OR Coffee Bar - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-26T14:45:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                417
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1695",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/or-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1056",
                    "OR Coff (OR Coffee City Center)",
                    "247",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 126A",
                "created": "2017-01-24T08:43:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475974694"
                    ],
                    [
                        "+3292236500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727189 51.047321)"
                },
                "email": [
                    "info@orcoffee.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/197fe9e6-d0cc-442a-8a27-d151c1614815",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "OR Coffee City Center"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1008",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1008",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ins OR Coffee geht man, weil man die Stimmung dort mag oder bei einer k\u00f6stlichen Tasse Kaffee oder Tee Zeitung lesen m\u00f6chte.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Barista hat bereits internationale Preise bekommen.</p>\n\n<p>Die Eigent\u00fcmer haben in Wetteren eine eigene handwerkliche Kaffeer\u00f6sterei, wo sie ihren Direct Fair Trade Kaffee, der von den Kaffeeplantagen im Herkunftsland angekauft wird, r\u00f6sten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "OR Coffee is the place to be for a delicious cup of coffee or tea in a lively yet cosy setting, newspaper in hand.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The barista has won several international awards.</p>\n\n<p>The owners have an artisanal coffee roastery in Wetteren, where they roast their Direct Fair Trade coffee, which they purchase directly from the plantations in the coffee\u2019s country of origin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al OR Coffee se va tanto por su acogedor ambiente como para disfrutar leyendo el peri\u00f3dico con un delicioso caf\u00e9 o t\u00e9, servido por un barista galardonado con premios internacionales.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los propietarios tienen su propio tostadero artesanal en Wetteren, en el que trabajan con caf\u00e9s de comercio justo comprados mediante trato directo a las plantaciones en los pa\u00edses de origen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naar OR Coffee ga je voor de gezellige drukte of voor het lezen van de krant bij een heerlijke kop koffie of thee.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hun barista haalt internationale prijzen binnen.\u00a0</p>\n\n<p>De eigenaars hebben een eigen artisanale koffiebranderij in Wetteren, waar ze hun Direct Fair Trade koffie, rechtstreeks aangekocht op de plantages in het land van oorsprong, branden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Caf\u00e9 OR, on s\u2019y rend pour profiter de l\u2019atmosph\u00e8re ambiante ou pour appr\u00e9cier la lecture d\u2019un journal en compagnie d\u2019une d\u00e9licieuse tasse de caf\u00e9 ou de th\u00e9. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Leur barista rafle les prix internationaux.<br />\nLes propri\u00e9taires poss\u00e8dent leur propre atelier de torr\u00e9faction artisanale \u00e0 Wetteren, o\u00f9 ils torr\u00e9fient leur caf\u00e9 Direct Fair Trade, directement achet\u00e9 aux plantations du pays d\u2019origine.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1695"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "en": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "es": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "nl": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "fr": [
                    "OR Coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hausger\u00f6steter Kaffee und reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fcck"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy home-roasted coffee and a lavish breakfast"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 tostado casero y un amplio desayuno"
                ],
                "nl": [
                    "Huisgebrande koffie en uitgebreid ontbijt"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9 maison et petit-d\u00e9jeuner copieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-11T09:39:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ORCoffeeRoasters/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/orcoffee/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord-gevel.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord-gevel.png",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004903.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004903.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004955_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004955_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord.png",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004955.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004955.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Bar - Gent",
                        "en": "OR Coffee - Gent",
                        "es": "OR Coffee Bar - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Gent",
                        "fr": "OR Coffee Bar - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-26T14:45:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                417
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1695",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/or-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1056",
                    "OR Coff (OR Coffee City Center)",
                    "247",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 126A",
                "created": "2017-01-24T08:43:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475974694"
                    ],
                    [
                        "+3292236500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727189 51.047321)"
                },
                "email": [
                    "info@orcoffee.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/197fe9e6-d0cc-442a-8a27-d151c1614815",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "OR Coffee City Center"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1008",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1008",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ins OR Coffee geht man, weil man die Stimmung dort mag oder bei einer k\u00f6stlichen Tasse Kaffee oder Tee Zeitung lesen m\u00f6chte.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Barista hat bereits internationale Preise bekommen.</p>\n\n<p>Die Eigent\u00fcmer haben in Wetteren eine eigene handwerkliche Kaffeer\u00f6sterei, wo sie ihren Direct Fair Trade Kaffee, der von den Kaffeeplantagen im Herkunftsland angekauft wird, r\u00f6sten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "OR Coffee is the place to be for a delicious cup of coffee or tea in a lively yet cosy setting, newspaper in hand.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The barista has won several international awards.</p>\n\n<p>The owners have an artisanal coffee roastery in Wetteren, where they roast their Direct Fair Trade coffee, which they purchase directly from the plantations in the coffee\u2019s country of origin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al OR Coffee se va tanto por su acogedor ambiente como para disfrutar leyendo el peri\u00f3dico con un delicioso caf\u00e9 o t\u00e9, servido por un barista galardonado con premios internacionales.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los propietarios tienen su propio tostadero artesanal en Wetteren, en el que trabajan con caf\u00e9s de comercio justo comprados mediante trato directo a las plantaciones en los pa\u00edses de origen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naar OR Coffee ga je voor de gezellige drukte of voor het lezen van de krant bij een heerlijke kop koffie of thee.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hun barista haalt internationale prijzen binnen.\u00a0</p>\n\n<p>De eigenaars hebben een eigen artisanale koffiebranderij in Wetteren, waar ze hun Direct Fair Trade koffie, rechtstreeks aangekocht op de plantages in het land van oorsprong, branden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Caf\u00e9 OR, on s\u2019y rend pour profiter de l\u2019atmosph\u00e8re ambiante ou pour appr\u00e9cier la lecture d\u2019un journal en compagnie d\u2019une d\u00e9licieuse tasse de caf\u00e9 ou de th\u00e9. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Leur barista rafle les prix internationaux.<br />\nLes propri\u00e9taires poss\u00e8dent leur propre atelier de torr\u00e9faction artisanale \u00e0 Wetteren, o\u00f9 ils torr\u00e9fient leur caf\u00e9 Direct Fair Trade, directement achet\u00e9 aux plantations du pays d\u2019origine.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1695"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "en": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "es": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "nl": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "fr": [
                    "OR Coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hausger\u00f6steter Kaffee und reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fcck"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy home-roasted coffee and a lavish breakfast"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 tostado casero y un amplio desayuno"
                ],
                "nl": [
                    "Huisgebrande koffie en uitgebreid ontbijt"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9 maison et petit-d\u00e9jeuner copieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-11T09:39:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ORCoffeeRoasters/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/orcoffee/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord-gevel.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord-gevel.png",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004903.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004903.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004955_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004955_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord.png",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/or-coffee-dok-noord.png",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "en": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "es": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Dok Noord - Gent",
                        "fr": "OR Coffee Dok Noord - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004955.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004955.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "OR Coffee Bar - Gent",
                        "en": "OR Coffee - Gent",
                        "es": "OR Coffee Bar - Gent",
                        "nl": "OR Coffee Gent",
                        "fr": "OR Coffee Bar - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-26T14:45:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                417
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1695",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/or-coffee",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1056",
                    "OR Coff (OR Coffee City Center)",
                    "247",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 126A",
                "created": "2017-01-24T08:43:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475974694"
                    ],
                    [
                        "+3292236500"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727189 51.047321)"
                },
                "email": [
                    "info@orcoffee.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/197fe9e6-d0cc-442a-8a27-d151c1614815",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "OR Coffee City Center"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/1008",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/1008",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ins OR Coffee geht man, weil man die Stimmung dort mag oder bei einer k\u00f6stlichen Tasse Kaffee oder Tee Zeitung lesen m\u00f6chte.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Barista hat bereits internationale Preise bekommen.</p>\n\n<p>Die Eigent\u00fcmer haben in Wetteren eine eigene handwerkliche Kaffeer\u00f6sterei, wo sie ihren Direct Fair Trade Kaffee, der von den Kaffeeplantagen im Herkunftsland angekauft wird, r\u00f6sten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "OR Coffee is the place to be for a delicious cup of coffee or tea in a lively yet cosy setting, newspaper in hand.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The barista has won several international awards.</p>\n\n<p>The owners have an artisanal coffee roastery in Wetteren, where they roast their Direct Fair Trade coffee, which they purchase directly from the plantations in the coffee\u2019s country of origin.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Al OR Coffee se va tanto por su acogedor ambiente como para disfrutar leyendo el peri\u00f3dico con un delicioso caf\u00e9 o t\u00e9, servido por un barista galardonado con premios internacionales.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los propietarios tienen su propio tostadero artesanal en Wetteren, en el que trabajan con caf\u00e9s de comercio justo comprados mediante trato directo a las plantaciones en los pa\u00edses de origen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Naar OR Coffee ga je voor de gezellige drukte of voor het lezen van de krant bij een heerlijke kop koffie of thee.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hun barista haalt internationale prijzen binnen.\u00a0</p>\n\n<p>De eigenaars hebben een eigen artisanale koffiebranderij in Wetteren, waar ze hun Direct Fair Trade koffie, rechtstreeks aangekocht op de plantages in het land van oorsprong, branden.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Au Caf\u00e9 OR, on s\u2019y rend pour profiter de l\u2019atmosph\u00e8re ambiante ou pour appr\u00e9cier la lecture d\u2019un journal en compagnie d\u2019une d\u00e9licieuse tasse de caf\u00e9 ou de th\u00e9. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Leur barista rafle les prix internationaux.<br />\nLes propri\u00e9taires poss\u00e8dent leur propre atelier de torr\u00e9faction artisanale \u00e0 Wetteren, o\u00f9 ils torr\u00e9fient leur caf\u00e9 Direct Fair Trade, directement achet\u00e9 aux plantations du pays d\u2019origine.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1695"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "en": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "es": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "nl": [
                    "OR Coffee"
                ],
                "fr": [
                    "OR Coffee "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hausger\u00f6steter Kaffee und reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fcck"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy home-roasted coffee and a lavish breakfast"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 tostado casero y un amplio desayuno"
                ],
                "nl": [
                    "Huisgebrande koffie en uitgebreid ontbijt"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 torr\u00e9fi\u00e9 maison et petit-d\u00e9jeuner copieux"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-11T09:39:30+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/ORCoffeeRoasters/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/orcoffee/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                [
                    1510
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_61.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_61.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_113.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_113.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_237.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_237.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/oorcussen_113.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/oorcussen_113.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:43:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -227
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2056",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oorcussen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1141",
                    "OORCUSSEN",
                    "362",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 7",
                "created": "2012-06-01T10:52:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330765"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725082 51.057374)"
                },
                "email": [
                    "shop@oorcussen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e5a24b5-9e7c-4487-97b2-9c73d1ca60d9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oorcussen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/407",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/407",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bl\u00fcte der belgischen Designer unter einem Dach: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "en": "The best of Belgian design under one roof: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "es": "De lo m\u00e1s selecto en dise\u00f1o belga bajo un mismo techo: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "nl": "Fine fleur van de Belgische ontwerpers onder \u00e9\u00e9n dak: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene. \r\n",
                    "fr": "La fine fleur des cr\u00e9ateurs belges sous un seul toit: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2056"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "en": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "es": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "nl": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "fr": [
                    "Oorcussen\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgische Designermode"
                ],
                "en": [
                    "Belgian designer fashion"
                ],
                "es": [
                    "Moda dise\u00f1adora belga"
                ],
                "nl": [
                    "Belgische designer mode"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements de cr\u00e9ateurs belges"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/oorcussen/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-oorcussen/4f648f3be4b0ea77cd876b17",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/oorcussen/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                [
                    1510
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_61.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_61.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_113.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_113.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_237.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_237.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/oorcussen_113.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/oorcussen_113.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:43:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -227
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2056",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oorcussen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1141",
                    "OORCUSSEN",
                    "362",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 7",
                "created": "2012-06-01T10:52:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330765"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725082 51.057374)"
                },
                "email": [
                    "shop@oorcussen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e5a24b5-9e7c-4487-97b2-9c73d1ca60d9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oorcussen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/407",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/407",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bl\u00fcte der belgischen Designer unter einem Dach: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "en": "The best of Belgian design under one roof: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "es": "De lo m\u00e1s selecto en dise\u00f1o belga bajo un mismo techo: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "nl": "Fine fleur van de Belgische ontwerpers onder \u00e9\u00e9n dak: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene. \r\n",
                    "fr": "La fine fleur des cr\u00e9ateurs belges sous un seul toit: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2056"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "en": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "es": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "nl": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "fr": [
                    "Oorcussen\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgische Designermode"
                ],
                "en": [
                    "Belgian designer fashion"
                ],
                "es": [
                    "Moda dise\u00f1adora belga"
                ],
                "nl": [
                    "Belgische designer mode"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements de cr\u00e9ateurs belges"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/oorcussen/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-oorcussen/4f648f3be4b0ea77cd876b17",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/oorcussen/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                [
                    1510
                ],
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ff8781c2-51c4-4abc-ab41-748c62bfec18"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_14.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_14.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_61.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_61.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_113.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_113.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_237.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/oorcussen_237.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen gent",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/oorcussen_113.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/oorcussen_113.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Oorcussen gent",
                        "en": "Oorcussen gent",
                        "es": "Oorcussen gent",
                        "nl": "Oorcussen",
                        "fr": "Oorcussen gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T07:43:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                -227
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2056",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/oorcussen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1141",
                    "OORCUSSEN",
                    "362",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vrijdagmarkt 7",
                "created": "2012-06-01T10:52:30+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292330765"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725082 51.057374)"
                },
                "email": [
                    "shop@oorcussen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/8e5a24b5-9e7c-4487-97b2-9c73d1ca60d9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Oorcussen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/407",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/407",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bl\u00fcte der belgischen Designer unter einem Dach: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "en": "The best of Belgian design under one roof: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "es": "De lo m\u00e1s selecto en dise\u00f1o belga bajo un mismo techo: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.",
                    "nl": "Fine fleur van de Belgische ontwerpers onder \u00e9\u00e9n dak: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene. \r\n",
                    "fr": "La fine fleur des cr\u00e9ateurs belges sous un seul toit: Dries Van Noten, Ann Demeulemeester, Maison Margiela 3, A.F. Vandevorst, Christian Wijnants, Sofie D'Hoore, Veronique Leroy, Dirk Van Saene.\r\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2056"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "en": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "es": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "nl": [
                    "Oorcussen\t"
                ],
                "fr": [
                    "Oorcussen\t"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Belgische Designermode"
                ],
                "en": [
                    "Belgian designer fashion"
                ],
                "es": [
                    "Moda dise\u00f1adora belga"
                ],
                "nl": [
                    "Belgische designer mode"
                ],
                "fr": [
                    "V\u00eatements de cr\u00e9ateurs belges"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/oorcussen/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/het-oorcussen/4f648f3be4b0ea77cd876b17",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/oorcussen/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/onderbergen_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/onderbergen_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen Gent",
                        "en": "Onderbergen Gent",
                        "es": "Onderbergen Gent",
                        "nl": "Onderbergen Gent",
                        "fr": "Onderbergen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen Gent",
                        "en": "Onderbergen Gent",
                        "es": "Onderbergen Gent",
                        "nl": "Onderbergen Gent",
                        "fr": "Onderbergen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen, lohnenswerter Umweg!",
                        "en": "Onderbergen, worth a look!",
                        "es": "Onderbergen: compensa el desv\u00edo",
                        "nl": "Onderbergen, een ommetje waard!",
                        "fr": "Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:05:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -757
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/46454613-21d4-4eac-ab08-5ca0a907aa3b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2027",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/onderbergen-worth-look",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen",
                "created": "2011-12-14T14:05:39+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719566 51.051401)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/dc119edb-dac4-4130-baa3-0819815ef89a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Onderbergen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/231",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/231",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcberqueren Sie von der Veldstraat aus die Leie und entdecken Sie das besondere Feeling in Onderbergen. Schlendern Sie entlang den wundersch\u00f6nen H\u00e4userfassaden. Das ist zugleich eine Entdeckungsreise. Hinter diesen Fassaden verbergen sich viel mehr \u00dcberraschungen, als ein kurzer Blick in die Stra\u00dfe vermuten l\u00e4sst. Wie w\u00e4re es mit einem trendigen M\u00f6belgesch\u00e4ft und dazugeh\u00f6riger Champagnerbar? Oder kulinarisches Hackfleisch mit balls?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>F\u00fcr jeden etwas und noch mehr</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Onderbergen ist eine Stra\u00dfe, die Sie kurz vom Treiben auf der Einkaufsmeile Veldstraat wegf\u00fchrt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dort gibt es trendige Gesch\u00e4fte mit sehr originellen Konzepten, <strong>einladende Stra\u00dfencaf\u00e9s</strong> und Sie k\u00f6nnen zwischen den Herrenh\u00e4usern herrlich lunchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ob Sie nun hippe Damenschuhe, eine Boutique, ein Feinschmeckerrestaurant oder eine Lunchbar suchen: In Onderbergen ist alles nur einen Katzensprung voneinander entfernt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>In Onderbergen essen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gaumenfreude pur in Onderbergen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eines der vielen Highlights dieser Stra\u00dfe ist Domestica.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer kulinarische Details sch\u00e4tzt, muss hier gewesen sein!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In Lepelblad entscheiden Sie sich f\u00fcr saisonalen Genuss und Bio pur.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der Jakobijnenstraat, also gleich um die Ecke, gibt es Balls &amp; Glory. Dort erwartet Sie eine reiche Auswahl traditionell zubereiteter Frikadellen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bei Alice, in der N\u00e4he der St.-Michael-Kirche, bekommt man einen schnellen Lunch.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sehen Sie sich die Stra\u00dfe doch einfach einmal an.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie werden schnell feststellen, dass Sie die Wahl aus einem <strong>sehr vielf\u00e4ltigen Angebot </strong>haben!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wir m\u00f6chten Sie gern auf ein wunderbares Lichtkunstjuwel aufmerksam machen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">An alle Kunstliebhaber und Romantiker! <strong>\u00dcberqueren Sie nach Einbruch der Dunkelheit die Br\u00fccke der Jakobijnenstraat</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diese blaue Anspielung auf das B\u00fchnenwerk <em>Der blaue Vogel</em> des Genter Nobelpreistr\u00e4gers Maurice Maeterlinck ist eine wahre Augenweide.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bitte beachten: Das Kunstwerk ist nur bis Mitternacht zu sehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Also auch ab und zu auf die Uhr schauen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cross the Lys behind the Veldstraat and discover the hidden peace of Onderbergen. Stroll past the attractive buildings, and prepare for a voyage of discovery. These fa\u00e7ades hide many more surprises than a glance up the street would suggest. How about a trendy furniture store with its own champagne bar? Or gourmet minced beef meatballs?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Something for everyone</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Onderbergen is a street that whisks you away from the buzz and activity of the Veldstraat. Discover trendy shops with original concepts, cosy <strong>terraces in the shade </strong>and have lunch among the mansions. And whether you\u2019re looking for trendy women\u2019s shoes, a refined restaurant or the perfect spot to grab lunch, everything in Onderbergen is only a stone\u2019s throw away.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eat in Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Treat your taste buds to Onderbergen. One of the highlights of the street is Domestica. This\u00a0 really is something for gourmets with an eye for culinary detail! Or go for organic seasonal delights in Het Lepelblad. Just around the corner in Jakobijnenstraat is Balls &amp; Glory, with countless dishes based on handmade meatballs. Call in at Alice near St Michael's Church for a quick lunch. Or why not just walk along the street and see where your nose takes you? Look left and right and choose from a<strong> huge range of options.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Don\u2019t miss this dazzling example of light art. Art lovers and romantics <strong>cross the bridge to Jakobijnenstraat after sunset</strong>. This blue creation, a reference to the story <em>L\u2019Oiseau Blue </em>by Ghent Nobel Prize winner Maurice Maeterlinck, is a real sight for sore eyes. Note that the work of art is only visible until midnight. So keep an eye on the time!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Desde la Veldstraat, cruce el Lys y descubra la placidez oculta en la calle Onderbergen. D\u00e9jese llevar descubriendo las hermosas l\u00edneas de sus fachadas, que albergan a\u00fan m\u00e1s sorpresas que lo que se podr\u00eda sospechar desde fuera. \u00bfQu\u00e9 opina de un moderno comercio de muebles combinado con champaner\u00eda? \u00bfO de un luminoso local especializado en albondigones?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Para todos los gustos y m\u00e1s!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Onderbergen es una calle que nos saca del bullicio de compras de la Veldstraat, pero nos ofrece al mismo tiempo curiosas y originales tiendas, acogedoras <strong>terrazas al abrigo del viento</strong> y la posibilidad de comer rodeados de casas se\u00f1oriales. Una moderna zapater\u00eda, una boutique, un refinado restaurante, un bar con buenos almuerzos\u2026 aqu\u00ed est\u00e1n todos a un tiro de piedra unos de otros.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Comer en Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Esta calle mima los paladares. Uno de sus puntos destacados es el Domestica, gastronom\u00eda cuidada hasta el \u00faltimo detalle. Para platos ecol\u00f3gicos de temporada, tiene el Lepelblad. Justo a la vuelta de la esquina, en la Jakobijnenstraat, est\u00e1 el Balls &amp; Glory, con un enorme repertorio de albondigones. Y en Alice, al lado de la Iglesia de San Miguel, puede disfrutar de un almuerzo r\u00e1pido. Pero simplemente con ir por la calle podr\u00e1 ver a izquierda y derecha la <strong>grande y variada oferta</strong> que tiene para elegir.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Aprovechamos para indicarle una magn\u00edfica joya de arte lum\u00ednico. Si tiene amor por lo bello y alma rom\u00e1ntica, <strong>cruce tras la puesta de sol el puentecillo de la Jakobijnenstraat</strong>. Este gui\u00f1o al relato <em>El p\u00e1jaro azul</em>, del Premio Nobel gant\u00e9s Maurice Maeterlinck, es una caricia para la vista. Eso s\u00ed, esta obra s\u00f3lo est\u00e1 visible hasta medianoche. \u00a1No se despiste del reloj!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Steek vanaf de Veldstraat de Leie over en ontdek de verborgen rust in Onderbergen. Kuier even langsheen de mooie strakke gevels. En het is een ontdekkingstocht. De gevels herbergen er veel meer verrassingen dan een blik doorheen de straat laat vermoeden. Wat dacht je van een trendy meubelzaak met bijhorende champagnebar? Of van culinair gehakt met balls?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Voor elk wat wils en meer</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Onderbergen is een straat die je even wegvoert van de winkeldrukte van de Veldstraat. Je vindt er trendy shops met originele concepten, gezellige <strong>terrasjes in de luwte</strong> en je kan er lunchen tussen de herenhuizen. En of je nu op zoek bent naar een hippe damesschoen, een boetiek, een verfijnd restaurant of een lunchbar, in Onderbergen ligt het allemaal op een steenworp van elkaar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eten in Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De smaakpapillen worden verwend in Onderbergen. E\u00e9n van de highlights van de straat is Domestica. Echt iets voor wie oog heeft voor culinair detail! Of kies voor biologisch, seizoensgebonden genieten in het Lepelblad. Net om de hoek in de Jakobijnenstraat heb je Balls &amp; Glory, met tal van gerechten rond artisanale gehaktballen. En bij Alice, vlakbij de Sint-Michielskerk kan je terecht voor een snelle lunch. Maar loop misschien gewoon eens door de straat. Kijk links en rechts en maak je keuze uit het <strong>enorm uitgebreide aanbod</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">We wijzen je graag ook een schitterend pareltje van lichtkunst. Kunstliefhebbers en romantische zielen, <strong>steek na zonsondergang even het brugje van de Jakobijnenstraat over</strong>. Deze blauwe knipoog naar het verhaal <em>L\u2019Oiseau Blue </em>van Gentse Nobelprijswinnaar Maurice Maeterlinck is een ware streling. Pas op, het kunstwerk is enkel zichtbaar tot middernacht. Dus hou de klok in het oog!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Depuis la Veldstraat, traversez la Lys et d\u00e9couvrez le calme discret de la rue Onderbergen. Fl\u00e2nez au fil des fa\u00e7ades \u00e9troites et pleines de charme. Vous voil\u00e0 parti pour une v\u00e9ritable aventure, car elles vous r\u00e9servent bien plus de surprises qu\u2019il n\u2019y para\u00eet. Que diriez-vous d\u2019aller faire un tour dans un magasin de meubles en vogue qui poss\u00e8de son propre bar \u00e0 champagne ? Ou de go\u00fbter de surprenantes boulettes ?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Il y en a pour tous les go\u00fbts</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Onderbergen est plus paisible que la Veldstraat. Vous y trouverez des boutiques modernes aux concepts originaux et des <strong>terrasses couvertes</strong> o\u00f9 vous restaurer au beau milieu des maisons de ma\u00eetre. Que vous cherchiez des chaussures pour femme \u00e0 la pointe de la mode, une petite boutique, un restaurant raffin\u00e9 ou un lunch-bar, tout est possible dans la rue Onderbergen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Manger dans Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Onderbergen met l\u2019eau \u00e0 la bouche. L\u2019une des bonnes adresses de cette rue est Domestica\u00a0: une exp\u00e9rience inoubliable pour ceux qui ont le souci du d\u00e9tail. Vous pourrez \u00e9galement savourer des produits bio et de saison chez Lepelblad. \u00c0 l\u2019angle de la Jakobijnenstraat se trouve Balls &amp; Glory, \u00e9tablissement qui d\u00e9cline la boulette artisanale \u00e0 toutes les sauces. Enfin, vous pourrez prendre un lunch sur le pouce chez Alice, \u00e0 deux pas de l\u2019\u00c9glise Saint-Michel. Parcourez la rue et ouvrez l\u2019\u0153il\u00a0: il ne vous reste plus qu\u2019\u00e0 choisir parmi une <strong>offre incroyablement vari\u00e9e\u00a0</strong>!\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Nous voudrions \u00e9galement vous faire d\u00e9couvrir un joyau de l\u2019art lumineux. Pour cela, les amateurs d\u2019art et romantiques dans l\u2019\u00e2me n\u2019ont qu\u2019\u00e0 <strong>traverser le petit pont de la</strong> <strong>Jakobijnenstraat \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit.</strong> Ce clin d\u2019\u0153il \u00e0 la pi\u00e8ce <em>L\u2019Oiseau Bleu </em>\u00e9crite par le prix Nobel gantois Maurice Maeterlinck est une caresse pour les yeux. Attention, cette \u0153uvre est uniquement visible jusqu\u2019\u00e0 minuit. Gardez donc un \u0153il sur votre montre\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2027"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Onderbergen, lohnenswerter Umweg!"
                ],
                "en": [
                    "Onderbergen, worth a look!"
                ],
                "es": [
                    "Onderbergen: compensa el desv\u00edo"
                ],
                "nl": [
                    "Onderbergen, een ommetje waard!"
                ],
                "fr": [
                    "Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein trendiger Lunch, umgeben von Mode und Kunst."
                ],
                "en": [
                    "A trendy lunch surrounded by fashion and art."
                ],
                "es": [
                    "Un buen almuerzo acompa\u00f1ado de moda y arte"
                ],
                "nl": [
                    "Een trendy lunch op een bedje van mode en kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Un lunch branch\u00e9 au c\u0153ur de la mode et de l\u2019art. "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T09:15:51+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Onderbergen/824410617741113",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/onderbergen_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/onderbergen_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen Gent",
                        "en": "Onderbergen Gent",
                        "es": "Onderbergen Gent",
                        "nl": "Onderbergen Gent",
                        "fr": "Onderbergen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen Gent",
                        "en": "Onderbergen Gent",
                        "es": "Onderbergen Gent",
                        "nl": "Onderbergen Gent",
                        "fr": "Onderbergen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen, lohnenswerter Umweg!",
                        "en": "Onderbergen, worth a look!",
                        "es": "Onderbergen: compensa el desv\u00edo",
                        "nl": "Onderbergen, een ommetje waard!",
                        "fr": "Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:05:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -757
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/46454613-21d4-4eac-ab08-5ca0a907aa3b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2027",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/onderbergen-worth-look",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen",
                "created": "2011-12-14T14:05:39+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719566 51.051401)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/dc119edb-dac4-4130-baa3-0819815ef89a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Onderbergen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/231",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/231",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcberqueren Sie von der Veldstraat aus die Leie und entdecken Sie das besondere Feeling in Onderbergen. Schlendern Sie entlang den wundersch\u00f6nen H\u00e4userfassaden. Das ist zugleich eine Entdeckungsreise. Hinter diesen Fassaden verbergen sich viel mehr \u00dcberraschungen, als ein kurzer Blick in die Stra\u00dfe vermuten l\u00e4sst. Wie w\u00e4re es mit einem trendigen M\u00f6belgesch\u00e4ft und dazugeh\u00f6riger Champagnerbar? Oder kulinarisches Hackfleisch mit balls?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>F\u00fcr jeden etwas und noch mehr</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Onderbergen ist eine Stra\u00dfe, die Sie kurz vom Treiben auf der Einkaufsmeile Veldstraat wegf\u00fchrt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dort gibt es trendige Gesch\u00e4fte mit sehr originellen Konzepten, <strong>einladende Stra\u00dfencaf\u00e9s</strong> und Sie k\u00f6nnen zwischen den Herrenh\u00e4usern herrlich lunchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ob Sie nun hippe Damenschuhe, eine Boutique, ein Feinschmeckerrestaurant oder eine Lunchbar suchen: In Onderbergen ist alles nur einen Katzensprung voneinander entfernt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>In Onderbergen essen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gaumenfreude pur in Onderbergen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eines der vielen Highlights dieser Stra\u00dfe ist Domestica.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer kulinarische Details sch\u00e4tzt, muss hier gewesen sein!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In Lepelblad entscheiden Sie sich f\u00fcr saisonalen Genuss und Bio pur.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der Jakobijnenstraat, also gleich um die Ecke, gibt es Balls &amp; Glory. Dort erwartet Sie eine reiche Auswahl traditionell zubereiteter Frikadellen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bei Alice, in der N\u00e4he der St.-Michael-Kirche, bekommt man einen schnellen Lunch.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sehen Sie sich die Stra\u00dfe doch einfach einmal an.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie werden schnell feststellen, dass Sie die Wahl aus einem <strong>sehr vielf\u00e4ltigen Angebot </strong>haben!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wir m\u00f6chten Sie gern auf ein wunderbares Lichtkunstjuwel aufmerksam machen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">An alle Kunstliebhaber und Romantiker! <strong>\u00dcberqueren Sie nach Einbruch der Dunkelheit die Br\u00fccke der Jakobijnenstraat</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diese blaue Anspielung auf das B\u00fchnenwerk <em>Der blaue Vogel</em> des Genter Nobelpreistr\u00e4gers Maurice Maeterlinck ist eine wahre Augenweide.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bitte beachten: Das Kunstwerk ist nur bis Mitternacht zu sehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Also auch ab und zu auf die Uhr schauen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cross the Lys behind the Veldstraat and discover the hidden peace of Onderbergen. Stroll past the attractive buildings, and prepare for a voyage of discovery. These fa\u00e7ades hide many more surprises than a glance up the street would suggest. How about a trendy furniture store with its own champagne bar? Or gourmet minced beef meatballs?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Something for everyone</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Onderbergen is a street that whisks you away from the buzz and activity of the Veldstraat. Discover trendy shops with original concepts, cosy <strong>terraces in the shade </strong>and have lunch among the mansions. And whether you\u2019re looking for trendy women\u2019s shoes, a refined restaurant or the perfect spot to grab lunch, everything in Onderbergen is only a stone\u2019s throw away.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eat in Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Treat your taste buds to Onderbergen. One of the highlights of the street is Domestica. This\u00a0 really is something for gourmets with an eye for culinary detail! Or go for organic seasonal delights in Het Lepelblad. Just around the corner in Jakobijnenstraat is Balls &amp; Glory, with countless dishes based on handmade meatballs. Call in at Alice near St Michael's Church for a quick lunch. Or why not just walk along the street and see where your nose takes you? Look left and right and choose from a<strong> huge range of options.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Don\u2019t miss this dazzling example of light art. Art lovers and romantics <strong>cross the bridge to Jakobijnenstraat after sunset</strong>. This blue creation, a reference to the story <em>L\u2019Oiseau Blue </em>by Ghent Nobel Prize winner Maurice Maeterlinck, is a real sight for sore eyes. Note that the work of art is only visible until midnight. So keep an eye on the time!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Desde la Veldstraat, cruce el Lys y descubra la placidez oculta en la calle Onderbergen. D\u00e9jese llevar descubriendo las hermosas l\u00edneas de sus fachadas, que albergan a\u00fan m\u00e1s sorpresas que lo que se podr\u00eda sospechar desde fuera. \u00bfQu\u00e9 opina de un moderno comercio de muebles combinado con champaner\u00eda? \u00bfO de un luminoso local especializado en albondigones?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Para todos los gustos y m\u00e1s!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Onderbergen es una calle que nos saca del bullicio de compras de la Veldstraat, pero nos ofrece al mismo tiempo curiosas y originales tiendas, acogedoras <strong>terrazas al abrigo del viento</strong> y la posibilidad de comer rodeados de casas se\u00f1oriales. Una moderna zapater\u00eda, una boutique, un refinado restaurante, un bar con buenos almuerzos\u2026 aqu\u00ed est\u00e1n todos a un tiro de piedra unos de otros.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Comer en Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Esta calle mima los paladares. Uno de sus puntos destacados es el Domestica, gastronom\u00eda cuidada hasta el \u00faltimo detalle. Para platos ecol\u00f3gicos de temporada, tiene el Lepelblad. Justo a la vuelta de la esquina, en la Jakobijnenstraat, est\u00e1 el Balls &amp; Glory, con un enorme repertorio de albondigones. Y en Alice, al lado de la Iglesia de San Miguel, puede disfrutar de un almuerzo r\u00e1pido. Pero simplemente con ir por la calle podr\u00e1 ver a izquierda y derecha la <strong>grande y variada oferta</strong> que tiene para elegir.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Aprovechamos para indicarle una magn\u00edfica joya de arte lum\u00ednico. Si tiene amor por lo bello y alma rom\u00e1ntica, <strong>cruce tras la puesta de sol el puentecillo de la Jakobijnenstraat</strong>. Este gui\u00f1o al relato <em>El p\u00e1jaro azul</em>, del Premio Nobel gant\u00e9s Maurice Maeterlinck, es una caricia para la vista. Eso s\u00ed, esta obra s\u00f3lo est\u00e1 visible hasta medianoche. \u00a1No se despiste del reloj!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Steek vanaf de Veldstraat de Leie over en ontdek de verborgen rust in Onderbergen. Kuier even langsheen de mooie strakke gevels. En het is een ontdekkingstocht. De gevels herbergen er veel meer verrassingen dan een blik doorheen de straat laat vermoeden. Wat dacht je van een trendy meubelzaak met bijhorende champagnebar? Of van culinair gehakt met balls?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Voor elk wat wils en meer</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Onderbergen is een straat die je even wegvoert van de winkeldrukte van de Veldstraat. Je vindt er trendy shops met originele concepten, gezellige <strong>terrasjes in de luwte</strong> en je kan er lunchen tussen de herenhuizen. En of je nu op zoek bent naar een hippe damesschoen, een boetiek, een verfijnd restaurant of een lunchbar, in Onderbergen ligt het allemaal op een steenworp van elkaar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eten in Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De smaakpapillen worden verwend in Onderbergen. E\u00e9n van de highlights van de straat is Domestica. Echt iets voor wie oog heeft voor culinair detail! Of kies voor biologisch, seizoensgebonden genieten in het Lepelblad. Net om de hoek in de Jakobijnenstraat heb je Balls &amp; Glory, met tal van gerechten rond artisanale gehaktballen. En bij Alice, vlakbij de Sint-Michielskerk kan je terecht voor een snelle lunch. Maar loop misschien gewoon eens door de straat. Kijk links en rechts en maak je keuze uit het <strong>enorm uitgebreide aanbod</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">We wijzen je graag ook een schitterend pareltje van lichtkunst. Kunstliefhebbers en romantische zielen, <strong>steek na zonsondergang even het brugje van de Jakobijnenstraat over</strong>. Deze blauwe knipoog naar het verhaal <em>L\u2019Oiseau Blue </em>van Gentse Nobelprijswinnaar Maurice Maeterlinck is een ware streling. Pas op, het kunstwerk is enkel zichtbaar tot middernacht. Dus hou de klok in het oog!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Depuis la Veldstraat, traversez la Lys et d\u00e9couvrez le calme discret de la rue Onderbergen. Fl\u00e2nez au fil des fa\u00e7ades \u00e9troites et pleines de charme. Vous voil\u00e0 parti pour une v\u00e9ritable aventure, car elles vous r\u00e9servent bien plus de surprises qu\u2019il n\u2019y para\u00eet. Que diriez-vous d\u2019aller faire un tour dans un magasin de meubles en vogue qui poss\u00e8de son propre bar \u00e0 champagne ? Ou de go\u00fbter de surprenantes boulettes ?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Il y en a pour tous les go\u00fbts</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Onderbergen est plus paisible que la Veldstraat. Vous y trouverez des boutiques modernes aux concepts originaux et des <strong>terrasses couvertes</strong> o\u00f9 vous restaurer au beau milieu des maisons de ma\u00eetre. Que vous cherchiez des chaussures pour femme \u00e0 la pointe de la mode, une petite boutique, un restaurant raffin\u00e9 ou un lunch-bar, tout est possible dans la rue Onderbergen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Manger dans Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Onderbergen met l\u2019eau \u00e0 la bouche. L\u2019une des bonnes adresses de cette rue est Domestica\u00a0: une exp\u00e9rience inoubliable pour ceux qui ont le souci du d\u00e9tail. Vous pourrez \u00e9galement savourer des produits bio et de saison chez Lepelblad. \u00c0 l\u2019angle de la Jakobijnenstraat se trouve Balls &amp; Glory, \u00e9tablissement qui d\u00e9cline la boulette artisanale \u00e0 toutes les sauces. Enfin, vous pourrez prendre un lunch sur le pouce chez Alice, \u00e0 deux pas de l\u2019\u00c9glise Saint-Michel. Parcourez la rue et ouvrez l\u2019\u0153il\u00a0: il ne vous reste plus qu\u2019\u00e0 choisir parmi une <strong>offre incroyablement vari\u00e9e\u00a0</strong>!\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Nous voudrions \u00e9galement vous faire d\u00e9couvrir un joyau de l\u2019art lumineux. Pour cela, les amateurs d\u2019art et romantiques dans l\u2019\u00e2me n\u2019ont qu\u2019\u00e0 <strong>traverser le petit pont de la</strong> <strong>Jakobijnenstraat \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit.</strong> Ce clin d\u2019\u0153il \u00e0 la pi\u00e8ce <em>L\u2019Oiseau Bleu </em>\u00e9crite par le prix Nobel gantois Maurice Maeterlinck est une caresse pour les yeux. Attention, cette \u0153uvre est uniquement visible jusqu\u2019\u00e0 minuit. Gardez donc un \u0153il sur votre montre\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2027"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Onderbergen, lohnenswerter Umweg!"
                ],
                "en": [
                    "Onderbergen, worth a look!"
                ],
                "es": [
                    "Onderbergen: compensa el desv\u00edo"
                ],
                "nl": [
                    "Onderbergen, een ommetje waard!"
                ],
                "fr": [
                    "Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein trendiger Lunch, umgeben von Mode und Kunst."
                ],
                "en": [
                    "A trendy lunch surrounded by fashion and art."
                ],
                "es": [
                    "Un buen almuerzo acompa\u00f1ado de moda y arte"
                ],
                "nl": [
                    "Een trendy lunch op een bedje van mode en kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Un lunch branch\u00e9 au c\u0153ur de la mode et de l\u2019art. "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T09:15:51+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Onderbergen/824410617741113",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cbcc070-947c-4c3c-aa7d-da53e88c2061",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bf28187-c59a-4a6e-ac2d-2a8575d1d651"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/onderbergen_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/onderbergen_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen Gent",
                        "en": "Onderbergen Gent",
                        "es": "Onderbergen Gent",
                        "nl": "Onderbergen Gent",
                        "fr": "Onderbergen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen Gent",
                        "en": "Onderbergen Gent",
                        "es": "Onderbergen Gent",
                        "nl": "Onderbergen Gent",
                        "fr": "Onderbergen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/CVE-20140110-Visit%20Gent-095.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Onderbergen, lohnenswerter Umweg!",
                        "en": "Onderbergen, worth a look!",
                        "es": "Onderbergen: compensa el desv\u00edo",
                        "nl": "Onderbergen, een ommetje waard!",
                        "fr": "Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-06T13:05:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -757
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/46454613-21d4-4eac-ab08-5ca0a907aa3b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2027",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/onderbergen-worth-look",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Onderbergen",
                "created": "2011-12-14T14:05:39+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719566 51.051401)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/dc119edb-dac4-4130-baa3-0819815ef89a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Onderbergen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/231",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/231",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "\u00dcberqueren Sie von der Veldstraat aus die Leie und entdecken Sie das besondere Feeling in Onderbergen. Schlendern Sie entlang den wundersch\u00f6nen H\u00e4userfassaden. Das ist zugleich eine Entdeckungsreise. Hinter diesen Fassaden verbergen sich viel mehr \u00dcberraschungen, als ein kurzer Blick in die Stra\u00dfe vermuten l\u00e4sst. Wie w\u00e4re es mit einem trendigen M\u00f6belgesch\u00e4ft und dazugeh\u00f6riger Champagnerbar? Oder kulinarisches Hackfleisch mit balls?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>F\u00fcr jeden etwas und noch mehr</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Onderbergen ist eine Stra\u00dfe, die Sie kurz vom Treiben auf der Einkaufsmeile Veldstraat wegf\u00fchrt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dort gibt es trendige Gesch\u00e4fte mit sehr originellen Konzepten, <strong>einladende Stra\u00dfencaf\u00e9s</strong> und Sie k\u00f6nnen zwischen den Herrenh\u00e4usern herrlich lunchen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ob Sie nun hippe Damenschuhe, eine Boutique, ein Feinschmeckerrestaurant oder eine Lunchbar suchen: In Onderbergen ist alles nur einen Katzensprung voneinander entfernt.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>In Onderbergen essen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Gaumenfreude pur in Onderbergen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Eines der vielen Highlights dieser Stra\u00dfe ist Domestica.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wer kulinarische Details sch\u00e4tzt, muss hier gewesen sein!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In Lepelblad entscheiden Sie sich f\u00fcr saisonalen Genuss und Bio pur.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der Jakobijnenstraat, also gleich um die Ecke, gibt es Balls &amp; Glory. Dort erwartet Sie eine reiche Auswahl traditionell zubereiteter Frikadellen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bei Alice, in der N\u00e4he der St.-Michael-Kirche, bekommt man einen schnellen Lunch.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sehen Sie sich die Stra\u00dfe doch einfach einmal an.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie werden schnell feststellen, dass Sie die Wahl aus einem <strong>sehr vielf\u00e4ltigen Angebot </strong>haben!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wir m\u00f6chten Sie gern auf ein wunderbares Lichtkunstjuwel aufmerksam machen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">An alle Kunstliebhaber und Romantiker! <strong>\u00dcberqueren Sie nach Einbruch der Dunkelheit die Br\u00fccke der Jakobijnenstraat</strong>.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Diese blaue Anspielung auf das B\u00fchnenwerk <em>Der blaue Vogel</em> des Genter Nobelpreistr\u00e4gers Maurice Maeterlinck ist eine wahre Augenweide.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Bitte beachten: Das Kunstwerk ist nur bis Mitternacht zu sehen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Also auch ab und zu auf die Uhr schauen!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cross the Lys behind the Veldstraat and discover the hidden peace of Onderbergen. Stroll past the attractive buildings, and prepare for a voyage of discovery. These fa\u00e7ades hide many more surprises than a glance up the street would suggest. How about a trendy furniture store with its own champagne bar? Or gourmet minced beef meatballs?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Something for everyone</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Onderbergen is a street that whisks you away from the buzz and activity of the Veldstraat. Discover trendy shops with original concepts, cosy <strong>terraces in the shade </strong>and have lunch among the mansions. And whether you\u2019re looking for trendy women\u2019s shoes, a refined restaurant or the perfect spot to grab lunch, everything in Onderbergen is only a stone\u2019s throw away.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eat in Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Treat your taste buds to Onderbergen. One of the highlights of the street is Domestica. This\u00a0 really is something for gourmets with an eye for culinary detail! Or go for organic seasonal delights in Het Lepelblad. Just around the corner in Jakobijnenstraat is Balls &amp; Glory, with countless dishes based on handmade meatballs. Call in at Alice near St Michael's Church for a quick lunch. Or why not just walk along the street and see where your nose takes you? Look left and right and choose from a<strong> huge range of options.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Don\u2019t miss this dazzling example of light art. Art lovers and romantics <strong>cross the bridge to Jakobijnenstraat after sunset</strong>. This blue creation, a reference to the story <em>L\u2019Oiseau Blue </em>by Ghent Nobel Prize winner Maurice Maeterlinck, is a real sight for sore eyes. Note that the work of art is only visible until midnight. So keep an eye on the time!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Desde la Veldstraat, cruce el Lys y descubra la placidez oculta en la calle Onderbergen. D\u00e9jese llevar descubriendo las hermosas l\u00edneas de sus fachadas, que albergan a\u00fan m\u00e1s sorpresas que lo que se podr\u00eda sospechar desde fuera. \u00bfQu\u00e9 opina de un moderno comercio de muebles combinado con champaner\u00eda? \u00bfO de un luminoso local especializado en albondigones?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u00a1Para todos los gustos y m\u00e1s!</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Onderbergen es una calle que nos saca del bullicio de compras de la Veldstraat, pero nos ofrece al mismo tiempo curiosas y originales tiendas, acogedoras <strong>terrazas al abrigo del viento</strong> y la posibilidad de comer rodeados de casas se\u00f1oriales. Una moderna zapater\u00eda, una boutique, un refinado restaurante, un bar con buenos almuerzos\u2026 aqu\u00ed est\u00e1n todos a un tiro de piedra unos de otros.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Comer en Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Esta calle mima los paladares. Uno de sus puntos destacados es el Domestica, gastronom\u00eda cuidada hasta el \u00faltimo detalle. Para platos ecol\u00f3gicos de temporada, tiene el Lepelblad. Justo a la vuelta de la esquina, en la Jakobijnenstraat, est\u00e1 el Balls &amp; Glory, con un enorme repertorio de albondigones. Y en Alice, al lado de la Iglesia de San Miguel, puede disfrutar de un almuerzo r\u00e1pido. Pero simplemente con ir por la calle podr\u00e1 ver a izquierda y derecha la <strong>grande y variada oferta</strong> que tiene para elegir.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Aprovechamos para indicarle una magn\u00edfica joya de arte lum\u00ednico. Si tiene amor por lo bello y alma rom\u00e1ntica, <strong>cruce tras la puesta de sol el puentecillo de la Jakobijnenstraat</strong>. Este gui\u00f1o al relato <em>El p\u00e1jaro azul</em>, del Premio Nobel gant\u00e9s Maurice Maeterlinck, es una caricia para la vista. Eso s\u00ed, esta obra s\u00f3lo est\u00e1 visible hasta medianoche. \u00a1No se despiste del reloj!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Steek vanaf de Veldstraat de Leie over en ontdek de verborgen rust in Onderbergen. Kuier even langsheen de mooie strakke gevels. En het is een ontdekkingstocht. De gevels herbergen er veel meer verrassingen dan een blik doorheen de straat laat vermoeden. Wat dacht je van een trendy meubelzaak met bijhorende champagnebar? Of van culinair gehakt met balls?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Voor elk wat wils en meer</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Onderbergen is een straat die je even wegvoert van de winkeldrukte van de Veldstraat. Je vindt er trendy shops met originele concepten, gezellige <strong>terrasjes in de luwte</strong> en je kan er lunchen tussen de herenhuizen. En of je nu op zoek bent naar een hippe damesschoen, een boetiek, een verfijnd restaurant of een lunchbar, in Onderbergen ligt het allemaal op een steenworp van elkaar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eten in Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">De smaakpapillen worden verwend in Onderbergen. E\u00e9n van de highlights van de straat is Domestica. Echt iets voor wie oog heeft voor culinair detail! Of kies voor biologisch, seizoensgebonden genieten in het Lepelblad. Net om de hoek in de Jakobijnenstraat heb je Balls &amp; Glory, met tal van gerechten rond artisanale gehaktballen. En bij Alice, vlakbij de Sint-Michielskerk kan je terecht voor een snelle lunch. Maar loop misschien gewoon eens door de straat. Kijk links en rechts en maak je keuze uit het <strong>enorm uitgebreide aanbod</strong>!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">We wijzen je graag ook een schitterend pareltje van lichtkunst. Kunstliefhebbers en romantische zielen, <strong>steek na zonsondergang even het brugje van de Jakobijnenstraat over</strong>. Deze blauwe knipoog naar het verhaal <em>L\u2019Oiseau Blue </em>van Gentse Nobelprijswinnaar Maurice Maeterlinck is een ware streling. Pas op, het kunstwerk is enkel zichtbaar tot middernacht. Dus hou de klok in het oog!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Depuis la Veldstraat, traversez la Lys et d\u00e9couvrez le calme discret de la rue Onderbergen. Fl\u00e2nez au fil des fa\u00e7ades \u00e9troites et pleines de charme. Vous voil\u00e0 parti pour une v\u00e9ritable aventure, car elles vous r\u00e9servent bien plus de surprises qu\u2019il n\u2019y para\u00eet. Que diriez-vous d\u2019aller faire un tour dans un magasin de meubles en vogue qui poss\u00e8de son propre bar \u00e0 champagne ? Ou de go\u00fbter de surprenantes boulettes ?\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Il y en a pour tous les go\u00fbts</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Onderbergen est plus paisible que la Veldstraat. Vous y trouverez des boutiques modernes aux concepts originaux et des <strong>terrasses couvertes</strong> o\u00f9 vous restaurer au beau milieu des maisons de ma\u00eetre. Que vous cherchiez des chaussures pour femme \u00e0 la pointe de la mode, une petite boutique, un restaurant raffin\u00e9 ou un lunch-bar, tout est possible dans la rue Onderbergen.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Manger dans Onderbergen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Onderbergen met l\u2019eau \u00e0 la bouche. L\u2019une des bonnes adresses de cette rue est Domestica\u00a0: une exp\u00e9rience inoubliable pour ceux qui ont le souci du d\u00e9tail. Vous pourrez \u00e9galement savourer des produits bio et de saison chez Lepelblad. \u00c0 l\u2019angle de la Jakobijnenstraat se trouve Balls &amp; Glory, \u00e9tablissement qui d\u00e9cline la boulette artisanale \u00e0 toutes les sauces. Enfin, vous pourrez prendre un lunch sur le pouce chez Alice, \u00e0 deux pas de l\u2019\u00c9glise Saint-Michel. Parcourez la rue et ouvrez l\u2019\u0153il\u00a0: il ne vous reste plus qu\u2019\u00e0 choisir parmi une <strong>offre incroyablement vari\u00e9e\u00a0</strong>!\u00a0 </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Lightning Bird Tree</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Nous voudrions \u00e9galement vous faire d\u00e9couvrir un joyau de l\u2019art lumineux. Pour cela, les amateurs d\u2019art et romantiques dans l\u2019\u00e2me n\u2019ont qu\u2019\u00e0 <strong>traverser le petit pont de la</strong> <strong>Jakobijnenstraat \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit.</strong> Ce clin d\u2019\u0153il \u00e0 la pi\u00e8ce <em>L\u2019Oiseau Bleu </em>\u00e9crite par le prix Nobel gantois Maurice Maeterlinck est une caresse pour les yeux. Attention, cette \u0153uvre est uniquement visible jusqu\u2019\u00e0 minuit. Gardez donc un \u0153il sur votre montre\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2027"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Onderbergen, lohnenswerter Umweg!"
                ],
                "en": [
                    "Onderbergen, worth a look!"
                ],
                "es": [
                    "Onderbergen: compensa el desv\u00edo"
                ],
                "nl": [
                    "Onderbergen, een ommetje waard!"
                ],
                "fr": [
                    "Onderbergen vaut le d\u00e9tour !"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein trendiger Lunch, umgeben von Mode und Kunst."
                ],
                "en": [
                    "A trendy lunch surrounded by fashion and art."
                ],
                "es": [
                    "Un buen almuerzo acompa\u00f1ado de moda y arte"
                ],
                "nl": [
                    "Een trendy lunch op een bedje van mode en kunst"
                ],
                "fr": [
                    "Un lunch branch\u00e9 au c\u0153ur de la mode et de l\u2019art. "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T09:15:51+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Onderbergen/824410617741113",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-voordeur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-voordeur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-pand.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-pand.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web--5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web--5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-3850.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-3850.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:32:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                834
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1820",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/nathalie-engels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "921",
                    "ENGELS N - VANOVERBEKE S (Nathalie Engels)",
                    "355",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 1a",
                "created": "2012-06-05T14:19:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292239878"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725356 51.05594)"
                },
                "email": [
                    "info@nathalie-engels.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/66e3475a-f846-4767-825a-c7b8577bad57",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Nathalie Engels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/465",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/465",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Erschwingliche Designkollektion f\u00fcr Damen und Herren, die sich durch ein starkes Gesp\u00fcr f\u00fcr Farbe und einen eigenen Stil auszeichnet. ",
                    "en": "Affordable design collection for women and men, with an expressive sense of colour and style.",
                    "es": "Colecci\u00f3n de dise\u00f1o a precios asequibles para hombre y mujer, caracterizada por un fuerte sentido del color y un estilo propio.",
                    "nl": "Betaalbare designcollectie voor dames en heren, gekenmerkt door een sterk kleurgevoel en eigen stijl.",
                    "fr": "Collection design \u00e0 prix doux pour dames et hommes, plac\u00e9e sous le signe de la couleur et du style personnel. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1820"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "en": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "es": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "nl": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "fr": [
                    "Nathalie Engels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modedesign mit Leidenschaft"
                ],
                "en": [
                    "Passionate fashion design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o de moda con pasi\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Modeontwerp met passie"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9atrice de mode passionn\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:49:03+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Nathalie-Engels-161413397286512/?ref=br_rs",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-voordeur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-voordeur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-pand.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-pand.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web--5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web--5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-3850.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-3850.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:32:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                834
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1820",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/nathalie-engels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "921",
                    "ENGELS N - VANOVERBEKE S (Nathalie Engels)",
                    "355",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 1a",
                "created": "2012-06-05T14:19:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292239878"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725356 51.05594)"
                },
                "email": [
                    "info@nathalie-engels.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/66e3475a-f846-4767-825a-c7b8577bad57",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Nathalie Engels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/465",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/465",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Erschwingliche Designkollektion f\u00fcr Damen und Herren, die sich durch ein starkes Gesp\u00fcr f\u00fcr Farbe und einen eigenen Stil auszeichnet. ",
                    "en": "Affordable design collection for women and men, with an expressive sense of colour and style.",
                    "es": "Colecci\u00f3n de dise\u00f1o a precios asequibles para hombre y mujer, caracterizada por un fuerte sentido del color y un estilo propio.",
                    "nl": "Betaalbare designcollectie voor dames en heren, gekenmerkt door een sterk kleurgevoel en eigen stijl.",
                    "fr": "Collection design \u00e0 prix doux pour dames et hommes, plac\u00e9e sous le signe de la couleur et du style personnel. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1820"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "en": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "es": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "nl": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "fr": [
                    "Nathalie Engels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modedesign mit Leidenschaft"
                ],
                "en": [
                    "Passionate fashion design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o de moda con pasi\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Modeontwerp met passie"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9atrice de mode passionn\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:49:03+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Nathalie-Engels-161413397286512/?ref=br_rs",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f6d0bcc-e24a-4c5a-9eaf-5d296a936bbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-voordeur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-voordeur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-pand.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-pand.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-winkel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/nathalie_engels-winkel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web--5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web--5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-3850.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/NE-Zomer-2018-srgb-web-3850.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels Gent",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks02-DT003717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Nathalie Engels Gent",
                        "en": "Nathalie Engels Gent",
                        "es": "Nathalie Engels Gent",
                        "nl": "Nathalie Engels",
                        "fr": "Nathalie Engels Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T08:32:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                834
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/23ea87f1-1a2c-41ae-8e0d-583cb6149029",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1820",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/nathalie-engels",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "921",
                    "ENGELS N - VANOVERBEKE S (Nathalie Engels)",
                    "355",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Serpentstraat 1a",
                "created": "2012-06-05T14:19:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292239878"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725356 51.05594)"
                },
                "email": [
                    "info@nathalie-engels.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/66e3475a-f846-4767-825a-c7b8577bad57",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Nathalie Engels"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/465",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/465",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Erschwingliche Designkollektion f\u00fcr Damen und Herren, die sich durch ein starkes Gesp\u00fcr f\u00fcr Farbe und einen eigenen Stil auszeichnet. ",
                    "en": "Affordable design collection for women and men, with an expressive sense of colour and style.",
                    "es": "Colecci\u00f3n de dise\u00f1o a precios asequibles para hombre y mujer, caracterizada por un fuerte sentido del color y un estilo propio.",
                    "nl": "Betaalbare designcollectie voor dames en heren, gekenmerkt door een sterk kleurgevoel en eigen stijl.",
                    "fr": "Collection design \u00e0 prix doux pour dames et hommes, plac\u00e9e sous le signe de la couleur et du style personnel. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1820"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "en": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "es": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "nl": [
                    "Nathalie Engels"
                ],
                "fr": [
                    "Nathalie Engels"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Modedesign mit Leidenschaft"
                ],
                "en": [
                    "Passionate fashion design"
                ],
                "es": [
                    "Dise\u00f1o de moda con pasi\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Modeontwerp met passie"
                ],
                "fr": [
                    "Cr\u00e9atrice de mode passionn\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:49:03+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Nathalie-Engels-161413397286512/?ref=br_rs",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "en": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "es": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:51:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                -334
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1856",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/n-importe-quoi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1028",
                    "Baeten, Stefan (N'Importe quoi)",
                    "383",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 11",
                "created": "2012-06-05T14:38:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 06 17"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719211 51.056474)"
                },
                "email": [
                    "info@nimportequoi.eu"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/35c303bf-b92f-46f3-80c7-8a458cdb6699",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "N' importe quoi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/476",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/476",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Antiquit\u00e4tenladen, der sich auf M\u00f6bel, Beleuchtung und Objekte aus den 50er und 60er Jahren spezialisiert hat; mit einem riesigen Angebot an skandinavischem Design. ",
                    "en": "Antiques store specialising in furniture, lighting and objects from the Fifties/Sixties with a wide range of Scandinavian design.",
                    "es": "Tienda de antig\u00fcedades especializada en muebles, l\u00e1mparas y objetos de los a\u00f1os 50 y 60, con una gran selecci\u00f3n de dise\u00f1o escandinavo.",
                    "nl": "Antiekzaak gespecialiseerd in meubels, verlichting en objecten uit de jaren 50/60, met een groot aanbod aan Scandinavisch design.",
                    "fr": "Magasin d\u2019antiquit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9 dans les meubles, l\u2019\u00e9clairage et les objets des ann\u00e9es \u201950 et \u201960, avec une grande offre de design scandinave. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1856"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "en": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "es": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "nl": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "fr": [
                    "N' importe quoi"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein bisschen Retro f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "A retro touch for your interior"
                ],
                "es": [
                    "Un toque retro en su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Een vleugje retro in je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Une touche r\u00e9tro dans votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:29:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Nimporte-quoi-1662847610605933/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/n-importe-quoi/4dea288745dd3993a8833a44",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/nimportequoi.gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "en": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "es": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:51:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                -334
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1856",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/n-importe-quoi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1028",
                    "Baeten, Stefan (N'Importe quoi)",
                    "383",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 11",
                "created": "2012-06-05T14:38:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 06 17"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719211 51.056474)"
                },
                "email": [
                    "info@nimportequoi.eu"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/35c303bf-b92f-46f3-80c7-8a458cdb6699",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "N' importe quoi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/476",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/476",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Antiquit\u00e4tenladen, der sich auf M\u00f6bel, Beleuchtung und Objekte aus den 50er und 60er Jahren spezialisiert hat; mit einem riesigen Angebot an skandinavischem Design. ",
                    "en": "Antiques store specialising in furniture, lighting and objects from the Fifties/Sixties with a wide range of Scandinavian design.",
                    "es": "Tienda de antig\u00fcedades especializada en muebles, l\u00e1mparas y objetos de los a\u00f1os 50 y 60, con una gran selecci\u00f3n de dise\u00f1o escandinavo.",
                    "nl": "Antiekzaak gespecialiseerd in meubels, verlichting en objecten uit de jaren 50/60, met een groot aanbod aan Scandinavisch design.",
                    "fr": "Magasin d\u2019antiquit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9 dans les meubles, l\u2019\u00e9clairage et les objets des ann\u00e9es \u201950 et \u201960, avec une grande offre de design scandinave. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1856"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "en": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "es": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "nl": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "fr": [
                    "N' importe quoi"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein bisschen Retro f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "A retro touch for your interior"
                ],
                "es": [
                    "Un toque retro en su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Een vleugje retro in je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Une touche r\u00e9tro dans votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:29:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Nimporte-quoi-1662847610605933/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/n-importe-quoi/4dea288745dd3993a8833a44",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/nimportequoi.gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/N%27importe-quoi-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent",
                        "en": "N' importe quoi Gent",
                        "es": "N' importe quoi Gent",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/N%27importe-quoi-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "en": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "es": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens",
                        "nl": "N' importe quoi Gent",
                        "fr": "N' importe quoi Gent CC Johan Martens"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:51:26+00:00",
            "field_random_sort": [
                -334
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1856",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/n-importe-quoi",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1028",
                    "Baeten, Stefan (N'Importe quoi)",
                    "383",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Burgstraat 11",
                "created": "2012-06-05T14:38:40+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 06 17"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719211 51.056474)"
                },
                "email": [
                    "info@nimportequoi.eu"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/35c303bf-b92f-46f3-80c7-8a458cdb6699",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "N' importe quoi"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/476",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/476",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Antiquit\u00e4tenladen, der sich auf M\u00f6bel, Beleuchtung und Objekte aus den 50er und 60er Jahren spezialisiert hat; mit einem riesigen Angebot an skandinavischem Design. ",
                    "en": "Antiques store specialising in furniture, lighting and objects from the Fifties/Sixties with a wide range of Scandinavian design.",
                    "es": "Tienda de antig\u00fcedades especializada en muebles, l\u00e1mparas y objetos de los a\u00f1os 50 y 60, con una gran selecci\u00f3n de dise\u00f1o escandinavo.",
                    "nl": "Antiekzaak gespecialiseerd in meubels, verlichting en objecten uit de jaren 50/60, met een groot aanbod aan Scandinavisch design.",
                    "fr": "Magasin d\u2019antiquit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9 dans les meubles, l\u2019\u00e9clairage et les objets des ann\u00e9es \u201950 et \u201960, avec une grande offre de design scandinave. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1856"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f13ce20c-9771-42de-ab22-a1eba24af95a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/18f8d014-9700-43e0-82b1-64f29f2e8bbd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "en": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "es": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "nl": [
                    "N' importe quoi"
                ],
                "fr": [
                    "N' importe quoi"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ein bisschen Retro f\u00fcr Ihre Inneneinrichtung"
                ],
                "en": [
                    "A retro touch for your interior"
                ],
                "es": [
                    "Un toque retro en su interior"
                ],
                "nl": [
                    "Een vleugje retro in je interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Une touche r\u00e9tro dans votre int\u00e9rieur"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T08:29:28+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Nimporte-quoi-1662847610605933/",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/n-importe-quoi/4dea288745dd3993a8833a44",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/nimportequoi.gent/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mokabon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mokabon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T10:04:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                403
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1569",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/mokabon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "828",
                    "MOKABON",
                    "268",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Donkersteeg 35",
                "created": "2012-11-23T15:42:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257195"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722631 51.054774)"
                },
                "email": [
                    "info@mokabon.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a04592a9-596b-4f51-a4b9-1658c1c36d07",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mokabon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/567",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/567",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesen Tagen gibt es immer mehr Kaffeebars. Das ist aber der Urkaffeeladen von Gent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mitten im Zentrum wird hier schon immer ausgezeichneter Kaffee serviert, immer mit der richtigen Portion frischer Sahne geschm\u00fcckt, den man \u00fcbrigens auch kaufen kann. Manchmal ist es schwierig, in diesem kleinen Gesch\u00e4ft einen Platz zu finden. Aber es ist auch ganz normal, um deswegen zusammenzur\u00fccken.\u00a0<br />\nAusgesprochen gem\u00fctlich.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Nowadays coffee bars are everywhere but this is first coffee bar in Ghent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is right in the city centre and has been serving excellent coffee since the very beginning, which can also be purchased and is always topped with a dollop of fresh whipped cream. Sometimes it\u2019s difficult to find a table in this small bar, but it has become custom to join other coffee lovers at their tables.\u00a0<br />\nCosiness at its best!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00daltimamente se abre una gran cantidad de locales especializados en caf\u00e9. Sin embargo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Situado justo en el centro, en este lugar se sirve desde siempre un caf\u00e9 excelente, que tambi\u00e9n puede comprarse para hacer en casa, con acompa\u00f1amientos como nata fresca. A veces es dif\u00edcil encontrar sitio en este peque\u00f1o local, pero se ha establecido la costumbre de sentarse a la mesa de otros clientes.\u00a0<br />\nBuen ambiente asegurado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dezer dagen verrijzen er tal van koffiebars, dit is echter d\u00e9 oerkoffiezaak van Gent. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pal in het centrum, wordt er hier al jaar en dag excellente koffie geserveerd, overigens ook te koop, altijd voorzien van de nodige verse slagroom. Het is soms moeilijk om plaats te vinden in deze kleine zaak, maar het is dan ook de gewoonte geworden om bij elkaar aan te schuiven.\u00a0</p>\n\n<p>Gezelligheid verzekerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De nos jours, les bars \u00e0 caf\u00e9 fourmillent. Voici cependant le bar \u00e0 caf\u00e9 par excellence de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En plein centre, on sert ici depuis toujours de l\u2019excellent caf\u00e9, par ailleurs aussi en vente, toujours surmont\u00e9 de la cr\u00e8me fra\u00eeche n\u00e9cessaire. S\u2019il est parfois difficile de trouver une place dans ce petit \u00e9tablissement, c\u2019est devenu une habitude de partager les tables.\u00a0\u00a0<br />\nConvivialit\u00e9 assur\u00e9e!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1569"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mokabon"
                ],
                "en": [
                    "Mokabon"
                ],
                "es": [
                    "Mokabon"
                ],
                "nl": [
                    "Mokabon"
                ],
                "fr": [
                    "Mokabon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die erste Kaffeebar in Gent!"
                ],
                "en": [
                    "Ghent's first coffee bar!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Primer caf\u00e9 de Gante!"
                ],
                "nl": [
                    "De eerste koffiebar van Gent!"
                ],
                "fr": [
                    "Le premier bar \u00e0 caf\u00e9 de Gand\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:53:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mokabon-12814334908/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mokabon/4b22ca4af964a5209f4d24e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2000812-Reviews-Mokabon_Cafe-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mokabon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mokabon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T10:04:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                403
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1569",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/mokabon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "828",
                    "MOKABON",
                    "268",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Donkersteeg 35",
                "created": "2012-11-23T15:42:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257195"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722631 51.054774)"
                },
                "email": [
                    "info@mokabon.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a04592a9-596b-4f51-a4b9-1658c1c36d07",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mokabon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/567",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/567",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesen Tagen gibt es immer mehr Kaffeebars. Das ist aber der Urkaffeeladen von Gent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mitten im Zentrum wird hier schon immer ausgezeichneter Kaffee serviert, immer mit der richtigen Portion frischer Sahne geschm\u00fcckt, den man \u00fcbrigens auch kaufen kann. Manchmal ist es schwierig, in diesem kleinen Gesch\u00e4ft einen Platz zu finden. Aber es ist auch ganz normal, um deswegen zusammenzur\u00fccken.\u00a0<br />\nAusgesprochen gem\u00fctlich.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Nowadays coffee bars are everywhere but this is first coffee bar in Ghent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is right in the city centre and has been serving excellent coffee since the very beginning, which can also be purchased and is always topped with a dollop of fresh whipped cream. Sometimes it\u2019s difficult to find a table in this small bar, but it has become custom to join other coffee lovers at their tables.\u00a0<br />\nCosiness at its best!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00daltimamente se abre una gran cantidad de locales especializados en caf\u00e9. Sin embargo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Situado justo en el centro, en este lugar se sirve desde siempre un caf\u00e9 excelente, que tambi\u00e9n puede comprarse para hacer en casa, con acompa\u00f1amientos como nata fresca. A veces es dif\u00edcil encontrar sitio en este peque\u00f1o local, pero se ha establecido la costumbre de sentarse a la mesa de otros clientes.\u00a0<br />\nBuen ambiente asegurado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dezer dagen verrijzen er tal van koffiebars, dit is echter d\u00e9 oerkoffiezaak van Gent. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pal in het centrum, wordt er hier al jaar en dag excellente koffie geserveerd, overigens ook te koop, altijd voorzien van de nodige verse slagroom. Het is soms moeilijk om plaats te vinden in deze kleine zaak, maar het is dan ook de gewoonte geworden om bij elkaar aan te schuiven.\u00a0</p>\n\n<p>Gezelligheid verzekerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De nos jours, les bars \u00e0 caf\u00e9 fourmillent. Voici cependant le bar \u00e0 caf\u00e9 par excellence de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En plein centre, on sert ici depuis toujours de l\u2019excellent caf\u00e9, par ailleurs aussi en vente, toujours surmont\u00e9 de la cr\u00e8me fra\u00eeche n\u00e9cessaire. S\u2019il est parfois difficile de trouver une place dans ce petit \u00e9tablissement, c\u2019est devenu une habitude de partager les tables.\u00a0\u00a0<br />\nConvivialit\u00e9 assur\u00e9e!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1569"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mokabon"
                ],
                "en": [
                    "Mokabon"
                ],
                "es": [
                    "Mokabon"
                ],
                "nl": [
                    "Mokabon"
                ],
                "fr": [
                    "Mokabon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die erste Kaffeebar in Gent!"
                ],
                "en": [
                    "Ghent's first coffee bar!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Primer caf\u00e9 de Gante!"
                ],
                "nl": [
                    "De eerste koffiebar van Gent!"
                ],
                "fr": [
                    "Le premier bar \u00e0 caf\u00e9 de Gand\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:53:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mokabon-12814334908/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mokabon/4b22ca4af964a5209f4d24e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2000812-Reviews-Mokabon_Cafe-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/905275ba-efe9-499e-b08e-439df44fe266",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mokabon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/mokabon.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon - Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mokabon-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mokabon-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mokabon - Gent",
                        "en": "Mokabon - Gent",
                        "es": "Mokabon - Gent",
                        "nl": "Mokabon Gent",
                        "fr": "Mokabon - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-12-19T10:04:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                403
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c15ea36f-234f-4945-b9d6-1689e39c5bb6",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1569",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/mokabon",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "828",
                    "MOKABON",
                    "268",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Donkersteeg 35",
                "created": "2012-11-23T15:42:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292257195"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722631 51.054774)"
                },
                "email": [
                    "info@mokabon.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a04592a9-596b-4f51-a4b9-1658c1c36d07",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mokabon"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/567",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/567",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesen Tagen gibt es immer mehr Kaffeebars. Das ist aber der Urkaffeeladen von Gent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Mitten im Zentrum wird hier schon immer ausgezeichneter Kaffee serviert, immer mit der richtigen Portion frischer Sahne geschm\u00fcckt, den man \u00fcbrigens auch kaufen kann. Manchmal ist es schwierig, in diesem kleinen Gesch\u00e4ft einen Platz zu finden. Aber es ist auch ganz normal, um deswegen zusammenzur\u00fccken.\u00a0<br />\nAusgesprochen gem\u00fctlich.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Nowadays coffee bars are everywhere but this is first coffee bar in Ghent.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>It is right in the city centre and has been serving excellent coffee since the very beginning, which can also be purchased and is always topped with a dollop of fresh whipped cream. Sometimes it\u2019s difficult to find a table in this small bar, but it has become custom to join other coffee lovers at their tables.\u00a0<br />\nCosiness at its best!</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00daltimamente se abre una gran cantidad de locales especializados en caf\u00e9. Sin embargo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Situado justo en el centro, en este lugar se sirve desde siempre un caf\u00e9 excelente, que tambi\u00e9n puede comprarse para hacer en casa, con acompa\u00f1amientos como nata fresca. A veces es dif\u00edcil encontrar sitio en este peque\u00f1o local, pero se ha establecido la costumbre de sentarse a la mesa de otros clientes.\u00a0<br />\nBuen ambiente asegurado.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dezer dagen verrijzen er tal van koffiebars, dit is echter d\u00e9 oerkoffiezaak van Gent. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Pal in het centrum, wordt er hier al jaar en dag excellente koffie geserveerd, overigens ook te koop, altijd voorzien van de nodige verse slagroom. Het is soms moeilijk om plaats te vinden in deze kleine zaak, maar het is dan ook de gewoonte geworden om bij elkaar aan te schuiven.\u00a0</p>\n\n<p>Gezelligheid verzekerd.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "De nos jours, les bars \u00e0 caf\u00e9 fourmillent. Voici cependant le bar \u00e0 caf\u00e9 par excellence de Gand.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>En plein centre, on sert ici depuis toujours de l\u2019excellent caf\u00e9, par ailleurs aussi en vente, toujours surmont\u00e9 de la cr\u00e8me fra\u00eeche n\u00e9cessaire. S\u2019il est parfois difficile de trouver une place dans ce petit \u00e9tablissement, c\u2019est devenu une habitude de partager les tables.\u00a0\u00a0<br />\nConvivialit\u00e9 assur\u00e9e!</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1569"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mokabon"
                ],
                "en": [
                    "Mokabon"
                ],
                "es": [
                    "Mokabon"
                ],
                "nl": [
                    "Mokabon"
                ],
                "fr": [
                    "Mokabon"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die erste Kaffeebar in Gent!"
                ],
                "en": [
                    "Ghent's first coffee bar!"
                ],
                "es": [
                    "\u00a1Primer caf\u00e9 de Gante!"
                ],
                "nl": [
                    "De eerste koffiebar van Gent!"
                ],
                "fr": [
                    "Le premier bar \u00e0 caf\u00e9 de Gand\u00a0!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:53:29+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Mokabon-12814334908/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mokabon/4b22ca4af964a5209f4d24e3",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2000812-Reviews-Mokabon_Cafe-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/misterioso.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/misterioso.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-15T10:56:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                729
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dd04c93e-92c6-4461-bab8-c826c2a77118",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1600",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/misterioso",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1068",
                    "MISTERIOSO",
                    "269",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krommewal 96",
                "created": "2012-11-23T14:38:22+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726349 51.059025)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bd593696-00b5-4312-b929-27eddfd7c948",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Misterioso"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/545",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/545",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Alternatives Jazzlokal mit einem der wenigen Golfbillarde in Gent, einer langen Theke und einer beliebten Terrasse an der Stra\u00dfenseite.",
                    "en": "Alternative caf\u00e9 where you can enjoy a chat and a spot of jazz. It features one of the few remaining bumper pool tables in Ghent. It has a very long bar and a popular terrace on the streetside.\r\n\r\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia alternativo dedicado al jazz con una de las pocas mesas de bumper pool que quedan en Gante, una larga barra y una popular terraza al borde de la calle.",
                    "nl": "Alternatief praat- en jazzcaf\u00e9 met \u00e9\u00e9n van de weinige resterende tapbiljarts in Gent, een lange toog en een populair terras langs de straatkant.",
                    "fr": "Caf\u00e9 alternatif o\u00f9 l\u2019on vient bavarder et \u00e9couter du jazz, avec l\u2019un des derniers billards \u00e0 bouchons de Gand, un long comptoir et une terrasse populaire c\u00f4t\u00e9 rue."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1600"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Misterioso"
                ],
                "en": [
                    "Misterioso"
                ],
                "es": [
                    "Misterioso"
                ],
                "nl": [
                    "Misterioso"
                ],
                "fr": [
                    "Misterioso"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Jazzcaf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Cosy jazz caf\u00e9 where you can enjoy a nice chat"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar para charlar y disfrutar del jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig praat- en jazzcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 alternatif pour bavarder et \u00e9couter du jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:52:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Misterioso-278093908500/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/misterioso.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/misterioso.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-15T10:56:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                729
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dd04c93e-92c6-4461-bab8-c826c2a77118",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1600",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/misterioso",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1068",
                    "MISTERIOSO",
                    "269",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krommewal 96",
                "created": "2012-11-23T14:38:22+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726349 51.059025)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bd593696-00b5-4312-b929-27eddfd7c948",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Misterioso"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/545",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/545",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Alternatives Jazzlokal mit einem der wenigen Golfbillarde in Gent, einer langen Theke und einer beliebten Terrasse an der Stra\u00dfenseite.",
                    "en": "Alternative caf\u00e9 where you can enjoy a chat and a spot of jazz. It features one of the few remaining bumper pool tables in Ghent. It has a very long bar and a popular terrace on the streetside.\r\n\r\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia alternativo dedicado al jazz con una de las pocas mesas de bumper pool que quedan en Gante, una larga barra y una popular terraza al borde de la calle.",
                    "nl": "Alternatief praat- en jazzcaf\u00e9 met \u00e9\u00e9n van de weinige resterende tapbiljarts in Gent, een lange toog en een populair terras langs de straatkant.",
                    "fr": "Caf\u00e9 alternatif o\u00f9 l\u2019on vient bavarder et \u00e9couter du jazz, avec l\u2019un des derniers billards \u00e0 bouchons de Gand, un long comptoir et une terrasse populaire c\u00f4t\u00e9 rue."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1600"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Misterioso"
                ],
                "en": [
                    "Misterioso"
                ],
                "es": [
                    "Misterioso"
                ],
                "nl": [
                    "Misterioso"
                ],
                "fr": [
                    "Misterioso"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Jazzcaf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Cosy jazz caf\u00e9 where you can enjoy a nice chat"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar para charlar y disfrutar del jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig praat- en jazzcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 alternatif pour bavarder et \u00e9couter du jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:52:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Misterioso-278093908500/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/misterioso.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/misterioso.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-15T10:56:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                729
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dd04c93e-92c6-4461-bab8-c826c2a77118",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1600",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/misterioso",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1068",
                    "MISTERIOSO",
                    "269",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krommewal 96",
                "created": "2012-11-23T14:38:22+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726349 51.059025)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bd593696-00b5-4312-b929-27eddfd7c948",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Misterioso"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/545",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/545",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Alternatives Jazzlokal mit einem der wenigen Golfbillarde in Gent, einer langen Theke und einer beliebten Terrasse an der Stra\u00dfenseite.",
                    "en": "Alternative caf\u00e9 where you can enjoy a chat and a spot of jazz. It features one of the few remaining bumper pool tables in Ghent. It has a very long bar and a popular terrace on the streetside.\r\n\r\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia alternativo dedicado al jazz con una de las pocas mesas de bumper pool que quedan en Gante, una larga barra y una popular terraza al borde de la calle.",
                    "nl": "Alternatief praat- en jazzcaf\u00e9 met \u00e9\u00e9n van de weinige resterende tapbiljarts in Gent, een lange toog en een populair terras langs de straatkant.",
                    "fr": "Caf\u00e9 alternatif o\u00f9 l\u2019on vient bavarder et \u00e9couter du jazz, avec l\u2019un des derniers billards \u00e0 bouchons de Gand, un long comptoir et une terrasse populaire c\u00f4t\u00e9 rue."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1600"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Misterioso"
                ],
                "en": [
                    "Misterioso"
                ],
                "es": [
                    "Misterioso"
                ],
                "nl": [
                    "Misterioso"
                ],
                "fr": [
                    "Misterioso"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Jazzcaf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Cosy jazz caf\u00e9 where you can enjoy a nice chat"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar para charlar y disfrutar del jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig praat- en jazzcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 alternatif pour bavarder et \u00e9couter du jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:52:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Misterioso-278093908500/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayenne-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayenne-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:48:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -603
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2080",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mayenne",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1043",
                    "Hanoulle, Geertrui (Mayenne)",
                    "336",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 28",
                "created": "2014-03-31T08:45:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488573700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725061 51.059283)"
                },
                "email": [
                    "mayenne.nelen@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/482a5df0-4a88-46a6-bfd4-9e817f3942ec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mayenne"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/856",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/856",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser Boutique verkauft Handtaschendesignerin Mayenne Nelen au\u00dfer ihrer eigenen Lederkollektion auch Objekte belgischer und niederl\u00e4ndischer Designer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zur eigenen Kollektion geh\u00f6ren unter anderem nachhaltige Handtaschen, Hosentr\u00e4ger, Geldbeutel und Schmuck in einer limitierten Auflage.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this little boutique handbag designer Mayenne Nelen sells not only her own leather collection but also items by Belgian and Dutch designers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Her own collection includes limited-edition sustainable handbags, suspenders, purses and jewellery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En esta boutique, la dise\u00f1adora de bolsos y marroquiner\u00eda Mayenne Nelen tambi\u00e9n ofrece art\u00edculos de dise\u00f1adores belgas y holandeses. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La colecci\u00f3n propia comprende, entre otros, bolsos de elaboraci\u00f3n sostenible, tirantes, carteras y joyas de edici\u00f3n limitada.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit boetiekje verkoopt handtassenontwerpster Mayenne Nelen naast haar eigen leercollectie ook objecten van Belgische en Nederlandse designers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigen collectie omvat onder meer duurzame handtassen, bretellen, portefeuilles en juwelen in een beperkte oplage.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette boutique, la cr\u00e9atrice de sacs \u00e0 main Mayenne Nelen vend non seulement sa propre collection en cuir mais aussi des pi\u00e8ces de designers belges et n\u00e9erlandais. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sa propre collection comprend des sacs \u00e0 main durables, des bretelles, portefeuilles et bijoux en \u00e9dition limit\u00e9e.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2080"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mayenne"
                ],
                "en": [
                    "Mayenne"
                ],
                "es": [
                    "Mayenne"
                ],
                "nl": [
                    "Mayenne"
                ],
                "fr": [
                    "Mayenne"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leder-Accessoires in belgischem Design"
                ],
                "en": [
                    "Leather accessories designed in Belgium"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios de cuero de dise\u00f1o belga"
                ],
                "nl": [
                    "Lederen accessoires van Belgisch ontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires en cuir de fabrication belge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T10:46:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/mayenne.nelen/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mayenne/54cba223498ea68d8051e856",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/mayenne.nelen/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d10154137-Reviews-Mayenne_Nelen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayenne-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayenne-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:48:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -603
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2080",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mayenne",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1043",
                    "Hanoulle, Geertrui (Mayenne)",
                    "336",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 28",
                "created": "2014-03-31T08:45:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488573700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725061 51.059283)"
                },
                "email": [
                    "mayenne.nelen@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/482a5df0-4a88-46a6-bfd4-9e817f3942ec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mayenne"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/856",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/856",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser Boutique verkauft Handtaschendesignerin Mayenne Nelen au\u00dfer ihrer eigenen Lederkollektion auch Objekte belgischer und niederl\u00e4ndischer Designer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zur eigenen Kollektion geh\u00f6ren unter anderem nachhaltige Handtaschen, Hosentr\u00e4ger, Geldbeutel und Schmuck in einer limitierten Auflage.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this little boutique handbag designer Mayenne Nelen sells not only her own leather collection but also items by Belgian and Dutch designers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Her own collection includes limited-edition sustainable handbags, suspenders, purses and jewellery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En esta boutique, la dise\u00f1adora de bolsos y marroquiner\u00eda Mayenne Nelen tambi\u00e9n ofrece art\u00edculos de dise\u00f1adores belgas y holandeses. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La colecci\u00f3n propia comprende, entre otros, bolsos de elaboraci\u00f3n sostenible, tirantes, carteras y joyas de edici\u00f3n limitada.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit boetiekje verkoopt handtassenontwerpster Mayenne Nelen naast haar eigen leercollectie ook objecten van Belgische en Nederlandse designers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigen collectie omvat onder meer duurzame handtassen, bretellen, portefeuilles en juwelen in een beperkte oplage.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette boutique, la cr\u00e9atrice de sacs \u00e0 main Mayenne Nelen vend non seulement sa propre collection en cuir mais aussi des pi\u00e8ces de designers belges et n\u00e9erlandais. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sa propre collection comprend des sacs \u00e0 main durables, des bretelles, portefeuilles et bijoux en \u00e9dition limit\u00e9e.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2080"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mayenne"
                ],
                "en": [
                    "Mayenne"
                ],
                "es": [
                    "Mayenne"
                ],
                "nl": [
                    "Mayenne"
                ],
                "fr": [
                    "Mayenne"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leder-Accessoires in belgischem Design"
                ],
                "en": [
                    "Leather accessories designed in Belgium"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios de cuero de dise\u00f1o belga"
                ],
                "nl": [
                    "Lederen accessoires van Belgisch ontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires en cuir de fabrication belge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T10:46:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/mayenne.nelen/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mayenne/54cba223498ea68d8051e856",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/mayenne.nelen/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d10154137-Reviews-Mayenne_Nelen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df8e8749-6ae4-4589-a533-761a50a3e385",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0754f733-2d37-4fe4-8364-0e99b82739ab"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-7.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Mayenne-7.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayenne-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Mayenne-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Mayenne Gent",
                        "en": "Mayenne Gent",
                        "es": "Mayenne Gent",
                        "nl": "Mayenne Gent",
                        "fr": "Mayenne Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-06-08T13:48:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -603
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2f1a0622-b149-4d83-8d9b-cc4005fa34fa",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2080",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/mayenne",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1043",
                    "Hanoulle, Geertrui (Mayenne)",
                    "336",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sluizeken 28",
                "created": "2014-03-31T08:45:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32488573700"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725061 51.059283)"
                },
                "email": [
                    "mayenne.nelen@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/482a5df0-4a88-46a6-bfd4-9e817f3942ec",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Mayenne"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/856",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/856",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser Boutique verkauft Handtaschendesignerin Mayenne Nelen au\u00dfer ihrer eigenen Lederkollektion auch Objekte belgischer und niederl\u00e4ndischer Designer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Zur eigenen Kollektion geh\u00f6ren unter anderem nachhaltige Handtaschen, Hosentr\u00e4ger, Geldbeutel und Schmuck in einer limitierten Auflage.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In this little boutique handbag designer Mayenne Nelen sells not only her own leather collection but also items by Belgian and Dutch designers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Her own collection includes limited-edition sustainable handbags, suspenders, purses and jewellery.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En esta boutique, la dise\u00f1adora de bolsos y marroquiner\u00eda Mayenne Nelen tambi\u00e9n ofrece art\u00edculos de dise\u00f1adores belgas y holandeses. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La colecci\u00f3n propia comprende, entre otros, bolsos de elaboraci\u00f3n sostenible, tirantes, carteras y joyas de edici\u00f3n limitada.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In dit boetiekje verkoopt handtassenontwerpster Mayenne Nelen naast haar eigen leercollectie ook objecten van Belgische en Nederlandse designers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De eigen collectie omvat onder meer duurzame handtassen, bretellen, portefeuilles en juwelen in een beperkte oplage.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans cette boutique, la cr\u00e9atrice de sacs \u00e0 main Mayenne Nelen vend non seulement sa propre collection en cuir mais aussi des pi\u00e8ces de designers belges et n\u00e9erlandais. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sa propre collection comprend des sacs \u00e0 main durables, des bretelles, portefeuilles et bijoux en \u00e9dition limit\u00e9e.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2080"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8a33897c-a29b-4e6d-a98f-0036899864f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Mayenne"
                ],
                "en": [
                    "Mayenne"
                ],
                "es": [
                    "Mayenne"
                ],
                "nl": [
                    "Mayenne"
                ],
                "fr": [
                    "Mayenne"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Leder-Accessoires in belgischem Design"
                ],
                "en": [
                    "Leather accessories designed in Belgium"
                ],
                "es": [
                    "Accesorios de cuero de dise\u00f1o belga"
                ],
                "nl": [
                    "Lederen accessoires van Belgisch ontwerp"
                ],
                "fr": [
                    "Accessoires en cuir de fabrication belge"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-04T10:46:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/mayenne.nelen/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/mayenne/54cba223498ea68d8051e856",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/mayenne.nelen/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d10154137-Reviews-Mayenne_Nelen-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004880.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004880.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T15:20:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1581",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/minor-swing",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "952",
                    "MINOR SWING",
                    "270",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ottogracht 56",
                "created": "2013-01-24T15:19:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32494906483"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726947 51.059029)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/32808e88-7ac0-4287-8fcf-a9b5c09d85fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Minor Swing"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/583",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/583",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines aber besonderes Jazzlokal mit Weinen und Whiskys der gehobenen Klasse und kleiner, aber beliebter Terrasse.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lokal mit Klavier und regelm\u00e4\u00dfigen Jazz-Auftritten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small but cosy brown jazz bar serving good wines and whiskies with a small but very popular terrace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Features a piano. Regular jazz performances.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o pero buen caf\u00e9 jazz con raigambre, buenos vinos y whiskies y una terraza muy reducida pero popular.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 con piano y conciertos de jazz con regularidad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klein maar fijn bruin jazzcaf\u00e9 met de betere wijnen en whisky's en een zeer klein maar populair terras. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 met piano en regelmatig jazz-optredens.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petit mais sympathique caf\u00e9 brun typique de jazz proposant les meilleurs vins et whiskys et une terrasse tr\u00e8s petite mais convoit\u00e9e.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 avec piano et r\u00e9guliers petits concerts de jazz.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1581"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "en": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "es": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "nl": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "fr": [
                    "Minor Swing"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleines und beliebtes Jazzlokal"
                ],
                "en": [
                    "Small but lively jazz gem"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o bar de jazz pero muy animado"
                ],
                "nl": [
                    "Klein maar levendig jazzoord"
                ],
                "fr": [
                    "Petit, mais sympathique caf\u00e9 brun de jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-18T15:40:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/minorswinggent/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8498554-Reviews-Minor_Swing-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=23",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=25",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=24",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}