{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Van Gent - Gent",
                        "en": "Jan Van Gent - Gent",
                        "es": "Jan Van Gent - Gent",
                        "nl": "Jan Van Gent - Gent",
                        "fr": "Jan Van Gent - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Van Gent - Gent",
                        "en": "Jan Van Gent - Gent",
                        "es": "Jan Van Gent - Gent",
                        "nl": "Jan Van Gent - Gent",
                        "fr": "Jan Van Gent - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T11:09:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -578
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1584",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jan-van-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "961",
                    "Jansen, Tim (Jan Van Gent)",
                    "334",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 1",
                "created": "2013-01-25T11:08:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 256 02 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716966 51.049916)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e981b4fc-59be-4fc9-8858-444376e9c330",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan van Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/586",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/586",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese gem\u00fctliche Kneipe mit Poolbillard und beliebter Sommerterrasse ist f\u00fcr seine au\u00dfergew\u00f6hnlichen Veranstaltungen bekannt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gartenterrasse bietet 50 bis 60 Personen Platz.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cosy \u201cbrown caf\u00e9\u201d with a pool table renowned for its bizarre events. The ideal place for a chat or a fun night out.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garden terrace which seats 50-60 people.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acogedor caf\u00e9-tertulia tradicional con una atm\u00f3sfera propia; dispone de billar y de una popular terraza veraniega y es conocido por las peculiares actividades que organiza. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Terraza ajardinada para 50-60 personas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gezellig bruin praat- en ambiancecaf\u00e9 met pooltafel en populair zomerterras, berucht om zijn bizarre evenementen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tuinterras voor 50-60 personen</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance brun typique avec table de billard et terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e en \u00e9t\u00e9, r\u00e9put\u00e9 pour ses \u00e9v\u00e9nements singuliers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jardin terrasse pour 50-60 personnes</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1584"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                [
                    279
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "en": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "es": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Jan van Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwillige Viertelkneipe mit Sommerterrasse"
                ],
                "en": [
                    "Quirky local pub with a popular summer terrace"
                ],
                "es": [
                    "Ingenioso bar popular con una bonita terraza"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnig buurtcaf\u00e9 met populair zomerterras"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 de quartier fr\u00e9quent\u00e9 avec terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:07:16+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Van Gent - Gent",
                        "en": "Jan Van Gent - Gent",
                        "es": "Jan Van Gent - Gent",
                        "nl": "Jan Van Gent - Gent",
                        "fr": "Jan Van Gent - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Van Gent - Gent",
                        "en": "Jan Van Gent - Gent",
                        "es": "Jan Van Gent - Gent",
                        "nl": "Jan Van Gent - Gent",
                        "fr": "Jan Van Gent - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T11:09:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -578
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1584",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jan-van-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "961",
                    "Jansen, Tim (Jan Van Gent)",
                    "334",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 1",
                "created": "2013-01-25T11:08:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 256 02 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716966 51.049916)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e981b4fc-59be-4fc9-8858-444376e9c330",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan van Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/586",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/586",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese gem\u00fctliche Kneipe mit Poolbillard und beliebter Sommerterrasse ist f\u00fcr seine au\u00dfergew\u00f6hnlichen Veranstaltungen bekannt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gartenterrasse bietet 50 bis 60 Personen Platz.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cosy \u201cbrown caf\u00e9\u201d with a pool table renowned for its bizarre events. The ideal place for a chat or a fun night out.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garden terrace which seats 50-60 people.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acogedor caf\u00e9-tertulia tradicional con una atm\u00f3sfera propia; dispone de billar y de una popular terraza veraniega y es conocido por las peculiares actividades que organiza. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Terraza ajardinada para 50-60 personas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gezellig bruin praat- en ambiancecaf\u00e9 met pooltafel en populair zomerterras, berucht om zijn bizarre evenementen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tuinterras voor 50-60 personen</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance brun typique avec table de billard et terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e en \u00e9t\u00e9, r\u00e9put\u00e9 pour ses \u00e9v\u00e9nements singuliers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jardin terrasse pour 50-60 personnes</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1584"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                [
                    279
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "en": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "es": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Jan van Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwillige Viertelkneipe mit Sommerterrasse"
                ],
                "en": [
                    "Quirky local pub with a popular summer terrace"
                ],
                "es": [
                    "Ingenioso bar popular con una bonita terraza"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnig buurtcaf\u00e9 met populair zomerterras"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 de quartier fr\u00e9quent\u00e9 avec terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:07:16+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel-mensen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel-mensen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terrasstoel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terrasstoel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T14:01:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1698",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jan-borluut",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "930",
                    "BORLUUT (Jan Borluut)",
                    "329",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 7-8",
                "created": "2013-07-02T13:58:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292254541"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722345 51.0547)"
                },
                "email": [
                    "janborluut@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/086b3c22-c737-4038-bd4f-85b61cbc9c2e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Borluut"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/788",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/788",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Restaurant am Korenmarkt, mitten in Gent. Es befindet sich in einem Herrenhaus aus dem 12. Jahrhundert und ist sogar ein paar Jahre \u00e4lter als die bekannte Grafenburg. ",
                    "en": "Restaurant at Korenmarkt, in the heart of Ghent, housed in a 12th-century town house. The building is only a few years older than the Castle of the Counts.",
                    "es": "Restaurante situado en la Korenmarkt, en el coraz\u00f3n de Gante. Est\u00e1 instalado en una casa se\u00f1orial del siglo XII, un par de a\u00f1os m\u00e1s antigua que el conocido Castillo de los Condes de Flandes.",
                    "nl": "Restaurant gelegen aan de Korenmarkt, in het hartje van Gent. Het is gevestigd in een 12de-eeuws herenhuis, slechts enkele jaren ouder dan het bekende Gravensteen.",
                    "fr": "Restaurant situ\u00e9 sur le Korenmarkt, au c\u0153ur de Gand, dans une maison de ma\u00eetre du 12e si\u00e8cle, \u00e0 peine quelques ann\u00e9es plus ancienne que le c\u00e9l\u00e8bre Ch\u00e2teau des Comtes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1698"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>45 plazas Men\u00fa 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>menu \u20ac18</p>\r\n",
                    "fr": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "en": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "es": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Borluut"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brasserie in Herrenhaus aus 12. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie in a 12th-century townhouse"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie en una casa se\u00f1orial que data del s. XII"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie in een 12de eeuws herenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie dans une maison de ma\u00eetre du XIIe\u00a0si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:07:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1179191-Reviews-JAN_BORLUUT-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel-mensen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel-mensen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terrasstoel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terrasstoel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T14:01:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1698",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jan-borluut",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "930",
                    "BORLUUT (Jan Borluut)",
                    "329",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 7-8",
                "created": "2013-07-02T13:58:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292254541"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722345 51.0547)"
                },
                "email": [
                    "janborluut@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/086b3c22-c737-4038-bd4f-85b61cbc9c2e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Borluut"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/788",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/788",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Restaurant am Korenmarkt, mitten in Gent. Es befindet sich in einem Herrenhaus aus dem 12. Jahrhundert und ist sogar ein paar Jahre \u00e4lter als die bekannte Grafenburg. ",
                    "en": "Restaurant at Korenmarkt, in the heart of Ghent, housed in a 12th-century town house. The building is only a few years older than the Castle of the Counts.",
                    "es": "Restaurante situado en la Korenmarkt, en el coraz\u00f3n de Gante. Est\u00e1 instalado en una casa se\u00f1orial del siglo XII, un par de a\u00f1os m\u00e1s antigua que el conocido Castillo de los Condes de Flandes.",
                    "nl": "Restaurant gelegen aan de Korenmarkt, in het hartje van Gent. Het is gevestigd in een 12de-eeuws herenhuis, slechts enkele jaren ouder dan het bekende Gravensteen.",
                    "fr": "Restaurant situ\u00e9 sur le Korenmarkt, au c\u0153ur de Gand, dans une maison de ma\u00eetre du 12e si\u00e8cle, \u00e0 peine quelques ann\u00e9es plus ancienne que le c\u00e9l\u00e8bre Ch\u00e2teau des Comtes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1698"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>45 plazas Men\u00fa 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>menu \u20ac18</p>\r\n",
                    "fr": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "en": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "es": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Borluut"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brasserie in Herrenhaus aus 12. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie in a 12th-century townhouse"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie en una casa se\u00f1orial que data del s. XII"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie in een 12de eeuws herenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie dans une maison de ma\u00eetre du XIIe\u00a0si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:07:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1179191-Reviews-JAN_BORLUUT-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel-mensen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel-mensen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terrasstoel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terrasstoel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T14:01:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1698",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jan-borluut",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "930",
                    "BORLUUT (Jan Borluut)",
                    "329",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 7-8",
                "created": "2013-07-02T13:58:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292254541"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722345 51.0547)"
                },
                "email": [
                    "janborluut@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/086b3c22-c737-4038-bd4f-85b61cbc9c2e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Borluut"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/788",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/788",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Restaurant am Korenmarkt, mitten in Gent. Es befindet sich in einem Herrenhaus aus dem 12. Jahrhundert und ist sogar ein paar Jahre \u00e4lter als die bekannte Grafenburg. ",
                    "en": "Restaurant at Korenmarkt, in the heart of Ghent, housed in a 12th-century town house. The building is only a few years older than the Castle of the Counts.",
                    "es": "Restaurante situado en la Korenmarkt, en el coraz\u00f3n de Gante. Est\u00e1 instalado en una casa se\u00f1orial del siglo XII, un par de a\u00f1os m\u00e1s antigua que el conocido Castillo de los Condes de Flandes.",
                    "nl": "Restaurant gelegen aan de Korenmarkt, in het hartje van Gent. Het is gevestigd in een 12de-eeuws herenhuis, slechts enkele jaren ouder dan het bekende Gravensteen.",
                    "fr": "Restaurant situ\u00e9 sur le Korenmarkt, au c\u0153ur de Gand, dans une maison de ma\u00eetre du 12e si\u00e8cle, \u00e0 peine quelques ann\u00e9es plus ancienne que le c\u00e9l\u00e8bre Ch\u00e2teau des Comtes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1698"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>45 plazas Men\u00fa 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>menu \u20ac18</p>\r\n",
                    "fr": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "en": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "es": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Borluut"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brasserie in Herrenhaus aus 12. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie in a 12th-century townhouse"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie en una casa se\u00f1orial que data del s. XII"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie in een 12de eeuws herenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie dans une maison de ma\u00eetre du XIIe\u00a0si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:07:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1179191-Reviews-JAN_BORLUUT-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel-mensen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel-mensen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terrasstoel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terrasstoel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T14:01:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1698",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jan-borluut",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "930",
                    "BORLUUT (Jan Borluut)",
                    "329",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 7-8",
                "created": "2013-07-02T13:58:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292254541"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722345 51.0547)"
                },
                "email": [
                    "janborluut@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/086b3c22-c737-4038-bd4f-85b61cbc9c2e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Borluut"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/788",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/788",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Restaurant am Korenmarkt, mitten in Gent. Es befindet sich in einem Herrenhaus aus dem 12. Jahrhundert und ist sogar ein paar Jahre \u00e4lter als die bekannte Grafenburg. ",
                    "en": "Restaurant at Korenmarkt, in the heart of Ghent, housed in a 12th-century town house. The building is only a few years older than the Castle of the Counts.",
                    "es": "Restaurante situado en la Korenmarkt, en el coraz\u00f3n de Gante. Est\u00e1 instalado en una casa se\u00f1orial del siglo XII, un par de a\u00f1os m\u00e1s antigua que el conocido Castillo de los Condes de Flandes.",
                    "nl": "Restaurant gelegen aan de Korenmarkt, in het hartje van Gent. Het is gevestigd in een 12de-eeuws herenhuis, slechts enkele jaren ouder dan het bekende Gravensteen.",
                    "fr": "Restaurant situ\u00e9 sur le Korenmarkt, au c\u0153ur de Gand, dans une maison de ma\u00eetre du 12e si\u00e8cle, \u00e0 peine quelques ann\u00e9es plus ancienne que le c\u00e9l\u00e8bre Ch\u00e2teau des Comtes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1698"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>45 plazas Men\u00fa 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>menu \u20ac18</p>\r\n",
                    "fr": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "en": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "es": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Borluut"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brasserie in Herrenhaus aus 12. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie in a 12th-century townhouse"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie en una casa se\u00f1orial que data del s. XII"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie in een 12de eeuws herenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie dans une maison de ma\u00eetre du XIIe\u00a0si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:07:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1179191-Reviews-JAN_BORLUUT-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-08T13:35:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                354
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ba396d25-26e9-4c8d-baba-1e01f09f50b9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2159",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-falligan",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 172",
                "created": "2018-02-26T09:13:18+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7240403711548 51.050474469384)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/41034644-1f7e-4a40-ba19-de434d7ac897",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Falligan"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2455",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2455",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Herrenhaus gilt als Paradebeispiel f\u00fcr den Genter Rokoko. Die Fassade hat keine geraden Linien, sondern zeigt geschwungene ungleiche Elemente. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der franz\u00f6sische Adelige Falligan lie\u00df dieses Haus Mitte des 18. Jahrhunderts errichten. Er wollte sein Haus unbedingt am Kouter bauen, weil das damals der nobelste Platz der Stadt war. Auch jetzt beherbergt das Geb\u00e4ude noch immer den Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This town house is the prime example of rococo in Ghent. Instead of straight lines, the fa\u00e7ade features curly, uneven elements. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Falligan, a French aristocrat, had this house built in the mid-18th century. He insisted his house be built at Kouter, because that was the city\u2019s most prestigious square. Today the building still houses the Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta casa se\u00f1orial es el ejemplo por antonomasia del rococ\u00f3 gant\u00e9s. En la fachada no encontramos trazos planos, sino elementos sinuosos y desiguales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El noble franc\u00e9s Falligan mand\u00f3 edificar esta casa a mediados del siglo XVIII. Quer\u00eda irrenunciablemente tener su vivienda en el Kouter, ya que esta era la plaza m\u00e1s prestigiosa de la ciudad. A d\u00eda de hoy, el edificio sigue siendo la sede del Club des Nobles Falligan.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit herenhuis is h\u00e9t voorbeeld van de Gentse rococo. In de gevel vinden we geen rechte lijnen maar krullende, ongelijke elementen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Franse edelman Falligan liet dit huis optrekken in het midden van de 18de eeuw. Hij wilde zijn huis absoluut aan de Kouter bouwen, omdat dit het meest prestigieuze plein van de stad was. Nu huist in het pand nog altijd de Club des Nobles Falligan.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette maison de ma\u00eetre est l\u2019exemple par excellence du rococo gantois. Pas une seule ligne droite sur la fa\u00e7ade, rien que des ondulations et des \u00e9l\u00e9ments h\u00e9t\u00e9roclites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le noble fran\u00e7ais Falligan a fait construire cette maison au milieu du 18e si\u00e8cle. Il tenait \u00e0 tout prix \u00e0 ce que sa maison soit \u00e9rig\u00e9e sur le Kouter, qui \u00e9tait la place la plus prestigieuse de la ville. Aujourd\u2019hui, l\u2019immeuble abrite toujours le Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2159"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Falligan"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Gr\u00f6\u00dfe am Kouter"
                ],
                "en": [
                    "Former grandeur on the Kouter"
                ],
                "es": [
                    "Antigua grandeza en el Kouter"
                ],
                "nl": [
                    "Oude Grandeur aan de Kouter"
                ],
                "fr": [
                    "Grandeur d'antan sur le Kouter"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-02T10:04:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-08T13:35:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                354
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ba396d25-26e9-4c8d-baba-1e01f09f50b9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2159",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-falligan",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 172",
                "created": "2018-02-26T09:13:18+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7240403711548 51.050474469384)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/41034644-1f7e-4a40-ba19-de434d7ac897",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Falligan"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2455",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2455",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Herrenhaus gilt als Paradebeispiel f\u00fcr den Genter Rokoko. Die Fassade hat keine geraden Linien, sondern zeigt geschwungene ungleiche Elemente. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der franz\u00f6sische Adelige Falligan lie\u00df dieses Haus Mitte des 18. Jahrhunderts errichten. Er wollte sein Haus unbedingt am Kouter bauen, weil das damals der nobelste Platz der Stadt war. Auch jetzt beherbergt das Geb\u00e4ude noch immer den Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This town house is the prime example of rococo in Ghent. Instead of straight lines, the fa\u00e7ade features curly, uneven elements. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Falligan, a French aristocrat, had this house built in the mid-18th century. He insisted his house be built at Kouter, because that was the city\u2019s most prestigious square. Today the building still houses the Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta casa se\u00f1orial es el ejemplo por antonomasia del rococ\u00f3 gant\u00e9s. En la fachada no encontramos trazos planos, sino elementos sinuosos y desiguales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El noble franc\u00e9s Falligan mand\u00f3 edificar esta casa a mediados del siglo XVIII. Quer\u00eda irrenunciablemente tener su vivienda en el Kouter, ya que esta era la plaza m\u00e1s prestigiosa de la ciudad. A d\u00eda de hoy, el edificio sigue siendo la sede del Club des Nobles Falligan.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit herenhuis is h\u00e9t voorbeeld van de Gentse rococo. In de gevel vinden we geen rechte lijnen maar krullende, ongelijke elementen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Franse edelman Falligan liet dit huis optrekken in het midden van de 18de eeuw. Hij wilde zijn huis absoluut aan de Kouter bouwen, omdat dit het meest prestigieuze plein van de stad was. Nu huist in het pand nog altijd de Club des Nobles Falligan.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette maison de ma\u00eetre est l\u2019exemple par excellence du rococo gantois. Pas une seule ligne droite sur la fa\u00e7ade, rien que des ondulations et des \u00e9l\u00e9ments h\u00e9t\u00e9roclites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le noble fran\u00e7ais Falligan a fait construire cette maison au milieu du 18e si\u00e8cle. Il tenait \u00e0 tout prix \u00e0 ce que sa maison soit \u00e9rig\u00e9e sur le Kouter, qui \u00e9tait la place la plus prestigieuse de la ville. Aujourd\u2019hui, l\u2019immeuble abrite toujours le Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2159"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Falligan"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Gr\u00f6\u00dfe am Kouter"
                ],
                "en": [
                    "Former grandeur on the Kouter"
                ],
                "es": [
                    "Antigua grandeza en el Kouter"
                ],
                "nl": [
                    "Oude Grandeur aan de Kouter"
                ],
                "fr": [
                    "Grandeur d'antan sur le Kouter"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-02T10:04:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-08T13:35:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                354
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ba396d25-26e9-4c8d-baba-1e01f09f50b9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2159",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-falligan",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 172",
                "created": "2018-02-26T09:13:18+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7240403711548 51.050474469384)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/41034644-1f7e-4a40-ba19-de434d7ac897",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Falligan"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2455",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2455",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Herrenhaus gilt als Paradebeispiel f\u00fcr den Genter Rokoko. Die Fassade hat keine geraden Linien, sondern zeigt geschwungene ungleiche Elemente. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der franz\u00f6sische Adelige Falligan lie\u00df dieses Haus Mitte des 18. Jahrhunderts errichten. Er wollte sein Haus unbedingt am Kouter bauen, weil das damals der nobelste Platz der Stadt war. Auch jetzt beherbergt das Geb\u00e4ude noch immer den Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This town house is the prime example of rococo in Ghent. Instead of straight lines, the fa\u00e7ade features curly, uneven elements. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Falligan, a French aristocrat, had this house built in the mid-18th century. He insisted his house be built at Kouter, because that was the city\u2019s most prestigious square. Today the building still houses the Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta casa se\u00f1orial es el ejemplo por antonomasia del rococ\u00f3 gant\u00e9s. En la fachada no encontramos trazos planos, sino elementos sinuosos y desiguales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El noble franc\u00e9s Falligan mand\u00f3 edificar esta casa a mediados del siglo XVIII. Quer\u00eda irrenunciablemente tener su vivienda en el Kouter, ya que esta era la plaza m\u00e1s prestigiosa de la ciudad. A d\u00eda de hoy, el edificio sigue siendo la sede del Club des Nobles Falligan.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit herenhuis is h\u00e9t voorbeeld van de Gentse rococo. In de gevel vinden we geen rechte lijnen maar krullende, ongelijke elementen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Franse edelman Falligan liet dit huis optrekken in het midden van de 18de eeuw. Hij wilde zijn huis absoluut aan de Kouter bouwen, omdat dit het meest prestigieuze plein van de stad was. Nu huist in het pand nog altijd de Club des Nobles Falligan.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette maison de ma\u00eetre est l\u2019exemple par excellence du rococo gantois. Pas une seule ligne droite sur la fa\u00e7ade, rien que des ondulations et des \u00e9l\u00e9ments h\u00e9t\u00e9roclites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le noble fran\u00e7ais Falligan a fait construire cette maison au milieu du 18e si\u00e8cle. Il tenait \u00e0 tout prix \u00e0 ce que sa maison soit \u00e9rig\u00e9e sur le Kouter, qui \u00e9tait la place la plus prestigieuse de la ville. Aujourd\u2019hui, l\u2019immeuble abrite toujours le Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2159"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Falligan"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Gr\u00f6\u00dfe am Kouter"
                ],
                "en": [
                    "Former grandeur on the Kouter"
                ],
                "es": [
                    "Antigua grandeza en el Kouter"
                ],
                "nl": [
                    "Oude Grandeur aan de Kouter"
                ],
                "fr": [
                    "Grandeur d'antan sur le Kouter"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-02T10:04:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/falligan_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hotel Falligan Gent",
                        "en": "Hotel Falligan Gent",
                        "es": "Hotel Falligan Gent",
                        "nl": "Hotel Falligan Gent",
                        "fr": "Hotel Falligan Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-08T13:35:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                354
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ba396d25-26e9-4c8d-baba-1e01f09f50b9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2159",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hotel-falligan",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 172",
                "created": "2018-02-26T09:13:18+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7240403711548 51.050474469384)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/41034644-1f7e-4a40-ba19-de434d7ac897",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hotel Falligan"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2455",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2455",
                "modified": "2018-02-28T09:30:21+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Herrenhaus gilt als Paradebeispiel f\u00fcr den Genter Rokoko. Die Fassade hat keine geraden Linien, sondern zeigt geschwungene ungleiche Elemente. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der franz\u00f6sische Adelige Falligan lie\u00df dieses Haus Mitte des 18. Jahrhunderts errichten. Er wollte sein Haus unbedingt am Kouter bauen, weil das damals der nobelste Platz der Stadt war. Auch jetzt beherbergt das Geb\u00e4ude noch immer den Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This town house is the prime example of rococo in Ghent. Instead of straight lines, the fa\u00e7ade features curly, uneven elements. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Falligan, a French aristocrat, had this house built in the mid-18th century. He insisted his house be built at Kouter, because that was the city\u2019s most prestigious square. Today the building still houses the Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Esta casa se\u00f1orial es el ejemplo por antonomasia del rococ\u00f3 gant\u00e9s. En la fachada no encontramos trazos planos, sino elementos sinuosos y desiguales. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El noble franc\u00e9s Falligan mand\u00f3 edificar esta casa a mediados del siglo XVIII. Quer\u00eda irrenunciablemente tener su vivienda en el Kouter, ya que esta era la plaza m\u00e1s prestigiosa de la ciudad. A d\u00eda de hoy, el edificio sigue siendo la sede del Club des Nobles Falligan.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit herenhuis is h\u00e9t voorbeeld van de Gentse rococo. In de gevel vinden we geen rechte lijnen maar krullende, ongelijke elementen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De Franse edelman Falligan liet dit huis optrekken in het midden van de 18de eeuw. Hij wilde zijn huis absoluut aan de Kouter bouwen, omdat dit het meest prestigieuze plein van de stad was. Nu huist in het pand nog altijd de Club des Nobles Falligan.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cette maison de ma\u00eetre est l\u2019exemple par excellence du rococo gantois. Pas une seule ligne droite sur la fa\u00e7ade, rien que des ondulations et des \u00e9l\u00e9ments h\u00e9t\u00e9roclites. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le noble fran\u00e7ais Falligan a fait construire cette maison au milieu du 18e si\u00e8cle. Il tenait \u00e0 tout prix \u00e0 ce que sa maison soit \u00e9rig\u00e9e sur le Kouter, qui \u00e9tait la place la plus prestigieuse de la ville. Aujourd\u2019hui, l\u2019immeuble abrite toujours le Club des Nobles Falligan.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2159"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "en": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "es": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "nl": [
                    "Hotel Falligan"
                ],
                "fr": [
                    "Hotel Falligan"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Gr\u00f6\u00dfe am Kouter"
                ],
                "en": [
                    "Former grandeur on the Kouter"
                ],
                "es": [
                    "Antigua grandeza en el Kouter"
                ],
                "nl": [
                    "Oude Grandeur aan de Kouter"
                ],
                "fr": [
                    "Grandeur d'antan sur le Kouter"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-02T10:04:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004282.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004282.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004048.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004048.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall: delicious!",
                        "es": "La Lonja de la Carne: para gourmets",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "La Grande Boucherie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-16T12:44:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                965
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1702",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/great-butchers-hall-delicious",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "629",
                    "Groot Vleeshuis - centrum voor Oost-Vlaamse streekproducten",
                    "258",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 7",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232324"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721838 51.055988)"
                },
                "email": [
                    "info@grootvleeshuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/02f343f4-1aab-41b1-bdd1-8b2c263c992a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Groot Vleeshuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/21",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/21",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ostflandern ist mit einer Vielzahl von heimischen kulinarischen Produkten gesegnet. Sie alle aufzuz\u00e4hlen, w\u00fcrde zu viel Zeit kosten. Aber hier eine kleine Auswahl. Da w\u00e4re zum Beispiel der f\u00fcr Gent so typische Ganda-Schinken. Oder der k\u00f6stliche Tierenteyn-Senf. Oder die umwerfenden Bierk\u00e4se. Eine schier endlose Polonaise ostfl\u00e4mischer Regionalbiere. Der k\u00f6stliche Korn O\u2019de Flander. Sie sind eher Naschkatze oder Naschkater? Ja, dann k\u00f6nnen wir Ihnen die unwiderstehlichen Schneeb\u00e4lle und Cuberdons anbieten!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die ganze ostfl\u00e4mische K\u00fcche unter einem Dach</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ostflandern hat Ihnen \u00fcber <strong>175</strong> <strong>traditionelle Regionalprodukte </strong>zu bieten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Besondere daran ist, dass Sie sie in Gent alle unter einem Dach finden!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das ist praktisch, nicht wahr?\u00a0</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die gro\u00dfe Fleischerhalle beherbergt das Zentrum f\u00fcr ostfl\u00e4mische Regionalprodukte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es erwartet Sie ein komplettes Angebot.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einzeln oder auch im Geschenkkorb erh\u00e4ltlich.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Selbstverst\u00e4ndlich k\u00f6nnen Sie auch selbst einen leckeren Geschenkkorb zusammenstellen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie w\u00fcrden gleich gern selbst kosten?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber gern. Reservieren Sie einen Tisch im dazugeh\u00f6rigen Restaurant.</span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Und g</span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">enie\u00dfen Sie die k\u00f6stlichen Regionalgerichte vor Ort!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jahrhundertealte Traditionen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Fleischerhalle war fr\u00fcher ein \u00fcberdachter Marktplatz.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In dieser aus dem 15. Jahrhundert stammenden Halle wurde die Fleischqualit\u00e4t gepr\u00fcft und der Verkauf von Fleisch organisiert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das lag auch daran, dass es im Mittelalter verboten war, in einem privaten Laden Fleisch zu verkaufen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jetzt h\u00e4ngen an einem pr\u00e4chtigen offenen Holzgeb\u00e4lk die sch\u00f6nen Ganda-Schinken zum Trocknen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Schinken werden immer noch <strong>handwerklich nach jahrhundertealter Tradition gesalzen und getrocknet.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Pansenh\u00e4user</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jetzt wird es eng.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn neben der gro\u00dfen Fleischerhalle gibt es <strong>die kleinste Kneipe Gents</strong>:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">'t\u00a0Galgenhuisje.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses kleine stimmungsvolle Lokal war fr\u00fcher eines der Pansenh\u00e4user.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das waren kleine H\u00e4user, in denen Innereien verkauft wurden, die aus hygienischen Gr\u00fcnden nicht in der Markthalle gehandelt werden durften.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der kleinen Bar sind schnell alle Pl\u00e4tze besetzt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber keine Sorge.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die im Winter beheizte Terrasse ist sehr ger\u00e4umig!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "East Flanders has an enormous wealth of authentic culinary products. It would take forever to list them all, but here is a small selection: typical Ganda Ham from Ghent; delicious Tierenteyn mustard; cheeses made with beer; an endless array of local East Flemish beers; O\u2019de Flander grain jenever. Or do you have more of a sweet tooth? In that case, try our traditional \u2018snowballs\u2019 and \u2018cuberdons\u2019!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>East Flemish cuisine under one roof</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">East Flanders has more than<strong> 175 traditional regional products.</strong> And in Ghent you can find them all handily displayed under one roof!</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great Butchers\u2019 Hall houses the Centre for East Flemish Regional Products. You will find everything here, whether you want individual products or a gift hamper. Or why not put together your own delicious gift? If you can\u2019t wait to taste our specialities, reserve a table at the restaurant across the aisle and enjoy local dishes right there on the spot!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Age-old traditions</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great Butchers\u2019 Hall was originally a covered market. This hall, which dates back to the 15th century, was the central place where meat was inspected and traded. This was partly because selling meat door-to-door was forbidden in the Middle Ages. Delicious Ganda Ham is now hung up to dry in the magnificent exposed wooden rafters. This ham is still <strong>salted and dried by craftspeople following an age-old traditional recipe.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The tripe shops</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You might want to experience Ghent on a miniature scale as well. Beside the Great Butchers\u2019 hall is the <strong>smallest pub in Ghent</strong>, \u2019t Galgenhuisje. This vibrant little caf\u00e9 used to be one of the tripe shops. Animal entrails were sold in these huts, separated off from the market hall for reasons of hygiene. The little bar fills up quickly. But not to worry. There is plenty of room on the terrace, and it\u2019s heated in winter!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Flandes Oriental posee un enorme patrimonio de productos gastron\u00f3micos aut\u00e9nticos, que aqu\u00ed se ofrecen. Como el jam\u00f3n Ganda, t\u00edpico de Gante. La buen\u00edsima mostaza Tierenteyn. Los quesos lavados con cerveza, y hablando de bebidas: un desfile interminable de cervezas regionales. La ginebra de grano O\u2019de Flander. \u00bfLe gusta m\u00e1s lo dulce? \u00a1Pruebe las bolas de nieve (sneeuwballen) y los cuberdons!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toda la cocina de Flandes Oriental</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Nuestra provincia tiene m\u00e1s de <strong>175 productos regionales tradicionales</strong>, y en Gante est\u00e1n todos bajo el mismo techo. \u00bfA que resulta pr\u00e1ctico? La Lonja de la Carne alberga el Centro de Productos Regionales de Flandes Oriental. Aqu\u00ed tiene la oferta completa, a granel o en bonitos embalajes. Por supuesto, tambi\u00e9n puede confeccionar su propia cesta de regalo. \u00bfQue no se aguanta las ganas de probarlos? Pues reserve mesa en el restaurante y podr\u00e1 as\u00ed disfrutar de los productos en el propio lugar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Antiqu\u00edsimas tradiciones</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Lonja de la Carne, construida en el siglo XV, era antiguamente un mercado cubierto en el que se centralizaba la inspecci\u00f3n y el comercio de carne, ya que en la Edad Media estaba prohibida la venta de este producto en las casas. En el magn\u00edfico cerchado de madera del techo, ahora cuelgan a secar sabrosos jamones Ganda. Estos \u00faltimos siguen <strong>sal\u00e1ndose y cur\u00e1ndose conforme a la antigua tradici\u00f3n</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las casquer\u00edas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfNo tiene problemas con los espacios reducidos? Pues al lado de la Lonja de la Carne est\u00e1 la <strong>cervecer\u00eda m\u00e1s peque\u00f1a de Gante</strong>: \u2018t Galgenhuisje. Esta taberna de particular atm\u00f3sfera era antes una de las casquer\u00edas. En estos establecimientos se vend\u00edan las v\u00edsceras de las reses, que, por normativa de higiene, no pod\u00edan entrar en la lonja de carne. La peque\u00f1a barra suele estar hasta los topes, pero no hay que preocuparse: la terraza, calentada en invierno, es tambi\u00e9n estupenda.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oost-Vlaanderen kent een enorme rijkdom aan authentieke, culinaire producten. Opsommen is onbegonnen werk. Maar hier is een kleine greep. De typisch Gentse gandaham. De lekkere Tierenteynmosterd. De bierkazen. Een eindeloze polonaise van Oost-Vlaamse streekbieren. De O\u2019de Flander graanjenever. Of zijt ge meer ne sneukelaar? Awel, we hebben ook sneeuwballen en cuberdons!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De hele Oost-Vlaamse keuken onder \u00e9\u00e9n dak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Oost-Vlaanderen heeft meer dan <strong>175 traditionele streekproducten</strong>. En in Gent vind je ze allemaal onder \u00e9\u00e9n dak! Handig toch?</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Groot Vleeshuis huisvest het Centrum voor Oost-Vlaamse Streekproducten. Je vindt er het volledige aanbod. Los of in een geschenkmand. Je kan natuurlijk ook zelf een cadeau met lekkers bijeenpuzzelen. En wil\u00a0je niet meer wachten om te degusteren? Reserveer dan alvast een tafeltje in het bijhorende restaurant. En geniet ter plekke van de streekgerechten!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eeuwenoude tradities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het vleeshuis was oorspronkelijk een overdekte marktplaats. In deze hal, die dateert uit de 15de eeuw, werd het vlees centraal gekeurd en verhandeld. Ook omdat thuisverkoop van vlees in de middeleeuwen verboden was. In het prachtige, open houten gebinte hangt nu de lekkere Ganda Ham te drogen. De ham wordt nog steeds <strong>ambachtelijk gezouten en gedroogd volgens een eeuwenoude traditie</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De penshuisjes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Maak je misschien ook even heel klein. Want naast het Groot Vleeshuis vind je <strong>de kleinste kroeg van Gent</strong>. \u2019t Galgenhuisje. Dit sfeervolle cafeetje was vroeger \u00e9\u00e9n van de penshuisjes. Dit waren de stulpjes waar de ingewanden verkocht werden, die voor de hygi\u00ebne niet in de markthal verhandeld werden. De kleine bar zit vlug vol. Maar niet getreurd, hoor. Het in de winter verwarmde terras is best ruim!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En Flandre orientale, les sp\u00e9cialit\u00e9s gastronomiques sont aussi nombreuses que savoureuses. Tenter d\u2019en dresser la liste serait vain. En voici donc un bref aper\u00e7u : le jambon Ganda typiquement gantois, la d\u00e9licieuse moutarde Tierenteyn, les fromages \u00e0 la bi\u00e8re, une flop\u00e9e de bi\u00e8res r\u00e9gionales, le geni\u00e8vre de bl\u00e9 O\u2019de Flander\u2026 Pour les amateurs de douceurs, citons encore les boules de neige et les cuberdons ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toute la gastronomie r\u00e9gionale sous un m\u00eame toit </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La Flandre orientale poss\u00e8de plus de <strong>175 sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales</strong>. Et \u00e0 Gand, elles sont toutes rassembl\u00e9es sous un m\u00eame toit\u00a0! Pratique, n\u2019est-ce pas\u00a0? </span></span></span><br /><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La Grande Boucherie abrite le Centre de promotion des produits du terroir de Flandre orientale. Vous y trouverez tous les produits du terroir, individuellement ou dans un panier que vous pouvez bien entendu composer vous-m\u00eame. S\u2019il vous tarde de go\u00fbter ces produits, r\u00e9servez d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 une table dans le restaurant de l\u2019\u00e9tablissement. Et d\u00e9gustez sur place les sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Traditions ancestrales</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00c0 l\u2019origine, la Boucherie \u00e9tait un march\u00e9 couvert. Ces halles du 15e si\u00e8cle \u00e9taient autrefois un lieu central o\u00f9 la viande \u00e9tait contr\u00f4l\u00e9e puis vendue, notamment parce qu\u2019il \u00e9tait interdit, au Moyen \u00c2ge, de la vendre \u00e0 domicile. Sous cette superbe charpente ouverte, de d\u00e9licieux jambons Ganda s\u00e8chent d\u00e9sormais. Ils continuent d\u2019\u00eatre <strong>sal\u00e9s et s\u00e9ch\u00e9s de mani\u00e8re artisanale, dans le respect des traditions ancestrales</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La maison du boudin</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">C\u2019est le moment de vous faire tout petit. Car \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Grande Boucherie, vous trouverez <strong>le plus petit caf\u00e9 de Gand</strong>\u00a0: \u2019t Galgenhuisje. Ce bar minuscule et anim\u00e9 \u00e9tait autrefois la maison du boudin. On pouvait s\u2019y procurer des tripes, qui n\u2019\u00e9taient pas vendues dans les halles pour des raisons d\u2019hygi\u00e8ne. L\u2019\u00e9tablissement est tr\u00e8s vite bond\u00e9, mais rassurez-vous\u00a0: sa terrasse chauff\u00e9e en hiver est plut\u00f4t spacieuse\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1702"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>100 plazas Men\u00fa +10\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle"
                ],
                "en": [
                    "Great Butchers' Hall: delicious!"
                ],
                "es": [
                    "La Lonja de la Carne: para gourmets"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018t Klein geluk in \u2018t Groot Vleeshuis"
                ],
                "fr": [
                    "La Grande Boucherie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Suchen Sie sich ein paar regionale Produkte aus!"
                ],
                "en": [
                    "Get your hands on tasty local produce!"
                ],
                "es": [
                    "Productos aut\u00e9nticos y deliciosos"
                ],
                "nl": [
                    "Sla een lekker streekproduct aan de haak"
                ],
                "fr": [
                    "Faites un sort \u00e0 une sp\u00e9cialit\u00e9 r\u00e9gionale !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-09T09:13:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/grootvleeshuis?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/groot-vleeshuis/4c435315cc410f47400fae61",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/GrootVleeshuis",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d2236115-Reviews-Het_Groot_Vleeshuis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004282.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004282.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004048.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004048.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall: delicious!",
                        "es": "La Lonja de la Carne: para gourmets",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "La Grande Boucherie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-16T12:44:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                965
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1702",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/great-butchers-hall-delicious",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "629",
                    "Groot Vleeshuis - centrum voor Oost-Vlaamse streekproducten",
                    "258",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 7",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232324"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721838 51.055988)"
                },
                "email": [
                    "info@grootvleeshuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/02f343f4-1aab-41b1-bdd1-8b2c263c992a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Groot Vleeshuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/21",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/21",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ostflandern ist mit einer Vielzahl von heimischen kulinarischen Produkten gesegnet. Sie alle aufzuz\u00e4hlen, w\u00fcrde zu viel Zeit kosten. Aber hier eine kleine Auswahl. Da w\u00e4re zum Beispiel der f\u00fcr Gent so typische Ganda-Schinken. Oder der k\u00f6stliche Tierenteyn-Senf. Oder die umwerfenden Bierk\u00e4se. Eine schier endlose Polonaise ostfl\u00e4mischer Regionalbiere. Der k\u00f6stliche Korn O\u2019de Flander. Sie sind eher Naschkatze oder Naschkater? Ja, dann k\u00f6nnen wir Ihnen die unwiderstehlichen Schneeb\u00e4lle und Cuberdons anbieten!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die ganze ostfl\u00e4mische K\u00fcche unter einem Dach</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ostflandern hat Ihnen \u00fcber <strong>175</strong> <strong>traditionelle Regionalprodukte </strong>zu bieten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Besondere daran ist, dass Sie sie in Gent alle unter einem Dach finden!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das ist praktisch, nicht wahr?\u00a0</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die gro\u00dfe Fleischerhalle beherbergt das Zentrum f\u00fcr ostfl\u00e4mische Regionalprodukte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es erwartet Sie ein komplettes Angebot.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einzeln oder auch im Geschenkkorb erh\u00e4ltlich.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Selbstverst\u00e4ndlich k\u00f6nnen Sie auch selbst einen leckeren Geschenkkorb zusammenstellen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie w\u00fcrden gleich gern selbst kosten?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber gern. Reservieren Sie einen Tisch im dazugeh\u00f6rigen Restaurant.</span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Und g</span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">enie\u00dfen Sie die k\u00f6stlichen Regionalgerichte vor Ort!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jahrhundertealte Traditionen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Fleischerhalle war fr\u00fcher ein \u00fcberdachter Marktplatz.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In dieser aus dem 15. Jahrhundert stammenden Halle wurde die Fleischqualit\u00e4t gepr\u00fcft und der Verkauf von Fleisch organisiert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das lag auch daran, dass es im Mittelalter verboten war, in einem privaten Laden Fleisch zu verkaufen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jetzt h\u00e4ngen an einem pr\u00e4chtigen offenen Holzgeb\u00e4lk die sch\u00f6nen Ganda-Schinken zum Trocknen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Schinken werden immer noch <strong>handwerklich nach jahrhundertealter Tradition gesalzen und getrocknet.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Pansenh\u00e4user</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jetzt wird es eng.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn neben der gro\u00dfen Fleischerhalle gibt es <strong>die kleinste Kneipe Gents</strong>:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">'t\u00a0Galgenhuisje.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses kleine stimmungsvolle Lokal war fr\u00fcher eines der Pansenh\u00e4user.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das waren kleine H\u00e4user, in denen Innereien verkauft wurden, die aus hygienischen Gr\u00fcnden nicht in der Markthalle gehandelt werden durften.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der kleinen Bar sind schnell alle Pl\u00e4tze besetzt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber keine Sorge.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die im Winter beheizte Terrasse ist sehr ger\u00e4umig!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "East Flanders has an enormous wealth of authentic culinary products. It would take forever to list them all, but here is a small selection: typical Ganda Ham from Ghent; delicious Tierenteyn mustard; cheeses made with beer; an endless array of local East Flemish beers; O\u2019de Flander grain jenever. Or do you have more of a sweet tooth? In that case, try our traditional \u2018snowballs\u2019 and \u2018cuberdons\u2019!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>East Flemish cuisine under one roof</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">East Flanders has more than<strong> 175 traditional regional products.</strong> And in Ghent you can find them all handily displayed under one roof!</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great Butchers\u2019 Hall houses the Centre for East Flemish Regional Products. You will find everything here, whether you want individual products or a gift hamper. Or why not put together your own delicious gift? If you can\u2019t wait to taste our specialities, reserve a table at the restaurant across the aisle and enjoy local dishes right there on the spot!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Age-old traditions</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great Butchers\u2019 Hall was originally a covered market. This hall, which dates back to the 15th century, was the central place where meat was inspected and traded. This was partly because selling meat door-to-door was forbidden in the Middle Ages. Delicious Ganda Ham is now hung up to dry in the magnificent exposed wooden rafters. This ham is still <strong>salted and dried by craftspeople following an age-old traditional recipe.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The tripe shops</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You might want to experience Ghent on a miniature scale as well. Beside the Great Butchers\u2019 hall is the <strong>smallest pub in Ghent</strong>, \u2019t Galgenhuisje. This vibrant little caf\u00e9 used to be one of the tripe shops. Animal entrails were sold in these huts, separated off from the market hall for reasons of hygiene. The little bar fills up quickly. But not to worry. There is plenty of room on the terrace, and it\u2019s heated in winter!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Flandes Oriental posee un enorme patrimonio de productos gastron\u00f3micos aut\u00e9nticos, que aqu\u00ed se ofrecen. Como el jam\u00f3n Ganda, t\u00edpico de Gante. La buen\u00edsima mostaza Tierenteyn. Los quesos lavados con cerveza, y hablando de bebidas: un desfile interminable de cervezas regionales. La ginebra de grano O\u2019de Flander. \u00bfLe gusta m\u00e1s lo dulce? \u00a1Pruebe las bolas de nieve (sneeuwballen) y los cuberdons!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toda la cocina de Flandes Oriental</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Nuestra provincia tiene m\u00e1s de <strong>175 productos regionales tradicionales</strong>, y en Gante est\u00e1n todos bajo el mismo techo. \u00bfA que resulta pr\u00e1ctico? La Lonja de la Carne alberga el Centro de Productos Regionales de Flandes Oriental. Aqu\u00ed tiene la oferta completa, a granel o en bonitos embalajes. Por supuesto, tambi\u00e9n puede confeccionar su propia cesta de regalo. \u00bfQue no se aguanta las ganas de probarlos? Pues reserve mesa en el restaurante y podr\u00e1 as\u00ed disfrutar de los productos en el propio lugar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Antiqu\u00edsimas tradiciones</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Lonja de la Carne, construida en el siglo XV, era antiguamente un mercado cubierto en el que se centralizaba la inspecci\u00f3n y el comercio de carne, ya que en la Edad Media estaba prohibida la venta de este producto en las casas. En el magn\u00edfico cerchado de madera del techo, ahora cuelgan a secar sabrosos jamones Ganda. Estos \u00faltimos siguen <strong>sal\u00e1ndose y cur\u00e1ndose conforme a la antigua tradici\u00f3n</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las casquer\u00edas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfNo tiene problemas con los espacios reducidos? Pues al lado de la Lonja de la Carne est\u00e1 la <strong>cervecer\u00eda m\u00e1s peque\u00f1a de Gante</strong>: \u2018t Galgenhuisje. Esta taberna de particular atm\u00f3sfera era antes una de las casquer\u00edas. En estos establecimientos se vend\u00edan las v\u00edsceras de las reses, que, por normativa de higiene, no pod\u00edan entrar en la lonja de carne. La peque\u00f1a barra suele estar hasta los topes, pero no hay que preocuparse: la terraza, calentada en invierno, es tambi\u00e9n estupenda.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oost-Vlaanderen kent een enorme rijkdom aan authentieke, culinaire producten. Opsommen is onbegonnen werk. Maar hier is een kleine greep. De typisch Gentse gandaham. De lekkere Tierenteynmosterd. De bierkazen. Een eindeloze polonaise van Oost-Vlaamse streekbieren. De O\u2019de Flander graanjenever. Of zijt ge meer ne sneukelaar? Awel, we hebben ook sneeuwballen en cuberdons!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De hele Oost-Vlaamse keuken onder \u00e9\u00e9n dak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Oost-Vlaanderen heeft meer dan <strong>175 traditionele streekproducten</strong>. En in Gent vind je ze allemaal onder \u00e9\u00e9n dak! Handig toch?</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Groot Vleeshuis huisvest het Centrum voor Oost-Vlaamse Streekproducten. Je vindt er het volledige aanbod. Los of in een geschenkmand. Je kan natuurlijk ook zelf een cadeau met lekkers bijeenpuzzelen. En wil\u00a0je niet meer wachten om te degusteren? Reserveer dan alvast een tafeltje in het bijhorende restaurant. En geniet ter plekke van de streekgerechten!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eeuwenoude tradities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het vleeshuis was oorspronkelijk een overdekte marktplaats. In deze hal, die dateert uit de 15de eeuw, werd het vlees centraal gekeurd en verhandeld. Ook omdat thuisverkoop van vlees in de middeleeuwen verboden was. In het prachtige, open houten gebinte hangt nu de lekkere Ganda Ham te drogen. De ham wordt nog steeds <strong>ambachtelijk gezouten en gedroogd volgens een eeuwenoude traditie</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De penshuisjes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Maak je misschien ook even heel klein. Want naast het Groot Vleeshuis vind je <strong>de kleinste kroeg van Gent</strong>. \u2019t Galgenhuisje. Dit sfeervolle cafeetje was vroeger \u00e9\u00e9n van de penshuisjes. Dit waren de stulpjes waar de ingewanden verkocht werden, die voor de hygi\u00ebne niet in de markthal verhandeld werden. De kleine bar zit vlug vol. Maar niet getreurd, hoor. Het in de winter verwarmde terras is best ruim!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En Flandre orientale, les sp\u00e9cialit\u00e9s gastronomiques sont aussi nombreuses que savoureuses. Tenter d\u2019en dresser la liste serait vain. En voici donc un bref aper\u00e7u : le jambon Ganda typiquement gantois, la d\u00e9licieuse moutarde Tierenteyn, les fromages \u00e0 la bi\u00e8re, une flop\u00e9e de bi\u00e8res r\u00e9gionales, le geni\u00e8vre de bl\u00e9 O\u2019de Flander\u2026 Pour les amateurs de douceurs, citons encore les boules de neige et les cuberdons ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toute la gastronomie r\u00e9gionale sous un m\u00eame toit </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La Flandre orientale poss\u00e8de plus de <strong>175 sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales</strong>. Et \u00e0 Gand, elles sont toutes rassembl\u00e9es sous un m\u00eame toit\u00a0! Pratique, n\u2019est-ce pas\u00a0? </span></span></span><br /><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La Grande Boucherie abrite le Centre de promotion des produits du terroir de Flandre orientale. Vous y trouverez tous les produits du terroir, individuellement ou dans un panier que vous pouvez bien entendu composer vous-m\u00eame. S\u2019il vous tarde de go\u00fbter ces produits, r\u00e9servez d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 une table dans le restaurant de l\u2019\u00e9tablissement. Et d\u00e9gustez sur place les sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Traditions ancestrales</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00c0 l\u2019origine, la Boucherie \u00e9tait un march\u00e9 couvert. Ces halles du 15e si\u00e8cle \u00e9taient autrefois un lieu central o\u00f9 la viande \u00e9tait contr\u00f4l\u00e9e puis vendue, notamment parce qu\u2019il \u00e9tait interdit, au Moyen \u00c2ge, de la vendre \u00e0 domicile. Sous cette superbe charpente ouverte, de d\u00e9licieux jambons Ganda s\u00e8chent d\u00e9sormais. Ils continuent d\u2019\u00eatre <strong>sal\u00e9s et s\u00e9ch\u00e9s de mani\u00e8re artisanale, dans le respect des traditions ancestrales</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La maison du boudin</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">C\u2019est le moment de vous faire tout petit. Car \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Grande Boucherie, vous trouverez <strong>le plus petit caf\u00e9 de Gand</strong>\u00a0: \u2019t Galgenhuisje. Ce bar minuscule et anim\u00e9 \u00e9tait autrefois la maison du boudin. On pouvait s\u2019y procurer des tripes, qui n\u2019\u00e9taient pas vendues dans les halles pour des raisons d\u2019hygi\u00e8ne. L\u2019\u00e9tablissement est tr\u00e8s vite bond\u00e9, mais rassurez-vous\u00a0: sa terrasse chauff\u00e9e en hiver est plut\u00f4t spacieuse\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1702"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>100 plazas Men\u00fa +10\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle"
                ],
                "en": [
                    "Great Butchers' Hall: delicious!"
                ],
                "es": [
                    "La Lonja de la Carne: para gourmets"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018t Klein geluk in \u2018t Groot Vleeshuis"
                ],
                "fr": [
                    "La Grande Boucherie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Suchen Sie sich ein paar regionale Produkte aus!"
                ],
                "en": [
                    "Get your hands on tasty local produce!"
                ],
                "es": [
                    "Productos aut\u00e9nticos y deliciosos"
                ],
                "nl": [
                    "Sla een lekker streekproduct aan de haak"
                ],
                "fr": [
                    "Faites un sort \u00e0 une sp\u00e9cialit\u00e9 r\u00e9gionale !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-09T09:13:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/grootvleeshuis?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/groot-vleeshuis/4c435315cc410f47400fae61",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/GrootVleeshuis",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d2236115-Reviews-Het_Groot_Vleeshuis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004282.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004282.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004048.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004048.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall: delicious!",
                        "es": "La Lonja de la Carne: para gourmets",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "La Grande Boucherie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-16T12:44:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                965
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1702",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/great-butchers-hall-delicious",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "629",
                    "Groot Vleeshuis - centrum voor Oost-Vlaamse streekproducten",
                    "258",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 7",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232324"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721838 51.055988)"
                },
                "email": [
                    "info@grootvleeshuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/02f343f4-1aab-41b1-bdd1-8b2c263c992a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Groot Vleeshuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/21",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/21",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ostflandern ist mit einer Vielzahl von heimischen kulinarischen Produkten gesegnet. Sie alle aufzuz\u00e4hlen, w\u00fcrde zu viel Zeit kosten. Aber hier eine kleine Auswahl. Da w\u00e4re zum Beispiel der f\u00fcr Gent so typische Ganda-Schinken. Oder der k\u00f6stliche Tierenteyn-Senf. Oder die umwerfenden Bierk\u00e4se. Eine schier endlose Polonaise ostfl\u00e4mischer Regionalbiere. Der k\u00f6stliche Korn O\u2019de Flander. Sie sind eher Naschkatze oder Naschkater? Ja, dann k\u00f6nnen wir Ihnen die unwiderstehlichen Schneeb\u00e4lle und Cuberdons anbieten!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die ganze ostfl\u00e4mische K\u00fcche unter einem Dach</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ostflandern hat Ihnen \u00fcber <strong>175</strong> <strong>traditionelle Regionalprodukte </strong>zu bieten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Besondere daran ist, dass Sie sie in Gent alle unter einem Dach finden!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das ist praktisch, nicht wahr?\u00a0</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die gro\u00dfe Fleischerhalle beherbergt das Zentrum f\u00fcr ostfl\u00e4mische Regionalprodukte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es erwartet Sie ein komplettes Angebot.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einzeln oder auch im Geschenkkorb erh\u00e4ltlich.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Selbstverst\u00e4ndlich k\u00f6nnen Sie auch selbst einen leckeren Geschenkkorb zusammenstellen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie w\u00fcrden gleich gern selbst kosten?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber gern. Reservieren Sie einen Tisch im dazugeh\u00f6rigen Restaurant.</span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Und g</span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">enie\u00dfen Sie die k\u00f6stlichen Regionalgerichte vor Ort!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jahrhundertealte Traditionen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Fleischerhalle war fr\u00fcher ein \u00fcberdachter Marktplatz.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In dieser aus dem 15. Jahrhundert stammenden Halle wurde die Fleischqualit\u00e4t gepr\u00fcft und der Verkauf von Fleisch organisiert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das lag auch daran, dass es im Mittelalter verboten war, in einem privaten Laden Fleisch zu verkaufen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jetzt h\u00e4ngen an einem pr\u00e4chtigen offenen Holzgeb\u00e4lk die sch\u00f6nen Ganda-Schinken zum Trocknen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Schinken werden immer noch <strong>handwerklich nach jahrhundertealter Tradition gesalzen und getrocknet.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Pansenh\u00e4user</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jetzt wird es eng.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn neben der gro\u00dfen Fleischerhalle gibt es <strong>die kleinste Kneipe Gents</strong>:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">'t\u00a0Galgenhuisje.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses kleine stimmungsvolle Lokal war fr\u00fcher eines der Pansenh\u00e4user.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das waren kleine H\u00e4user, in denen Innereien verkauft wurden, die aus hygienischen Gr\u00fcnden nicht in der Markthalle gehandelt werden durften.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der kleinen Bar sind schnell alle Pl\u00e4tze besetzt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber keine Sorge.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die im Winter beheizte Terrasse ist sehr ger\u00e4umig!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "East Flanders has an enormous wealth of authentic culinary products. It would take forever to list them all, but here is a small selection: typical Ganda Ham from Ghent; delicious Tierenteyn mustard; cheeses made with beer; an endless array of local East Flemish beers; O\u2019de Flander grain jenever. Or do you have more of a sweet tooth? In that case, try our traditional \u2018snowballs\u2019 and \u2018cuberdons\u2019!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>East Flemish cuisine under one roof</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">East Flanders has more than<strong> 175 traditional regional products.</strong> And in Ghent you can find them all handily displayed under one roof!</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great Butchers\u2019 Hall houses the Centre for East Flemish Regional Products. You will find everything here, whether you want individual products or a gift hamper. Or why not put together your own delicious gift? If you can\u2019t wait to taste our specialities, reserve a table at the restaurant across the aisle and enjoy local dishes right there on the spot!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Age-old traditions</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great Butchers\u2019 Hall was originally a covered market. This hall, which dates back to the 15th century, was the central place where meat was inspected and traded. This was partly because selling meat door-to-door was forbidden in the Middle Ages. Delicious Ganda Ham is now hung up to dry in the magnificent exposed wooden rafters. This ham is still <strong>salted and dried by craftspeople following an age-old traditional recipe.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The tripe shops</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You might want to experience Ghent on a miniature scale as well. Beside the Great Butchers\u2019 hall is the <strong>smallest pub in Ghent</strong>, \u2019t Galgenhuisje. This vibrant little caf\u00e9 used to be one of the tripe shops. Animal entrails were sold in these huts, separated off from the market hall for reasons of hygiene. The little bar fills up quickly. But not to worry. There is plenty of room on the terrace, and it\u2019s heated in winter!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Flandes Oriental posee un enorme patrimonio de productos gastron\u00f3micos aut\u00e9nticos, que aqu\u00ed se ofrecen. Como el jam\u00f3n Ganda, t\u00edpico de Gante. La buen\u00edsima mostaza Tierenteyn. Los quesos lavados con cerveza, y hablando de bebidas: un desfile interminable de cervezas regionales. La ginebra de grano O\u2019de Flander. \u00bfLe gusta m\u00e1s lo dulce? \u00a1Pruebe las bolas de nieve (sneeuwballen) y los cuberdons!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toda la cocina de Flandes Oriental</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Nuestra provincia tiene m\u00e1s de <strong>175 productos regionales tradicionales</strong>, y en Gante est\u00e1n todos bajo el mismo techo. \u00bfA que resulta pr\u00e1ctico? La Lonja de la Carne alberga el Centro de Productos Regionales de Flandes Oriental. Aqu\u00ed tiene la oferta completa, a granel o en bonitos embalajes. Por supuesto, tambi\u00e9n puede confeccionar su propia cesta de regalo. \u00bfQue no se aguanta las ganas de probarlos? Pues reserve mesa en el restaurante y podr\u00e1 as\u00ed disfrutar de los productos en el propio lugar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Antiqu\u00edsimas tradiciones</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Lonja de la Carne, construida en el siglo XV, era antiguamente un mercado cubierto en el que se centralizaba la inspecci\u00f3n y el comercio de carne, ya que en la Edad Media estaba prohibida la venta de este producto en las casas. En el magn\u00edfico cerchado de madera del techo, ahora cuelgan a secar sabrosos jamones Ganda. Estos \u00faltimos siguen <strong>sal\u00e1ndose y cur\u00e1ndose conforme a la antigua tradici\u00f3n</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las casquer\u00edas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfNo tiene problemas con los espacios reducidos? Pues al lado de la Lonja de la Carne est\u00e1 la <strong>cervecer\u00eda m\u00e1s peque\u00f1a de Gante</strong>: \u2018t Galgenhuisje. Esta taberna de particular atm\u00f3sfera era antes una de las casquer\u00edas. En estos establecimientos se vend\u00edan las v\u00edsceras de las reses, que, por normativa de higiene, no pod\u00edan entrar en la lonja de carne. La peque\u00f1a barra suele estar hasta los topes, pero no hay que preocuparse: la terraza, calentada en invierno, es tambi\u00e9n estupenda.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oost-Vlaanderen kent een enorme rijkdom aan authentieke, culinaire producten. Opsommen is onbegonnen werk. Maar hier is een kleine greep. De typisch Gentse gandaham. De lekkere Tierenteynmosterd. De bierkazen. Een eindeloze polonaise van Oost-Vlaamse streekbieren. De O\u2019de Flander graanjenever. Of zijt ge meer ne sneukelaar? Awel, we hebben ook sneeuwballen en cuberdons!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De hele Oost-Vlaamse keuken onder \u00e9\u00e9n dak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Oost-Vlaanderen heeft meer dan <strong>175 traditionele streekproducten</strong>. En in Gent vind je ze allemaal onder \u00e9\u00e9n dak! Handig toch?</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Groot Vleeshuis huisvest het Centrum voor Oost-Vlaamse Streekproducten. Je vindt er het volledige aanbod. Los of in een geschenkmand. Je kan natuurlijk ook zelf een cadeau met lekkers bijeenpuzzelen. En wil\u00a0je niet meer wachten om te degusteren? Reserveer dan alvast een tafeltje in het bijhorende restaurant. En geniet ter plekke van de streekgerechten!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eeuwenoude tradities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het vleeshuis was oorspronkelijk een overdekte marktplaats. In deze hal, die dateert uit de 15de eeuw, werd het vlees centraal gekeurd en verhandeld. Ook omdat thuisverkoop van vlees in de middeleeuwen verboden was. In het prachtige, open houten gebinte hangt nu de lekkere Ganda Ham te drogen. De ham wordt nog steeds <strong>ambachtelijk gezouten en gedroogd volgens een eeuwenoude traditie</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De penshuisjes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Maak je misschien ook even heel klein. Want naast het Groot Vleeshuis vind je <strong>de kleinste kroeg van Gent</strong>. \u2019t Galgenhuisje. Dit sfeervolle cafeetje was vroeger \u00e9\u00e9n van de penshuisjes. Dit waren de stulpjes waar de ingewanden verkocht werden, die voor de hygi\u00ebne niet in de markthal verhandeld werden. De kleine bar zit vlug vol. Maar niet getreurd, hoor. Het in de winter verwarmde terras is best ruim!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En Flandre orientale, les sp\u00e9cialit\u00e9s gastronomiques sont aussi nombreuses que savoureuses. Tenter d\u2019en dresser la liste serait vain. En voici donc un bref aper\u00e7u : le jambon Ganda typiquement gantois, la d\u00e9licieuse moutarde Tierenteyn, les fromages \u00e0 la bi\u00e8re, une flop\u00e9e de bi\u00e8res r\u00e9gionales, le geni\u00e8vre de bl\u00e9 O\u2019de Flander\u2026 Pour les amateurs de douceurs, citons encore les boules de neige et les cuberdons ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toute la gastronomie r\u00e9gionale sous un m\u00eame toit </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La Flandre orientale poss\u00e8de plus de <strong>175 sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales</strong>. Et \u00e0 Gand, elles sont toutes rassembl\u00e9es sous un m\u00eame toit\u00a0! Pratique, n\u2019est-ce pas\u00a0? </span></span></span><br /><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La Grande Boucherie abrite le Centre de promotion des produits du terroir de Flandre orientale. Vous y trouverez tous les produits du terroir, individuellement ou dans un panier que vous pouvez bien entendu composer vous-m\u00eame. S\u2019il vous tarde de go\u00fbter ces produits, r\u00e9servez d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 une table dans le restaurant de l\u2019\u00e9tablissement. Et d\u00e9gustez sur place les sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Traditions ancestrales</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00c0 l\u2019origine, la Boucherie \u00e9tait un march\u00e9 couvert. Ces halles du 15e si\u00e8cle \u00e9taient autrefois un lieu central o\u00f9 la viande \u00e9tait contr\u00f4l\u00e9e puis vendue, notamment parce qu\u2019il \u00e9tait interdit, au Moyen \u00c2ge, de la vendre \u00e0 domicile. Sous cette superbe charpente ouverte, de d\u00e9licieux jambons Ganda s\u00e8chent d\u00e9sormais. Ils continuent d\u2019\u00eatre <strong>sal\u00e9s et s\u00e9ch\u00e9s de mani\u00e8re artisanale, dans le respect des traditions ancestrales</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La maison du boudin</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">C\u2019est le moment de vous faire tout petit. Car \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Grande Boucherie, vous trouverez <strong>le plus petit caf\u00e9 de Gand</strong>\u00a0: \u2019t Galgenhuisje. Ce bar minuscule et anim\u00e9 \u00e9tait autrefois la maison du boudin. On pouvait s\u2019y procurer des tripes, qui n\u2019\u00e9taient pas vendues dans les halles pour des raisons d\u2019hygi\u00e8ne. L\u2019\u00e9tablissement est tr\u00e8s vite bond\u00e9, mais rassurez-vous\u00a0: sa terrasse chauff\u00e9e en hiver est plut\u00f4t spacieuse\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1702"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>100 plazas Men\u00fa +10\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle"
                ],
                "en": [
                    "Great Butchers' Hall: delicious!"
                ],
                "es": [
                    "La Lonja de la Carne: para gourmets"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018t Klein geluk in \u2018t Groot Vleeshuis"
                ],
                "fr": [
                    "La Grande Boucherie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Suchen Sie sich ein paar regionale Produkte aus!"
                ],
                "en": [
                    "Get your hands on tasty local produce!"
                ],
                "es": [
                    "Productos aut\u00e9nticos y deliciosos"
                ],
                "nl": [
                    "Sla een lekker streekproduct aan de haak"
                ],
                "fr": [
                    "Faites un sort \u00e0 une sp\u00e9cialit\u00e9 r\u00e9gionale !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-09T09:13:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/grootvleeshuis?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/groot-vleeshuis/4c435315cc410f47400fae61",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/GrootVleeshuis",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d2236115-Reviews-Het_Groot_Vleeshuis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004282.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004282.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004048.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004048.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall: delicious!",
                        "es": "La Lonja de la Carne: para gourmets",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "La Grande Boucherie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-16T12:44:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                965
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1702",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/great-butchers-hall-delicious",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "629",
                    "Groot Vleeshuis - centrum voor Oost-Vlaamse streekproducten",
                    "258",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 7",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232324"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721838 51.055988)"
                },
                "email": [
                    "info@grootvleeshuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/02f343f4-1aab-41b1-bdd1-8b2c263c992a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Groot Vleeshuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/21",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/21",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ostflandern ist mit einer Vielzahl von heimischen kulinarischen Produkten gesegnet. Sie alle aufzuz\u00e4hlen, w\u00fcrde zu viel Zeit kosten. Aber hier eine kleine Auswahl. Da w\u00e4re zum Beispiel der f\u00fcr Gent so typische Ganda-Schinken. Oder der k\u00f6stliche Tierenteyn-Senf. Oder die umwerfenden Bierk\u00e4se. Eine schier endlose Polonaise ostfl\u00e4mischer Regionalbiere. Der k\u00f6stliche Korn O\u2019de Flander. Sie sind eher Naschkatze oder Naschkater? Ja, dann k\u00f6nnen wir Ihnen die unwiderstehlichen Schneeb\u00e4lle und Cuberdons anbieten!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die ganze ostfl\u00e4mische K\u00fcche unter einem Dach</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ostflandern hat Ihnen \u00fcber <strong>175</strong> <strong>traditionelle Regionalprodukte </strong>zu bieten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Besondere daran ist, dass Sie sie in Gent alle unter einem Dach finden!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das ist praktisch, nicht wahr?\u00a0</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die gro\u00dfe Fleischerhalle beherbergt das Zentrum f\u00fcr ostfl\u00e4mische Regionalprodukte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es erwartet Sie ein komplettes Angebot.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einzeln oder auch im Geschenkkorb erh\u00e4ltlich.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Selbstverst\u00e4ndlich k\u00f6nnen Sie auch selbst einen leckeren Geschenkkorb zusammenstellen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie w\u00fcrden gleich gern selbst kosten?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber gern. Reservieren Sie einen Tisch im dazugeh\u00f6rigen Restaurant.</span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Und g</span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">enie\u00dfen Sie die k\u00f6stlichen Regionalgerichte vor Ort!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jahrhundertealte Traditionen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Fleischerhalle war fr\u00fcher ein \u00fcberdachter Marktplatz.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In dieser aus dem 15. Jahrhundert stammenden Halle wurde die Fleischqualit\u00e4t gepr\u00fcft und der Verkauf von Fleisch organisiert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das lag auch daran, dass es im Mittelalter verboten war, in einem privaten Laden Fleisch zu verkaufen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jetzt h\u00e4ngen an einem pr\u00e4chtigen offenen Holzgeb\u00e4lk die sch\u00f6nen Ganda-Schinken zum Trocknen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Schinken werden immer noch <strong>handwerklich nach jahrhundertealter Tradition gesalzen und getrocknet.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Pansenh\u00e4user</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jetzt wird es eng.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn neben der gro\u00dfen Fleischerhalle gibt es <strong>die kleinste Kneipe Gents</strong>:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">'t\u00a0Galgenhuisje.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses kleine stimmungsvolle Lokal war fr\u00fcher eines der Pansenh\u00e4user.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das waren kleine H\u00e4user, in denen Innereien verkauft wurden, die aus hygienischen Gr\u00fcnden nicht in der Markthalle gehandelt werden durften.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der kleinen Bar sind schnell alle Pl\u00e4tze besetzt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber keine Sorge.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die im Winter beheizte Terrasse ist sehr ger\u00e4umig!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "East Flanders has an enormous wealth of authentic culinary products. It would take forever to list them all, but here is a small selection: typical Ganda Ham from Ghent; delicious Tierenteyn mustard; cheeses made with beer; an endless array of local East Flemish beers; O\u2019de Flander grain jenever. Or do you have more of a sweet tooth? In that case, try our traditional \u2018snowballs\u2019 and \u2018cuberdons\u2019!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>East Flemish cuisine under one roof</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">East Flanders has more than<strong> 175 traditional regional products.</strong> And in Ghent you can find them all handily displayed under one roof!</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great Butchers\u2019 Hall houses the Centre for East Flemish Regional Products. You will find everything here, whether you want individual products or a gift hamper. Or why not put together your own delicious gift? If you can\u2019t wait to taste our specialities, reserve a table at the restaurant across the aisle and enjoy local dishes right there on the spot!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Age-old traditions</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great Butchers\u2019 Hall was originally a covered market. This hall, which dates back to the 15th century, was the central place where meat was inspected and traded. This was partly because selling meat door-to-door was forbidden in the Middle Ages. Delicious Ganda Ham is now hung up to dry in the magnificent exposed wooden rafters. This ham is still <strong>salted and dried by craftspeople following an age-old traditional recipe.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The tripe shops</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You might want to experience Ghent on a miniature scale as well. Beside the Great Butchers\u2019 hall is the <strong>smallest pub in Ghent</strong>, \u2019t Galgenhuisje. This vibrant little caf\u00e9 used to be one of the tripe shops. Animal entrails were sold in these huts, separated off from the market hall for reasons of hygiene. The little bar fills up quickly. But not to worry. There is plenty of room on the terrace, and it\u2019s heated in winter!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Flandes Oriental posee un enorme patrimonio de productos gastron\u00f3micos aut\u00e9nticos, que aqu\u00ed se ofrecen. Como el jam\u00f3n Ganda, t\u00edpico de Gante. La buen\u00edsima mostaza Tierenteyn. Los quesos lavados con cerveza, y hablando de bebidas: un desfile interminable de cervezas regionales. La ginebra de grano O\u2019de Flander. \u00bfLe gusta m\u00e1s lo dulce? \u00a1Pruebe las bolas de nieve (sneeuwballen) y los cuberdons!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toda la cocina de Flandes Oriental</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Nuestra provincia tiene m\u00e1s de <strong>175 productos regionales tradicionales</strong>, y en Gante est\u00e1n todos bajo el mismo techo. \u00bfA que resulta pr\u00e1ctico? La Lonja de la Carne alberga el Centro de Productos Regionales de Flandes Oriental. Aqu\u00ed tiene la oferta completa, a granel o en bonitos embalajes. Por supuesto, tambi\u00e9n puede confeccionar su propia cesta de regalo. \u00bfQue no se aguanta las ganas de probarlos? Pues reserve mesa en el restaurante y podr\u00e1 as\u00ed disfrutar de los productos en el propio lugar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Antiqu\u00edsimas tradiciones</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Lonja de la Carne, construida en el siglo XV, era antiguamente un mercado cubierto en el que se centralizaba la inspecci\u00f3n y el comercio de carne, ya que en la Edad Media estaba prohibida la venta de este producto en las casas. En el magn\u00edfico cerchado de madera del techo, ahora cuelgan a secar sabrosos jamones Ganda. Estos \u00faltimos siguen <strong>sal\u00e1ndose y cur\u00e1ndose conforme a la antigua tradici\u00f3n</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las casquer\u00edas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfNo tiene problemas con los espacios reducidos? Pues al lado de la Lonja de la Carne est\u00e1 la <strong>cervecer\u00eda m\u00e1s peque\u00f1a de Gante</strong>: \u2018t Galgenhuisje. Esta taberna de particular atm\u00f3sfera era antes una de las casquer\u00edas. En estos establecimientos se vend\u00edan las v\u00edsceras de las reses, que, por normativa de higiene, no pod\u00edan entrar en la lonja de carne. La peque\u00f1a barra suele estar hasta los topes, pero no hay que preocuparse: la terraza, calentada en invierno, es tambi\u00e9n estupenda.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oost-Vlaanderen kent een enorme rijkdom aan authentieke, culinaire producten. Opsommen is onbegonnen werk. Maar hier is een kleine greep. De typisch Gentse gandaham. De lekkere Tierenteynmosterd. De bierkazen. Een eindeloze polonaise van Oost-Vlaamse streekbieren. De O\u2019de Flander graanjenever. Of zijt ge meer ne sneukelaar? Awel, we hebben ook sneeuwballen en cuberdons!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De hele Oost-Vlaamse keuken onder \u00e9\u00e9n dak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Oost-Vlaanderen heeft meer dan <strong>175 traditionele streekproducten</strong>. En in Gent vind je ze allemaal onder \u00e9\u00e9n dak! Handig toch?</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Groot Vleeshuis huisvest het Centrum voor Oost-Vlaamse Streekproducten. Je vindt er het volledige aanbod. Los of in een geschenkmand. Je kan natuurlijk ook zelf een cadeau met lekkers bijeenpuzzelen. En wil\u00a0je niet meer wachten om te degusteren? Reserveer dan alvast een tafeltje in het bijhorende restaurant. En geniet ter plekke van de streekgerechten!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eeuwenoude tradities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het vleeshuis was oorspronkelijk een overdekte marktplaats. In deze hal, die dateert uit de 15de eeuw, werd het vlees centraal gekeurd en verhandeld. Ook omdat thuisverkoop van vlees in de middeleeuwen verboden was. In het prachtige, open houten gebinte hangt nu de lekkere Ganda Ham te drogen. De ham wordt nog steeds <strong>ambachtelijk gezouten en gedroogd volgens een eeuwenoude traditie</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De penshuisjes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Maak je misschien ook even heel klein. Want naast het Groot Vleeshuis vind je <strong>de kleinste kroeg van Gent</strong>. \u2019t Galgenhuisje. Dit sfeervolle cafeetje was vroeger \u00e9\u00e9n van de penshuisjes. Dit waren de stulpjes waar de ingewanden verkocht werden, die voor de hygi\u00ebne niet in de markthal verhandeld werden. De kleine bar zit vlug vol. Maar niet getreurd, hoor. Het in de winter verwarmde terras is best ruim!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En Flandre orientale, les sp\u00e9cialit\u00e9s gastronomiques sont aussi nombreuses que savoureuses. Tenter d\u2019en dresser la liste serait vain. En voici donc un bref aper\u00e7u : le jambon Ganda typiquement gantois, la d\u00e9licieuse moutarde Tierenteyn, les fromages \u00e0 la bi\u00e8re, une flop\u00e9e de bi\u00e8res r\u00e9gionales, le geni\u00e8vre de bl\u00e9 O\u2019de Flander\u2026 Pour les amateurs de douceurs, citons encore les boules de neige et les cuberdons ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toute la gastronomie r\u00e9gionale sous un m\u00eame toit </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La Flandre orientale poss\u00e8de plus de <strong>175 sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales</strong>. Et \u00e0 Gand, elles sont toutes rassembl\u00e9es sous un m\u00eame toit\u00a0! Pratique, n\u2019est-ce pas\u00a0? </span></span></span><br /><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La Grande Boucherie abrite le Centre de promotion des produits du terroir de Flandre orientale. Vous y trouverez tous les produits du terroir, individuellement ou dans un panier que vous pouvez bien entendu composer vous-m\u00eame. S\u2019il vous tarde de go\u00fbter ces produits, r\u00e9servez d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 une table dans le restaurant de l\u2019\u00e9tablissement. Et d\u00e9gustez sur place les sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Traditions ancestrales</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00c0 l\u2019origine, la Boucherie \u00e9tait un march\u00e9 couvert. Ces halles du 15e si\u00e8cle \u00e9taient autrefois un lieu central o\u00f9 la viande \u00e9tait contr\u00f4l\u00e9e puis vendue, notamment parce qu\u2019il \u00e9tait interdit, au Moyen \u00c2ge, de la vendre \u00e0 domicile. Sous cette superbe charpente ouverte, de d\u00e9licieux jambons Ganda s\u00e8chent d\u00e9sormais. Ils continuent d\u2019\u00eatre <strong>sal\u00e9s et s\u00e9ch\u00e9s de mani\u00e8re artisanale, dans le respect des traditions ancestrales</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La maison du boudin</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">C\u2019est le moment de vous faire tout petit. Car \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Grande Boucherie, vous trouverez <strong>le plus petit caf\u00e9 de Gand</strong>\u00a0: \u2019t Galgenhuisje. Ce bar minuscule et anim\u00e9 \u00e9tait autrefois la maison du boudin. On pouvait s\u2019y procurer des tripes, qui n\u2019\u00e9taient pas vendues dans les halles pour des raisons d\u2019hygi\u00e8ne. L\u2019\u00e9tablissement est tr\u00e8s vite bond\u00e9, mais rassurez-vous\u00a0: sa terrasse chauff\u00e9e en hiver est plut\u00f4t spacieuse\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1702"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>100 plazas Men\u00fa +10\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle"
                ],
                "en": [
                    "Great Butchers' Hall: delicious!"
                ],
                "es": [
                    "La Lonja de la Carne: para gourmets"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018t Klein geluk in \u2018t Groot Vleeshuis"
                ],
                "fr": [
                    "La Grande Boucherie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Suchen Sie sich ein paar regionale Produkte aus!"
                ],
                "en": [
                    "Get your hands on tasty local produce!"
                ],
                "es": [
                    "Productos aut\u00e9nticos y deliciosos"
                ],
                "nl": [
                    "Sla een lekker streekproduct aan de haak"
                ],
                "fr": [
                    "Faites un sort \u00e0 une sp\u00e9cialit\u00e9 r\u00e9gionale !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-09T09:13:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/grootvleeshuis?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/groot-vleeshuis/4c435315cc410f47400fae61",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/GrootVleeshuis",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d2236115-Reviews-Het_Groot_Vleeshuis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gebroeders Van Eyck",
                        "en": "Gebroeders Van Eyck",
                        "es": "Gebroeders Van Eyck",
                        "nl": "Gebroeders Van Eyck",
                        "fr": "Gebroeders Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gebr\u00fcder Van Eyck",
                        "en": "The Van Eyck brothers",
                        "es": "Hermanos Van Eyck",
                        "nl": "Gebroeders Van Eyck",
                        "fr": "Fr\u00e8res Van Eyck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-11T14:15:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                664
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31070e00-b71b-49db-b4aa-364a83c4b020",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2185",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/van-eyck-brothers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Limburgstraat ",
                "created": "2018-03-16T09:48:20+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7278979638259 51.052285370233)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f42fe42a-8670-4e71-a804-a85c1b6541bf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gebroeders Van Eyck - standbeeld"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2563",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2563",
                "modified": "2018-03-16T09:50:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die beiden Maler des Genter Altars sitzen mit dem R\u00fccken zur Vijdkapelle der Kathedrale, wo der Fl\u00fcgelaltar urspr\u00fcnglich stand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses grandiose Denkmal wurde hier anl\u00e4sslich der Weltausstellung geschaffen, die 1913 in Gent veranstaltet wurde. Damit werden die ber\u00fchmten Maler geehrt. M\u00e4nner, Frauen und Kinder bieten Blumen, Kr\u00e4nze und Blumengewinde an. Hubert, der \u00e4ltere der beiden Br\u00fcder, bl\u00e4ttert in der Bibel und Palette mit Pinsel liegen an seinen F\u00fc\u00dfen. Jan blickt in die Ferne und h\u00e4lt seine Palette dabei in der Hand.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The two painters of the Ghent Altar Piece have their backs turned to the Cathedral\u2019s Vijd chapel, where the painting was originally displayed. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>This grand monument was placed here for the 1913 World Expo, which was held in Ghent, as an ode to the painters. Men, women and children bring flowers, wreaths and garlands. Hubert, the oldest of the two brothers, looks through the pages of the bible while his palette and brushes lie at his feet. His brother Jan, meanwhile, looks straight ahead while holding his palette.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los dos autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico est\u00e1n sentados delante de la capilla Vijd de la catedral, donde se encontraba inicialmente su obra. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este grandioso monumento se instal\u00f3 aqu\u00ed con ocasi\u00f3n de la Exposici\u00f3n Universal que se celebr\u00f3 en Gante en 1913. Se trata de un homenaje a los pintores en el que hombres, mujeres y ni\u00f1os traen flores, coronas y guirnaldas. Hubert, el mayor de los dos hermanos, hojea la Biblia y tiene la paleta y los pinceles a sus pies. Jan mira hacia adelante con la paleta en la mano.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 2 schilders van het Lam Gods zitten met hun rug naar de Vijdkapel van de kathedraal, waar oorspronkelijk het schilderij hing. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dit grootse monument is hier geplaatst naar aanleiding van de Wereldtentoonstelling die in 1913 in Gent plaats had. Het is een huldebetoon aan de schilders. Mannen, vrouwen en kinderen brengen bloemen, kransen en guirlandes aan. Hubert, de oudste van de 2 broers, bladert in de bijbel en zijn schilderspalet en borstels liggen aan zijn voeten. Jan kijkt voor zich uit en heeft zijn schilderspalet in de hand.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les deux peintres de l\u2019Agneau Mystique tournent le dos \u00e0 la Vijdkapel de la cath\u00e9drale, o\u00f9 leur chef-d\u2019\u0153uvre \u00e9tait expos\u00e9 \u00e0 l\u2019origine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ce magnifique monument a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 ici \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019Exposition universelle de Gand en 1913. Il s\u2019agit d\u2019un hommage aux peintres. Hommes, femmes et enfants d\u00e9posent des fleurs, des couronnes et des guirlandes. Hubert, l\u2019a\u00een\u00e9 des fr\u00e8res, consulte la Bible, et sa palette ses pinceaux sont \u00e0 ses pieds. Jean regarde devant lui, avec sa palette dans la main.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2185"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gebr\u00fcder Van Eyck"
                ],
                "en": [
                    "The Van Eyck brothers"
                ],
                "es": [
                    "Hermanos Van Eyck"
                ],
                "nl": [
                    "Gebroeders Van Eyck"
                ],
                "fr": [
                    "Fr\u00e8res Van Eyck"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Maler des Genter Altars"
                ],
                "en": [
                    "The painters of the Ghent Altar Piece"
                ],
                "es": [
                    "Los autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"
                ],
                "nl": [
                    "De schilders van het Lam Gods"
                ],
                "fr": [
                    "Les peintres de l\u2019Agneau Mystique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T09:50:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gebroeders Van Eyck",
                        "en": "Gebroeders Van Eyck",
                        "es": "Gebroeders Van Eyck",
                        "nl": "Gebroeders Van Eyck",
                        "fr": "Gebroeders Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gebr\u00fcder Van Eyck",
                        "en": "The Van Eyck brothers",
                        "es": "Hermanos Van Eyck",
                        "nl": "Gebroeders Van Eyck",
                        "fr": "Fr\u00e8res Van Eyck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-11T14:15:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                664
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31070e00-b71b-49db-b4aa-364a83c4b020",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2185",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/van-eyck-brothers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Limburgstraat ",
                "created": "2018-03-16T09:48:20+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7278979638259 51.052285370233)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f42fe42a-8670-4e71-a804-a85c1b6541bf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gebroeders Van Eyck - standbeeld"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2563",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2563",
                "modified": "2018-03-16T09:50:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die beiden Maler des Genter Altars sitzen mit dem R\u00fccken zur Vijdkapelle der Kathedrale, wo der Fl\u00fcgelaltar urspr\u00fcnglich stand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses grandiose Denkmal wurde hier anl\u00e4sslich der Weltausstellung geschaffen, die 1913 in Gent veranstaltet wurde. Damit werden die ber\u00fchmten Maler geehrt. M\u00e4nner, Frauen und Kinder bieten Blumen, Kr\u00e4nze und Blumengewinde an. Hubert, der \u00e4ltere der beiden Br\u00fcder, bl\u00e4ttert in der Bibel und Palette mit Pinsel liegen an seinen F\u00fc\u00dfen. Jan blickt in die Ferne und h\u00e4lt seine Palette dabei in der Hand.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The two painters of the Ghent Altar Piece have their backs turned to the Cathedral\u2019s Vijd chapel, where the painting was originally displayed. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>This grand monument was placed here for the 1913 World Expo, which was held in Ghent, as an ode to the painters. Men, women and children bring flowers, wreaths and garlands. Hubert, the oldest of the two brothers, looks through the pages of the bible while his palette and brushes lie at his feet. His brother Jan, meanwhile, looks straight ahead while holding his palette.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los dos autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico est\u00e1n sentados delante de la capilla Vijd de la catedral, donde se encontraba inicialmente su obra. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este grandioso monumento se instal\u00f3 aqu\u00ed con ocasi\u00f3n de la Exposici\u00f3n Universal que se celebr\u00f3 en Gante en 1913. Se trata de un homenaje a los pintores en el que hombres, mujeres y ni\u00f1os traen flores, coronas y guirnaldas. Hubert, el mayor de los dos hermanos, hojea la Biblia y tiene la paleta y los pinceles a sus pies. Jan mira hacia adelante con la paleta en la mano.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 2 schilders van het Lam Gods zitten met hun rug naar de Vijdkapel van de kathedraal, waar oorspronkelijk het schilderij hing. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dit grootse monument is hier geplaatst naar aanleiding van de Wereldtentoonstelling die in 1913 in Gent plaats had. Het is een huldebetoon aan de schilders. Mannen, vrouwen en kinderen brengen bloemen, kransen en guirlandes aan. Hubert, de oudste van de 2 broers, bladert in de bijbel en zijn schilderspalet en borstels liggen aan zijn voeten. Jan kijkt voor zich uit en heeft zijn schilderspalet in de hand.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les deux peintres de l\u2019Agneau Mystique tournent le dos \u00e0 la Vijdkapel de la cath\u00e9drale, o\u00f9 leur chef-d\u2019\u0153uvre \u00e9tait expos\u00e9 \u00e0 l\u2019origine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ce magnifique monument a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 ici \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019Exposition universelle de Gand en 1913. Il s\u2019agit d\u2019un hommage aux peintres. Hommes, femmes et enfants d\u00e9posent des fleurs, des couronnes et des guirlandes. Hubert, l\u2019a\u00een\u00e9 des fr\u00e8res, consulte la Bible, et sa palette ses pinceaux sont \u00e0 ses pieds. Jean regarde devant lui, avec sa palette dans la main.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2185"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gebr\u00fcder Van Eyck"
                ],
                "en": [
                    "The Van Eyck brothers"
                ],
                "es": [
                    "Hermanos Van Eyck"
                ],
                "nl": [
                    "Gebroeders Van Eyck"
                ],
                "fr": [
                    "Fr\u00e8res Van Eyck"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Maler des Genter Altars"
                ],
                "en": [
                    "The painters of the Ghent Altar Piece"
                ],
                "es": [
                    "Los autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"
                ],
                "nl": [
                    "De schilders van het Lam Gods"
                ],
                "fr": [
                    "Les peintres de l\u2019Agneau Mystique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T09:50:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gebroeders Van Eyck",
                        "en": "Gebroeders Van Eyck",
                        "es": "Gebroeders Van Eyck",
                        "nl": "Gebroeders Van Eyck",
                        "fr": "Gebroeders Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gebr\u00fcder Van Eyck",
                        "en": "The Van Eyck brothers",
                        "es": "Hermanos Van Eyck",
                        "nl": "Gebroeders Van Eyck",
                        "fr": "Fr\u00e8res Van Eyck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-11T14:15:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                664
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31070e00-b71b-49db-b4aa-364a83c4b020",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2185",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/van-eyck-brothers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Limburgstraat ",
                "created": "2018-03-16T09:48:20+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7278979638259 51.052285370233)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f42fe42a-8670-4e71-a804-a85c1b6541bf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gebroeders Van Eyck - standbeeld"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2563",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2563",
                "modified": "2018-03-16T09:50:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die beiden Maler des Genter Altars sitzen mit dem R\u00fccken zur Vijdkapelle der Kathedrale, wo der Fl\u00fcgelaltar urspr\u00fcnglich stand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses grandiose Denkmal wurde hier anl\u00e4sslich der Weltausstellung geschaffen, die 1913 in Gent veranstaltet wurde. Damit werden die ber\u00fchmten Maler geehrt. M\u00e4nner, Frauen und Kinder bieten Blumen, Kr\u00e4nze und Blumengewinde an. Hubert, der \u00e4ltere der beiden Br\u00fcder, bl\u00e4ttert in der Bibel und Palette mit Pinsel liegen an seinen F\u00fc\u00dfen. Jan blickt in die Ferne und h\u00e4lt seine Palette dabei in der Hand.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The two painters of the Ghent Altar Piece have their backs turned to the Cathedral\u2019s Vijd chapel, where the painting was originally displayed. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>This grand monument was placed here for the 1913 World Expo, which was held in Ghent, as an ode to the painters. Men, women and children bring flowers, wreaths and garlands. Hubert, the oldest of the two brothers, looks through the pages of the bible while his palette and brushes lie at his feet. His brother Jan, meanwhile, looks straight ahead while holding his palette.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los dos autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico est\u00e1n sentados delante de la capilla Vijd de la catedral, donde se encontraba inicialmente su obra. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este grandioso monumento se instal\u00f3 aqu\u00ed con ocasi\u00f3n de la Exposici\u00f3n Universal que se celebr\u00f3 en Gante en 1913. Se trata de un homenaje a los pintores en el que hombres, mujeres y ni\u00f1os traen flores, coronas y guirnaldas. Hubert, el mayor de los dos hermanos, hojea la Biblia y tiene la paleta y los pinceles a sus pies. Jan mira hacia adelante con la paleta en la mano.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 2 schilders van het Lam Gods zitten met hun rug naar de Vijdkapel van de kathedraal, waar oorspronkelijk het schilderij hing. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dit grootse monument is hier geplaatst naar aanleiding van de Wereldtentoonstelling die in 1913 in Gent plaats had. Het is een huldebetoon aan de schilders. Mannen, vrouwen en kinderen brengen bloemen, kransen en guirlandes aan. Hubert, de oudste van de 2 broers, bladert in de bijbel en zijn schilderspalet en borstels liggen aan zijn voeten. Jan kijkt voor zich uit en heeft zijn schilderspalet in de hand.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les deux peintres de l\u2019Agneau Mystique tournent le dos \u00e0 la Vijdkapel de la cath\u00e9drale, o\u00f9 leur chef-d\u2019\u0153uvre \u00e9tait expos\u00e9 \u00e0 l\u2019origine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ce magnifique monument a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 ici \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019Exposition universelle de Gand en 1913. Il s\u2019agit d\u2019un hommage aux peintres. Hommes, femmes et enfants d\u00e9posent des fleurs, des couronnes et des guirlandes. Hubert, l\u2019a\u00een\u00e9 des fr\u00e8res, consulte la Bible, et sa palette ses pinceaux sont \u00e0 ses pieds. Jean regarde devant lui, avec sa palette dans la main.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2185"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gebr\u00fcder Van Eyck"
                ],
                "en": [
                    "The Van Eyck brothers"
                ],
                "es": [
                    "Hermanos Van Eyck"
                ],
                "nl": [
                    "Gebroeders Van Eyck"
                ],
                "fr": [
                    "Fr\u00e8res Van Eyck"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Maler des Genter Altars"
                ],
                "en": [
                    "The painters of the Ghent Altar Piece"
                ],
                "es": [
                    "Los autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"
                ],
                "nl": [
                    "De schilders van het Lam Gods"
                ],
                "fr": [
                    "Les peintres de l\u2019Agneau Mystique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T09:50:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Sint-Baafskathedraal-DT000535.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gebroeders Van Eyck",
                        "en": "Gebroeders Van Eyck",
                        "es": "Gebroeders Van Eyck",
                        "nl": "Gebroeders Van Eyck",
                        "fr": "Gebroeders Van Eyck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Sint-Baafskathedraal-DT000547.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Gebr\u00fcder Van Eyck",
                        "en": "The Van Eyck brothers",
                        "es": "Hermanos Van Eyck",
                        "nl": "Gebroeders Van Eyck",
                        "fr": "Fr\u00e8res Van Eyck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-11T14:15:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                664
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/31070e00-b71b-49db-b4aa-364a83c4b020",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2185",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/van-eyck-brothers",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Limburgstraat ",
                "created": "2018-03-16T09:48:20+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7278979638259 51.052285370233)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f42fe42a-8670-4e71-a804-a85c1b6541bf",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gebroeders Van Eyck - standbeeld"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2563",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2563",
                "modified": "2018-03-16T09:50:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die beiden Maler des Genter Altars sitzen mit dem R\u00fccken zur Vijdkapelle der Kathedrale, wo der Fl\u00fcgelaltar urspr\u00fcnglich stand. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses grandiose Denkmal wurde hier anl\u00e4sslich der Weltausstellung geschaffen, die 1913 in Gent veranstaltet wurde. Damit werden die ber\u00fchmten Maler geehrt. M\u00e4nner, Frauen und Kinder bieten Blumen, Kr\u00e4nze und Blumengewinde an. Hubert, der \u00e4ltere der beiden Br\u00fcder, bl\u00e4ttert in der Bibel und Palette mit Pinsel liegen an seinen F\u00fc\u00dfen. Jan blickt in die Ferne und h\u00e4lt seine Palette dabei in der Hand.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The two painters of the Ghent Altar Piece have their backs turned to the Cathedral\u2019s Vijd chapel, where the painting was originally displayed. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>This grand monument was placed here for the 1913 World Expo, which was held in Ghent, as an ode to the painters. Men, women and children bring flowers, wreaths and garlands. Hubert, the oldest of the two brothers, looks through the pages of the bible while his palette and brushes lie at his feet. His brother Jan, meanwhile, looks straight ahead while holding his palette.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Los dos autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico est\u00e1n sentados delante de la capilla Vijd de la catedral, donde se encontraba inicialmente su obra. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este grandioso monumento se instal\u00f3 aqu\u00ed con ocasi\u00f3n de la Exposici\u00f3n Universal que se celebr\u00f3 en Gante en 1913. Se trata de un homenaje a los pintores en el que hombres, mujeres y ni\u00f1os traen flores, coronas y guirnaldas. Hubert, el mayor de los dos hermanos, hojea la Biblia y tiene la paleta y los pinceles a sus pies. Jan mira hacia adelante con la paleta en la mano.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De 2 schilders van het Lam Gods zitten met hun rug naar de Vijdkapel van de kathedraal, waar oorspronkelijk het schilderij hing. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Dit grootse monument is hier geplaatst naar aanleiding van de Wereldtentoonstelling die in 1913 in Gent plaats had. Het is een huldebetoon aan de schilders. Mannen, vrouwen en kinderen brengen bloemen, kransen en guirlandes aan. Hubert, de oudste van de 2 broers, bladert in de bijbel en zijn schilderspalet en borstels liggen aan zijn voeten. Jan kijkt voor zich uit en heeft zijn schilderspalet in de hand.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Les deux peintres de l\u2019Agneau Mystique tournent le dos \u00e0 la Vijdkapel de la cath\u00e9drale, o\u00f9 leur chef-d\u2019\u0153uvre \u00e9tait expos\u00e9 \u00e0 l\u2019origine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Ce magnifique monument a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 ici \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019Exposition universelle de Gand en 1913. Il s\u2019agit d\u2019un hommage aux peintres. Hommes, femmes et enfants d\u00e9posent des fleurs, des couronnes et des guirlandes. Hubert, l\u2019a\u00een\u00e9 des fr\u00e8res, consulte la Bible, et sa palette ses pinceaux sont \u00e0 ses pieds. Jean regarde devant lui, avec sa palette dans la main.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2185"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0b024bb2-60e1-4311-91c1-685c5d75cbc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gebr\u00fcder Van Eyck"
                ],
                "en": [
                    "The Van Eyck brothers"
                ],
                "es": [
                    "Hermanos Van Eyck"
                ],
                "nl": [
                    "Gebroeders Van Eyck"
                ],
                "fr": [
                    "Fr\u00e8res Van Eyck"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Maler des Genter Altars"
                ],
                "en": [
                    "The painters of the Ghent Altar Piece"
                ],
                "es": [
                    "Los autores de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"
                ],
                "nl": [
                    "De schilders van het Lam Gods"
                ],
                "fr": [
                    "Les peintres de l\u2019Agneau Mystique"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-16T09:50:42+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Witteleeuw.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Witteleeuw.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Witte Leeuw",
                        "en": "De Witte Leeuw",
                        "es": "De Witte Leeuw",
                        "nl": "De Witte Leeuw",
                        "fr": "De Witte Leeuw"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-16T12:56:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                646
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c1530e75-c563-4a68-a405-ba4eafd78387",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1704",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-witte-leeuw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 6",
                "created": "2013-07-16T12:53:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292234858"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721226 51.05513)"
                },
                "email": [
                    "info@dewitteleeuwgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ff880785-e210-48fd-878e-660fa4f5de9b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Witte Leeuw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/792",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/792",
                "modified": "2018-02-28T09:30:01+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Feudales Restaurant im historischen Zentrum von Gent an der Graslei.",
                    "en": "Gourmet restaurant in the historical city centre, at Graslei to be precise. ",
                    "es": "Restaurante de buen comer situado en el casco hist\u00f3rico de Gante, en el Graslei.",
                    "nl": "Bourgondisch restaurant gelegen in het historisch centrum van Gent aan de Graslei.",
                    "fr": "Copieux restaurant situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, le long du Graslei. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1704"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>130 Sitzpl\u00e4tze Men\u00fc 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>Seats 130 people Menu 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>130 plazas Men\u00fa a partir de 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Menu 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>130 places assises Menu 15-20\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "en": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "es": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "nl": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "fr": [
                    "De Witte Leeuw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gastronomischer Genuss am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "Gastronomic delights on the water"
                ],
                "es": [
                    "Excelente gastronom\u00eda a orillas del agua"
                ],
                "nl": [
                    "Gastronomisch genieten aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires au bord de l'eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:43:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/dewitteleeuwgent/photos_stream",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1495275-Reviews-Restaurant_De_Witte_Leeuw-Ghent_East_Flanders_Province.ht",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Witteleeuw.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Witteleeuw.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Witte Leeuw",
                        "en": "De Witte Leeuw",
                        "es": "De Witte Leeuw",
                        "nl": "De Witte Leeuw",
                        "fr": "De Witte Leeuw"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-16T12:56:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                646
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c1530e75-c563-4a68-a405-ba4eafd78387",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1704",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-witte-leeuw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 6",
                "created": "2013-07-16T12:53:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292234858"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721226 51.05513)"
                },
                "email": [
                    "info@dewitteleeuwgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ff880785-e210-48fd-878e-660fa4f5de9b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Witte Leeuw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/792",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/792",
                "modified": "2018-02-28T09:30:01+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Feudales Restaurant im historischen Zentrum von Gent an der Graslei.",
                    "en": "Gourmet restaurant in the historical city centre, at Graslei to be precise. ",
                    "es": "Restaurante de buen comer situado en el casco hist\u00f3rico de Gante, en el Graslei.",
                    "nl": "Bourgondisch restaurant gelegen in het historisch centrum van Gent aan de Graslei.",
                    "fr": "Copieux restaurant situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, le long du Graslei. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1704"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>130 Sitzpl\u00e4tze Men\u00fc 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>Seats 130 people Menu 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>130 plazas Men\u00fa a partir de 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Menu 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>130 places assises Menu 15-20\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "en": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "es": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "nl": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "fr": [
                    "De Witte Leeuw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gastronomischer Genuss am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "Gastronomic delights on the water"
                ],
                "es": [
                    "Excelente gastronom\u00eda a orillas del agua"
                ],
                "nl": [
                    "Gastronomisch genieten aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires au bord de l'eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:43:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/dewitteleeuwgent/photos_stream",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1495275-Reviews-Restaurant_De_Witte_Leeuw-Ghent_East_Flanders_Province.ht",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Witteleeuw.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Witteleeuw.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Witte Leeuw",
                        "en": "De Witte Leeuw",
                        "es": "De Witte Leeuw",
                        "nl": "De Witte Leeuw",
                        "fr": "De Witte Leeuw"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-16T12:56:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                646
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c1530e75-c563-4a68-a405-ba4eafd78387",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1704",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-witte-leeuw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 6",
                "created": "2013-07-16T12:53:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292234858"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721226 51.05513)"
                },
                "email": [
                    "info@dewitteleeuwgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ff880785-e210-48fd-878e-660fa4f5de9b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Witte Leeuw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/792",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/792",
                "modified": "2018-02-28T09:30:01+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Feudales Restaurant im historischen Zentrum von Gent an der Graslei.",
                    "en": "Gourmet restaurant in the historical city centre, at Graslei to be precise. ",
                    "es": "Restaurante de buen comer situado en el casco hist\u00f3rico de Gante, en el Graslei.",
                    "nl": "Bourgondisch restaurant gelegen in het historisch centrum van Gent aan de Graslei.",
                    "fr": "Copieux restaurant situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, le long du Graslei. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1704"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>130 Sitzpl\u00e4tze Men\u00fc 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>Seats 130 people Menu 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>130 plazas Men\u00fa a partir de 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Menu 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>130 places assises Menu 15-20\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "en": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "es": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "nl": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "fr": [
                    "De Witte Leeuw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gastronomischer Genuss am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "Gastronomic delights on the water"
                ],
                "es": [
                    "Excelente gastronom\u00eda a orillas del agua"
                ],
                "nl": [
                    "Gastronomisch genieten aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires au bord de l'eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:43:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/dewitteleeuwgent/photos_stream",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1495275-Reviews-Restaurant_De_Witte_Leeuw-Ghent_East_Flanders_Province.ht",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Witteleeuw.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Witteleeuw.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Witte Leeuw",
                        "en": "De Witte Leeuw",
                        "es": "De Witte Leeuw",
                        "nl": "De Witte Leeuw",
                        "fr": "De Witte Leeuw"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-16T12:56:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                646
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c1530e75-c563-4a68-a405-ba4eafd78387",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1704",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-witte-leeuw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 6",
                "created": "2013-07-16T12:53:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292234858"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721226 51.05513)"
                },
                "email": [
                    "info@dewitteleeuwgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ff880785-e210-48fd-878e-660fa4f5de9b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Witte Leeuw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/792",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/792",
                "modified": "2018-02-28T09:30:01+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Feudales Restaurant im historischen Zentrum von Gent an der Graslei.",
                    "en": "Gourmet restaurant in the historical city centre, at Graslei to be precise. ",
                    "es": "Restaurante de buen comer situado en el casco hist\u00f3rico de Gante, en el Graslei.",
                    "nl": "Bourgondisch restaurant gelegen in het historisch centrum van Gent aan de Graslei.",
                    "fr": "Copieux restaurant situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, le long du Graslei. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1704"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>130 Sitzpl\u00e4tze Men\u00fc 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>Seats 130 people Menu 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>130 plazas Men\u00fa a partir de 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Menu 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>130 places assises Menu 15-20\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "en": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "es": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "nl": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "fr": [
                    "De Witte Leeuw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gastronomischer Genuss am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "Gastronomic delights on the water"
                ],
                "es": [
                    "Excelente gastronom\u00eda a orillas del agua"
                ],
                "nl": [
                    "Gastronomisch genieten aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires au bord de l'eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:43:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/dewitteleeuwgent/photos_stream",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1495275-Reviews-Restaurant_De_Witte_Leeuw-Ghent_East_Flanders_Province.ht",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/coupure_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/coupure_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-09T08:22:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -2
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c0aa1cec-fe0b-4231-8ee5-85d315d1d20c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2174",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/coupure",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Coupure",
                "created": "2013-08-30T12:25:46+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71165 51.04993)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3feaccb0-3bdc-4a45-adfe-cfc46e61d9b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Coupure"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/798",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/798",
                "modified": "2018-02-28T09:30:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im 18. und 19. Jahrhundert war die Coupure eine stark frequentierte Wasserstra\u00dfe, die Gent mit Br\u00fcgge verband. Als die ersten Herrenh\u00e4user an den Ufern entstanden, wurden die Arbeiter verbannt (und bis Anfang des 20. Jahrhunderts sogar verjagt). Jetzt bieten die Ufer vielen Platanen Platz. . ",
                    "en": "In the 18th and 19th centuries, Coupure was a busy commercial canal that linked Ghent to Bruges. When the first town houses were built along the shore, the workers were banished (until the beginning of the 20th century, when they were literally expelled). Nowadays the shores are plane-lined.",
                    "es": "En los siglos XVIII y XIX la Coupure era una transitada v\u00eda comercial que conectaba Gante con Brujas. Cuando aparecieron las primeras casas se\u00f1oriales a lo largo de la orilla, los obreros se vieron desplazados (y, hasta principios del siglo XX, literalmente expulsados). Ahora las orillas albergan filas de pl\u00e1tanos. ",
                    "nl": "In de 18e en 19e eeuw was de Coupure een drukbevaren handelsweg die Gent met Brugge verbond. Toen de eerste herenhuizen langs de oever verschenen, werden arbeiders verbannen (en tot het begin van de 20ste eeuw letterlijk verjaagd). Nu bieden de oevers plaats aan rijen platanen.\r\n",
                    "fr": "Aux 18e et 19e si\u00e8cles, la Coupure \u00e9tait une voie commerciale navigable tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e qui reliait Gand \u00e0 Bruges. Lorsque les premi\u00e8res maisons de ma\u00eetre apparurent le long de la rive, les ouvriers furent bannis (et m\u00eame litt\u00e9ralement chass\u00e9s jusqu\u2019au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle). \u00c0 pr\u00e9sent, les rives sont bord\u00e9es de rang\u00e9es de platanes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2174"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Coupure"
                ],
                "en": [
                    "Coupure"
                ],
                "es": [
                    "Coupure"
                ],
                "nl": [
                    "Coupure"
                ],
                "fr": [
                    "Coupure"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Wasserstra\u00dfe zwischen Gent und Br\u00fcgge"
                ],
                "en": [
                    "Historical waterway between Ghent and Bruges"
                ],
                "es": [
                    "Un canal hist\u00f3rico entre Gante y Brujas"
                ],
                "nl": [
                    "Historische waterweg tussen Gent en Brugge"
                ],
                "fr": [
                    "Voie d'eau historique entre Gand et Bruges"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-02T09:45:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/coupure_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/coupure_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-09T08:22:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -2
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c0aa1cec-fe0b-4231-8ee5-85d315d1d20c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2174",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/coupure",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Coupure",
                "created": "2013-08-30T12:25:46+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71165 51.04993)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3feaccb0-3bdc-4a45-adfe-cfc46e61d9b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Coupure"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/798",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/798",
                "modified": "2018-02-28T09:30:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im 18. und 19. Jahrhundert war die Coupure eine stark frequentierte Wasserstra\u00dfe, die Gent mit Br\u00fcgge verband. Als die ersten Herrenh\u00e4user an den Ufern entstanden, wurden die Arbeiter verbannt (und bis Anfang des 20. Jahrhunderts sogar verjagt). Jetzt bieten die Ufer vielen Platanen Platz. . ",
                    "en": "In the 18th and 19th centuries, Coupure was a busy commercial canal that linked Ghent to Bruges. When the first town houses were built along the shore, the workers were banished (until the beginning of the 20th century, when they were literally expelled). Nowadays the shores are plane-lined.",
                    "es": "En los siglos XVIII y XIX la Coupure era una transitada v\u00eda comercial que conectaba Gante con Brujas. Cuando aparecieron las primeras casas se\u00f1oriales a lo largo de la orilla, los obreros se vieron desplazados (y, hasta principios del siglo XX, literalmente expulsados). Ahora las orillas albergan filas de pl\u00e1tanos. ",
                    "nl": "In de 18e en 19e eeuw was de Coupure een drukbevaren handelsweg die Gent met Brugge verbond. Toen de eerste herenhuizen langs de oever verschenen, werden arbeiders verbannen (en tot het begin van de 20ste eeuw letterlijk verjaagd). Nu bieden de oevers plaats aan rijen platanen.\r\n",
                    "fr": "Aux 18e et 19e si\u00e8cles, la Coupure \u00e9tait une voie commerciale navigable tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e qui reliait Gand \u00e0 Bruges. Lorsque les premi\u00e8res maisons de ma\u00eetre apparurent le long de la rive, les ouvriers furent bannis (et m\u00eame litt\u00e9ralement chass\u00e9s jusqu\u2019au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle). \u00c0 pr\u00e9sent, les rives sont bord\u00e9es de rang\u00e9es de platanes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2174"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Coupure"
                ],
                "en": [
                    "Coupure"
                ],
                "es": [
                    "Coupure"
                ],
                "nl": [
                    "Coupure"
                ],
                "fr": [
                    "Coupure"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Wasserstra\u00dfe zwischen Gent und Br\u00fcgge"
                ],
                "en": [
                    "Historical waterway between Ghent and Bruges"
                ],
                "es": [
                    "Un canal hist\u00f3rico entre Gante y Brujas"
                ],
                "nl": [
                    "Historische waterweg tussen Gent en Brugge"
                ],
                "fr": [
                    "Voie d'eau historique entre Gand et Bruges"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-02T09:45:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/coupure_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/coupure_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-09T08:22:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -2
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c0aa1cec-fe0b-4231-8ee5-85d315d1d20c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2174",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/coupure",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Coupure",
                "created": "2013-08-30T12:25:46+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71165 51.04993)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3feaccb0-3bdc-4a45-adfe-cfc46e61d9b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Coupure"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/798",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/798",
                "modified": "2018-02-28T09:30:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im 18. und 19. Jahrhundert war die Coupure eine stark frequentierte Wasserstra\u00dfe, die Gent mit Br\u00fcgge verband. Als die ersten Herrenh\u00e4user an den Ufern entstanden, wurden die Arbeiter verbannt (und bis Anfang des 20. Jahrhunderts sogar verjagt). Jetzt bieten die Ufer vielen Platanen Platz. . ",
                    "en": "In the 18th and 19th centuries, Coupure was a busy commercial canal that linked Ghent to Bruges. When the first town houses were built along the shore, the workers were banished (until the beginning of the 20th century, when they were literally expelled). Nowadays the shores are plane-lined.",
                    "es": "En los siglos XVIII y XIX la Coupure era una transitada v\u00eda comercial que conectaba Gante con Brujas. Cuando aparecieron las primeras casas se\u00f1oriales a lo largo de la orilla, los obreros se vieron desplazados (y, hasta principios del siglo XX, literalmente expulsados). Ahora las orillas albergan filas de pl\u00e1tanos. ",
                    "nl": "In de 18e en 19e eeuw was de Coupure een drukbevaren handelsweg die Gent met Brugge verbond. Toen de eerste herenhuizen langs de oever verschenen, werden arbeiders verbannen (en tot het begin van de 20ste eeuw letterlijk verjaagd). Nu bieden de oevers plaats aan rijen platanen.\r\n",
                    "fr": "Aux 18e et 19e si\u00e8cles, la Coupure \u00e9tait une voie commerciale navigable tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e qui reliait Gand \u00e0 Bruges. Lorsque les premi\u00e8res maisons de ma\u00eetre apparurent le long de la rive, les ouvriers furent bannis (et m\u00eame litt\u00e9ralement chass\u00e9s jusqu\u2019au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle). \u00c0 pr\u00e9sent, les rives sont bord\u00e9es de rang\u00e9es de platanes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2174"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Coupure"
                ],
                "en": [
                    "Coupure"
                ],
                "es": [
                    "Coupure"
                ],
                "nl": [
                    "Coupure"
                ],
                "fr": [
                    "Coupure"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Wasserstra\u00dfe zwischen Gent und Br\u00fcgge"
                ],
                "en": [
                    "Historical waterway between Ghent and Bruges"
                ],
                "es": [
                    "Un canal hist\u00f3rico entre Gante y Brujas"
                ],
                "nl": [
                    "Historische waterweg tussen Gent en Brugge"
                ],
                "fr": [
                    "Voie d'eau historique entre Gand et Bruges"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-02T09:45:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/coupure_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/coupure_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/fiets_groen_coupure_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Coupure Gent",
                        "en": "Coupure Gent",
                        "es": "Coupure Gent",
                        "nl": "Coupure Gent",
                        "fr": "Coupure Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-09T08:22:12+00:00",
            "field_random_sort": [
                -2
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c0aa1cec-fe0b-4231-8ee5-85d315d1d20c",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2174",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/coupure",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Coupure",
                "created": "2013-08-30T12:25:46+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71165 51.04993)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3feaccb0-3bdc-4a45-adfe-cfc46e61d9b2",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Coupure"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/798",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/798",
                "modified": "2018-02-28T09:30:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im 18. und 19. Jahrhundert war die Coupure eine stark frequentierte Wasserstra\u00dfe, die Gent mit Br\u00fcgge verband. Als die ersten Herrenh\u00e4user an den Ufern entstanden, wurden die Arbeiter verbannt (und bis Anfang des 20. Jahrhunderts sogar verjagt). Jetzt bieten die Ufer vielen Platanen Platz. . ",
                    "en": "In the 18th and 19th centuries, Coupure was a busy commercial canal that linked Ghent to Bruges. When the first town houses were built along the shore, the workers were banished (until the beginning of the 20th century, when they were literally expelled). Nowadays the shores are plane-lined.",
                    "es": "En los siglos XVIII y XIX la Coupure era una transitada v\u00eda comercial que conectaba Gante con Brujas. Cuando aparecieron las primeras casas se\u00f1oriales a lo largo de la orilla, los obreros se vieron desplazados (y, hasta principios del siglo XX, literalmente expulsados). Ahora las orillas albergan filas de pl\u00e1tanos. ",
                    "nl": "In de 18e en 19e eeuw was de Coupure een drukbevaren handelsweg die Gent met Brugge verbond. Toen de eerste herenhuizen langs de oever verschenen, werden arbeiders verbannen (en tot het begin van de 20ste eeuw letterlijk verjaagd). Nu bieden de oevers plaats aan rijen platanen.\r\n",
                    "fr": "Aux 18e et 19e si\u00e8cles, la Coupure \u00e9tait une voie commerciale navigable tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e qui reliait Gand \u00e0 Bruges. Lorsque les premi\u00e8res maisons de ma\u00eetre apparurent le long de la rive, les ouvriers furent bannis (et m\u00eame litt\u00e9ralement chass\u00e9s jusqu\u2019au d\u00e9but du 20e si\u00e8cle). \u00c0 pr\u00e9sent, les rives sont bord\u00e9es de rang\u00e9es de platanes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2174"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Coupure"
                ],
                "en": [
                    "Coupure"
                ],
                "es": [
                    "Coupure"
                ],
                "nl": [
                    "Coupure"
                ],
                "fr": [
                    "Coupure"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Alte Wasserstra\u00dfe zwischen Gent und Br\u00fcgge"
                ],
                "en": [
                    "Historical waterway between Ghent and Bruges"
                ],
                "es": [
                    "Un canal hist\u00f3rico entre Gante y Brujas"
                ],
                "nl": [
                    "Historische waterweg tussen Gent en Brugge"
                ],
                "fr": [
                    "Voie d'eau historique entre Gand et Bruges"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-02T09:45:41+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004722.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004722.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000469_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000469_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Prinsenhof-DT000469.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Prinsenhof-DT000469.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-11T13:34:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -175
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ed61cd-ba01-4096-8022-966950a7a233",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2177",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bridge-imperial-pleasures",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Prinsenhof",
                "created": "2011-11-16T09:11:47+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71627 51.05862)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Prinsenhof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/195",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eBr\u00fccke der kaiserlichen Freuden\u201c \u00fcberspannt seit dem Karlsjahr 2000 die Lieve. Sie zeigt Bilder des Genter Bildhauers und Kleink\u00fcnstlers Walter de Buck (1934-2014), die sich auf verschiedene Legenden \u00fcber das Leben Karls V. beziehen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im 19. Jahrhundert entstanden zahlreiche Geschichten und Legenden \u00fcber Kaiser Karl V. An beiden Seiten der Br\u00fccke wird eine solche Geschichte dargestellt.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Schiff ist ein Hinweis auf die Geschichte des Schiffsziehers. Der Kaiser lief auf einem Leinpfad einem Bootsmann vor die F\u00fc\u00dfe, wodurch dessen Schiff auf Grund auflief. Der Kapit\u00e4n, der Kaiser Karl zwang, das Schiff wieder flott zu machen, erhielt von diesem \u201eSchiffszieher\u201c ein neues Schiff.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerk \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In der N\u00e4he der Br\u00fccke k\u00f6nnen Sie noch ein Kunstwerk von Walter De Buck sehen: \u201cTaptoe Feest\u201d. Er entwarf es 1993 anl\u00e4sslich des 25-j\u00e4hrigen Jahrestags von Theater Taptoe, der legend\u00e4ren Puppentheatergruppe, die das Genter Puppentheater von 1968 bis 2009 im In- und Ausland ber\u00fchmt machte. TAPTOE's erf, die Organisation, die das Erbe der Theatergruppe sch\u00fctzt, schenkte der Stadt Gent die Skulptur und diese gab ihr einen festen Platz im Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Bridge of Imperial Pleasures was built across the Lieve in the year 2000 and features sculptures by Walter De Buck (1934-2014, Ghent-born sculptor and musician). These refer to various legends relating to the life of Charles V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>In the 19th century numerous stories and legends were invented about the Emperor Charles \u2013 also known as Charles V \u2013 many of which are depicted at each end of this bridge.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">One of the sculptures depicts a boat, referring to the story of Charles V as a \u2018ship puller\u2019. According to the legend, Charles V stood in the way of a boatswain\u2019s towing path, causing the boat to run aground. The captain forced Charles V to pull the boat away from the shore again. Subsequently, the captain was given a new boat by the \u2018ship puller\u2019.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2> \u201cTaptoe Feest\u201d work of art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Near the bridge you can see another work of art created by Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>He designed it in 1993 on the occasion of the twenty-fifth anniversary of Theater Taptoe, the legendary puppet theatre company which brought the Ghent puppet theatre national and international fame from 1968 to 2009.</span></span></span> <em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>TAPTOE's erf</span></span></span></em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>, the organization watching over the theatre company\u2019s heritage, donated the sculpture to the City of Ghent and they in turn gave it a permanent place at Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Puente de los Placeres Imperiales se construy\u00f3 sobre el Lieve en el a\u00f1o 2000 con ocasi\u00f3n del cincuentenario de Carlos V. Tiene esculturas del artista, m\u00fasico y actor Gant\u00e9s Walter De Buck (1934- 2014) que representan diversas leyendas sobre la vida del Emperador Carlos V\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En el siglo XIX se crearon numerosos relatos y leyendas sobre el Emperador Carlos V. En el extremo de este puente se representa uno de ellos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El barco se refiere a la historia del sirgador: un d\u00eda, el emperador tropez\u00f3 con un barquero que tiraba de la sirga para arrastrar el barco, y este \u00faltimo encall\u00f3. El capit\u00e1n oblig\u00f3 a Carlos V a tirar hasta soltar la embarcaci\u00f3n, y el emperador no solo lo hizo sino que adem\u00e1s le regal\u00f3 un barco nuevo.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La obra \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Cerca del puente puede ver una otra obra de arte de Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d. Dise\u00f1\u00f3 esta estatua en el a\u00f1o 1993, por motivo del 25 aniversario del teatro Theater Taptoe, la legendaria compa\u00f1\u00eda de teatro de t\u00edteres que contribuy\u00f3 a la fama nacional e internacional del teatro de t\u00edteres gant\u00e9s entre el 1968 y el 2009. TAPTOE\u2019s erf, la organizaci\u00f3n que vela por el patrimonio de la compa\u00f1\u00eda, don\u00f3 la estatua a la ciudad de Gante, quien le asign\u00f3 un sitio fijo en el Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Brug der Keizerlijke Geneugten werd in het Keizer Kareljaar 2000 over de Lieve gebouwd, met beelden van Walter De Buck (1934-2014, Gentse beeldhouwer en kleinkunstenaar), die verwijzen naar verschillende legendes over het leven van Karel V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In de 19de eeuw ontstonden veel verhalen en legendes over Keizer Karel. Aan de uiteindes van deze brug wordt zo\u2019n verhaal afgebeeld.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Het schip verwijst naar het verhaal van de scheepstrekker. De keizer liep op een jaagpad een bootsman voor de voeten, waardoor zijn schip strandde. De kapitein, die Karel dwong het schip weer los te trekken, kreeg een nieuwe boot van de \u2018scheepstrekker\u2019.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerk \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Vlakbij de brug zie je nog een kunstwerk van Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d. Hij ontwierp het in 1993 naar aanleiding van het vijfentwintigjarige bestaan van Theater Taptoe, het legendarische figurentheatergezelschap dat van 1968 tot 2009 het Gentse poppentheater in binnen- en buitenland faam bezorgde. TAPTOE's erf, de organisatie die waakt over het erfgoed van het gezelschap, schonk het beeld aan de Stad Gent en die gaf het beeld iets verder op een vaste plek in het Zilverhof.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux a \u00e9t\u00e9 construit sur la Lieve en 2000, ann\u00e9e de comm\u00e9moration des 500 ans de la naissance de l\u2019empereur Charles Quint. Les statues sont sign\u00e9es Walter De Buck (1934-2014, sculpteur et artiste fantaisiste gantois) et renvoient aux diff\u00e9rentes l\u00e9gendes qui entourent la vie de Charles Quint.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Au 19e si\u00e8cle, Charles Quint a fait l\u2019objet de nombreuses histoires et l\u00e9gendes. C\u2019est l\u2019une d\u2019entre elles qui est repr\u00e9sent\u00e9e aux extr\u00e9mit\u00e9s de ce pont.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le bateau \u00e9voque l\u2019histoire du haleur. Sur un chemin de halage, l\u2019empereur perturba le travail d\u2019un ma\u00eetre d\u2019\u00e9quipage, ce qui fit \u00e9chouer son bateau. Le capitaine, que Charles for\u00e7a \u00e0 d\u00e9tacher le bateau, re\u00e7ut un nouveau bateau du \u00abhaleur\u00bb.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u0152uvre d\u2019art \u00abTaptoe Feest\u00bb</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pr\u00e8s du pont, vous pouvez voir une autre \u0153uvre de Walter De Buck: \u00abTaptoe Feest\u00bb. L\u2019\u0153uvre a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue en 1993 \u00e0 l\u2019occasion du vingt-cinqui\u00e8me anniversaire de Theater Taptoe, la compagnie l\u00e9gendaire qui, entre 1968 et 2009, a fait la renomm\u00e9e de Gand, en Belgique comme \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, dans le milieu du th\u00e9\u00e2tre de marionnettes. TAPTOE's erf, l\u2019organisation qui veille sur l\u2019h\u00e9ritage de la compagnie, a fait don de la statue \u00e0 la Ville de Gand, qui l\u2019a install\u00e9e de mani\u00e8re p\u00e9renne sur la Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2177"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Br\u00fccke der kaiserlichen Freuden"
                ],
                "en": [
                    "Bridge of Imperial Pleasures"
                ],
                "es": [
                    "Puente de los Placeres Imperiales "
                ],
                "nl": [
                    "Brug der Keizerlijke Geneugten"
                ],
                "fr": [
                    "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entdecken Sie die Legende dieser Statue?"
                ],
                "en": [
                    "Discover the legend behind this statue"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfConoce usted la leyenda de esta estatua?"
                ],
                "nl": [
                    "Ontdek jij de legende in dit standbeeld?"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrirez-vous la l\u00e9gende de cette statue? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-18T11:04:24+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004722.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004722.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000469_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000469_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Prinsenhof-DT000469.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Prinsenhof-DT000469.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-11T13:34:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -175
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ed61cd-ba01-4096-8022-966950a7a233",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2177",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bridge-imperial-pleasures",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Prinsenhof",
                "created": "2011-11-16T09:11:47+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71627 51.05862)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Prinsenhof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/195",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eBr\u00fccke der kaiserlichen Freuden\u201c \u00fcberspannt seit dem Karlsjahr 2000 die Lieve. Sie zeigt Bilder des Genter Bildhauers und Kleink\u00fcnstlers Walter de Buck (1934-2014), die sich auf verschiedene Legenden \u00fcber das Leben Karls V. beziehen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im 19. Jahrhundert entstanden zahlreiche Geschichten und Legenden \u00fcber Kaiser Karl V. An beiden Seiten der Br\u00fccke wird eine solche Geschichte dargestellt.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Schiff ist ein Hinweis auf die Geschichte des Schiffsziehers. Der Kaiser lief auf einem Leinpfad einem Bootsmann vor die F\u00fc\u00dfe, wodurch dessen Schiff auf Grund auflief. Der Kapit\u00e4n, der Kaiser Karl zwang, das Schiff wieder flott zu machen, erhielt von diesem \u201eSchiffszieher\u201c ein neues Schiff.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerk \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In der N\u00e4he der Br\u00fccke k\u00f6nnen Sie noch ein Kunstwerk von Walter De Buck sehen: \u201cTaptoe Feest\u201d. Er entwarf es 1993 anl\u00e4sslich des 25-j\u00e4hrigen Jahrestags von Theater Taptoe, der legend\u00e4ren Puppentheatergruppe, die das Genter Puppentheater von 1968 bis 2009 im In- und Ausland ber\u00fchmt machte. TAPTOE's erf, die Organisation, die das Erbe der Theatergruppe sch\u00fctzt, schenkte der Stadt Gent die Skulptur und diese gab ihr einen festen Platz im Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Bridge of Imperial Pleasures was built across the Lieve in the year 2000 and features sculptures by Walter De Buck (1934-2014, Ghent-born sculptor and musician). These refer to various legends relating to the life of Charles V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>In the 19th century numerous stories and legends were invented about the Emperor Charles \u2013 also known as Charles V \u2013 many of which are depicted at each end of this bridge.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">One of the sculptures depicts a boat, referring to the story of Charles V as a \u2018ship puller\u2019. According to the legend, Charles V stood in the way of a boatswain\u2019s towing path, causing the boat to run aground. The captain forced Charles V to pull the boat away from the shore again. Subsequently, the captain was given a new boat by the \u2018ship puller\u2019.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2> \u201cTaptoe Feest\u201d work of art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Near the bridge you can see another work of art created by Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>He designed it in 1993 on the occasion of the twenty-fifth anniversary of Theater Taptoe, the legendary puppet theatre company which brought the Ghent puppet theatre national and international fame from 1968 to 2009.</span></span></span> <em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>TAPTOE's erf</span></span></span></em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>, the organization watching over the theatre company\u2019s heritage, donated the sculpture to the City of Ghent and they in turn gave it a permanent place at Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Puente de los Placeres Imperiales se construy\u00f3 sobre el Lieve en el a\u00f1o 2000 con ocasi\u00f3n del cincuentenario de Carlos V. Tiene esculturas del artista, m\u00fasico y actor Gant\u00e9s Walter De Buck (1934- 2014) que representan diversas leyendas sobre la vida del Emperador Carlos V\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En el siglo XIX se crearon numerosos relatos y leyendas sobre el Emperador Carlos V. En el extremo de este puente se representa uno de ellos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El barco se refiere a la historia del sirgador: un d\u00eda, el emperador tropez\u00f3 con un barquero que tiraba de la sirga para arrastrar el barco, y este \u00faltimo encall\u00f3. El capit\u00e1n oblig\u00f3 a Carlos V a tirar hasta soltar la embarcaci\u00f3n, y el emperador no solo lo hizo sino que adem\u00e1s le regal\u00f3 un barco nuevo.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La obra \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Cerca del puente puede ver una otra obra de arte de Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d. Dise\u00f1\u00f3 esta estatua en el a\u00f1o 1993, por motivo del 25 aniversario del teatro Theater Taptoe, la legendaria compa\u00f1\u00eda de teatro de t\u00edteres que contribuy\u00f3 a la fama nacional e internacional del teatro de t\u00edteres gant\u00e9s entre el 1968 y el 2009. TAPTOE\u2019s erf, la organizaci\u00f3n que vela por el patrimonio de la compa\u00f1\u00eda, don\u00f3 la estatua a la ciudad de Gante, quien le asign\u00f3 un sitio fijo en el Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Brug der Keizerlijke Geneugten werd in het Keizer Kareljaar 2000 over de Lieve gebouwd, met beelden van Walter De Buck (1934-2014, Gentse beeldhouwer en kleinkunstenaar), die verwijzen naar verschillende legendes over het leven van Karel V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In de 19de eeuw ontstonden veel verhalen en legendes over Keizer Karel. Aan de uiteindes van deze brug wordt zo\u2019n verhaal afgebeeld.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Het schip verwijst naar het verhaal van de scheepstrekker. De keizer liep op een jaagpad een bootsman voor de voeten, waardoor zijn schip strandde. De kapitein, die Karel dwong het schip weer los te trekken, kreeg een nieuwe boot van de \u2018scheepstrekker\u2019.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerk \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Vlakbij de brug zie je nog een kunstwerk van Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d. Hij ontwierp het in 1993 naar aanleiding van het vijfentwintigjarige bestaan van Theater Taptoe, het legendarische figurentheatergezelschap dat van 1968 tot 2009 het Gentse poppentheater in binnen- en buitenland faam bezorgde. TAPTOE's erf, de organisatie die waakt over het erfgoed van het gezelschap, schonk het beeld aan de Stad Gent en die gaf het beeld iets verder op een vaste plek in het Zilverhof.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux a \u00e9t\u00e9 construit sur la Lieve en 2000, ann\u00e9e de comm\u00e9moration des 500 ans de la naissance de l\u2019empereur Charles Quint. Les statues sont sign\u00e9es Walter De Buck (1934-2014, sculpteur et artiste fantaisiste gantois) et renvoient aux diff\u00e9rentes l\u00e9gendes qui entourent la vie de Charles Quint.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Au 19e si\u00e8cle, Charles Quint a fait l\u2019objet de nombreuses histoires et l\u00e9gendes. C\u2019est l\u2019une d\u2019entre elles qui est repr\u00e9sent\u00e9e aux extr\u00e9mit\u00e9s de ce pont.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le bateau \u00e9voque l\u2019histoire du haleur. Sur un chemin de halage, l\u2019empereur perturba le travail d\u2019un ma\u00eetre d\u2019\u00e9quipage, ce qui fit \u00e9chouer son bateau. Le capitaine, que Charles for\u00e7a \u00e0 d\u00e9tacher le bateau, re\u00e7ut un nouveau bateau du \u00abhaleur\u00bb.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u0152uvre d\u2019art \u00abTaptoe Feest\u00bb</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pr\u00e8s du pont, vous pouvez voir une autre \u0153uvre de Walter De Buck: \u00abTaptoe Feest\u00bb. L\u2019\u0153uvre a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue en 1993 \u00e0 l\u2019occasion du vingt-cinqui\u00e8me anniversaire de Theater Taptoe, la compagnie l\u00e9gendaire qui, entre 1968 et 2009, a fait la renomm\u00e9e de Gand, en Belgique comme \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, dans le milieu du th\u00e9\u00e2tre de marionnettes. TAPTOE's erf, l\u2019organisation qui veille sur l\u2019h\u00e9ritage de la compagnie, a fait don de la statue \u00e0 la Ville de Gand, qui l\u2019a install\u00e9e de mani\u00e8re p\u00e9renne sur la Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2177"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Br\u00fccke der kaiserlichen Freuden"
                ],
                "en": [
                    "Bridge of Imperial Pleasures"
                ],
                "es": [
                    "Puente de los Placeres Imperiales "
                ],
                "nl": [
                    "Brug der Keizerlijke Geneugten"
                ],
                "fr": [
                    "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entdecken Sie die Legende dieser Statue?"
                ],
                "en": [
                    "Discover the legend behind this statue"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfConoce usted la leyenda de esta estatua?"
                ],
                "nl": [
                    "Ontdek jij de legende in dit standbeeld?"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrirez-vous la l\u00e9gende de cette statue? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-18T11:04:24+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004722.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004722.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000469_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000469_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Prinsenhof-DT000469.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Prinsenhof-DT000469.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-11T13:34:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -175
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ed61cd-ba01-4096-8022-966950a7a233",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2177",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bridge-imperial-pleasures",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Prinsenhof",
                "created": "2011-11-16T09:11:47+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71627 51.05862)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Prinsenhof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/195",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eBr\u00fccke der kaiserlichen Freuden\u201c \u00fcberspannt seit dem Karlsjahr 2000 die Lieve. Sie zeigt Bilder des Genter Bildhauers und Kleink\u00fcnstlers Walter de Buck (1934-2014), die sich auf verschiedene Legenden \u00fcber das Leben Karls V. beziehen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im 19. Jahrhundert entstanden zahlreiche Geschichten und Legenden \u00fcber Kaiser Karl V. An beiden Seiten der Br\u00fccke wird eine solche Geschichte dargestellt.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Schiff ist ein Hinweis auf die Geschichte des Schiffsziehers. Der Kaiser lief auf einem Leinpfad einem Bootsmann vor die F\u00fc\u00dfe, wodurch dessen Schiff auf Grund auflief. Der Kapit\u00e4n, der Kaiser Karl zwang, das Schiff wieder flott zu machen, erhielt von diesem \u201eSchiffszieher\u201c ein neues Schiff.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerk \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In der N\u00e4he der Br\u00fccke k\u00f6nnen Sie noch ein Kunstwerk von Walter De Buck sehen: \u201cTaptoe Feest\u201d. Er entwarf es 1993 anl\u00e4sslich des 25-j\u00e4hrigen Jahrestags von Theater Taptoe, der legend\u00e4ren Puppentheatergruppe, die das Genter Puppentheater von 1968 bis 2009 im In- und Ausland ber\u00fchmt machte. TAPTOE's erf, die Organisation, die das Erbe der Theatergruppe sch\u00fctzt, schenkte der Stadt Gent die Skulptur und diese gab ihr einen festen Platz im Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Bridge of Imperial Pleasures was built across the Lieve in the year 2000 and features sculptures by Walter De Buck (1934-2014, Ghent-born sculptor and musician). These refer to various legends relating to the life of Charles V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>In the 19th century numerous stories and legends were invented about the Emperor Charles \u2013 also known as Charles V \u2013 many of which are depicted at each end of this bridge.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">One of the sculptures depicts a boat, referring to the story of Charles V as a \u2018ship puller\u2019. According to the legend, Charles V stood in the way of a boatswain\u2019s towing path, causing the boat to run aground. The captain forced Charles V to pull the boat away from the shore again. Subsequently, the captain was given a new boat by the \u2018ship puller\u2019.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2> \u201cTaptoe Feest\u201d work of art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Near the bridge you can see another work of art created by Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>He designed it in 1993 on the occasion of the twenty-fifth anniversary of Theater Taptoe, the legendary puppet theatre company which brought the Ghent puppet theatre national and international fame from 1968 to 2009.</span></span></span> <em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>TAPTOE's erf</span></span></span></em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>, the organization watching over the theatre company\u2019s heritage, donated the sculpture to the City of Ghent and they in turn gave it a permanent place at Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Puente de los Placeres Imperiales se construy\u00f3 sobre el Lieve en el a\u00f1o 2000 con ocasi\u00f3n del cincuentenario de Carlos V. Tiene esculturas del artista, m\u00fasico y actor Gant\u00e9s Walter De Buck (1934- 2014) que representan diversas leyendas sobre la vida del Emperador Carlos V\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En el siglo XIX se crearon numerosos relatos y leyendas sobre el Emperador Carlos V. En el extremo de este puente se representa uno de ellos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El barco se refiere a la historia del sirgador: un d\u00eda, el emperador tropez\u00f3 con un barquero que tiraba de la sirga para arrastrar el barco, y este \u00faltimo encall\u00f3. El capit\u00e1n oblig\u00f3 a Carlos V a tirar hasta soltar la embarcaci\u00f3n, y el emperador no solo lo hizo sino que adem\u00e1s le regal\u00f3 un barco nuevo.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La obra \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Cerca del puente puede ver una otra obra de arte de Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d. Dise\u00f1\u00f3 esta estatua en el a\u00f1o 1993, por motivo del 25 aniversario del teatro Theater Taptoe, la legendaria compa\u00f1\u00eda de teatro de t\u00edteres que contribuy\u00f3 a la fama nacional e internacional del teatro de t\u00edteres gant\u00e9s entre el 1968 y el 2009. TAPTOE\u2019s erf, la organizaci\u00f3n que vela por el patrimonio de la compa\u00f1\u00eda, don\u00f3 la estatua a la ciudad de Gante, quien le asign\u00f3 un sitio fijo en el Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Brug der Keizerlijke Geneugten werd in het Keizer Kareljaar 2000 over de Lieve gebouwd, met beelden van Walter De Buck (1934-2014, Gentse beeldhouwer en kleinkunstenaar), die verwijzen naar verschillende legendes over het leven van Karel V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In de 19de eeuw ontstonden veel verhalen en legendes over Keizer Karel. Aan de uiteindes van deze brug wordt zo\u2019n verhaal afgebeeld.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Het schip verwijst naar het verhaal van de scheepstrekker. De keizer liep op een jaagpad een bootsman voor de voeten, waardoor zijn schip strandde. De kapitein, die Karel dwong het schip weer los te trekken, kreeg een nieuwe boot van de \u2018scheepstrekker\u2019.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerk \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Vlakbij de brug zie je nog een kunstwerk van Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d. Hij ontwierp het in 1993 naar aanleiding van het vijfentwintigjarige bestaan van Theater Taptoe, het legendarische figurentheatergezelschap dat van 1968 tot 2009 het Gentse poppentheater in binnen- en buitenland faam bezorgde. TAPTOE's erf, de organisatie die waakt over het erfgoed van het gezelschap, schonk het beeld aan de Stad Gent en die gaf het beeld iets verder op een vaste plek in het Zilverhof.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux a \u00e9t\u00e9 construit sur la Lieve en 2000, ann\u00e9e de comm\u00e9moration des 500 ans de la naissance de l\u2019empereur Charles Quint. Les statues sont sign\u00e9es Walter De Buck (1934-2014, sculpteur et artiste fantaisiste gantois) et renvoient aux diff\u00e9rentes l\u00e9gendes qui entourent la vie de Charles Quint.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Au 19e si\u00e8cle, Charles Quint a fait l\u2019objet de nombreuses histoires et l\u00e9gendes. C\u2019est l\u2019une d\u2019entre elles qui est repr\u00e9sent\u00e9e aux extr\u00e9mit\u00e9s de ce pont.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le bateau \u00e9voque l\u2019histoire du haleur. Sur un chemin de halage, l\u2019empereur perturba le travail d\u2019un ma\u00eetre d\u2019\u00e9quipage, ce qui fit \u00e9chouer son bateau. Le capitaine, que Charles for\u00e7a \u00e0 d\u00e9tacher le bateau, re\u00e7ut un nouveau bateau du \u00abhaleur\u00bb.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u0152uvre d\u2019art \u00abTaptoe Feest\u00bb</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pr\u00e8s du pont, vous pouvez voir une autre \u0153uvre de Walter De Buck: \u00abTaptoe Feest\u00bb. L\u2019\u0153uvre a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue en 1993 \u00e0 l\u2019occasion du vingt-cinqui\u00e8me anniversaire de Theater Taptoe, la compagnie l\u00e9gendaire qui, entre 1968 et 2009, a fait la renomm\u00e9e de Gand, en Belgique comme \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, dans le milieu du th\u00e9\u00e2tre de marionnettes. TAPTOE's erf, l\u2019organisation qui veille sur l\u2019h\u00e9ritage de la compagnie, a fait don de la statue \u00e0 la Ville de Gand, qui l\u2019a install\u00e9e de mani\u00e8re p\u00e9renne sur la Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2177"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Br\u00fccke der kaiserlichen Freuden"
                ],
                "en": [
                    "Bridge of Imperial Pleasures"
                ],
                "es": [
                    "Puente de los Placeres Imperiales "
                ],
                "nl": [
                    "Brug der Keizerlijke Geneugten"
                ],
                "fr": [
                    "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entdecken Sie die Legende dieser Statue?"
                ],
                "en": [
                    "Discover the legend behind this statue"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfConoce usted la leyenda de esta estatua?"
                ],
                "nl": [
                    "Ontdek jij de legende in dit standbeeld?"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrirez-vous la l\u00e9gende de cette statue? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-18T11:04:24+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a555cff9-2f5b-4779-b123-8f4757de71b7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004717.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004717.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004722.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004722.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000469_0.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Prinsenhof-DT000469_0.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Prinsenhof-DT000469.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Prinsenhof-DT000469.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaiser-Karl-Br\u00fccke ",
                        "en": "Bridge of Imperial Pleasures",
                        "es": "Puente de los Placeres Imperiales ",
                        "nl": "Brug der Keizerlijke Geneugten",
                        "fr": "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-10-11T13:34:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -175
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0ed61cd-ba01-4096-8022-966950a7a233",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2177",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/bridge-imperial-pleasures",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Prinsenhof",
                "created": "2011-11-16T09:11:47+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71627 51.05862)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Prinsenhof"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/195",
                "modified": "2018-02-28T09:29:03+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Die \u201eBr\u00fccke der kaiserlichen Freuden\u201c \u00fcberspannt seit dem Karlsjahr 2000 die Lieve. Sie zeigt Bilder des Genter Bildhauers und Kleink\u00fcnstlers Walter de Buck (1934-2014), die sich auf verschiedene Legenden \u00fcber das Leben Karls V. beziehen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Im 19. Jahrhundert entstanden zahlreiche Geschichten und Legenden \u00fcber Kaiser Karl V. An beiden Seiten der Br\u00fccke wird eine solche Geschichte dargestellt.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Schiff ist ein Hinweis auf die Geschichte des Schiffsziehers. Der Kaiser lief auf einem Leinpfad einem Bootsmann vor die F\u00fc\u00dfe, wodurch dessen Schiff auf Grund auflief. Der Kapit\u00e4n, der Kaiser Karl zwang, das Schiff wieder flott zu machen, erhielt von diesem \u201eSchiffszieher\u201c ein neues Schiff.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerk \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In der N\u00e4he der Br\u00fccke k\u00f6nnen Sie noch ein Kunstwerk von Walter De Buck sehen: \u201cTaptoe Feest\u201d. Er entwarf es 1993 anl\u00e4sslich des 25-j\u00e4hrigen Jahrestags von Theater Taptoe, der legend\u00e4ren Puppentheatergruppe, die das Genter Puppentheater von 1968 bis 2009 im In- und Ausland ber\u00fchmt machte. TAPTOE's erf, die Organisation, die das Erbe der Theatergruppe sch\u00fctzt, schenkte der Stadt Gent die Skulptur und diese gab ihr einen festen Platz im Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The Bridge of Imperial Pleasures was built across the Lieve in the year 2000 and features sculptures by Walter De Buck (1934-2014, Ghent-born sculptor and musician). These refer to various legends relating to the life of Charles V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>In the 19th century numerous stories and legends were invented about the Emperor Charles \u2013 also known as Charles V \u2013 many of which are depicted at each end of this bridge.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\">One of the sculptures depicts a boat, referring to the story of Charles V as a \u2018ship puller\u2019. According to the legend, Charles V stood in the way of a boatswain\u2019s towing path, causing the boat to run aground. The captain forced Charles V to pull the boat away from the shore again. Subsequently, the captain was given a new boat by the \u2018ship puller\u2019.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2> \u201cTaptoe Feest\u201d work of art</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Near the bridge you can see another work of art created by Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>He designed it in 1993 on the occasion of the twenty-fifth anniversary of Theater Taptoe, the legendary puppet theatre company which brought the Ghent puppet theatre national and international fame from 1968 to 2009.</span></span></span> <em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>TAPTOE's erf</span></span></span></em><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>, the organization watching over the theatre company\u2019s heritage, donated the sculpture to the City of Ghent and they in turn gave it a permanent place at Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El Puente de los Placeres Imperiales se construy\u00f3 sobre el Lieve en el a\u00f1o 2000 con ocasi\u00f3n del cincuentenario de Carlos V. Tiene esculturas del artista, m\u00fasico y actor Gant\u00e9s Walter De Buck (1934- 2014) que representan diversas leyendas sobre la vida del Emperador Carlos V\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En el siglo XIX se crearon numerosos relatos y leyendas sobre el Emperador Carlos V. En el extremo de este puente se representa uno de ellos.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El barco se refiere a la historia del sirgador: un d\u00eda, el emperador tropez\u00f3 con un barquero que tiraba de la sirga para arrastrar el barco, y este \u00faltimo encall\u00f3. El capit\u00e1n oblig\u00f3 a Carlos V a tirar hasta soltar la embarcaci\u00f3n, y el emperador no solo lo hizo sino que adem\u00e1s le regal\u00f3 un barco nuevo.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La obra \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Cerca del puente puede ver una otra obra de arte de Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d. Dise\u00f1\u00f3 esta estatua en el a\u00f1o 1993, por motivo del 25 aniversario del teatro Theater Taptoe, la legendaria compa\u00f1\u00eda de teatro de t\u00edteres que contribuy\u00f3 a la fama nacional e internacional del teatro de t\u00edteres gant\u00e9s entre el 1968 y el 2009. TAPTOE\u2019s erf, la organizaci\u00f3n que vela por el patrimonio de la compa\u00f1\u00eda, don\u00f3 la estatua a la ciudad de Gante, quien le asign\u00f3 un sitio fijo en el Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De Brug der Keizerlijke Geneugten werd in het Keizer Kareljaar 2000 over de Lieve gebouwd, met beelden van Walter De Buck (1934-2014, Gentse beeldhouwer en kleinkunstenaar), die verwijzen naar verschillende legendes over het leven van Karel V.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In de 19de eeuw ontstonden veel verhalen en legendes over Keizer Karel. Aan de uiteindes van deze brug wordt zo\u2019n verhaal afgebeeld.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Het schip verwijst naar het verhaal van de scheepstrekker. De keizer liep op een jaagpad een bootsman voor de voeten, waardoor zijn schip strandde. De kapitein, die Karel dwong het schip weer los te trekken, kreeg een nieuwe boot van de \u2018scheepstrekker\u2019.\u00a0</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Kunstwerk \u201cTaptoe Feest\u201d</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Vlakbij de brug zie je nog een kunstwerk van Walter De Buck: \u201cTaptoe Feest\u201d. Hij ontwierp het in 1993 naar aanleiding van het vijfentwintigjarige bestaan van Theater Taptoe, het legendarische figurentheatergezelschap dat van 1968 tot 2009 het Gentse poppentheater in binnen- en buitenland faam bezorgde. TAPTOE's erf, de organisatie die waakt over het erfgoed van het gezelschap, schonk het beeld aan de Stad Gent en die gaf het beeld iets verder op een vaste plek in het Zilverhof.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux a \u00e9t\u00e9 construit sur la Lieve en 2000, ann\u00e9e de comm\u00e9moration des 500 ans de la naissance de l\u2019empereur Charles Quint. Les statues sont sign\u00e9es Walter De Buck (1934-2014, sculpteur et artiste fantaisiste gantois) et renvoient aux diff\u00e9rentes l\u00e9gendes qui entourent la vie de Charles Quint.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Au 19e si\u00e8cle, Charles Quint a fait l\u2019objet de nombreuses histoires et l\u00e9gendes. C\u2019est l\u2019une d\u2019entre elles qui est repr\u00e9sent\u00e9e aux extr\u00e9mit\u00e9s de ce pont.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le bateau \u00e9voque l\u2019histoire du haleur. Sur un chemin de halage, l\u2019empereur perturba le travail d\u2019un ma\u00eetre d\u2019\u00e9quipage, ce qui fit \u00e9chouer son bateau. Le capitaine, que Charles for\u00e7a \u00e0 d\u00e9tacher le bateau, re\u00e7ut un nouveau bateau du \u00abhaleur\u00bb.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>\u0152uvre d\u2019art \u00abTaptoe Feest\u00bb</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Pr\u00e8s du pont, vous pouvez voir une autre \u0153uvre de Walter De Buck: \u00abTaptoe Feest\u00bb. L\u2019\u0153uvre a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue en 1993 \u00e0 l\u2019occasion du vingt-cinqui\u00e8me anniversaire de Theater Taptoe, la compagnie l\u00e9gendaire qui, entre 1968 et 2009, a fait la renomm\u00e9e de Gand, en Belgique comme \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, dans le milieu du th\u00e9\u00e2tre de marionnettes. TAPTOE's erf, l\u2019organisation qui veille sur l\u2019h\u00e9ritage de la compagnie, a fait don de la statue \u00e0 la Ville de Gand, qui l\u2019a install\u00e9e de mani\u00e8re p\u00e9renne sur la Zilverhof.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2177"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Br\u00fccke der kaiserlichen Freuden"
                ],
                "en": [
                    "Bridge of Imperial Pleasures"
                ],
                "es": [
                    "Puente de los Placeres Imperiales "
                ],
                "nl": [
                    "Brug der Keizerlijke Geneugten"
                ],
                "fr": [
                    "Pont des Plaisirs Imp\u00e9riaux"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Entdecken Sie die Legende dieser Statue?"
                ],
                "en": [
                    "Discover the legend behind this statue"
                ],
                "es": [
                    "\u00bfConoce usted la leyenda de esta estatua?"
                ],
                "nl": [
                    "Ontdek jij de legende in dit standbeeld?"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9couvrirez-vous la l\u00e9gende de cette statue? "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-18T11:04:24+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004291.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004291.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004273.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004273.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Museum bezoek - Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-26T13:57:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -230
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ecb12c81-3c04-4a2a-9f6e-0e25069b53de",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2202",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boekjebezoek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292101075"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BoekjeBezoek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                "email": [],
                "field_address": []
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei BOEKjeBEZOEK sind Sie an der richtigen Adresse, wenn es um die Buchung von Fremdenf\u00fchrer & Eintrittskarten f\u00fcr den Besuch einer ganzen Reihe von Museen, Denkm\u00e4lern und Ausstellungen geht: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK stellt Ihnen speziell ausgebildete (Museums-) F\u00fchrer zur Verf\u00fcgung, die Sie gerne auf eine spannende Entdeckungsreise mitnehmen. F\u00fchrungen sind in verschiedenen Sprachen und f\u00fcr unterschiedliche Zielgruppen (u. a. f\u00fcr Seh- und H\u00f6rbehinderte) buchbar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "BOEKjeBEZOEK is the place to be if you\u2019re looking to book tour guides and tickets for your visit to several museums, monuments and exhibitions in Ghent: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK has specialised (museum) guides who\u2019d love to show you around. Guided tours can be organised in various languages and for various target groups (incl. people with visual disabilities and hearing impairments).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Podemos acudir a BOEKjeBEZOEK para la reserva de gu\u00edas y entradas para nuestra visita a una serie de museos, monumentos y exposiciones de Gante: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK dispone de gu\u00edas especializados, incluso para los museos, que estar\u00e1n encantados de llevarnos consigo. Las visitas pueden realizarse en diversos idiomas y para distintos grupos (entre ellos para personas con limitaciones visuales y auditivas).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij BOEKjeBEZOEK kun je terecht voor de reservatie van groepsbezoeken aan een aantal Gentse musea, monumenten en tentoonstellingen:\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK heeft gespecialiseerde (museum)gidsen ter beschikking, die je met veel plezier op sleeptouw nemen. Rondleidingen kunnen in verschillende talen en voor verschillende doelgroepen (o.a. voor mensen met visuele en auditieve beperkingen).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "BOEKjeBEZOEK est \u00e0 votre service pour la r\u00e9servation de guides et d\u2019entr\u00e9es pour la visite de plusieurs expositions, mus\u00e9es et monuments gantois:\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK met \u00e0 disposition des guides (de mus\u00e9e) sp\u00e9cialis\u00e9s, qui vous baladeront avec plaisir. Les visites guid\u00e9es peuvent \u00eatre organis\u00e9es dans diff\u00e9rentes langues et pour diff\u00e9rents groupes cibles (notamment pour les malvoyants et les malentendants).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2202"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "en": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "es": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "nl": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "fr": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihr idealer, individueller Ausflug in Gent!"
                ],
                "en": [
                    "Your ideal visit to Ghent, fully customised!"
                ],
                "es": [
                    "La excursi\u00f3n ideal en Gante, \u00a1a medida!"
                ],
                "nl": [
                    "Je ideale uitstap in Gent, op maat!"
                ],
                "fr": [
                    "L'excursion id\u00e9ale et sur mesure \u00e0 Gand!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:11+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004291.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004291.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004273.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004273.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Museum bezoek - Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-26T13:57:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -230
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ecb12c81-3c04-4a2a-9f6e-0e25069b53de",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2202",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boekjebezoek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292101075"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BoekjeBezoek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                "email": [],
                "field_address": []
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei BOEKjeBEZOEK sind Sie an der richtigen Adresse, wenn es um die Buchung von Fremdenf\u00fchrer & Eintrittskarten f\u00fcr den Besuch einer ganzen Reihe von Museen, Denkm\u00e4lern und Ausstellungen geht: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK stellt Ihnen speziell ausgebildete (Museums-) F\u00fchrer zur Verf\u00fcgung, die Sie gerne auf eine spannende Entdeckungsreise mitnehmen. F\u00fchrungen sind in verschiedenen Sprachen und f\u00fcr unterschiedliche Zielgruppen (u. a. f\u00fcr Seh- und H\u00f6rbehinderte) buchbar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "BOEKjeBEZOEK is the place to be if you\u2019re looking to book tour guides and tickets for your visit to several museums, monuments and exhibitions in Ghent: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK has specialised (museum) guides who\u2019d love to show you around. Guided tours can be organised in various languages and for various target groups (incl. people with visual disabilities and hearing impairments).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Podemos acudir a BOEKjeBEZOEK para la reserva de gu\u00edas y entradas para nuestra visita a una serie de museos, monumentos y exposiciones de Gante: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK dispone de gu\u00edas especializados, incluso para los museos, que estar\u00e1n encantados de llevarnos consigo. Las visitas pueden realizarse en diversos idiomas y para distintos grupos (entre ellos para personas con limitaciones visuales y auditivas).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij BOEKjeBEZOEK kun je terecht voor de reservatie van groepsbezoeken aan een aantal Gentse musea, monumenten en tentoonstellingen:\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK heeft gespecialiseerde (museum)gidsen ter beschikking, die je met veel plezier op sleeptouw nemen. Rondleidingen kunnen in verschillende talen en voor verschillende doelgroepen (o.a. voor mensen met visuele en auditieve beperkingen).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "BOEKjeBEZOEK est \u00e0 votre service pour la r\u00e9servation de guides et d\u2019entr\u00e9es pour la visite de plusieurs expositions, mus\u00e9es et monuments gantois:\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK met \u00e0 disposition des guides (de mus\u00e9e) sp\u00e9cialis\u00e9s, qui vous baladeront avec plaisir. Les visites guid\u00e9es peuvent \u00eatre organis\u00e9es dans diff\u00e9rentes langues et pour diff\u00e9rents groupes cibles (notamment pour les malvoyants et les malentendants).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2202"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "en": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "es": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "nl": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "fr": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihr idealer, individueller Ausflug in Gent!"
                ],
                "en": [
                    "Your ideal visit to Ghent, fully customised!"
                ],
                "es": [
                    "La excursi\u00f3n ideal en Gante, \u00a1a medida!"
                ],
                "nl": [
                    "Je ideale uitstap in Gent, op maat!"
                ],
                "fr": [
                    "L'excursion id\u00e9ale et sur mesure \u00e0 Gand!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:11+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004291.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004291.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004273.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004273.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Museum bezoek - Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-26T13:57:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -230
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ecb12c81-3c04-4a2a-9f6e-0e25069b53de",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2202",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boekjebezoek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292101075"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BoekjeBezoek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                "email": [],
                "field_address": []
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei BOEKjeBEZOEK sind Sie an der richtigen Adresse, wenn es um die Buchung von Fremdenf\u00fchrer & Eintrittskarten f\u00fcr den Besuch einer ganzen Reihe von Museen, Denkm\u00e4lern und Ausstellungen geht: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK stellt Ihnen speziell ausgebildete (Museums-) F\u00fchrer zur Verf\u00fcgung, die Sie gerne auf eine spannende Entdeckungsreise mitnehmen. F\u00fchrungen sind in verschiedenen Sprachen und f\u00fcr unterschiedliche Zielgruppen (u. a. f\u00fcr Seh- und H\u00f6rbehinderte) buchbar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "BOEKjeBEZOEK is the place to be if you\u2019re looking to book tour guides and tickets for your visit to several museums, monuments and exhibitions in Ghent: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK has specialised (museum) guides who\u2019d love to show you around. Guided tours can be organised in various languages and for various target groups (incl. people with visual disabilities and hearing impairments).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Podemos acudir a BOEKjeBEZOEK para la reserva de gu\u00edas y entradas para nuestra visita a una serie de museos, monumentos y exposiciones de Gante: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK dispone de gu\u00edas especializados, incluso para los museos, que estar\u00e1n encantados de llevarnos consigo. Las visitas pueden realizarse en diversos idiomas y para distintos grupos (entre ellos para personas con limitaciones visuales y auditivas).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij BOEKjeBEZOEK kun je terecht voor de reservatie van groepsbezoeken aan een aantal Gentse musea, monumenten en tentoonstellingen:\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK heeft gespecialiseerde (museum)gidsen ter beschikking, die je met veel plezier op sleeptouw nemen. Rondleidingen kunnen in verschillende talen en voor verschillende doelgroepen (o.a. voor mensen met visuele en auditieve beperkingen).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "BOEKjeBEZOEK est \u00e0 votre service pour la r\u00e9servation de guides et d\u2019entr\u00e9es pour la visite de plusieurs expositions, mus\u00e9es et monuments gantois:\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK met \u00e0 disposition des guides (de mus\u00e9e) sp\u00e9cialis\u00e9s, qui vous baladeront avec plaisir. Les visites guid\u00e9es peuvent \u00eatre organis\u00e9es dans diff\u00e9rentes langues et pour diff\u00e9rents groupes cibles (notamment pour les malvoyants et les malentendants).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2202"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "en": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "es": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "nl": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "fr": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihr idealer, individueller Ausflug in Gent!"
                ],
                "en": [
                    "Your ideal visit to Ghent, fully customised!"
                ],
                "es": [
                    "La excursi\u00f3n ideal en Gante, \u00a1a medida!"
                ],
                "nl": [
                    "Je ideale uitstap in Gent, op maat!"
                ],
                "fr": [
                    "L'excursion id\u00e9ale et sur mesure \u00e0 Gand!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:11+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004291.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004291.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004273.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004273.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Museum bezoek - Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-26T13:57:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -230
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ecb12c81-3c04-4a2a-9f6e-0e25069b53de",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2202",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boekjebezoek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292101075"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BoekjeBezoek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                "email": [],
                "field_address": []
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei BOEKjeBEZOEK sind Sie an der richtigen Adresse, wenn es um die Buchung von Fremdenf\u00fchrer & Eintrittskarten f\u00fcr den Besuch einer ganzen Reihe von Museen, Denkm\u00e4lern und Ausstellungen geht: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK stellt Ihnen speziell ausgebildete (Museums-) F\u00fchrer zur Verf\u00fcgung, die Sie gerne auf eine spannende Entdeckungsreise mitnehmen. F\u00fchrungen sind in verschiedenen Sprachen und f\u00fcr unterschiedliche Zielgruppen (u. a. f\u00fcr Seh- und H\u00f6rbehinderte) buchbar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "BOEKjeBEZOEK is the place to be if you\u2019re looking to book tour guides and tickets for your visit to several museums, monuments and exhibitions in Ghent: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK has specialised (museum) guides who\u2019d love to show you around. Guided tours can be organised in various languages and for various target groups (incl. people with visual disabilities and hearing impairments).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Podemos acudir a BOEKjeBEZOEK para la reserva de gu\u00edas y entradas para nuestra visita a una serie de museos, monumentos y exposiciones de Gante: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK dispone de gu\u00edas especializados, incluso para los museos, que estar\u00e1n encantados de llevarnos consigo. Las visitas pueden realizarse en diversos idiomas y para distintos grupos (entre ellos para personas con limitaciones visuales y auditivas).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij BOEKjeBEZOEK kun je terecht voor de reservatie van groepsbezoeken aan een aantal Gentse musea, monumenten en tentoonstellingen:\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK heeft gespecialiseerde (museum)gidsen ter beschikking, die je met veel plezier op sleeptouw nemen. Rondleidingen kunnen in verschillende talen en voor verschillende doelgroepen (o.a. voor mensen met visuele en auditieve beperkingen).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "BOEKjeBEZOEK est \u00e0 votre service pour la r\u00e9servation de guides et d\u2019entr\u00e9es pour la visite de plusieurs expositions, mus\u00e9es et monuments gantois:\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK met \u00e0 disposition des guides (de mus\u00e9e) sp\u00e9cialis\u00e9s, qui vous baladeront avec plaisir. Les visites guid\u00e9es peuvent \u00eatre organis\u00e9es dans diff\u00e9rentes langues et pour diff\u00e9rents groupes cibles (notamment pour les malvoyants et les malentendants).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2202"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "en": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "es": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "nl": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "fr": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihr idealer, individueller Ausflug in Gent!"
                ],
                "en": [
                    "Your ideal visit to Ghent, fully customised!"
                ],
                "es": [
                    "La excursi\u00f3n ideal en Gante, \u00a1a medida!"
                ],
                "nl": [
                    "Je ideale uitstap in Gent, op maat!"
                ],
                "fr": [
                    "L'excursion id\u00e9ale et sur mesure \u00e0 Gand!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:11+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Capella Gent",
                        "en": "A Capella Gent",
                        "es": "A Capella Gent",
                        "nl": "A Capella Gent",
                        "fr": "A Capella Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Capella Gent",
                        "en": "A Capella Gent",
                        "es": "A Capella Gent",
                        "nl": "A Capella Gent",
                        "fr": "A Capella Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T13:59:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                762
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1697",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/capella",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "870",
                    "BECAT (A Capella)",
                    "89",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 33",
                "created": "2013-07-02T13:51:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337776"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716264 51.043174)"
                },
                "email": [
                    "info@acapella-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e63a72be-30d3-4ece-9eed-ebd1a37d30ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A Capella"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/787",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/787",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Speiselokal am Ring, gegen\u00fcber Eingang von STAM. ",
                    "en": "Caf\u00e9 where you can enjoy a meal and a chat right across from the entrance to the Ghent City Museum (STAM).",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia que sirve comidas en la circunvalaci\u00f3n del centro, frente a la entrada del STAM.",
                    "nl": "Praat- en eetcaf\u00e9 aan de ring, tegenover de ingang van het STAM. ",
                    "fr": "Caf\u00e9-brasserie le long boulevard de ceinture int\u00e9rieur, face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du STAM. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1697"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>45 Sitzpl\u00e4tze, Men\u00fc + 15 \u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>Seats 45 people, menu \u20ac 15 +</p>\r\n",
                    "es": "<p>45 plazas, men\u00fa a partir de 15 \u20ac.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>45 zitplaatsen Menu +15\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>45 places assises Menu +15 \u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A Capella"
                ],
                "en": [
                    "A Capella"
                ],
                "es": [
                    "A Capella"
                ],
                "nl": [
                    "A Capella"
                ],
                "fr": [
                    "A Capella"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Lokal gegen\u00fcber STAM"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a chat and a bite facing the City Museum"
                ],
                "es": [
                    "Cafeter\u00eda en frente del STAM"
                ],
                "nl": [
                    "Praat- en eetcaf\u00e9 tegenover het STAM"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 discussion et brasserie en face du STAM"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T13:03:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/A-Capella/445387248831242?fref=mentions",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d814585-Reviews-A_Capella-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Capella Gent",
                        "en": "A Capella Gent",
                        "es": "A Capella Gent",
                        "nl": "A Capella Gent",
                        "fr": "A Capella Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Capella Gent",
                        "en": "A Capella Gent",
                        "es": "A Capella Gent",
                        "nl": "A Capella Gent",
                        "fr": "A Capella Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T13:59:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                762
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1697",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/capella",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "870",
                    "BECAT (A Capella)",
                    "89",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 33",
                "created": "2013-07-02T13:51:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337776"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716264 51.043174)"
                },
                "email": [
                    "info@acapella-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e63a72be-30d3-4ece-9eed-ebd1a37d30ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A Capella"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/787",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/787",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Speiselokal am Ring, gegen\u00fcber Eingang von STAM. ",
                    "en": "Caf\u00e9 where you can enjoy a meal and a chat right across from the entrance to the Ghent City Museum (STAM).",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia que sirve comidas en la circunvalaci\u00f3n del centro, frente a la entrada del STAM.",
                    "nl": "Praat- en eetcaf\u00e9 aan de ring, tegenover de ingang van het STAM. ",
                    "fr": "Caf\u00e9-brasserie le long boulevard de ceinture int\u00e9rieur, face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du STAM. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1697"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>45 Sitzpl\u00e4tze, Men\u00fc + 15 \u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>Seats 45 people, menu \u20ac 15 +</p>\r\n",
                    "es": "<p>45 plazas, men\u00fa a partir de 15 \u20ac.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>45 zitplaatsen Menu +15\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>45 places assises Menu +15 \u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A Capella"
                ],
                "en": [
                    "A Capella"
                ],
                "es": [
                    "A Capella"
                ],
                "nl": [
                    "A Capella"
                ],
                "fr": [
                    "A Capella"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Lokal gegen\u00fcber STAM"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a chat and a bite facing the City Museum"
                ],
                "es": [
                    "Cafeter\u00eda en frente del STAM"
                ],
                "nl": [
                    "Praat- en eetcaf\u00e9 tegenover het STAM"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 discussion et brasserie en face du STAM"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T13:03:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/A-Capella/445387248831242?fref=mentions",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d814585-Reviews-A_Capella-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Capella Gent",
                        "en": "A Capella Gent",
                        "es": "A Capella Gent",
                        "nl": "A Capella Gent",
                        "fr": "A Capella Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Capella Gent",
                        "en": "A Capella Gent",
                        "es": "A Capella Gent",
                        "nl": "A Capella Gent",
                        "fr": "A Capella Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T13:59:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                762
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1697",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/capella",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "870",
                    "BECAT (A Capella)",
                    "89",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 33",
                "created": "2013-07-02T13:51:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337776"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716264 51.043174)"
                },
                "email": [
                    "info@acapella-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e63a72be-30d3-4ece-9eed-ebd1a37d30ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A Capella"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/787",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/787",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Speiselokal am Ring, gegen\u00fcber Eingang von STAM. ",
                    "en": "Caf\u00e9 where you can enjoy a meal and a chat right across from the entrance to the Ghent City Museum (STAM).",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia que sirve comidas en la circunvalaci\u00f3n del centro, frente a la entrada del STAM.",
                    "nl": "Praat- en eetcaf\u00e9 aan de ring, tegenover de ingang van het STAM. ",
                    "fr": "Caf\u00e9-brasserie le long boulevard de ceinture int\u00e9rieur, face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du STAM. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1697"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>45 Sitzpl\u00e4tze, Men\u00fc + 15 \u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>Seats 45 people, menu \u20ac 15 +</p>\r\n",
                    "es": "<p>45 plazas, men\u00fa a partir de 15 \u20ac.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>45 zitplaatsen Menu +15\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>45 places assises Menu +15 \u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A Capella"
                ],
                "en": [
                    "A Capella"
                ],
                "es": [
                    "A Capella"
                ],
                "nl": [
                    "A Capella"
                ],
                "fr": [
                    "A Capella"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Lokal gegen\u00fcber STAM"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a chat and a bite facing the City Museum"
                ],
                "es": [
                    "Cafeter\u00eda en frente del STAM"
                ],
                "nl": [
                    "Praat- en eetcaf\u00e9 tegenover het STAM"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 discussion et brasserie en face du STAM"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T13:03:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/A-Capella/445387248831242?fref=mentions",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d814585-Reviews-A_Capella-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Capella Gent",
                        "en": "A Capella Gent",
                        "es": "A Capella Gent",
                        "nl": "A Capella Gent",
                        "fr": "A Capella Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/acapella.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A Capella Gent",
                        "en": "A Capella Gent",
                        "es": "A Capella Gent",
                        "nl": "A Capella Gent",
                        "fr": "A Capella Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T13:59:08+00:00",
            "field_random_sort": [
                762
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1697",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/capella",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "870",
                    "BECAT (A Capella)",
                    "89",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 33",
                "created": "2013-07-02T13:51:51+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292337776"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716264 51.043174)"
                },
                "email": [
                    "info@acapella-gent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e63a72be-30d3-4ece-9eed-ebd1a37d30ae",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "A Capella"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/787",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/787",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliches Speiselokal am Ring, gegen\u00fcber Eingang von STAM. ",
                    "en": "Caf\u00e9 where you can enjoy a meal and a chat right across from the entrance to the Ghent City Museum (STAM).",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia que sirve comidas en la circunvalaci\u00f3n del centro, frente a la entrada del STAM.",
                    "nl": "Praat- en eetcaf\u00e9 aan de ring, tegenover de ingang van het STAM. ",
                    "fr": "Caf\u00e9-brasserie le long boulevard de ceinture int\u00e9rieur, face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du STAM. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1697"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>45 Sitzpl\u00e4tze, Men\u00fc + 15 \u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>Seats 45 people, menu \u20ac 15 +</p>\r\n",
                    "es": "<p>45 plazas, men\u00fa a partir de 15 \u20ac.</p>\r\n",
                    "nl": "<p>45 zitplaatsen Menu +15\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>45 places assises Menu +15 \u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/34cb6395-e4c5-40b8-ba9b-1b4601b68554",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "A Capella"
                ],
                "en": [
                    "A Capella"
                ],
                "es": [
                    "A Capella"
                ],
                "nl": [
                    "A Capella"
                ],
                "fr": [
                    "A Capella"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Lokal gegen\u00fcber STAM"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a chat and a bite facing the City Museum"
                ],
                "es": [
                    "Cafeter\u00eda en frente del STAM"
                ],
                "nl": [
                    "Praat- en eetcaf\u00e9 tegenover het STAM"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 discussion et brasserie en face du STAM"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-04T13:03:21+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/A-Capella/445387248831242?fref=mentions",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d814585-Reviews-A_Capella-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/470e01b1-9bc1-45d3-831c-cb79e3fe9ded",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_inkom.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_inkom.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_overview.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_overview.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_tafel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_tafel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BallsNGlory-DT003069.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BallsNGlory-DT003069.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:44:31+00:00",
            "field_random_sort": [
                974
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b4e2c821-5e1a-40fb-a3e7-ea9ff41b5ab0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1604",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/balls-glory",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "966",
                    "Andre (Balls & Glory Gent)",
                    "99",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jakobijnenstraat 6",
                "created": "2013-02-27T09:49:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32486678776"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720222344113 51.052304697405)"
                },
                "email": [
                    "gent@ballsnglory.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db47b170-7b10-4fcb-8410-6211d3fa82c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Balls & Glory"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/634",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/634",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Frikadellenkonzept von Wim Ballieu ist ein gro\u00dfer Erfolg: eine Frikadelle mit F\u00fcllung und von Kartoffelbrei oder Salat begleitet. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im Lunchrestaurant an der Sint-Jacobsnieuwstraat k\u00f6nnen Sie sie genie\u00dfen. In der offenen K\u00fcche sieht man, wie diese K\u00f6stlichkeiten zubereitet werden. Man kann sie sofort essen oder mitnehmen.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Auch Vegetarier kommen auf ihre Kosten: Jede Woche steht auf der Men\u00fctafel eine andere vegetarische Alternative.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Wim Ballieu\u2019s meatball concept is a big success: meatballs with fillings served with mash or a salad. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Try them at the lunch restaurant in Sint-Jacobsnieuwstraat. The open-plan kitchen allows you to see how these delicious meatballs are made. You can eat in or choose the takeaway option.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>There\u2019s something for vegetarians too: there is a different vegetarian alternative on the menu every week.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Wim Ballieu tiene un gran \u00e9xito con su concepto de alb\u00f3ndigas: albondigones rellenos acompa\u00f1ados de pur\u00e9 o ensalada. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede disfrutar de ellos en su local en la calle Sint-Jacobsnieuwstraat, donde sirve almuerzos. All\u00ed puede ver, gracias a la cocina abierta, c\u00f3mo se preparan estas delicias, que tambi\u00e9n pueden pedirse para llevar.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Aqu\u00ed los vegetarianos tambi\u00e9n podr\u00e1n gozar: todas las semanas hay una alternativa vegetariana en el men\u00fa.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het gehaktballenconcept van Wim Ballieu is een groot succes: een gehaktbal met vulling vergezeld van stoemp of een slaatje. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Deze gehaktballen kun je proeven in het restaurant in de Jakobijnenstraat, gevestigd in een imposant herenhuis. In de open keuken kun je volgen hoe ze deze heerlijkheden klaarmaken. Je kunt ze ter plaatse eten of\u00a0meenemen.\u00a0</p>\n\n<p>Vegetari\u00ebrs komen ook aan hun trekken: elke week staat er een ander vegetarisch alternatief op het menubord.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le concept des boulettes de Wim Ballieu fait fureur: des boulettes de viande hach\u00e9e farcies accompagn\u00e9es de stoemp ou d\u2019une salade. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Venez les go\u00fbter au restaurant \u00e0 la Sint-Jacobsnieuwstraat. La cuisine est ouverte, ce qui vous permet de suivre en direct la pr\u00e9paration de ces d\u00e9licieuses boulettes, \u00e0 manger sur place ou \u00e0 emporter.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Ici, les v\u00e9g\u00e9tariens trouveront, eux aussi, leur bonheur\u00a0: chaque semaine, vous pourrez d\u00e9couvrir une nouvelle alternative v\u00e9g\u00e9tarienne au menu.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1604"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "en": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "es": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "nl": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "fr": [
                    "Balls & Glory"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Frikadelle neu erfunden"
                ],
                "en": [
                    "Meat balls revisited"
                ],
                "es": [
                    "La nueva alb\u00f3ndiga"
                ],
                "nl": [
                    "De gehaktbal heruitgevonden"
                ],
                "fr": [
                    "La boulette de viande hach\u00e9e r\u00e9invent\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-10T11:51:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/balls--glory/53ac2aec498e3b6da88372b7",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BallsnGlory/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ballsnglory/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3842469-Reviews-Balls_Glory_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004716.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004716.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "De Leie Gent",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-18T06:48:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                523
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8f12aca-d11b-4f26-a02b-5d5c18a2207f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2213",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cruise-4-two",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Snepkaai 42",
                "created": "2013-07-18T06:43:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475496338"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.690251 51.038082)"
                },
                "email": [
                    "bart@c42.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f74eb7bb-5450-41cf-a235-55a4e2997858",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cruise 4 Two"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/793",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/793",
                "modified": "2018-03-14T09:40:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cruise 4 Two vermietet kleinen Gruppen (bis 10 Personen) oder Paaren, die eine kleine Kreuzfahrt zu zweit unternehmen m\u00f6chten, eine Luxusjacht mit Schiffsf\u00fchrer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Gro\u00dfteil der Bootsfahrten beginnt am festen Liegeplatz von Cruise 4 Two an der Snepkaai. Die Fahrt kann aber auch an der Lindenlei im Zentrum der Stadt ihren Anfang nehmen. Die Kreuzfahrten finden in Gent und der n\u00e4heren Umgebung statt.</p>\n\n<p>Aber es sind auch mehrt\u00e4gige Fahrten mit \u00dcbernachtung an Bord m\u00f6glich. Die k\u00fcrzeste Fahrt im Angebot von Cruise 4 Two ist eine 1,5-st\u00fcndige Mini-Kreuzfahrt (340 Euro f\u00fcr zehn Personen). Die Fahrt beginnt an der Snepkaai und f\u00fchrt am alten Justizpalast vorbei, auf Ketelvest und Boven-Schelde bis nach Merelbeke. Auf der Ringvaart macht der Schiffsf\u00fchrer eine Schnellfahrt und kehrt er anschlie\u00dfend zur\u00fcck an die Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cruise 4 Two rents a luxury yacht with captain to small groups (up to 10 persons) or couples looking for\u00a0 a cruise for two.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Most trips start from the fixed lay-by of Cruise 4 Two at the Snepkaai, but starting at the Lindelei in the Centre of Ghent is also possible.\u00a0\u00a0The cruises take you to Ghent and its surroundings.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Cruises for several days, with overnight stays are also possible.\u00a0The shortest cruise that the Cruise 4 Two is offering, is a \u201cMini-Cruise\u201d, for 1,5 hours (\u20ac 340,00 for 10 persons).\u00a0\u00a0For this cruise, the yacht leaves from the Snepkaai and takes you, passing the old Courthouse, Ketelvest and the Upper-Schelde to Merelbeke. On the \u201cRingvaart\u201d the captain will demonstrate a fast sailing moment, after which you will return to the Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cruise 4 Two alquila un yate de lujo con patr\u00f3n a grupos peque\u00f1os (hasta 10 personas) o parejas que busquen un crucero para dos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La mayor\u00eda de las rutas parten del atracadero fijo de Cruise 4 Two en la calle Snepkaai, pero tambi\u00e9n se puede salir desde la Lindenlei, en el centro de la ciudad. Los cruceros tienen lugar en Gante e inmediaciones.</p>\n\n<p>Se dispone tambi\u00e9n de la posibilidad de viajes de varios d\u00edas pernoctando a bordo. El recorrido m\u00e1s corto que ofrece Cruise 4 Two es un minicrucero de hora y media (340 euros por 10 personas). El yate parte en ese caso de la Snepkaai y pasa por el antiguo Palacio de Justicia, la Ketelvest y el Alto Escalda hasta Merelbeke. En el Canal Perif\u00e9rico, el patr\u00f3n hace una demostraci\u00f3n de navegaci\u00f3n a alta velocidad y tras ello se vuelve a la Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Cruise 4 Two verhuurt een luxejacht met schipper aan kleine groepen (tot 10 personen) of koppels die op zoek zijn naar een cruise voor twee. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De meeste boottochten vertrekken vanaf de vaste ligplaats van Cruise 4 Two aan de Snepkaai, maar starten aan de Lindenlei in het stadscentrum kan ook. De cruises spelen zich af in Gent en directe omgeving.\u00a0</p>\n\n<p>Meerdaagse tochten met overnachting aan boord zijn ook mogelijk. De kortste tocht in het Cruise 4 Two-aanbod is een \u2018Mini-Cruise\u2019 van anderhalf uur (340 euro voor 10 personen). Het jacht vertrekt dan vanaf de Snepkaai en vaart via het oud Justitiepaleis, de Ketelvest en de Boven-Schelde tot in Merelbeke. Op de Ringvaart demonstreert de schipper een snelvaart, waarna hij terugkeert naar de Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cruise 4 Two loue un yacht avec capitaine \u00e0 des groupes jusqu'\u00e0 10 personnes ou des couples qui sont \u00e0 la recherche d'une croisi\u00e8re pour deux. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La plupart des excursions partent depuis l'anneau d'amarrage de Cruise 4 Two (Snepkaai) mais partir depuis le Lindenlei dans le centre est parfaitement possible. Les croisi\u00e8res se d\u00e9roulent dans Gand et les alentours imm\u00e9diats.\u00a0</p>\n\n<p>Des excursions de plusieurs jours avec logement \u00e0 bord du yacht sont \u00e9galement possibles. L'excursion la plus courte dans l\u2019offre est une \u201cMini-Croisi\u00e8re\u201d d'une heure et demie (340,00 \u20ac pour 10 personnes). Le yacht part du Snepkaai et navigue via le vieux Palais de Justice, le Ketelvest et l'Escaut Sup\u00e9rieur jusqu'\u00e0 Merelbeke. Sur le canal de ceinture le capitaine fait une d\u00e9monstration de navigation \u00e0 grande vitesse, et retourne au Snepkaai.\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2213"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "340",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f50cd8fe-608a-4980-a853-e61874eece90",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "en": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "es": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "nl": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "fr": [
                    "Cruise 4 Two"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mini-Bootsfahrt oder Arrangement mit \u00dcbernachtung?"
                ],
                "en": [
                    "Mini cruise or luxury overnight stay?"
                ],
                "es": [
                    "Mini crucero o un paquete lujoso con pernoctaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Mini-cruise of luxe arrangement met overnachting?"
                ],
                "fr": [
                    "Mini-croisi\u00e8re ou s\u00e9jour de luxe avec nuit\u00e9e?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Cruise4Two/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/cruise-4-two/533827de498e2f12b7bb368f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ccb03ceb-42fe-4680-82b8-68081fa9e3ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004694.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004694.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004720.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004720.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004726.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004730.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004730.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004725.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boat4rent Gent",
                        "en": "Boat4rent Gent",
                        "es": "Boat4rent Gent",
                        "nl": "rondvaren in Gent",
                        "fr": "Boat4rent Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2012-08-06T09:05:34+00:00",
            "field_random_sort": [
                37
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1857",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boat4rent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "",
                "created": "2012-08-06T08:19:14+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32474533007"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "email": [
                    "info@boat4rent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/1342321b-bc7b-4e57-8717-400634baba50",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Boat4rent "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/531",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/531",
                "modified": "2018-03-14T09:39:38+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Boat4rent spezialisiert sich auf die Vermietung von Motoryachten mit Kapit\u00e4n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Der Yacht hat eine Kapazit\u00e4t f\u00fcr 8 Personen, der Kapit\u00e4n nicht mitgerechnet. Man kann den Yacht zwei oder vier Stunden f\u00fcr eine Exkursion auf der touristischen Leie, auf den Genter Binnengew\u00e4ssern oder im Genter Seehafen mieten. In den Geschwindigkeitszonen auf der Strecke erleben Sie eine sensationelle Geschwindigkeit auf dem Wasser.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Boat4rent is specialized in the rental of motorboats with captain. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The speedboat can accommodate up to 8 people, captain not included.\u00a0Formulas from 2 to 4 hours, either for an excursion in the tourist Lys area, or on the inland waterways of Ghent or its seaport.\u00a0Sensational experience in the speed zones.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Boat4rent est\u00e1 especializada en el alquiler de yates con patr\u00f3n. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El fueraborda tiene capacidad para ocho personas, incluido el patr\u00f3n del barco. Se alquilan barcos en bloques de dos a cuatro horas para dar paseos por el tur\u00edstico r\u00edo Lys, por las aguas de los canales de Gante o para ir hasta el puerto mar\u00edtimo. En las zonas en donde est\u00e1 permitido puede experimentar la sensaci\u00f3n de navegar a gran velocidad.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boat4rent is gespecialiseerd in de verhuur van motorjachten met schipper. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De speedboot heeft een capaciteit tot 8 personen, de schipper niet meegerekend. Formules van 2 tot 4 uur voor een tocht op de toeristische Leie of naar de Gentse binnenwateren of zeehaven. In de snelheidszones op het traject beleef je de snelvaartsensatie.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Boat4rent se sp\u00e9cialise en la location de yachts \u00e0 moteur avec capitaine. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La vedette a une capacit\u00e9 de 8 personnes, le capitaine non-compris. Formules de 2 \u00e0 4 heures au choix soit pour une excursion sur la Lys touristique, soit sur les cours d\u2019eau de Gand centre ou son port maritime. Sensation racer le long du trajet dans les zones permettant une grande vitesse.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1857"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "235",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Ab",
                        "en": "From",
                        "es": "A partir de",
                        "nl": "Vanaf",
                        "fr": "A partir de"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "en": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "es": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "nl": [
                    "Boat4rent"
                ],
                "fr": [
                    "Boat4rent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fahren Sie mit einem Speedboot durch Gent"
                ],
                "en": [
                    "Sit back, relax and explore Ghent on a speedboat"
                ],
                "es": [
                    "Pasee en una lancha sobre las aguas de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Laat je rondvaren op een speedboot in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Sillonnez Gand en hors-bord"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:26:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/boat4rent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d5566766-Reviews-Boat4Rent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004716.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004716.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "De Leie Gent",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-18T06:48:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                523
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8f12aca-d11b-4f26-a02b-5d5c18a2207f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2213",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cruise-4-two",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Snepkaai 42",
                "created": "2013-07-18T06:43:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475496338"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.690251 51.038082)"
                },
                "email": [
                    "bart@c42.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f74eb7bb-5450-41cf-a235-55a4e2997858",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cruise 4 Two"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/793",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/793",
                "modified": "2018-03-14T09:40:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cruise 4 Two vermietet kleinen Gruppen (bis 10 Personen) oder Paaren, die eine kleine Kreuzfahrt zu zweit unternehmen m\u00f6chten, eine Luxusjacht mit Schiffsf\u00fchrer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Gro\u00dfteil der Bootsfahrten beginnt am festen Liegeplatz von Cruise 4 Two an der Snepkaai. Die Fahrt kann aber auch an der Lindenlei im Zentrum der Stadt ihren Anfang nehmen. Die Kreuzfahrten finden in Gent und der n\u00e4heren Umgebung statt.</p>\n\n<p>Aber es sind auch mehrt\u00e4gige Fahrten mit \u00dcbernachtung an Bord m\u00f6glich. Die k\u00fcrzeste Fahrt im Angebot von Cruise 4 Two ist eine 1,5-st\u00fcndige Mini-Kreuzfahrt (340 Euro f\u00fcr zehn Personen). Die Fahrt beginnt an der Snepkaai und f\u00fchrt am alten Justizpalast vorbei, auf Ketelvest und Boven-Schelde bis nach Merelbeke. Auf der Ringvaart macht der Schiffsf\u00fchrer eine Schnellfahrt und kehrt er anschlie\u00dfend zur\u00fcck an die Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cruise 4 Two rents a luxury yacht with captain to small groups (up to 10 persons) or couples looking for\u00a0 a cruise for two.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Most trips start from the fixed lay-by of Cruise 4 Two at the Snepkaai, but starting at the Lindelei in the Centre of Ghent is also possible.\u00a0\u00a0The cruises take you to Ghent and its surroundings.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Cruises for several days, with overnight stays are also possible.\u00a0The shortest cruise that the Cruise 4 Two is offering, is a \u201cMini-Cruise\u201d, for 1,5 hours (\u20ac 340,00 for 10 persons).\u00a0\u00a0For this cruise, the yacht leaves from the Snepkaai and takes you, passing the old Courthouse, Ketelvest and the Upper-Schelde to Merelbeke. On the \u201cRingvaart\u201d the captain will demonstrate a fast sailing moment, after which you will return to the Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cruise 4 Two alquila un yate de lujo con patr\u00f3n a grupos peque\u00f1os (hasta 10 personas) o parejas que busquen un crucero para dos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La mayor\u00eda de las rutas parten del atracadero fijo de Cruise 4 Two en la calle Snepkaai, pero tambi\u00e9n se puede salir desde la Lindenlei, en el centro de la ciudad. Los cruceros tienen lugar en Gante e inmediaciones.</p>\n\n<p>Se dispone tambi\u00e9n de la posibilidad de viajes de varios d\u00edas pernoctando a bordo. El recorrido m\u00e1s corto que ofrece Cruise 4 Two es un minicrucero de hora y media (340 euros por 10 personas). El yate parte en ese caso de la Snepkaai y pasa por el antiguo Palacio de Justicia, la Ketelvest y el Alto Escalda hasta Merelbeke. En el Canal Perif\u00e9rico, el patr\u00f3n hace una demostraci\u00f3n de navegaci\u00f3n a alta velocidad y tras ello se vuelve a la Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Cruise 4 Two verhuurt een luxejacht met schipper aan kleine groepen (tot 10 personen) of koppels die op zoek zijn naar een cruise voor twee. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De meeste boottochten vertrekken vanaf de vaste ligplaats van Cruise 4 Two aan de Snepkaai, maar starten aan de Lindenlei in het stadscentrum kan ook. De cruises spelen zich af in Gent en directe omgeving.\u00a0</p>\n\n<p>Meerdaagse tochten met overnachting aan boord zijn ook mogelijk. De kortste tocht in het Cruise 4 Two-aanbod is een \u2018Mini-Cruise\u2019 van anderhalf uur (340 euro voor 10 personen). Het jacht vertrekt dan vanaf de Snepkaai en vaart via het oud Justitiepaleis, de Ketelvest en de Boven-Schelde tot in Merelbeke. Op de Ringvaart demonstreert de schipper een snelvaart, waarna hij terugkeert naar de Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cruise 4 Two loue un yacht avec capitaine \u00e0 des groupes jusqu'\u00e0 10 personnes ou des couples qui sont \u00e0 la recherche d'une croisi\u00e8re pour deux. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La plupart des excursions partent depuis l'anneau d'amarrage de Cruise 4 Two (Snepkaai) mais partir depuis le Lindenlei dans le centre est parfaitement possible. Les croisi\u00e8res se d\u00e9roulent dans Gand et les alentours imm\u00e9diats.\u00a0</p>\n\n<p>Des excursions de plusieurs jours avec logement \u00e0 bord du yacht sont \u00e9galement possibles. L'excursion la plus courte dans l\u2019offre est une \u201cMini-Croisi\u00e8re\u201d d'une heure et demie (340,00 \u20ac pour 10 personnes). Le yacht part du Snepkaai et navigue via le vieux Palais de Justice, le Ketelvest et l'Escaut Sup\u00e9rieur jusqu'\u00e0 Merelbeke. Sur le canal de ceinture le capitaine fait une d\u00e9monstration de navigation \u00e0 grande vitesse, et retourne au Snepkaai.\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2213"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "340",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f50cd8fe-608a-4980-a853-e61874eece90",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "en": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "es": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "nl": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "fr": [
                    "Cruise 4 Two"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mini-Bootsfahrt oder Arrangement mit \u00dcbernachtung?"
                ],
                "en": [
                    "Mini cruise or luxury overnight stay?"
                ],
                "es": [
                    "Mini crucero o un paquete lujoso con pernoctaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Mini-cruise of luxe arrangement met overnachting?"
                ],
                "fr": [
                    "Mini-croisi\u00e8re ou s\u00e9jour de luxe avec nuit\u00e9e?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Cruise4Two/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/cruise-4-two/533827de498e2f12b7bb368f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004716.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004716.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "De Leie Gent",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-18T06:48:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                523
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8f12aca-d11b-4f26-a02b-5d5c18a2207f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2213",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cruise-4-two",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Snepkaai 42",
                "created": "2013-07-18T06:43:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475496338"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.690251 51.038082)"
                },
                "email": [
                    "bart@c42.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f74eb7bb-5450-41cf-a235-55a4e2997858",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cruise 4 Two"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/793",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/793",
                "modified": "2018-03-14T09:40:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cruise 4 Two vermietet kleinen Gruppen (bis 10 Personen) oder Paaren, die eine kleine Kreuzfahrt zu zweit unternehmen m\u00f6chten, eine Luxusjacht mit Schiffsf\u00fchrer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Gro\u00dfteil der Bootsfahrten beginnt am festen Liegeplatz von Cruise 4 Two an der Snepkaai. Die Fahrt kann aber auch an der Lindenlei im Zentrum der Stadt ihren Anfang nehmen. Die Kreuzfahrten finden in Gent und der n\u00e4heren Umgebung statt.</p>\n\n<p>Aber es sind auch mehrt\u00e4gige Fahrten mit \u00dcbernachtung an Bord m\u00f6glich. Die k\u00fcrzeste Fahrt im Angebot von Cruise 4 Two ist eine 1,5-st\u00fcndige Mini-Kreuzfahrt (340 Euro f\u00fcr zehn Personen). Die Fahrt beginnt an der Snepkaai und f\u00fchrt am alten Justizpalast vorbei, auf Ketelvest und Boven-Schelde bis nach Merelbeke. Auf der Ringvaart macht der Schiffsf\u00fchrer eine Schnellfahrt und kehrt er anschlie\u00dfend zur\u00fcck an die Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cruise 4 Two rents a luxury yacht with captain to small groups (up to 10 persons) or couples looking for\u00a0 a cruise for two.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Most trips start from the fixed lay-by of Cruise 4 Two at the Snepkaai, but starting at the Lindelei in the Centre of Ghent is also possible.\u00a0\u00a0The cruises take you to Ghent and its surroundings.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Cruises for several days, with overnight stays are also possible.\u00a0The shortest cruise that the Cruise 4 Two is offering, is a \u201cMini-Cruise\u201d, for 1,5 hours (\u20ac 340,00 for 10 persons).\u00a0\u00a0For this cruise, the yacht leaves from the Snepkaai and takes you, passing the old Courthouse, Ketelvest and the Upper-Schelde to Merelbeke. On the \u201cRingvaart\u201d the captain will demonstrate a fast sailing moment, after which you will return to the Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cruise 4 Two alquila un yate de lujo con patr\u00f3n a grupos peque\u00f1os (hasta 10 personas) o parejas que busquen un crucero para dos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La mayor\u00eda de las rutas parten del atracadero fijo de Cruise 4 Two en la calle Snepkaai, pero tambi\u00e9n se puede salir desde la Lindenlei, en el centro de la ciudad. Los cruceros tienen lugar en Gante e inmediaciones.</p>\n\n<p>Se dispone tambi\u00e9n de la posibilidad de viajes de varios d\u00edas pernoctando a bordo. El recorrido m\u00e1s corto que ofrece Cruise 4 Two es un minicrucero de hora y media (340 euros por 10 personas). El yate parte en ese caso de la Snepkaai y pasa por el antiguo Palacio de Justicia, la Ketelvest y el Alto Escalda hasta Merelbeke. En el Canal Perif\u00e9rico, el patr\u00f3n hace una demostraci\u00f3n de navegaci\u00f3n a alta velocidad y tras ello se vuelve a la Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Cruise 4 Two verhuurt een luxejacht met schipper aan kleine groepen (tot 10 personen) of koppels die op zoek zijn naar een cruise voor twee. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De meeste boottochten vertrekken vanaf de vaste ligplaats van Cruise 4 Two aan de Snepkaai, maar starten aan de Lindenlei in het stadscentrum kan ook. De cruises spelen zich af in Gent en directe omgeving.\u00a0</p>\n\n<p>Meerdaagse tochten met overnachting aan boord zijn ook mogelijk. De kortste tocht in het Cruise 4 Two-aanbod is een \u2018Mini-Cruise\u2019 van anderhalf uur (340 euro voor 10 personen). Het jacht vertrekt dan vanaf de Snepkaai en vaart via het oud Justitiepaleis, de Ketelvest en de Boven-Schelde tot in Merelbeke. Op de Ringvaart demonstreert de schipper een snelvaart, waarna hij terugkeert naar de Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cruise 4 Two loue un yacht avec capitaine \u00e0 des groupes jusqu'\u00e0 10 personnes ou des couples qui sont \u00e0 la recherche d'une croisi\u00e8re pour deux. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La plupart des excursions partent depuis l'anneau d'amarrage de Cruise 4 Two (Snepkaai) mais partir depuis le Lindenlei dans le centre est parfaitement possible. Les croisi\u00e8res se d\u00e9roulent dans Gand et les alentours imm\u00e9diats.\u00a0</p>\n\n<p>Des excursions de plusieurs jours avec logement \u00e0 bord du yacht sont \u00e9galement possibles. L'excursion la plus courte dans l\u2019offre est une \u201cMini-Croisi\u00e8re\u201d d'une heure et demie (340,00 \u20ac pour 10 personnes). Le yacht part du Snepkaai et navigue via le vieux Palais de Justice, le Ketelvest et l'Escaut Sup\u00e9rieur jusqu'\u00e0 Merelbeke. Sur le canal de ceinture le capitaine fait une d\u00e9monstration de navigation \u00e0 grande vitesse, et retourne au Snepkaai.\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2213"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "340",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f50cd8fe-608a-4980-a853-e61874eece90",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "en": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "es": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "nl": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "fr": [
                    "Cruise 4 Two"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mini-Bootsfahrt oder Arrangement mit \u00dcbernachtung?"
                ],
                "en": [
                    "Mini cruise or luxury overnight stay?"
                ],
                "es": [
                    "Mini crucero o un paquete lujoso con pernoctaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Mini-cruise of luxe arrangement met overnachting?"
                ],
                "fr": [
                    "Mini-croisi\u00e8re ou s\u00e9jour de luxe avec nuit\u00e9e?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Cruise4Two/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/cruise-4-two/533827de498e2f12b7bb368f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004716.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004716.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "De Leie Gent",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-18T06:48:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                523
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8f12aca-d11b-4f26-a02b-5d5c18a2207f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2213",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cruise-4-two",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Snepkaai 42",
                "created": "2013-07-18T06:43:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475496338"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.690251 51.038082)"
                },
                "email": [
                    "bart@c42.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f74eb7bb-5450-41cf-a235-55a4e2997858",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cruise 4 Two"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/793",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/793",
                "modified": "2018-03-14T09:40:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cruise 4 Two vermietet kleinen Gruppen (bis 10 Personen) oder Paaren, die eine kleine Kreuzfahrt zu zweit unternehmen m\u00f6chten, eine Luxusjacht mit Schiffsf\u00fchrer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Gro\u00dfteil der Bootsfahrten beginnt am festen Liegeplatz von Cruise 4 Two an der Snepkaai. Die Fahrt kann aber auch an der Lindenlei im Zentrum der Stadt ihren Anfang nehmen. Die Kreuzfahrten finden in Gent und der n\u00e4heren Umgebung statt.</p>\n\n<p>Aber es sind auch mehrt\u00e4gige Fahrten mit \u00dcbernachtung an Bord m\u00f6glich. Die k\u00fcrzeste Fahrt im Angebot von Cruise 4 Two ist eine 1,5-st\u00fcndige Mini-Kreuzfahrt (340 Euro f\u00fcr zehn Personen). Die Fahrt beginnt an der Snepkaai und f\u00fchrt am alten Justizpalast vorbei, auf Ketelvest und Boven-Schelde bis nach Merelbeke. Auf der Ringvaart macht der Schiffsf\u00fchrer eine Schnellfahrt und kehrt er anschlie\u00dfend zur\u00fcck an die Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cruise 4 Two rents a luxury yacht with captain to small groups (up to 10 persons) or couples looking for\u00a0 a cruise for two.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Most trips start from the fixed lay-by of Cruise 4 Two at the Snepkaai, but starting at the Lindelei in the Centre of Ghent is also possible.\u00a0\u00a0The cruises take you to Ghent and its surroundings.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Cruises for several days, with overnight stays are also possible.\u00a0The shortest cruise that the Cruise 4 Two is offering, is a \u201cMini-Cruise\u201d, for 1,5 hours (\u20ac 340,00 for 10 persons).\u00a0\u00a0For this cruise, the yacht leaves from the Snepkaai and takes you, passing the old Courthouse, Ketelvest and the Upper-Schelde to Merelbeke. On the \u201cRingvaart\u201d the captain will demonstrate a fast sailing moment, after which you will return to the Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cruise 4 Two alquila un yate de lujo con patr\u00f3n a grupos peque\u00f1os (hasta 10 personas) o parejas que busquen un crucero para dos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La mayor\u00eda de las rutas parten del atracadero fijo de Cruise 4 Two en la calle Snepkaai, pero tambi\u00e9n se puede salir desde la Lindenlei, en el centro de la ciudad. Los cruceros tienen lugar en Gante e inmediaciones.</p>\n\n<p>Se dispone tambi\u00e9n de la posibilidad de viajes de varios d\u00edas pernoctando a bordo. El recorrido m\u00e1s corto que ofrece Cruise 4 Two es un minicrucero de hora y media (340 euros por 10 personas). El yate parte en ese caso de la Snepkaai y pasa por el antiguo Palacio de Justicia, la Ketelvest y el Alto Escalda hasta Merelbeke. En el Canal Perif\u00e9rico, el patr\u00f3n hace una demostraci\u00f3n de navegaci\u00f3n a alta velocidad y tras ello se vuelve a la Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Cruise 4 Two verhuurt een luxejacht met schipper aan kleine groepen (tot 10 personen) of koppels die op zoek zijn naar een cruise voor twee. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De meeste boottochten vertrekken vanaf de vaste ligplaats van Cruise 4 Two aan de Snepkaai, maar starten aan de Lindenlei in het stadscentrum kan ook. De cruises spelen zich af in Gent en directe omgeving.\u00a0</p>\n\n<p>Meerdaagse tochten met overnachting aan boord zijn ook mogelijk. De kortste tocht in het Cruise 4 Two-aanbod is een \u2018Mini-Cruise\u2019 van anderhalf uur (340 euro voor 10 personen). Het jacht vertrekt dan vanaf de Snepkaai en vaart via het oud Justitiepaleis, de Ketelvest en de Boven-Schelde tot in Merelbeke. Op de Ringvaart demonstreert de schipper een snelvaart, waarna hij terugkeert naar de Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cruise 4 Two loue un yacht avec capitaine \u00e0 des groupes jusqu'\u00e0 10 personnes ou des couples qui sont \u00e0 la recherche d'une croisi\u00e8re pour deux. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La plupart des excursions partent depuis l'anneau d'amarrage de Cruise 4 Two (Snepkaai) mais partir depuis le Lindenlei dans le centre est parfaitement possible. Les croisi\u00e8res se d\u00e9roulent dans Gand et les alentours imm\u00e9diats.\u00a0</p>\n\n<p>Des excursions de plusieurs jours avec logement \u00e0 bord du yacht sont \u00e9galement possibles. L'excursion la plus courte dans l\u2019offre est une \u201cMini-Croisi\u00e8re\u201d d'une heure et demie (340,00 \u20ac pour 10 personnes). Le yacht part du Snepkaai et navigue via le vieux Palais de Justice, le Ketelvest et l'Escaut Sup\u00e9rieur jusqu'\u00e0 Merelbeke. Sur le canal de ceinture le capitaine fait une d\u00e9monstration de navigation \u00e0 grande vitesse, et retourne au Snepkaai.\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2213"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "340",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f50cd8fe-608a-4980-a853-e61874eece90",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "en": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "es": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "nl": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "fr": [
                    "Cruise 4 Two"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mini-Bootsfahrt oder Arrangement mit \u00dcbernachtung?"
                ],
                "en": [
                    "Mini cruise or luxury overnight stay?"
                ],
                "es": [
                    "Mini crucero o un paquete lujoso con pernoctaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Mini-cruise of luxe arrangement met overnachting?"
                ],
                "fr": [
                    "Mini-croisi\u00e8re ou s\u00e9jour de luxe avec nuit\u00e9e?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Cruise4Two/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/cruise-4-two/533827de498e2f12b7bb368f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/079df650-06ea-48ee-99bf-954cc15d8453",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/052d3217-ea8f-4bd1-83a3-39f1e495cf61",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_04.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_04.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_03.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_03.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_02.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_02.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_01.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/cruise4two_01.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004715.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004716.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks18-DT004716.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "Cruise 4 Two",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks18-DT004695.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cruise 4 Two",
                        "en": "Cruise 4 Two",
                        "es": "Cruise 4 Two",
                        "nl": "De Leie Gent",
                        "fr": "Cruise 4 Two"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-18T06:48:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                523
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8f12aca-d11b-4f26-a02b-5d5c18a2207f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2213",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/cruise-4-two",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Snepkaai 42",
                "created": "2013-07-18T06:43:12+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32475496338"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.690251 51.038082)"
                },
                "email": [
                    "bart@c42.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f74eb7bb-5450-41cf-a235-55a4e2997858",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Cruise 4 Two"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/793",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/793",
                "modified": "2018-03-14T09:40:09+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cruise 4 Two vermietet kleinen Gruppen (bis 10 Personen) oder Paaren, die eine kleine Kreuzfahrt zu zweit unternehmen m\u00f6chten, eine Luxusjacht mit Schiffsf\u00fchrer. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ein Gro\u00dfteil der Bootsfahrten beginnt am festen Liegeplatz von Cruise 4 Two an der Snepkaai. Die Fahrt kann aber auch an der Lindenlei im Zentrum der Stadt ihren Anfang nehmen. Die Kreuzfahrten finden in Gent und der n\u00e4heren Umgebung statt.</p>\n\n<p>Aber es sind auch mehrt\u00e4gige Fahrten mit \u00dcbernachtung an Bord m\u00f6glich. Die k\u00fcrzeste Fahrt im Angebot von Cruise 4 Two ist eine 1,5-st\u00fcndige Mini-Kreuzfahrt (340 Euro f\u00fcr zehn Personen). Die Fahrt beginnt an der Snepkaai und f\u00fchrt am alten Justizpalast vorbei, auf Ketelvest und Boven-Schelde bis nach Merelbeke. Auf der Ringvaart macht der Schiffsf\u00fchrer eine Schnellfahrt und kehrt er anschlie\u00dfend zur\u00fcck an die Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cruise 4 Two rents a luxury yacht with captain to small groups (up to 10 persons) or couples looking for\u00a0 a cruise for two.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Most trips start from the fixed lay-by of Cruise 4 Two at the Snepkaai, but starting at the Lindelei in the Centre of Ghent is also possible.\u00a0\u00a0The cruises take you to Ghent and its surroundings.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Cruises for several days, with overnight stays are also possible.\u00a0The shortest cruise that the Cruise 4 Two is offering, is a \u201cMini-Cruise\u201d, for 1,5 hours (\u20ac 340,00 for 10 persons).\u00a0\u00a0For this cruise, the yacht leaves from the Snepkaai and takes you, passing the old Courthouse, Ketelvest and the Upper-Schelde to Merelbeke. On the \u201cRingvaart\u201d the captain will demonstrate a fast sailing moment, after which you will return to the Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cruise 4 Two alquila un yate de lujo con patr\u00f3n a grupos peque\u00f1os (hasta 10 personas) o parejas que busquen un crucero para dos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La mayor\u00eda de las rutas parten del atracadero fijo de Cruise 4 Two en la calle Snepkaai, pero tambi\u00e9n se puede salir desde la Lindenlei, en el centro de la ciudad. Los cruceros tienen lugar en Gante e inmediaciones.</p>\n\n<p>Se dispone tambi\u00e9n de la posibilidad de viajes de varios d\u00edas pernoctando a bordo. El recorrido m\u00e1s corto que ofrece Cruise 4 Two es un minicrucero de hora y media (340 euros por 10 personas). El yate parte en ese caso de la Snepkaai y pasa por el antiguo Palacio de Justicia, la Ketelvest y el Alto Escalda hasta Merelbeke. En el Canal Perif\u00e9rico, el patr\u00f3n hace una demostraci\u00f3n de navegaci\u00f3n a alta velocidad y tras ello se vuelve a la Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Cruise 4 Two verhuurt een luxejacht met schipper aan kleine groepen (tot 10 personen) of koppels die op zoek zijn naar een cruise voor twee. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De meeste boottochten vertrekken vanaf de vaste ligplaats van Cruise 4 Two aan de Snepkaai, maar starten aan de Lindenlei in het stadscentrum kan ook. De cruises spelen zich af in Gent en directe omgeving.\u00a0</p>\n\n<p>Meerdaagse tochten met overnachting aan boord zijn ook mogelijk. De kortste tocht in het Cruise 4 Two-aanbod is een \u2018Mini-Cruise\u2019 van anderhalf uur (340 euro voor 10 personen). Het jacht vertrekt dan vanaf de Snepkaai en vaart via het oud Justitiepaleis, de Ketelvest en de Boven-Schelde tot in Merelbeke. Op de Ringvaart demonstreert de schipper een snelvaart, waarna hij terugkeert naar de Snepkaai.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Cruise 4 Two loue un yacht avec capitaine \u00e0 des groupes jusqu'\u00e0 10 personnes ou des couples qui sont \u00e0 la recherche d'une croisi\u00e8re pour deux. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>La plupart des excursions partent depuis l'anneau d'amarrage de Cruise 4 Two (Snepkaai) mais partir depuis le Lindenlei dans le centre est parfaitement possible. Les croisi\u00e8res se d\u00e9roulent dans Gand et les alentours imm\u00e9diats.\u00a0</p>\n\n<p>Des excursions de plusieurs jours avec logement \u00e0 bord du yacht sont \u00e9galement possibles. L'excursion la plus courte dans l\u2019offre est une \u201cMini-Croisi\u00e8re\u201d d'une heure et demie (340,00 \u20ac pour 10 personnes). Le yacht part du Snepkaai et navigue via le vieux Palais de Justice, le Ketelvest et l'Escaut Sup\u00e9rieur jusqu'\u00e0 Merelbeke. Sur le canal de ceinture le capitaine fait une d\u00e9monstration de navigation \u00e0 grande vitesse, et retourne au Snepkaai.\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2213"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "0": {
                    "price": "340",
                    "priceCurrency": "EUR",
                    "category": {
                        "de": "Grundpreis",
                        "en": "Basic price",
                        "es": "Precio base",
                        "nl": "Basisprijs",
                        "fr": "Prix de base"
                    }
                },
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/f50cd8fe-608a-4980-a853-e61874eece90",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "en": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "es": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "nl": [
                    "Cruise 4 Two"
                ],
                "fr": [
                    "Cruise 4 Two"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mini-Bootsfahrt oder Arrangement mit \u00dcbernachtung?"
                ],
                "en": [
                    "Mini cruise or luxury overnight stay?"
                ],
                "es": [
                    "Mini crucero o un paquete lujoso con pernoctaci\u00f3n"
                ],
                "nl": [
                    "Mini-cruise of luxe arrangement met overnachting?"
                ],
                "fr": [
                    "Mini-croisi\u00e8re ou s\u00e9jour de luxe avec nuit\u00e9e?"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ebd64e9e-cdfe-453c-ad31-5bc49bc23030"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:48+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Cruise4Two/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/cruise-4-two/533827de498e2f12b7bb368f",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7504b022-29b2-42f4-b726-2f18a02a8840",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Witteleeuw.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Witteleeuw.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Witte Leeuw",
                        "en": "De Witte Leeuw",
                        "es": "De Witte Leeuw",
                        "nl": "De Witte Leeuw",
                        "fr": "De Witte Leeuw"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-16T12:56:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                646
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c1530e75-c563-4a68-a405-ba4eafd78387",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1704",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-witte-leeuw",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Graslei 6",
                "created": "2013-07-16T12:53:00+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292234858"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721226 51.05513)"
                },
                "email": [
                    "info@dewitteleeuwgent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ff880785-e210-48fd-878e-660fa4f5de9b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Witte Leeuw"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/792",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/792",
                "modified": "2018-02-28T09:30:01+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Feudales Restaurant im historischen Zentrum von Gent an der Graslei.",
                    "en": "Gourmet restaurant in the historical city centre, at Graslei to be precise. ",
                    "es": "Restaurante de buen comer situado en el casco hist\u00f3rico de Gante, en el Graslei.",
                    "nl": "Bourgondisch restaurant gelegen in het historisch centrum van Gent aan de Graslei.",
                    "fr": "Copieux restaurant situ\u00e9 dans le centre historique de Gand, le long du Graslei. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1704"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>130 Sitzpl\u00e4tze Men\u00fc 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>Seats 130 people Menu 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>130 plazas Men\u00fa a partir de 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Menu 15-20\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>130 places assises Menu 15-20\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "en": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "es": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "nl": [
                    "De Witte Leeuw"
                ],
                "fr": [
                    "De Witte Leeuw"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gastronomischer Genuss am Wasser"
                ],
                "en": [
                    "Gastronomic delights on the water"
                ],
                "es": [
                    "Excelente gastronom\u00eda a orillas del agua"
                ],
                "nl": [
                    "Gastronomisch genieten aan het water"
                ],
                "fr": [
                    "Plaisirs culinaires au bord de l'eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:43:26+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/dewitteleeuwgent/photos_stream",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1495275-Reviews-Restaurant_De_Witte_Leeuw-Ghent_East_Flanders_Province.ht",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004781_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004282.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004282.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks02-DT003725_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004048.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004048.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall",
                        "es": "Lonja de la Carne",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "Grande Boucherie"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks16-DT004631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle",
                        "en": "Great Butchers' Hall: delicious!",
                        "es": "La Lonja de la Carne: para gourmets",
                        "nl": "Groot Vleeshuis Gent",
                        "fr": "La Grande Boucherie"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-16T12:44:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                965
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1702",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/great-butchers-hall-delicious",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "629",
                    "Groot Vleeshuis - centrum voor Oost-Vlaamse streekproducten",
                    "258",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 7",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292232324"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721838 51.055988)"
                },
                "email": [
                    "info@grootvleeshuis.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/02f343f4-1aab-41b1-bdd1-8b2c263c992a",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Groot Vleeshuis"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/21",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/21",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ostflandern ist mit einer Vielzahl von heimischen kulinarischen Produkten gesegnet. Sie alle aufzuz\u00e4hlen, w\u00fcrde zu viel Zeit kosten. Aber hier eine kleine Auswahl. Da w\u00e4re zum Beispiel der f\u00fcr Gent so typische Ganda-Schinken. Oder der k\u00f6stliche Tierenteyn-Senf. Oder die umwerfenden Bierk\u00e4se. Eine schier endlose Polonaise ostfl\u00e4mischer Regionalbiere. Der k\u00f6stliche Korn O\u2019de Flander. Sie sind eher Naschkatze oder Naschkater? Ja, dann k\u00f6nnen wir Ihnen die unwiderstehlichen Schneeb\u00e4lle und Cuberdons anbieten!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die ganze ostfl\u00e4mische K\u00fcche unter einem Dach</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Ostflandern hat Ihnen \u00fcber <strong>175</strong> <strong>traditionelle Regionalprodukte </strong>zu bieten.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das Besondere daran ist, dass Sie sie in Gent alle unter einem Dach finden!</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das ist praktisch, nicht wahr?\u00a0</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die gro\u00dfe Fleischerhalle beherbergt das Zentrum f\u00fcr ostfl\u00e4mische Regionalprodukte.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Es erwartet Sie ein komplettes Angebot.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Einzeln oder auch im Geschenkkorb erh\u00e4ltlich.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Selbstverst\u00e4ndlich k\u00f6nnen Sie auch selbst einen leckeren Geschenkkorb zusammenstellen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Sie w\u00fcrden gleich gern selbst kosten?</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber gern. Reservieren Sie einen Tisch im dazugeh\u00f6rigen Restaurant.</span> <span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Und g</span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">enie\u00dfen Sie die k\u00f6stlichen Regionalgerichte vor Ort!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Jahrhundertealte Traditionen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Fleischerhalle war fr\u00fcher ein \u00fcberdachter Marktplatz.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In dieser aus dem 15. Jahrhundert stammenden Halle wurde die Fleischqualit\u00e4t gepr\u00fcft und der Verkauf von Fleisch organisiert.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das lag auch daran, dass es im Mittelalter verboten war, in einem privaten Laden Fleisch zu verkaufen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jetzt h\u00e4ngen an einem pr\u00e4chtigen offenen Holzgeb\u00e4lk die sch\u00f6nen Ganda-Schinken zum Trocknen.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die Schinken werden immer noch <strong>handwerklich nach jahrhundertealter Tradition gesalzen und getrocknet.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Die Pansenh\u00e4user</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Jetzt wird es eng.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Denn neben der gro\u00dfen Fleischerhalle gibt es <strong>die kleinste Kneipe Gents</strong>:</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">'t\u00a0Galgenhuisje.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Dieses kleine stimmungsvolle Lokal war fr\u00fcher eines der Pansenh\u00e4user.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Das waren kleine H\u00e4user, in denen Innereien verkauft wurden, die aus hygienischen Gr\u00fcnden nicht in der Markthalle gehandelt werden durften.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">In der kleinen Bar sind schnell alle Pl\u00e4tze besetzt.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Aber keine Sorge.</span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Die im Winter beheizte Terrasse ist sehr ger\u00e4umig!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "East Flanders has an enormous wealth of authentic culinary products. It would take forever to list them all, but here is a small selection: typical Ganda Ham from Ghent; delicious Tierenteyn mustard; cheeses made with beer; an endless array of local East Flemish beers; O\u2019de Flander grain jenever. Or do you have more of a sweet tooth? In that case, try our traditional \u2018snowballs\u2019 and \u2018cuberdons\u2019!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>East Flemish cuisine under one roof</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">East Flanders has more than<strong> 175 traditional regional products.</strong> And in Ghent you can find them all handily displayed under one roof!</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great Butchers\u2019 Hall houses the Centre for East Flemish Regional Products. You will find everything here, whether you want individual products or a gift hamper. Or why not put together your own delicious gift? If you can\u2019t wait to taste our specialities, reserve a table at the restaurant across the aisle and enjoy local dishes right there on the spot!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Age-old traditions</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">The Great Butchers\u2019 Hall was originally a covered market. This hall, which dates back to the 15th century, was the central place where meat was inspected and traded. This was partly because selling meat door-to-door was forbidden in the Middle Ages. Delicious Ganda Ham is now hung up to dry in the magnificent exposed wooden rafters. This ham is still <strong>salted and dried by craftspeople following an age-old traditional recipe.</strong></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>The tripe shops</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">You might want to experience Ghent on a miniature scale as well. Beside the Great Butchers\u2019 hall is the <strong>smallest pub in Ghent</strong>, \u2019t Galgenhuisje. This vibrant little caf\u00e9 used to be one of the tripe shops. Animal entrails were sold in these huts, separated off from the market hall for reasons of hygiene. The little bar fills up quickly. But not to worry. There is plenty of room on the terrace, and it\u2019s heated in winter!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Flandes Oriental posee un enorme patrimonio de productos gastron\u00f3micos aut\u00e9nticos, que aqu\u00ed se ofrecen. Como el jam\u00f3n Ganda, t\u00edpico de Gante. La buen\u00edsima mostaza Tierenteyn. Los quesos lavados con cerveza, y hablando de bebidas: un desfile interminable de cervezas regionales. La ginebra de grano O\u2019de Flander. \u00bfLe gusta m\u00e1s lo dulce? \u00a1Pruebe las bolas de nieve (sneeuwballen) y los cuberdons!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toda la cocina de Flandes Oriental</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">Nuestra provincia tiene m\u00e1s de <strong>175 productos regionales tradicionales</strong>, y en Gante est\u00e1n todos bajo el mismo techo. \u00bfA que resulta pr\u00e1ctico? La Lonja de la Carne alberga el Centro de Productos Regionales de Flandes Oriental. Aqu\u00ed tiene la oferta completa, a granel o en bonitos embalajes. Por supuesto, tambi\u00e9n puede confeccionar su propia cesta de regalo. \u00bfQue no se aguanta las ganas de probarlos? Pues reserve mesa en el restaurante y podr\u00e1 as\u00ed disfrutar de los productos en el propio lugar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Antiqu\u00edsimas tradiciones</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">La Lonja de la Carne, construida en el siglo XV, era antiguamente un mercado cubierto en el que se centralizaba la inspecci\u00f3n y el comercio de carne, ya que en la Edad Media estaba prohibida la venta de este producto en las casas. En el magn\u00edfico cerchado de madera del techo, ahora cuelgan a secar sabrosos jamones Ganda. Estos \u00faltimos siguen <strong>sal\u00e1ndose y cur\u00e1ndose conforme a la antigua tradici\u00f3n</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Las casquer\u00edas</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\" xml:lang=\"ES\">\u00bfNo tiene problemas con los espacios reducidos? Pues al lado de la Lonja de la Carne est\u00e1 la <strong>cervecer\u00eda m\u00e1s peque\u00f1a de Gante</strong>: \u2018t Galgenhuisje. Esta taberna de particular atm\u00f3sfera era antes una de las casquer\u00edas. En estos establecimientos se vend\u00edan las v\u00edsceras de las reses, que, por normativa de higiene, no pod\u00edan entrar en la lonja de carne. La peque\u00f1a barra suele estar hasta los topes, pero no hay que preocuparse: la terraza, calentada en invierno, es tambi\u00e9n estupenda.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Oost-Vlaanderen kent een enorme rijkdom aan authentieke, culinaire producten. Opsommen is onbegonnen werk. Maar hier is een kleine greep. De typisch Gentse gandaham. De lekkere Tierenteynmosterd. De bierkazen. Een eindeloze polonaise van Oost-Vlaamse streekbieren. De O\u2019de Flander graanjenever. Of zijt ge meer ne sneukelaar? Awel, we hebben ook sneeuwballen en cuberdons!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De hele Oost-Vlaamse keuken onder \u00e9\u00e9n dak</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Oost-Vlaanderen heeft meer dan <strong>175 traditionele streekproducten</strong>. En in Gent vind je ze allemaal onder \u00e9\u00e9n dak! Handig toch?</span></span></span><br /><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het Groot Vleeshuis huisvest het Centrum voor Oost-Vlaamse Streekproducten. Je vindt er het volledige aanbod. Los of in een geschenkmand. Je kan natuurlijk ook zelf een cadeau met lekkers bijeenpuzzelen. En wil\u00a0je niet meer wachten om te degusteren? Reserveer dan alvast een tafeltje in het bijhorende restaurant. En geniet ter plekke van de streekgerechten!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Eeuwenoude tradities</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Het vleeshuis was oorspronkelijk een overdekte marktplaats. In deze hal, die dateert uit de 15de eeuw, werd het vlees centraal gekeurd en verhandeld. Ook omdat thuisverkoop van vlees in de middeleeuwen verboden was. In het prachtige, open houten gebinte hangt nu de lekkere Ganda Ham te drogen. De ham wordt nog steeds <strong>ambachtelijk gezouten en gedroogd volgens een eeuwenoude traditie</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>De penshuisjes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\">Maak je misschien ook even heel klein. Want naast het Groot Vleeshuis vind je <strong>de kleinste kroeg van Gent</strong>. \u2019t Galgenhuisje. Dit sfeervolle cafeetje was vroeger \u00e9\u00e9n van de penshuisjes. Dit waren de stulpjes waar de ingewanden verkocht werden, die voor de hygi\u00ebne niet in de markthal verhandeld werden. De kleine bar zit vlug vol. Maar niet getreurd, hoor. Het in de winter verwarmde terras is best ruim!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "En Flandre orientale, les sp\u00e9cialit\u00e9s gastronomiques sont aussi nombreuses que savoureuses. Tenter d\u2019en dresser la liste serait vain. En voici donc un bref aper\u00e7u : le jambon Ganda typiquement gantois, la d\u00e9licieuse moutarde Tierenteyn, les fromages \u00e0 la bi\u00e8re, une flop\u00e9e de bi\u00e8res r\u00e9gionales, le geni\u00e8vre de bl\u00e9 O\u2019de Flander\u2026 Pour les amateurs de douceurs, citons encore les boules de neige et les cuberdons ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Toute la gastronomie r\u00e9gionale sous un m\u00eame toit </h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La Flandre orientale poss\u00e8de plus de <strong>175 sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales</strong>. Et \u00e0 Gand, elles sont toutes rassembl\u00e9es sous un m\u00eame toit\u00a0! Pratique, n\u2019est-ce pas\u00a0? </span></span></span><br /><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">La Grande Boucherie abrite le Centre de promotion des produits du terroir de Flandre orientale. Vous y trouverez tous les produits du terroir, individuellement ou dans un panier que vous pouvez bien entendu composer vous-m\u00eame. S\u2019il vous tarde de go\u00fbter ces produits, r\u00e9servez d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 une table dans le restaurant de l\u2019\u00e9tablissement. Et d\u00e9gustez sur place les sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales\u00a0!</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Traditions ancestrales</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">\u00c0 l\u2019origine, la Boucherie \u00e9tait un march\u00e9 couvert. Ces halles du 15e si\u00e8cle \u00e9taient autrefois un lieu central o\u00f9 la viande \u00e9tait contr\u00f4l\u00e9e puis vendue, notamment parce qu\u2019il \u00e9tait interdit, au Moyen \u00c2ge, de la vendre \u00e0 domicile. Sous cette superbe charpente ouverte, de d\u00e9licieux jambons Ganda s\u00e8chent d\u00e9sormais. Ils continuent d\u2019\u00eatre <strong>sal\u00e9s et s\u00e9ch\u00e9s de mani\u00e8re artisanale, dans le respect des traditions ancestrales</strong>.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>La maison du boudin</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">C\u2019est le moment de vous faire tout petit. Car \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Grande Boucherie, vous trouverez <strong>le plus petit caf\u00e9 de Gand</strong>\u00a0: \u2019t Galgenhuisje. Ce bar minuscule et anim\u00e9 \u00e9tait autrefois la maison du boudin. On pouvait s\u2019y procurer des tripes, qui n\u2019\u00e9taient pas vendues dans les halles pour des raisons d\u2019hygi\u00e8ne. L\u2019\u00e9tablissement est tr\u00e8s vite bond\u00e9, mais rassurez-vous\u00a0: sa terrasse chauff\u00e9e en hiver est plut\u00f4t spacieuse\u00a0! </span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1702"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>100 plazas Men\u00fa +10\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Menu +10\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>100 zitplaatsen Menu +10\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kleines Gl\u00fcck - Gro\u00dfe Fleischerhalle"
                ],
                "en": [
                    "Great Butchers' Hall: delicious!"
                ],
                "es": [
                    "La Lonja de la Carne: para gourmets"
                ],
                "nl": [
                    "\u2018t Klein geluk in \u2018t Groot Vleeshuis"
                ],
                "fr": [
                    "La Grande Boucherie"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Suchen Sie sich ein paar regionale Produkte aus!"
                ],
                "en": [
                    "Get your hands on tasty local produce!"
                ],
                "es": [
                    "Productos aut\u00e9nticos y deliciosos"
                ],
                "nl": [
                    "Sla een lekker streekproduct aan de haak"
                ],
                "fr": [
                    "Faites un sort \u00e0 une sp\u00e9cialit\u00e9 r\u00e9gionale !"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-09T09:13:20+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/grootvleeshuis?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/groot-vleeshuis/4c435315cc410f47400fae61",
                    ""
                ],
                [
                    "twitter",
                    "https://twitter.com/GrootVleeshuis",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d2236115-Reviews-Het_Groot_Vleeshuis-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2091292e-e071-4e3a-854c-3d1312b889ac",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Carlos-Quinto-zaal2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Carlos-Quinto-zaal2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Carlos Quinto Gent",
                        "en": "Carlos Quinto Gent",
                        "es": "Carlos Quinto Gent",
                        "nl": "Carlos Quinto Gent",
                        "fr": "Carlos Quinto Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Carlos-Quinto-terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Carlos-Quinto-terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Carlos Quinto Gent",
                        "en": "Carlos Quinto Gent",
                        "es": "Carlos Quinto Gent",
                        "nl": "Carlos Quinto Gent",
                        "fr": "Carlos Quinto Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Carlos-Quinto-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Carlos-Quinto-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Carlos Quinto Gent",
                        "en": "Carlos Quinto Gent",
                        "es": "Carlos Quinto Gent",
                        "nl": "Carlos Quinto Gent",
                        "fr": "Carlos Quinto Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Carlos-Quinto-zaal.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Carlos-Quinto-zaal.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Carlos Quinto Gent",
                        "en": "Carlos Quinto Gent",
                        "es": "Carlos Quinto Gent",
                        "nl": "Calos Quinto Gent",
                        "fr": "Carlos Quinto Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T14:09:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                -100
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2bed9509-dae1-4745-9cb1-f23b802ffe4d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1700",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/carlos-quinto",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "815",
                    "PAPAGAYO ENTERPRISES (Salons Carlos Quinto)",
                    "123",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kammerstraat 20",
                "created": "2013-07-02T14:07:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292255929"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726824 51.055789)"
                },
                "email": [
                    "info@salonscarlosquinto.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9f49439d-6370-47c7-93ad-1d401cbb068c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Carlos Quinto"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/789",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/789",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Restaurant/Kaffeehaus in der N\u00e4he von Sint-Jacobs und Vrijdagmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info f\u00fcr Gruppen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Falls reserviert, steht Gruppen bis 250 Personen hier an allen Tagen, mittags und abends, eine gro\u00dfe Auswahl an Gruppenmen\u00fcs zur Verf\u00fcgung.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Restaurant/coffee house near Sint-Jacobs and Vrijdagmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info for groups</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Suitable for groups (max 250 people) for lunch or dinner every day, offering a wide range of group menus. Reservation required.</p>\n\n<ul></ul></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante/caf\u00e9 al lado de la Iglesia de Santiago y la Vrijdagmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Informaci\u00f3n para grupos</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Este lugar tiene una gran oferta de men\u00fas para grupos hasta 250 personas, tanto al mediod\u00eda como por la noche. S\u00ed es necesario hacer una reserva.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Restaurant/koffiehuis, vlakbij Sint-Jacobs en de Vrijdagmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Info voor groepen</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Groepen (max 250 personen) kunnen hier mits reservatie alle dagen zowel \u2019s middags als \u2019s avonds terecht voor een groot aanbod aan groepsmenu\u2019s.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant/caf\u00e9, pr\u00e8s de la place Bij Sint-Jacobs et du Vrijdagmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\"><h2>Infos pour groupes</h2>\n</div>\n      \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Moyennant r\u00e9servation, les groupes (max. 250 personnes) profiteront ici, tous les midis et soirs, d\u2019un grand choix de menus de groupe.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1700"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>max. 250 personen</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Carlos Quinto"
                ],
                "en": [
                    "Carlos Quinto"
                ],
                "es": [
                    "Carlos Quinto"
                ],
                "nl": [
                    "Carlos Quinto"
                ],
                "fr": [
                    "Carlos Quinto"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Lunchrestaurant am Vrijdagmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Lunch restaurant at Vrijdagmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante con platos del d\u00eda en el Vrijdagsmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Restaurant aan de Vrijdagmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant pour luncher sur le Vrijdagmarkt"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-05T09:47:50+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/SalonsCarlosQuinto?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/salons-carlos-quinto/4c829e60d4e23704f55f6988",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/734bc531-0952-43aa-8119-f606e8be06de",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MonasteriumPoortAckerere-3_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MonasteriumPoortAckerere-3_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "en": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "es": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "nl": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "fr": "Monasterium PoortAckere Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MonasteriumPoortAckerere-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MonasteriumPoortAckerere-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "en": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "es": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "nl": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "fr": "Monasterium PoortAckere Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MonasteriumPoortAckerere-2_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MonasteriumPoortAckerere-2_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "en": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "es": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "nl": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "fr": "Monasterium PoortAckere Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MonasteriumPoortAckerere-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/MonasteriumPoortAckerere-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "en": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "es": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "nl": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "fr": "Monasterium PoortAckere Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MonasteriumPoortAckerere-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/MonasteriumPoortAckerere-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "en": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "es": "Monasterium PoortAckere Gent",
                        "nl": "Monasterium PoortAckere",
                        "fr": "Monasterium PoortAckere Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T14:05:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                53
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1699",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/monasterium-poortackere",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oude Houtlei 56",
                "created": "2012-01-11T09:39:39+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292692210"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.71649 51.052681)"
                },
                "email": [
                    "info@monasterium.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/69c3460f-bd9a-4b18-9532-7a51d122aafd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Monasterium PoortAckere "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/246",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/246",
                "modified": "2018-02-28T09:29:08+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gruppenrestaurant des gleichnamigen Hotels, das sich im alten Kloster an der Oude Houtlei befindet.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De historiek van het intieme monasterium gaat terug tot 1278. Wat eeuwenlang een verborgen klooster was, geeft vandaag zijn geheimen prijs. De sfeer is charmant, passend binnen de eenvoud van een neogotisch gebouw.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Restaurant for groups of the hotel bearing the same name, located in an old convent at Oude Houtlei.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De historiek van het intieme monasterium gaat terug tot 1278. Wat eeuwenlang een verborgen klooster was, geeft vandaag zijn geheimen prijs. De sfeer is charmant, passend binnen de eenvoud van een neogotisch gebouw.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Restaurante perteneciente al hotel que lleva su nombre, situado en un antiguo monasterio en el Oude Houtlei.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De historiek van het intieme monasterium gaat terug tot 1278. Wat eeuwenlang een verborgen klooster was, geeft vandaag zijn geheimen prijs. De sfeer is charmant, passend binnen de eenvoud van een neogotisch gebouw.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Groepsrestaurant van het gelijknamige hotel, gevestigd in een oud klooster aan de Oude Houtlei.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De historiek van het intieme monasterium gaat terug tot 1278. Wat eeuwenlang een verborgen klooster was, geeft vandaag zijn geheimen prijs. De sfeer is charmant, passend binnen de eenvoud van een neogotisch gebouw.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Restaurant pour groupes appartenant \u00e0 l\u2019h\u00f4tel du m\u00eame nom, situ\u00e9 dans un ancien couvent dans l\u2019Oude Houtlei.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>De historiek van het intieme monasterium gaat terug tot 1278. Wat eeuwenlang een verborgen klooster was, geeft vandaag zijn geheimen prijs. De sfeer is charmant, passend binnen de eenvoud van een neogotisch gebouw.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1699"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>Gruppen von 16 Benutzer aus Menu +16\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>Group from 16 pers. Menu +16\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>Grupo de 16 usuarios de fuera Men\u00fa +16\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>Groepsrestaurant vanaf 16 personen Menu +16\u20ac</p>\r\n",
                    "fr": "<p>Groupe \u00e0 partir de 16 personnes Menu +16\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Monasterium PoortAckere"
                ],
                "en": [
                    "Monasterium PoortAckere"
                ],
                "es": [
                    "Monasterium PoortAckere"
                ],
                "nl": [
                    "Monasterium PoortAckere"
                ],
                "fr": [
                    "Monasterium PoortAckere"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Sch\u00f6nes Restaurant und Partyraum in einem alten Kloster"
                ],
                "en": [
                    "Tasteful restaurant & events venue in an old convent"
                ],
                "es": [
                    "Restaurante y sala de fiestas en un viejo convento"
                ],
                "nl": [
                    "Sfeervol restaurant en feestzaal in een oud klooster"
                ],
                "fr": [
                    "Restaurant et salle de f\u00eate dans un ancien couvent"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:56:39+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Monasterium-Poortackere/1442395929327957?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/monasterium-poortackere-hotel/4bc783a393bdeee13b7837ae",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d2000812-Reviews-Mokabon_Cafe-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_bord.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_bord.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terras2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel-mensen.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_gevel-mensen.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terrasstoel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/JanBorluut_terrasstoel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/JanBorluut_gevel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Borluut",
                        "en": "Jan Borluut",
                        "es": "Jan Borluut",
                        "nl": "Jan Borluut",
                        "fr": "Jan Borluut"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-07-02T14:01:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                596
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/59b717ef-e006-4979-85ab-755cbaf299b9",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1698",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jan-borluut",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "930",
                    "BORLUUT (Jan Borluut)",
                    "329",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkt 7-8",
                "created": "2013-07-02T13:58:55+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292254541"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722345 51.0547)"
                },
                "email": [
                    "janborluut@hotmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/086b3c22-c737-4038-bd4f-85b61cbc9c2e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan Borluut"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/788",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/788",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Ein Restaurant am Korenmarkt, mitten in Gent. Es befindet sich in einem Herrenhaus aus dem 12. Jahrhundert und ist sogar ein paar Jahre \u00e4lter als die bekannte Grafenburg. ",
                    "en": "Restaurant at Korenmarkt, in the heart of Ghent, housed in a 12th-century town house. The building is only a few years older than the Castle of the Counts.",
                    "es": "Restaurante situado en la Korenmarkt, en el coraz\u00f3n de Gante. Est\u00e1 instalado en una casa se\u00f1orial del siglo XII, un par de a\u00f1os m\u00e1s antigua que el conocido Castillo de los Condes de Flandes.",
                    "nl": "Restaurant gelegen aan de Korenmarkt, in het hartje van Gent. Het is gevestigd in een 12de-eeuws herenhuis, slechts enkele jaren ouder dan het bekende Gravensteen.",
                    "fr": "Restaurant situ\u00e9 sur le Korenmarkt, au c\u0153ur de Gand, dans une maison de ma\u00eetre du 12e si\u00e8cle, \u00e0 peine quelques ann\u00e9es plus ancienne que le c\u00e9l\u00e8bre Ch\u00e2teau des Comtes. "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1698"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "en": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "es": "<p>45 plazas Men\u00fa 10-15\u20ac</p>\r\n",
                    "nl": "<p>menu \u20ac18</p>\r\n",
                    "fr": "<p>45 zitplaatsen menu 10-15\u20ac</p>\r\n"
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "en": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "es": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "nl": [
                    "Jan Borluut"
                ],
                "fr": [
                    "Jan Borluut"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brasserie in Herrenhaus aus 12. Jahrhundert"
                ],
                "en": [
                    "Brasserie in a 12th-century townhouse"
                ],
                "es": [
                    "Brasserie en una casa se\u00f1orial que data del s. XII"
                ],
                "nl": [
                    "Brasserie in een 12de eeuws herenhuis"
                ],
                "fr": [
                    "Brasserie dans une maison de ma\u00eetre du XIIe\u00a0si\u00e8cle"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T11:07:13+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d1179191-Reviews-JAN_BORLUUT-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=31",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=33",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=32",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}