{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51e62476-f4c7-4b2d-9956-c75b43df0e08",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ruimte_Ole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ruimte_Ole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0754.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0754.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0792.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0792.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0706.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0706.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_MG_0706.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_MG_0706.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Colourful breakfast buffet",
                        "en": "Colourful breakfast buffet",
                        "es": "Colourful breakfast buffet",
                        "nl": "Colourful breakfast buffet",
                        "fr": "Colourful breakfast buffet"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-30T16:34:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                657
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c1701ddf-b2d5-4305-b568-acf0ced8017f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3196",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ole-pistolet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8781",
                    "Dhont, Kristof (Ol\u00e9 Pistolet)",
                    "1215",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schouwburgstraat 18",
                "created": "2018-11-30T16:32:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 65 46 06"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721368 51.049862)"
                },
                "email": [
                    "Kristof.dhont@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/45fecb7e-442b-4036-a480-21e126070375",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ol\u00e9 Pistolet"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3195",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Ol\u00e9 Pistolet fangen Sie den Tag angemessen an: mit einem k\u00f6stlichen und gesunden Fr\u00fchst\u00fcck. Genie\u00dfen Sie das ausf\u00fchrliche Fr\u00fchst\u00fcckb\u00fcfett und w\u00e4hlen Sie selbst den bevorzugten Anfang Ihres Tages.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In dieser zentral gelegenen Fr\u00fchst\u00fcckadresse variiert das Angebot je nach den Jahreszeiten und der Inspiration des Tages. Die Produkte werden sorgf\u00e4ltig und mit Respekt vor Mensch und Tier ausgew\u00e4hlt. Das Fr\u00fchst\u00fcck gibt es zu annehmbaren Preisen. Hier bleibt schlechte Laune immer drau\u00dfen!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ol\u00e9 Pistolet offers a delicious and healthy breakfast to start the day right. Join the breakfast buffet and choose your favourite breakfast foods.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located in the city centre, Ol\u00e9 Pistolet offers a breakfast menu that changes according to inspiration and availability. The seasonal products are carefully selected in a way that respects human beings and animals. You can have a great breakfast at a reasonable price. No better way to lift your mood in the morning! </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Ol\u00e9 Pistolet podr\u00e1 empezar el d\u00eda como debe ser: con un desayuno rico y sano. Ven a vernos para disfrutar de este delicioso buffet y elija sus comidas predilectas para empezar el d\u00eda.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En esta cafeter\u00eda especializada en desayunos situada en el centro de la ciudad, la oferta de productos var\u00eda en funci\u00f3n de las temporadas y de la inspiraci\u00f3n del d\u00eda. Los productos se seleccionan cuidadosamente, siempre desde el respeto hacia las personas y los animales. Ofrecemos desayunos a precios razonables. \u00a1Cualquiera se pone de buen humor despu\u00e9s de probar nuestros deliciosos desayunos!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Ol\u00e9 Pistolet vang je de dag aan zoals het hoort: met een lekker en gezond ontbijt. Aan het ontbijtbuffet schuif je gezellig aan, en kies je zelf de favoriete start van je dag.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In dit centraal gelegen ontbijtadresje varieert het aanbod naargelang de seizoenen en de inspiratie van de dag. De producten worden zorgvuldig uitgekozen met respect voor mens en dier. Je ontbijt er tegen democratische prijzen. Hier heeft een ochtendhumeur geen schijn van kans!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Ol\u00e9 Pistolet, entamez la journ\u00e9e comme il se doit : avec un petit-d\u00e9jeuner savoureux et sain. Prenez place et choisissez ce que vous pr\u00e9f\u00e9rez pour d\u00e9marrer votre journ\u00e9e.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Dans cet \u00e9tablissement</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>tr\u00e8s central</span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>,</span></span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span> la carte \u00e9volue au fil des saisons et de l\u2019inspiration du jour. Les produits sont s\u00e9lectionn\u00e9s avec soin, dans le respect de l\u2019homme et de l\u2019animal. Les tarifs sont d\u00e9mocratiques. Ici, pas de place pour la mauvaise humeur du matin\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3196"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "en": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "es": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "nl": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "fr": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herrliches Fr\u00fchst\u00fcckb\u00fcfett "
                ],
                "en": [
                    "Delicious breakfast buffet"
                ],
                "es": [
                    "Un delicioso desayuno buffet"
                ],
                "nl": [
                    "Heerlijk ontbijtbuffet"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux buffet petit-d\u00e9jeuner"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-30T16:57:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/olepistolet.gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d14077469-Reviews-Ole_Pistolet-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ole.pistolet/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51e62476-f4c7-4b2d-9956-c75b43df0e08",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ruimte_Ole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ruimte_Ole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0754.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0754.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0792.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0792.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0706.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0706.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_MG_0706.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_MG_0706.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Colourful breakfast buffet",
                        "en": "Colourful breakfast buffet",
                        "es": "Colourful breakfast buffet",
                        "nl": "Colourful breakfast buffet",
                        "fr": "Colourful breakfast buffet"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-30T16:34:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                657
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c1701ddf-b2d5-4305-b568-acf0ced8017f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3196",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ole-pistolet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8781",
                    "Dhont, Kristof (Ol\u00e9 Pistolet)",
                    "1215",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schouwburgstraat 18",
                "created": "2018-11-30T16:32:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 65 46 06"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721368 51.049862)"
                },
                "email": [
                    "Kristof.dhont@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/45fecb7e-442b-4036-a480-21e126070375",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ol\u00e9 Pistolet"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3195",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Ol\u00e9 Pistolet fangen Sie den Tag angemessen an: mit einem k\u00f6stlichen und gesunden Fr\u00fchst\u00fcck. Genie\u00dfen Sie das ausf\u00fchrliche Fr\u00fchst\u00fcckb\u00fcfett und w\u00e4hlen Sie selbst den bevorzugten Anfang Ihres Tages.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In dieser zentral gelegenen Fr\u00fchst\u00fcckadresse variiert das Angebot je nach den Jahreszeiten und der Inspiration des Tages. Die Produkte werden sorgf\u00e4ltig und mit Respekt vor Mensch und Tier ausgew\u00e4hlt. Das Fr\u00fchst\u00fcck gibt es zu annehmbaren Preisen. Hier bleibt schlechte Laune immer drau\u00dfen!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ol\u00e9 Pistolet offers a delicious and healthy breakfast to start the day right. Join the breakfast buffet and choose your favourite breakfast foods.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located in the city centre, Ol\u00e9 Pistolet offers a breakfast menu that changes according to inspiration and availability. The seasonal products are carefully selected in a way that respects human beings and animals. You can have a great breakfast at a reasonable price. No better way to lift your mood in the morning! </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Ol\u00e9 Pistolet podr\u00e1 empezar el d\u00eda como debe ser: con un desayuno rico y sano. Ven a vernos para disfrutar de este delicioso buffet y elija sus comidas predilectas para empezar el d\u00eda.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En esta cafeter\u00eda especializada en desayunos situada en el centro de la ciudad, la oferta de productos var\u00eda en funci\u00f3n de las temporadas y de la inspiraci\u00f3n del d\u00eda. Los productos se seleccionan cuidadosamente, siempre desde el respeto hacia las personas y los animales. Ofrecemos desayunos a precios razonables. \u00a1Cualquiera se pone de buen humor despu\u00e9s de probar nuestros deliciosos desayunos!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Ol\u00e9 Pistolet vang je de dag aan zoals het hoort: met een lekker en gezond ontbijt. Aan het ontbijtbuffet schuif je gezellig aan, en kies je zelf de favoriete start van je dag.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In dit centraal gelegen ontbijtadresje varieert het aanbod naargelang de seizoenen en de inspiratie van de dag. De producten worden zorgvuldig uitgekozen met respect voor mens en dier. Je ontbijt er tegen democratische prijzen. Hier heeft een ochtendhumeur geen schijn van kans!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Ol\u00e9 Pistolet, entamez la journ\u00e9e comme il se doit : avec un petit-d\u00e9jeuner savoureux et sain. Prenez place et choisissez ce que vous pr\u00e9f\u00e9rez pour d\u00e9marrer votre journ\u00e9e.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Dans cet \u00e9tablissement</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>tr\u00e8s central</span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>,</span></span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span> la carte \u00e9volue au fil des saisons et de l\u2019inspiration du jour. Les produits sont s\u00e9lectionn\u00e9s avec soin, dans le respect de l\u2019homme et de l\u2019animal. Les tarifs sont d\u00e9mocratiques. Ici, pas de place pour la mauvaise humeur du matin\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3196"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "en": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "es": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "nl": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "fr": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herrliches Fr\u00fchst\u00fcckb\u00fcfett "
                ],
                "en": [
                    "Delicious breakfast buffet"
                ],
                "es": [
                    "Un delicioso desayuno buffet"
                ],
                "nl": [
                    "Heerlijk ontbijtbuffet"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux buffet petit-d\u00e9jeuner"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-30T16:57:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/olepistolet.gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d14077469-Reviews-Ole_Pistolet-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ole.pistolet/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51e62476-f4c7-4b2d-9956-c75b43df0e08",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ruimte_Ole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ruimte_Ole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0754.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0754.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0792.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0792.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0706.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0706.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_MG_0706.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_MG_0706.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Colourful breakfast buffet",
                        "en": "Colourful breakfast buffet",
                        "es": "Colourful breakfast buffet",
                        "nl": "Colourful breakfast buffet",
                        "fr": "Colourful breakfast buffet"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-30T16:34:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                657
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c1701ddf-b2d5-4305-b568-acf0ced8017f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3196",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ole-pistolet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8781",
                    "Dhont, Kristof (Ol\u00e9 Pistolet)",
                    "1215",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schouwburgstraat 18",
                "created": "2018-11-30T16:32:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 65 46 06"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721368 51.049862)"
                },
                "email": [
                    "Kristof.dhont@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/45fecb7e-442b-4036-a480-21e126070375",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ol\u00e9 Pistolet"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3195",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Ol\u00e9 Pistolet fangen Sie den Tag angemessen an: mit einem k\u00f6stlichen und gesunden Fr\u00fchst\u00fcck. Genie\u00dfen Sie das ausf\u00fchrliche Fr\u00fchst\u00fcckb\u00fcfett und w\u00e4hlen Sie selbst den bevorzugten Anfang Ihres Tages.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In dieser zentral gelegenen Fr\u00fchst\u00fcckadresse variiert das Angebot je nach den Jahreszeiten und der Inspiration des Tages. Die Produkte werden sorgf\u00e4ltig und mit Respekt vor Mensch und Tier ausgew\u00e4hlt. Das Fr\u00fchst\u00fcck gibt es zu annehmbaren Preisen. Hier bleibt schlechte Laune immer drau\u00dfen!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ol\u00e9 Pistolet offers a delicious and healthy breakfast to start the day right. Join the breakfast buffet and choose your favourite breakfast foods.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located in the city centre, Ol\u00e9 Pistolet offers a breakfast menu that changes according to inspiration and availability. The seasonal products are carefully selected in a way that respects human beings and animals. You can have a great breakfast at a reasonable price. No better way to lift your mood in the morning! </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Ol\u00e9 Pistolet podr\u00e1 empezar el d\u00eda como debe ser: con un desayuno rico y sano. Ven a vernos para disfrutar de este delicioso buffet y elija sus comidas predilectas para empezar el d\u00eda.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En esta cafeter\u00eda especializada en desayunos situada en el centro de la ciudad, la oferta de productos var\u00eda en funci\u00f3n de las temporadas y de la inspiraci\u00f3n del d\u00eda. Los productos se seleccionan cuidadosamente, siempre desde el respeto hacia las personas y los animales. Ofrecemos desayunos a precios razonables. \u00a1Cualquiera se pone de buen humor despu\u00e9s de probar nuestros deliciosos desayunos!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Ol\u00e9 Pistolet vang je de dag aan zoals het hoort: met een lekker en gezond ontbijt. Aan het ontbijtbuffet schuif je gezellig aan, en kies je zelf de favoriete start van je dag.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In dit centraal gelegen ontbijtadresje varieert het aanbod naargelang de seizoenen en de inspiratie van de dag. De producten worden zorgvuldig uitgekozen met respect voor mens en dier. Je ontbijt er tegen democratische prijzen. Hier heeft een ochtendhumeur geen schijn van kans!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Ol\u00e9 Pistolet, entamez la journ\u00e9e comme il se doit : avec un petit-d\u00e9jeuner savoureux et sain. Prenez place et choisissez ce que vous pr\u00e9f\u00e9rez pour d\u00e9marrer votre journ\u00e9e.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Dans cet \u00e9tablissement</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>tr\u00e8s central</span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>,</span></span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span> la carte \u00e9volue au fil des saisons et de l\u2019inspiration du jour. Les produits sont s\u00e9lectionn\u00e9s avec soin, dans le respect de l\u2019homme et de l\u2019animal. Les tarifs sont d\u00e9mocratiques. Ici, pas de place pour la mauvaise humeur du matin\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3196"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "en": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "es": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "nl": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "fr": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herrliches Fr\u00fchst\u00fcckb\u00fcfett "
                ],
                "en": [
                    "Delicious breakfast buffet"
                ],
                "es": [
                    "Un delicioso desayuno buffet"
                ],
                "nl": [
                    "Heerlijk ontbijtbuffet"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux buffet petit-d\u00e9jeuner"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-30T16:57:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/olepistolet.gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d14077469-Reviews-Ole_Pistolet-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ole.pistolet/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51e62476-f4c7-4b2d-9956-c75b43df0e08",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ruimte_Ole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ruimte_Ole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0754.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0754.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0792.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0792.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0706.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0706.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_MG_0706.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_MG_0706.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Colourful breakfast buffet",
                        "en": "Colourful breakfast buffet",
                        "es": "Colourful breakfast buffet",
                        "nl": "Colourful breakfast buffet",
                        "fr": "Colourful breakfast buffet"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-30T16:34:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                657
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c1701ddf-b2d5-4305-b568-acf0ced8017f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3196",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ole-pistolet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8781",
                    "Dhont, Kristof (Ol\u00e9 Pistolet)",
                    "1215",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schouwburgstraat 18",
                "created": "2018-11-30T16:32:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 65 46 06"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721368 51.049862)"
                },
                "email": [
                    "Kristof.dhont@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/45fecb7e-442b-4036-a480-21e126070375",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ol\u00e9 Pistolet"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3195",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Ol\u00e9 Pistolet fangen Sie den Tag angemessen an: mit einem k\u00f6stlichen und gesunden Fr\u00fchst\u00fcck. Genie\u00dfen Sie das ausf\u00fchrliche Fr\u00fchst\u00fcckb\u00fcfett und w\u00e4hlen Sie selbst den bevorzugten Anfang Ihres Tages.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In dieser zentral gelegenen Fr\u00fchst\u00fcckadresse variiert das Angebot je nach den Jahreszeiten und der Inspiration des Tages. Die Produkte werden sorgf\u00e4ltig und mit Respekt vor Mensch und Tier ausgew\u00e4hlt. Das Fr\u00fchst\u00fcck gibt es zu annehmbaren Preisen. Hier bleibt schlechte Laune immer drau\u00dfen!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ol\u00e9 Pistolet offers a delicious and healthy breakfast to start the day right. Join the breakfast buffet and choose your favourite breakfast foods.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located in the city centre, Ol\u00e9 Pistolet offers a breakfast menu that changes according to inspiration and availability. The seasonal products are carefully selected in a way that respects human beings and animals. You can have a great breakfast at a reasonable price. No better way to lift your mood in the morning! </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Ol\u00e9 Pistolet podr\u00e1 empezar el d\u00eda como debe ser: con un desayuno rico y sano. Ven a vernos para disfrutar de este delicioso buffet y elija sus comidas predilectas para empezar el d\u00eda.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En esta cafeter\u00eda especializada en desayunos situada en el centro de la ciudad, la oferta de productos var\u00eda en funci\u00f3n de las temporadas y de la inspiraci\u00f3n del d\u00eda. Los productos se seleccionan cuidadosamente, siempre desde el respeto hacia las personas y los animales. Ofrecemos desayunos a precios razonables. \u00a1Cualquiera se pone de buen humor despu\u00e9s de probar nuestros deliciosos desayunos!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Ol\u00e9 Pistolet vang je de dag aan zoals het hoort: met een lekker en gezond ontbijt. Aan het ontbijtbuffet schuif je gezellig aan, en kies je zelf de favoriete start van je dag.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In dit centraal gelegen ontbijtadresje varieert het aanbod naargelang de seizoenen en de inspiratie van de dag. De producten worden zorgvuldig uitgekozen met respect voor mens en dier. Je ontbijt er tegen democratische prijzen. Hier heeft een ochtendhumeur geen schijn van kans!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Ol\u00e9 Pistolet, entamez la journ\u00e9e comme il se doit : avec un petit-d\u00e9jeuner savoureux et sain. Prenez place et choisissez ce que vous pr\u00e9f\u00e9rez pour d\u00e9marrer votre journ\u00e9e.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Dans cet \u00e9tablissement</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>tr\u00e8s central</span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>,</span></span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span> la carte \u00e9volue au fil des saisons et de l\u2019inspiration du jour. Les produits sont s\u00e9lectionn\u00e9s avec soin, dans le respect de l\u2019homme et de l\u2019animal. Les tarifs sont d\u00e9mocratiques. Ici, pas de place pour la mauvaise humeur du matin\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3196"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "en": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "es": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "nl": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "fr": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herrliches Fr\u00fchst\u00fcckb\u00fcfett "
                ],
                "en": [
                    "Delicious breakfast buffet"
                ],
                "es": [
                    "Un delicioso desayuno buffet"
                ],
                "nl": [
                    "Heerlijk ontbijtbuffet"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux buffet petit-d\u00e9jeuner"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-30T16:57:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/olepistolet.gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d14077469-Reviews-Ole_Pistolet-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ole.pistolet/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/51e62476-f4c7-4b2d-9956-c75b43df0e08",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ruimte_Ole.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ruimte_Ole.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0754.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0754.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0792.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0792.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0706.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/_MG_0706.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Interior of the coffee shop",
                        "en": "Interior of the coffee shop",
                        "es": "Interior of the coffee shop",
                        "nl": "Interior of the coffee shop",
                        "fr": "Interior of the coffee shop"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_MG_0706.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/_MG_0706.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Colourful breakfast buffet",
                        "en": "Colourful breakfast buffet",
                        "es": "Colourful breakfast buffet",
                        "nl": "Colourful breakfast buffet",
                        "fr": "Colourful breakfast buffet"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-30T16:34:18+00:00",
            "field_random_sort": [
                657
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c1701ddf-b2d5-4305-b568-acf0ced8017f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3196",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ole-pistolet",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8781",
                    "Dhont, Kristof (Ol\u00e9 Pistolet)",
                    "1215",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schouwburgstraat 18",
                "created": "2018-11-30T16:32:38+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 495 65 46 06"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721368 51.049862)"
                },
                "email": [
                    "Kristof.dhont@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/45fecb7e-442b-4036-a480-21e126070375",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ol\u00e9 Pistolet"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3195",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3195",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Ol\u00e9 Pistolet fangen Sie den Tag angemessen an: mit einem k\u00f6stlichen und gesunden Fr\u00fchst\u00fcck. Genie\u00dfen Sie das ausf\u00fchrliche Fr\u00fchst\u00fcckb\u00fcfett und w\u00e4hlen Sie selbst den bevorzugten Anfang Ihres Tages.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In dieser zentral gelegenen Fr\u00fchst\u00fcckadresse variiert das Angebot je nach den Jahreszeiten und der Inspiration des Tages. Die Produkte werden sorgf\u00e4ltig und mit Respekt vor Mensch und Tier ausgew\u00e4hlt. Das Fr\u00fchst\u00fcck gibt es zu annehmbaren Preisen. Hier bleibt schlechte Laune immer drau\u00dfen!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Ol\u00e9 Pistolet offers a delicious and healthy breakfast to start the day right. Join the breakfast buffet and choose your favourite breakfast foods.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located in the city centre, Ol\u00e9 Pistolet offers a breakfast menu that changes according to inspiration and availability. The seasonal products are carefully selected in a way that respects human beings and animals. You can have a great breakfast at a reasonable price. No better way to lift your mood in the morning! </span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Ol\u00e9 Pistolet podr\u00e1 empezar el d\u00eda como debe ser: con un desayuno rico y sano. Ven a vernos para disfrutar de este delicioso buffet y elija sus comidas predilectas para empezar el d\u00eda.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En esta cafeter\u00eda especializada en desayunos situada en el centro de la ciudad, la oferta de productos var\u00eda en funci\u00f3n de las temporadas y de la inspiraci\u00f3n del d\u00eda. Los productos se seleccionan cuidadosamente, siempre desde el respeto hacia las personas y los animales. Ofrecemos desayunos a precios razonables. \u00a1Cualquiera se pone de buen humor despu\u00e9s de probar nuestros deliciosos desayunos!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Ol\u00e9 Pistolet vang je de dag aan zoals het hoort: met een lekker en gezond ontbijt. Aan het ontbijtbuffet schuif je gezellig aan, en kies je zelf de favoriete start van je dag.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In dit centraal gelegen ontbijtadresje varieert het aanbod naargelang de seizoenen en de inspiratie van de dag. De producten worden zorgvuldig uitgekozen met respect voor mens en dier. Je ontbijt er tegen democratische prijzen. Hier heeft een ochtendhumeur geen schijn van kans!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chez Ol\u00e9 Pistolet, entamez la journ\u00e9e comme il se doit : avec un petit-d\u00e9jeuner savoureux et sain. Prenez place et choisissez ce que vous pr\u00e9f\u00e9rez pour d\u00e9marrer votre journ\u00e9e.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>Dans cet \u00e9tablissement</span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span>tr\u00e8s central</span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>,</span></span></span></span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span> la carte \u00e9volue au fil des saisons et de l\u2019inspiration du jour. Les produits sont s\u00e9lectionn\u00e9s avec soin, dans le respect de l\u2019homme et de l\u2019animal. Les tarifs sont d\u00e9mocratiques. Ici, pas de place pour la mauvaise humeur du matin\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3196"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "en": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "es": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "nl": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ],
                "fr": [
                    "Ol\u00e9 Pistolet"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Herrliches Fr\u00fchst\u00fcckb\u00fcfett "
                ],
                "en": [
                    "Delicious breakfast buffet"
                ],
                "es": [
                    "Un delicioso desayuno buffet"
                ],
                "nl": [
                    "Heerlijk ontbijtbuffet"
                ],
                "fr": [
                    "D\u00e9licieux buffet petit-d\u00e9jeuner"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-30T16:57:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/olepistolet.gent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.be/Restaurant_Review-g188666-d14077469-Reviews-Ole_Pistolet-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ole.pistolet/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0457.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0457.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%2020.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%2020.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%201.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%201.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0414.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0414.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T11:44:49+00:00",
            "field_random_sort": [
                -749
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1de3a6e3-74c9-44b4-8c13-132ed0f49cff",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3184",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/just-hazel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8732",
                    "Just Hazel",
                    "1218",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 136",
                "created": "2018-11-08T15:08:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 93 68 97"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732066 51.049599)"
                },
                "email": [
                    "nina@justhazel.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2def4eaf-5de2-4211-9483-580241ff2000",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Just Hazel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3177",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3177",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Drei Genter Freundinnen mit einer Liebe zu Mode, Menschheit und Umwelt sind die geistigen M\u00fctter des fairen Fashion und Food-Konzepts Just Hazel. Alles hier stammt aus dem fairen Handel, oder wurde auf \u00f6kologische Weise und/oder vor Ort hergestellt. Von der Kleidung und den Lifestyle-Gegenst\u00e4nden bis zu den K\u00f6stlichkeiten auf dem Teller. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Just Hazel w\u00e4hlt preisg\u00fcnstige Glanzst\u00fccke mit einem guten Karma aus: gut f\u00fcr die Menschen und die Umwelt, aber auch stilvoll!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr kleine Gruppen gibt es die Hazelicious Partys, bei denen Shoppen mit Essen kombiniert wird. Sie haben die Wahl aus einem Aperitif, einem Brunch oder einem High Tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The fair fashion and food concept Just Hazel is created by three Ghent friends with a passion for fashion, people and the environment. Everything here is fair-trade, organic and/or locally produced. From the clothes and accessories to the delicious food on your plate. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Just Hazel selects budget-friendly gems with a beautiful karma: good for people and the environment, and stylish at the same time!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">For a small group, you can go to the Hazelicious parties where you can combine shopping with food.</span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">You can choose between aperitif, brunch or High Tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El concepto de moda y comida justas Just Hazel ha sido concebido por tres amigas de Gante que comparten una pasi\u00f3n por la moda, la gente y el medio ambiente. Todo lo que se vende aqu\u00ed es de comercio justo, ecol\u00f3gico y/o local. Desde la ropa y los accesorios hasta la comida que se sirve. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Just Hazel selecciona piezas \u00fanicas y econ\u00f3micas con buen karma: de comercio justo y respetuosas con el medio ambiente, y con mucho estilo.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Para los peque\u00f1os grupos, existe la posibilidad de organizar una \u201cHazelicious party\u201d: una experiencia que le permite combinar las compras y la buena comida.</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Puede optar por un aperitivo, un brunch o un \"High Tea\".</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het fair fashion and food concept Just Hazel is het geesteskind van drie Gentse vriendinnen met een hart voor mode, mens en milieu. Alles hier is fair trade, ecologisch en/of lokaal. Van de kledij en de lifestyle spulletjes tot het lekkers op je bord. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Just Hazel selecteert budgetvriendelijke pareltjes met een mooi karma: goed voor mens &amp; milieu, en ook stijlvol.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Voor een kleine groep zijn er de Hazelicious parties waar je shoppen kunt combineren met eten. Je kan kiezen uit een aperitief, brunch of High Tea.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le concept mode et alimentation \u00e9quitables Just Hazel est une initiative de trois amies gantoises qui aiment la mode, les gens et l\u2019environnement. Tout ici est issu du commerce \u00e9quitable, \u00e9cologique et/ou local : les v\u00eatements, les objets lifestyle et les d\u00e9licieux produits servis sur votre assiette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Just Hazel s\u00e9lectionne des petits objets originaux ayant un beau karma\u00a0: bons pour l\u2019humain &amp; pour l\u2019environnement, jolis et \u00e0 prix doux\u00a0!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Citons aussi les <em>Hazelicious parties</em> en petits groupes, pour faire du shopping en mangeant.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Vous avez le choix entre un ap\u00e9ritif, un brunch ou un high-tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3184"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/09963a0a-f793-4ebe-b7d3-4c0cc5e23e41",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "en": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "es": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "nl": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "fr": [
                    "Just Hazel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Shoppen und essen"
                ],
                "en": [
                    "Shopping and food"
                ],
                "es": [
                    "Compras y comida"
                ],
                "nl": [
                    "Shoppen en eten"
                ],
                "fr": [
                    "Shopping gourmand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T16:23:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "http://www.facebook.com/just.hazel.fashion.food",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/just.hazel.fashion.food/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0457.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0457.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%2020.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%2020.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%201.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%201.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0414.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0414.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T11:44:49+00:00",
            "field_random_sort": [
                -749
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1de3a6e3-74c9-44b4-8c13-132ed0f49cff",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3184",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/just-hazel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8732",
                    "Just Hazel",
                    "1218",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 136",
                "created": "2018-11-08T15:08:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 93 68 97"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732066 51.049599)"
                },
                "email": [
                    "nina@justhazel.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2def4eaf-5de2-4211-9483-580241ff2000",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Just Hazel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3177",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3177",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Drei Genter Freundinnen mit einer Liebe zu Mode, Menschheit und Umwelt sind die geistigen M\u00fctter des fairen Fashion und Food-Konzepts Just Hazel. Alles hier stammt aus dem fairen Handel, oder wurde auf \u00f6kologische Weise und/oder vor Ort hergestellt. Von der Kleidung und den Lifestyle-Gegenst\u00e4nden bis zu den K\u00f6stlichkeiten auf dem Teller. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Just Hazel w\u00e4hlt preisg\u00fcnstige Glanzst\u00fccke mit einem guten Karma aus: gut f\u00fcr die Menschen und die Umwelt, aber auch stilvoll!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr kleine Gruppen gibt es die Hazelicious Partys, bei denen Shoppen mit Essen kombiniert wird. Sie haben die Wahl aus einem Aperitif, einem Brunch oder einem High Tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The fair fashion and food concept Just Hazel is created by three Ghent friends with a passion for fashion, people and the environment. Everything here is fair-trade, organic and/or locally produced. From the clothes and accessories to the delicious food on your plate. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Just Hazel selects budget-friendly gems with a beautiful karma: good for people and the environment, and stylish at the same time!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">For a small group, you can go to the Hazelicious parties where you can combine shopping with food.</span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">You can choose between aperitif, brunch or High Tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El concepto de moda y comida justas Just Hazel ha sido concebido por tres amigas de Gante que comparten una pasi\u00f3n por la moda, la gente y el medio ambiente. Todo lo que se vende aqu\u00ed es de comercio justo, ecol\u00f3gico y/o local. Desde la ropa y los accesorios hasta la comida que se sirve. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Just Hazel selecciona piezas \u00fanicas y econ\u00f3micas con buen karma: de comercio justo y respetuosas con el medio ambiente, y con mucho estilo.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Para los peque\u00f1os grupos, existe la posibilidad de organizar una \u201cHazelicious party\u201d: una experiencia que le permite combinar las compras y la buena comida.</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Puede optar por un aperitivo, un brunch o un \"High Tea\".</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het fair fashion and food concept Just Hazel is het geesteskind van drie Gentse vriendinnen met een hart voor mode, mens en milieu. Alles hier is fair trade, ecologisch en/of lokaal. Van de kledij en de lifestyle spulletjes tot het lekkers op je bord. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Just Hazel selecteert budgetvriendelijke pareltjes met een mooi karma: goed voor mens &amp; milieu, en ook stijlvol.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Voor een kleine groep zijn er de Hazelicious parties waar je shoppen kunt combineren met eten. Je kan kiezen uit een aperitief, brunch of High Tea.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le concept mode et alimentation \u00e9quitables Just Hazel est une initiative de trois amies gantoises qui aiment la mode, les gens et l\u2019environnement. Tout ici est issu du commerce \u00e9quitable, \u00e9cologique et/ou local : les v\u00eatements, les objets lifestyle et les d\u00e9licieux produits servis sur votre assiette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Just Hazel s\u00e9lectionne des petits objets originaux ayant un beau karma\u00a0: bons pour l\u2019humain &amp; pour l\u2019environnement, jolis et \u00e0 prix doux\u00a0!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Citons aussi les <em>Hazelicious parties</em> en petits groupes, pour faire du shopping en mangeant.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Vous avez le choix entre un ap\u00e9ritif, un brunch ou un high-tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3184"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/09963a0a-f793-4ebe-b7d3-4c0cc5e23e41",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "en": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "es": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "nl": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "fr": [
                    "Just Hazel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Shoppen und essen"
                ],
                "en": [
                    "Shopping and food"
                ],
                "es": [
                    "Compras y comida"
                ],
                "nl": [
                    "Shoppen en eten"
                ],
                "fr": [
                    "Shopping gourmand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T16:23:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "http://www.facebook.com/just.hazel.fashion.food",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/just.hazel.fashion.food/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0457.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0457.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%2020.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%2020.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%201.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%201.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0414.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0414.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T11:44:49+00:00",
            "field_random_sort": [
                -749
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1de3a6e3-74c9-44b4-8c13-132ed0f49cff",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3184",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/just-hazel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8732",
                    "Just Hazel",
                    "1218",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 136",
                "created": "2018-11-08T15:08:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 93 68 97"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732066 51.049599)"
                },
                "email": [
                    "nina@justhazel.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2def4eaf-5de2-4211-9483-580241ff2000",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Just Hazel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3177",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3177",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Drei Genter Freundinnen mit einer Liebe zu Mode, Menschheit und Umwelt sind die geistigen M\u00fctter des fairen Fashion und Food-Konzepts Just Hazel. Alles hier stammt aus dem fairen Handel, oder wurde auf \u00f6kologische Weise und/oder vor Ort hergestellt. Von der Kleidung und den Lifestyle-Gegenst\u00e4nden bis zu den K\u00f6stlichkeiten auf dem Teller. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Just Hazel w\u00e4hlt preisg\u00fcnstige Glanzst\u00fccke mit einem guten Karma aus: gut f\u00fcr die Menschen und die Umwelt, aber auch stilvoll!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr kleine Gruppen gibt es die Hazelicious Partys, bei denen Shoppen mit Essen kombiniert wird. Sie haben die Wahl aus einem Aperitif, einem Brunch oder einem High Tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The fair fashion and food concept Just Hazel is created by three Ghent friends with a passion for fashion, people and the environment. Everything here is fair-trade, organic and/or locally produced. From the clothes and accessories to the delicious food on your plate. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Just Hazel selects budget-friendly gems with a beautiful karma: good for people and the environment, and stylish at the same time!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">For a small group, you can go to the Hazelicious parties where you can combine shopping with food.</span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">You can choose between aperitif, brunch or High Tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El concepto de moda y comida justas Just Hazel ha sido concebido por tres amigas de Gante que comparten una pasi\u00f3n por la moda, la gente y el medio ambiente. Todo lo que se vende aqu\u00ed es de comercio justo, ecol\u00f3gico y/o local. Desde la ropa y los accesorios hasta la comida que se sirve. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Just Hazel selecciona piezas \u00fanicas y econ\u00f3micas con buen karma: de comercio justo y respetuosas con el medio ambiente, y con mucho estilo.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Para los peque\u00f1os grupos, existe la posibilidad de organizar una \u201cHazelicious party\u201d: una experiencia que le permite combinar las compras y la buena comida.</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Puede optar por un aperitivo, un brunch o un \"High Tea\".</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het fair fashion and food concept Just Hazel is het geesteskind van drie Gentse vriendinnen met een hart voor mode, mens en milieu. Alles hier is fair trade, ecologisch en/of lokaal. Van de kledij en de lifestyle spulletjes tot het lekkers op je bord. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Just Hazel selecteert budgetvriendelijke pareltjes met een mooi karma: goed voor mens &amp; milieu, en ook stijlvol.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Voor een kleine groep zijn er de Hazelicious parties waar je shoppen kunt combineren met eten. Je kan kiezen uit een aperitief, brunch of High Tea.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le concept mode et alimentation \u00e9quitables Just Hazel est une initiative de trois amies gantoises qui aiment la mode, les gens et l\u2019environnement. Tout ici est issu du commerce \u00e9quitable, \u00e9cologique et/ou local : les v\u00eatements, les objets lifestyle et les d\u00e9licieux produits servis sur votre assiette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Just Hazel s\u00e9lectionne des petits objets originaux ayant un beau karma\u00a0: bons pour l\u2019humain &amp; pour l\u2019environnement, jolis et \u00e0 prix doux\u00a0!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Citons aussi les <em>Hazelicious parties</em> en petits groupes, pour faire du shopping en mangeant.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Vous avez le choix entre un ap\u00e9ritif, un brunch ou un high-tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3184"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/09963a0a-f793-4ebe-b7d3-4c0cc5e23e41",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "en": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "es": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "nl": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "fr": [
                    "Just Hazel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Shoppen und essen"
                ],
                "en": [
                    "Shopping and food"
                ],
                "es": [
                    "Compras y comida"
                ],
                "nl": [
                    "Shoppen en eten"
                ],
                "fr": [
                    "Shopping gourmand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T16:23:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "http://www.facebook.com/just.hazel.fashion.food",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/just.hazel.fashion.food/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0457.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0457.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%2020.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%2020.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%201.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%201.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0414.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0414.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T11:44:49+00:00",
            "field_random_sort": [
                -749
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1de3a6e3-74c9-44b4-8c13-132ed0f49cff",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3184",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/just-hazel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8732",
                    "Just Hazel",
                    "1218",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 136",
                "created": "2018-11-08T15:08:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 93 68 97"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732066 51.049599)"
                },
                "email": [
                    "nina@justhazel.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2def4eaf-5de2-4211-9483-580241ff2000",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Just Hazel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3177",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3177",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Drei Genter Freundinnen mit einer Liebe zu Mode, Menschheit und Umwelt sind die geistigen M\u00fctter des fairen Fashion und Food-Konzepts Just Hazel. Alles hier stammt aus dem fairen Handel, oder wurde auf \u00f6kologische Weise und/oder vor Ort hergestellt. Von der Kleidung und den Lifestyle-Gegenst\u00e4nden bis zu den K\u00f6stlichkeiten auf dem Teller. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Just Hazel w\u00e4hlt preisg\u00fcnstige Glanzst\u00fccke mit einem guten Karma aus: gut f\u00fcr die Menschen und die Umwelt, aber auch stilvoll!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr kleine Gruppen gibt es die Hazelicious Partys, bei denen Shoppen mit Essen kombiniert wird. Sie haben die Wahl aus einem Aperitif, einem Brunch oder einem High Tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The fair fashion and food concept Just Hazel is created by three Ghent friends with a passion for fashion, people and the environment. Everything here is fair-trade, organic and/or locally produced. From the clothes and accessories to the delicious food on your plate. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Just Hazel selects budget-friendly gems with a beautiful karma: good for people and the environment, and stylish at the same time!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">For a small group, you can go to the Hazelicious parties where you can combine shopping with food.</span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">You can choose between aperitif, brunch or High Tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El concepto de moda y comida justas Just Hazel ha sido concebido por tres amigas de Gante que comparten una pasi\u00f3n por la moda, la gente y el medio ambiente. Todo lo que se vende aqu\u00ed es de comercio justo, ecol\u00f3gico y/o local. Desde la ropa y los accesorios hasta la comida que se sirve. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Just Hazel selecciona piezas \u00fanicas y econ\u00f3micas con buen karma: de comercio justo y respetuosas con el medio ambiente, y con mucho estilo.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Para los peque\u00f1os grupos, existe la posibilidad de organizar una \u201cHazelicious party\u201d: una experiencia que le permite combinar las compras y la buena comida.</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Puede optar por un aperitivo, un brunch o un \"High Tea\".</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het fair fashion and food concept Just Hazel is het geesteskind van drie Gentse vriendinnen met een hart voor mode, mens en milieu. Alles hier is fair trade, ecologisch en/of lokaal. Van de kledij en de lifestyle spulletjes tot het lekkers op je bord. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Just Hazel selecteert budgetvriendelijke pareltjes met een mooi karma: goed voor mens &amp; milieu, en ook stijlvol.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Voor een kleine groep zijn er de Hazelicious parties waar je shoppen kunt combineren met eten. Je kan kiezen uit een aperitief, brunch of High Tea.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le concept mode et alimentation \u00e9quitables Just Hazel est une initiative de trois amies gantoises qui aiment la mode, les gens et l\u2019environnement. Tout ici est issu du commerce \u00e9quitable, \u00e9cologique et/ou local : les v\u00eatements, les objets lifestyle et les d\u00e9licieux produits servis sur votre assiette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Just Hazel s\u00e9lectionne des petits objets originaux ayant un beau karma\u00a0: bons pour l\u2019humain &amp; pour l\u2019environnement, jolis et \u00e0 prix doux\u00a0!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Citons aussi les <em>Hazelicious parties</em> en petits groupes, pour faire du shopping en mangeant.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Vous avez le choix entre un ap\u00e9ritif, un brunch ou un high-tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3184"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/09963a0a-f793-4ebe-b7d3-4c0cc5e23e41",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "en": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "es": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "nl": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "fr": [
                    "Just Hazel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Shoppen und essen"
                ],
                "en": [
                    "Shopping and food"
                ],
                "es": [
                    "Compras y comida"
                ],
                "nl": [
                    "Shoppen en eten"
                ],
                "fr": [
                    "Shopping gourmand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T16:23:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "http://www.facebook.com/just.hazel.fashion.food",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/just.hazel.fashion.food/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Froufrou-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Froufrou-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frou Frou",
                        "en": "Frou Frou",
                        "es": "Frou Frou",
                        "nl": "Pink interior of the bar",
                        "fr": "Frou Frou"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Froufrou-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Froufrou-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frou Frou",
                        "en": "Frou Frou",
                        "es": "Frou Frou",
                        "nl": "Interior of the bar",
                        "fr": "Frou Frou"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T11:31:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                560
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9f16bdd6-917e-4ead-bb9e-0c828d5f3a02",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3183",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/frou-frou",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8730",
                    "FrouFrou",
                    "1219",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Terneuzenlaan 5",
                "created": "2018-11-08T15:10:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 67 71 51"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729966 51.070829)"
                },
                "email": [
                    "francis@froufrou.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/782cb279-8a66-4c4b-b7a2-109b876646aa",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frou Frou"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3178",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3178",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Wohnung der ehemaligen Genter Opera-Diva Vina Bovy befinden sich jetzt die Apero-Bar und das Restaurant Frou Frou. Die Wohnung umfasst eine Bar, eine bnb-Suite und ein Duplexstudio. Sie genie\u00dfen hier das Fr\u00fchst\u00fcck, einen Brunch, einen Lunch und einen Aperitif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Am Freitagabend stehen von Italien inspirierte Aperitif-Getr\u00e4nke und H\u00e4ppchen im Mittelpunkt. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Am Samstag- und Sonntagmorgen werden ein ausf\u00fchrliches Fr\u00fchst\u00fcck und der Brunch betont. Beim Brunch genie\u00dfen Sie u.a. hausgemachtes Knusperm\u00fcsli, frischen Obstsalat und Croissants, handwerkliche Br\u00f6tchen, biologische Marmeladen und Schokolade-Aufstrich, ein nach Wahl zubereitetes Ei und eine gro\u00dfe Auswahl an K\u00e4sen, Fleisch- und Fischdelikatessen. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei sch\u00f6nem Wetter steht die Terrasse zur Verf\u00fcgung.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bar and restaurant Frou Frou is located in the former house of Ghent opera diva Vina Bovy. It features a bar, B&B suite and duplex studio. You can go there for breakfast, brunch, lunch and aperitif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>On Friday nights, the menu features Italian inspired appetizers and drinks.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>On Saturday and Sunday mornings, the focus is on an extensive breakfast and brunch.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>During brunch, you can enjoy homemade granola, fresh fruit salad, croissants, artisanal bread, organic jam and chocolate spread, eggs and a wide variety of cheeses as well as fish and meat products.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>When the weather is good, you can sit outside.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El bar y restaurante Frou est\u00e1 establecido en la vivienda de la antigua estrella de \u00f3pera de Gante Vina Bovy. El edificio alberga un bar, una suite B&B y un estudio d\u00faplex. Frou ofrece desayunos, brunches, comidas y aperitivos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los viernes por la noche giran en torno a los peque\u00f1os aperitivos y las tapas inspiradas en la cocina italiana.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los s\u00e1bados y los domingos por la ma\u00f1ana se sirven desayunos y brunches copiosos.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En nuestro brunch servimos granola casera, macedonia fresca, cruasanes y panes caseros, mermeladas y cremas de cacao ecol\u00f3gicas, un huevo preparado de la forma que usted prefiera y una amplia selecci\u00f3n de quesos, embutidos y delicatesen de pescado.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En los d\u00edas de buen tiempo podr\u00e1 sentarse en la terraza.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de woning voormalige Gentse operadiva Vina Bovy vindt je nu de aperobar en restaurant Frou Frou. Het omvat een bar, bnb suite en duplexstudio. Je kunt er terecht voor ontbijt, brunch, lunch en aperitief.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Vrijdagavond staan Italiaans ge\u00efnspireerde aperitieven en hapjes centraal.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Op zaterdag- en zondagochtend ligt de focus op uitgebreid ontbijten en brunchen. Tijdens de brunch kun je o.a. genieten van huisgemaakte granola, verse fruitsalade en croissants, artisanale broden, biologische confituren en chocopasta, een eitje naar keuze en een ruime selectie van kazen, vlees- en visdelicatessen. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Bij mooi weer kun je gebruik maken van het terras.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019ancienne maison de la chanteuse d\u2019op\u00e9ra gantoise Vina Bovy abrite aujourd\u2019hui le Frou Frou. Ce bar-restaurant comprend aussi une suite B&B et un studio duplex. Vous pouvez y prendre un petit-d\u00e9jeuner, un brunch, un lunch ou un ap\u00e9ritif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Le vendredi soir, des ap\u00e9ritifs et des amuse-bouche d\u2019inspiration italienne sont \u00e0 l\u2019honneur.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Le samedi et le dimanche matin, le Frou Frou propose des petits d\u00e9jeuners copieux et des brunches.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Au menu du brunch\u00a0: granola maison, salade de fruits frais et croissants, pains artisanaux, confitures et choco bio, un \u0153uf au choix et un bel assortiment de fromages, mets d\u00e9licats de viande et de poisson\u2026</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>La terrasse vous attend pour les beaux jours.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3183"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "en": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "es": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "nl": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "fr": [
                    "Frou Frou"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stammlokal und Restaurant mit Art d\u00e9co-Innenausstattung"
                ],
                "en": [
                    "Local pub and restaurant with art deco interior"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 y restaurante de barrio con un interior estilo \u201cart d\u00e9co\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Buurtcaf\u00e9 en restaurant met art deco interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 et restaurant art d\u00e9co "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T08:32:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Froufrou-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Froufrou-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frou Frou",
                        "en": "Frou Frou",
                        "es": "Frou Frou",
                        "nl": "Pink interior of the bar",
                        "fr": "Frou Frou"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Froufrou-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Froufrou-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frou Frou",
                        "en": "Frou Frou",
                        "es": "Frou Frou",
                        "nl": "Interior of the bar",
                        "fr": "Frou Frou"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T11:31:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                560
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9f16bdd6-917e-4ead-bb9e-0c828d5f3a02",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3183",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/frou-frou",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8730",
                    "FrouFrou",
                    "1219",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Terneuzenlaan 5",
                "created": "2018-11-08T15:10:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 67 71 51"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729966 51.070829)"
                },
                "email": [
                    "francis@froufrou.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/782cb279-8a66-4c4b-b7a2-109b876646aa",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frou Frou"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3178",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3178",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Wohnung der ehemaligen Genter Opera-Diva Vina Bovy befinden sich jetzt die Apero-Bar und das Restaurant Frou Frou. Die Wohnung umfasst eine Bar, eine bnb-Suite und ein Duplexstudio. Sie genie\u00dfen hier das Fr\u00fchst\u00fcck, einen Brunch, einen Lunch und einen Aperitif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Am Freitagabend stehen von Italien inspirierte Aperitif-Getr\u00e4nke und H\u00e4ppchen im Mittelpunkt. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Am Samstag- und Sonntagmorgen werden ein ausf\u00fchrliches Fr\u00fchst\u00fcck und der Brunch betont. Beim Brunch genie\u00dfen Sie u.a. hausgemachtes Knusperm\u00fcsli, frischen Obstsalat und Croissants, handwerkliche Br\u00f6tchen, biologische Marmeladen und Schokolade-Aufstrich, ein nach Wahl zubereitetes Ei und eine gro\u00dfe Auswahl an K\u00e4sen, Fleisch- und Fischdelikatessen. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei sch\u00f6nem Wetter steht die Terrasse zur Verf\u00fcgung.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bar and restaurant Frou Frou is located in the former house of Ghent opera diva Vina Bovy. It features a bar, B&B suite and duplex studio. You can go there for breakfast, brunch, lunch and aperitif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>On Friday nights, the menu features Italian inspired appetizers and drinks.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>On Saturday and Sunday mornings, the focus is on an extensive breakfast and brunch.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>During brunch, you can enjoy homemade granola, fresh fruit salad, croissants, artisanal bread, organic jam and chocolate spread, eggs and a wide variety of cheeses as well as fish and meat products.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>When the weather is good, you can sit outside.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El bar y restaurante Frou est\u00e1 establecido en la vivienda de la antigua estrella de \u00f3pera de Gante Vina Bovy. El edificio alberga un bar, una suite B&B y un estudio d\u00faplex. Frou ofrece desayunos, brunches, comidas y aperitivos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los viernes por la noche giran en torno a los peque\u00f1os aperitivos y las tapas inspiradas en la cocina italiana.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los s\u00e1bados y los domingos por la ma\u00f1ana se sirven desayunos y brunches copiosos.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En nuestro brunch servimos granola casera, macedonia fresca, cruasanes y panes caseros, mermeladas y cremas de cacao ecol\u00f3gicas, un huevo preparado de la forma que usted prefiera y una amplia selecci\u00f3n de quesos, embutidos y delicatesen de pescado.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En los d\u00edas de buen tiempo podr\u00e1 sentarse en la terraza.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de woning voormalige Gentse operadiva Vina Bovy vindt je nu de aperobar en restaurant Frou Frou. Het omvat een bar, bnb suite en duplexstudio. Je kunt er terecht voor ontbijt, brunch, lunch en aperitief.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Vrijdagavond staan Italiaans ge\u00efnspireerde aperitieven en hapjes centraal.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Op zaterdag- en zondagochtend ligt de focus op uitgebreid ontbijten en brunchen. Tijdens de brunch kun je o.a. genieten van huisgemaakte granola, verse fruitsalade en croissants, artisanale broden, biologische confituren en chocopasta, een eitje naar keuze en een ruime selectie van kazen, vlees- en visdelicatessen. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Bij mooi weer kun je gebruik maken van het terras.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019ancienne maison de la chanteuse d\u2019op\u00e9ra gantoise Vina Bovy abrite aujourd\u2019hui le Frou Frou. Ce bar-restaurant comprend aussi une suite B&B et un studio duplex. Vous pouvez y prendre un petit-d\u00e9jeuner, un brunch, un lunch ou un ap\u00e9ritif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Le vendredi soir, des ap\u00e9ritifs et des amuse-bouche d\u2019inspiration italienne sont \u00e0 l\u2019honneur.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Le samedi et le dimanche matin, le Frou Frou propose des petits d\u00e9jeuners copieux et des brunches.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Au menu du brunch\u00a0: granola maison, salade de fruits frais et croissants, pains artisanaux, confitures et choco bio, un \u0153uf au choix et un bel assortiment de fromages, mets d\u00e9licats de viande et de poisson\u2026</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>La terrasse vous attend pour les beaux jours.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3183"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "en": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "es": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "nl": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "fr": [
                    "Frou Frou"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stammlokal und Restaurant mit Art d\u00e9co-Innenausstattung"
                ],
                "en": [
                    "Local pub and restaurant with art deco interior"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 y restaurante de barrio con un interior estilo \u201cart d\u00e9co\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Buurtcaf\u00e9 en restaurant met art deco interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 et restaurant art d\u00e9co "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T08:32:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Froufrou-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Froufrou-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frou Frou",
                        "en": "Frou Frou",
                        "es": "Frou Frou",
                        "nl": "Pink interior of the bar",
                        "fr": "Frou Frou"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Froufrou-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Froufrou-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frou Frou",
                        "en": "Frou Frou",
                        "es": "Frou Frou",
                        "nl": "Interior of the bar",
                        "fr": "Frou Frou"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T11:31:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                560
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9f16bdd6-917e-4ead-bb9e-0c828d5f3a02",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3183",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/frou-frou",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8730",
                    "FrouFrou",
                    "1219",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Terneuzenlaan 5",
                "created": "2018-11-08T15:10:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 67 71 51"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729966 51.070829)"
                },
                "email": [
                    "francis@froufrou.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/782cb279-8a66-4c4b-b7a2-109b876646aa",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frou Frou"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3178",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3178",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Wohnung der ehemaligen Genter Opera-Diva Vina Bovy befinden sich jetzt die Apero-Bar und das Restaurant Frou Frou. Die Wohnung umfasst eine Bar, eine bnb-Suite und ein Duplexstudio. Sie genie\u00dfen hier das Fr\u00fchst\u00fcck, einen Brunch, einen Lunch und einen Aperitif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Am Freitagabend stehen von Italien inspirierte Aperitif-Getr\u00e4nke und H\u00e4ppchen im Mittelpunkt. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Am Samstag- und Sonntagmorgen werden ein ausf\u00fchrliches Fr\u00fchst\u00fcck und der Brunch betont. Beim Brunch genie\u00dfen Sie u.a. hausgemachtes Knusperm\u00fcsli, frischen Obstsalat und Croissants, handwerkliche Br\u00f6tchen, biologische Marmeladen und Schokolade-Aufstrich, ein nach Wahl zubereitetes Ei und eine gro\u00dfe Auswahl an K\u00e4sen, Fleisch- und Fischdelikatessen. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei sch\u00f6nem Wetter steht die Terrasse zur Verf\u00fcgung.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bar and restaurant Frou Frou is located in the former house of Ghent opera diva Vina Bovy. It features a bar, B&B suite and duplex studio. You can go there for breakfast, brunch, lunch and aperitif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>On Friday nights, the menu features Italian inspired appetizers and drinks.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>On Saturday and Sunday mornings, the focus is on an extensive breakfast and brunch.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>During brunch, you can enjoy homemade granola, fresh fruit salad, croissants, artisanal bread, organic jam and chocolate spread, eggs and a wide variety of cheeses as well as fish and meat products.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>When the weather is good, you can sit outside.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El bar y restaurante Frou est\u00e1 establecido en la vivienda de la antigua estrella de \u00f3pera de Gante Vina Bovy. El edificio alberga un bar, una suite B&B y un estudio d\u00faplex. Frou ofrece desayunos, brunches, comidas y aperitivos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los viernes por la noche giran en torno a los peque\u00f1os aperitivos y las tapas inspiradas en la cocina italiana.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los s\u00e1bados y los domingos por la ma\u00f1ana se sirven desayunos y brunches copiosos.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En nuestro brunch servimos granola casera, macedonia fresca, cruasanes y panes caseros, mermeladas y cremas de cacao ecol\u00f3gicas, un huevo preparado de la forma que usted prefiera y una amplia selecci\u00f3n de quesos, embutidos y delicatesen de pescado.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En los d\u00edas de buen tiempo podr\u00e1 sentarse en la terraza.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de woning voormalige Gentse operadiva Vina Bovy vindt je nu de aperobar en restaurant Frou Frou. Het omvat een bar, bnb suite en duplexstudio. Je kunt er terecht voor ontbijt, brunch, lunch en aperitief.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Vrijdagavond staan Italiaans ge\u00efnspireerde aperitieven en hapjes centraal.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Op zaterdag- en zondagochtend ligt de focus op uitgebreid ontbijten en brunchen. Tijdens de brunch kun je o.a. genieten van huisgemaakte granola, verse fruitsalade en croissants, artisanale broden, biologische confituren en chocopasta, een eitje naar keuze en een ruime selectie van kazen, vlees- en visdelicatessen. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Bij mooi weer kun je gebruik maken van het terras.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019ancienne maison de la chanteuse d\u2019op\u00e9ra gantoise Vina Bovy abrite aujourd\u2019hui le Frou Frou. Ce bar-restaurant comprend aussi une suite B&B et un studio duplex. Vous pouvez y prendre un petit-d\u00e9jeuner, un brunch, un lunch ou un ap\u00e9ritif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Le vendredi soir, des ap\u00e9ritifs et des amuse-bouche d\u2019inspiration italienne sont \u00e0 l\u2019honneur.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Le samedi et le dimanche matin, le Frou Frou propose des petits d\u00e9jeuners copieux et des brunches.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Au menu du brunch\u00a0: granola maison, salade de fruits frais et croissants, pains artisanaux, confitures et choco bio, un \u0153uf au choix et un bel assortiment de fromages, mets d\u00e9licats de viande et de poisson\u2026</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>La terrasse vous attend pour les beaux jours.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3183"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "en": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "es": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "nl": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "fr": [
                    "Frou Frou"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stammlokal und Restaurant mit Art d\u00e9co-Innenausstattung"
                ],
                "en": [
                    "Local pub and restaurant with art deco interior"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 y restaurante de barrio con un interior estilo \u201cart d\u00e9co\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Buurtcaf\u00e9 en restaurant met art deco interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 et restaurant art d\u00e9co "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T08:32:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Froufrou-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Froufrou-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frou Frou",
                        "en": "Frou Frou",
                        "es": "Frou Frou",
                        "nl": "Pink interior of the bar",
                        "fr": "Frou Frou"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Froufrou-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Froufrou-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frou Frou",
                        "en": "Frou Frou",
                        "es": "Frou Frou",
                        "nl": "Interior of the bar",
                        "fr": "Frou Frou"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T11:31:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                560
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9f16bdd6-917e-4ead-bb9e-0c828d5f3a02",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3183",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/frou-frou",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8730",
                    "FrouFrou",
                    "1219",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Terneuzenlaan 5",
                "created": "2018-11-08T15:10:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 67 71 51"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729966 51.070829)"
                },
                "email": [
                    "francis@froufrou.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/782cb279-8a66-4c4b-b7a2-109b876646aa",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frou Frou"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3178",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3178",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Wohnung der ehemaligen Genter Opera-Diva Vina Bovy befinden sich jetzt die Apero-Bar und das Restaurant Frou Frou. Die Wohnung umfasst eine Bar, eine bnb-Suite und ein Duplexstudio. Sie genie\u00dfen hier das Fr\u00fchst\u00fcck, einen Brunch, einen Lunch und einen Aperitif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Am Freitagabend stehen von Italien inspirierte Aperitif-Getr\u00e4nke und H\u00e4ppchen im Mittelpunkt. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Am Samstag- und Sonntagmorgen werden ein ausf\u00fchrliches Fr\u00fchst\u00fcck und der Brunch betont. Beim Brunch genie\u00dfen Sie u.a. hausgemachtes Knusperm\u00fcsli, frischen Obstsalat und Croissants, handwerkliche Br\u00f6tchen, biologische Marmeladen und Schokolade-Aufstrich, ein nach Wahl zubereitetes Ei und eine gro\u00dfe Auswahl an K\u00e4sen, Fleisch- und Fischdelikatessen. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei sch\u00f6nem Wetter steht die Terrasse zur Verf\u00fcgung.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bar and restaurant Frou Frou is located in the former house of Ghent opera diva Vina Bovy. It features a bar, B&B suite and duplex studio. You can go there for breakfast, brunch, lunch and aperitif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>On Friday nights, the menu features Italian inspired appetizers and drinks.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>On Saturday and Sunday mornings, the focus is on an extensive breakfast and brunch.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>During brunch, you can enjoy homemade granola, fresh fruit salad, croissants, artisanal bread, organic jam and chocolate spread, eggs and a wide variety of cheeses as well as fish and meat products.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>When the weather is good, you can sit outside.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El bar y restaurante Frou est\u00e1 establecido en la vivienda de la antigua estrella de \u00f3pera de Gante Vina Bovy. El edificio alberga un bar, una suite B&B y un estudio d\u00faplex. Frou ofrece desayunos, brunches, comidas y aperitivos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los viernes por la noche giran en torno a los peque\u00f1os aperitivos y las tapas inspiradas en la cocina italiana.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los s\u00e1bados y los domingos por la ma\u00f1ana se sirven desayunos y brunches copiosos.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En nuestro brunch servimos granola casera, macedonia fresca, cruasanes y panes caseros, mermeladas y cremas de cacao ecol\u00f3gicas, un huevo preparado de la forma que usted prefiera y una amplia selecci\u00f3n de quesos, embutidos y delicatesen de pescado.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En los d\u00edas de buen tiempo podr\u00e1 sentarse en la terraza.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de woning voormalige Gentse operadiva Vina Bovy vindt je nu de aperobar en restaurant Frou Frou. Het omvat een bar, bnb suite en duplexstudio. Je kunt er terecht voor ontbijt, brunch, lunch en aperitief.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Vrijdagavond staan Italiaans ge\u00efnspireerde aperitieven en hapjes centraal.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Op zaterdag- en zondagochtend ligt de focus op uitgebreid ontbijten en brunchen. Tijdens de brunch kun je o.a. genieten van huisgemaakte granola, verse fruitsalade en croissants, artisanale broden, biologische confituren en chocopasta, een eitje naar keuze en een ruime selectie van kazen, vlees- en visdelicatessen. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Bij mooi weer kun je gebruik maken van het terras.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019ancienne maison de la chanteuse d\u2019op\u00e9ra gantoise Vina Bovy abrite aujourd\u2019hui le Frou Frou. Ce bar-restaurant comprend aussi une suite B&B et un studio duplex. Vous pouvez y prendre un petit-d\u00e9jeuner, un brunch, un lunch ou un ap\u00e9ritif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Le vendredi soir, des ap\u00e9ritifs et des amuse-bouche d\u2019inspiration italienne sont \u00e0 l\u2019honneur.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Le samedi et le dimanche matin, le Frou Frou propose des petits d\u00e9jeuners copieux et des brunches.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Au menu du brunch\u00a0: granola maison, salade de fruits frais et croissants, pains artisanaux, confitures et choco bio, un \u0153uf au choix et un bel assortiment de fromages, mets d\u00e9licats de viande et de poisson\u2026</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>La terrasse vous attend pour les beaux jours.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3183"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "en": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "es": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "nl": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "fr": [
                    "Frou Frou"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stammlokal und Restaurant mit Art d\u00e9co-Innenausstattung"
                ],
                "en": [
                    "Local pub and restaurant with art deco interior"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 y restaurante de barrio con un interior estilo \u201cart d\u00e9co\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Buurtcaf\u00e9 en restaurant met art deco interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 et restaurant art d\u00e9co "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T08:32:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3473.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3473.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3634.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3634.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3675.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3675.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSCF3638.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSCF3638.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T09:47:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                715
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ed0775fb-f023-4d87-881b-8470dff5a615",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3182",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bocca",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8729",
                    "Bocca",
                    "1220",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Recollettenlei 2",
                "created": "2018-11-08T15:12:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 97 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719623 51.050545)"
                },
                "email": [
                    "info@bocca.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/58fd1a9d-56e4-44b3-9db3-9284c7098428",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bocca"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3179",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3179",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Bocca genie\u00dfen Sie frische, hausgemachte Nudelgerichte. Es gibt ein breitgef\u00e4chertes Angebot an vegetarischen, Vegan- und glutenfreien Gerichten. Au\u00dferdem hat Bocca noch Salate, frische Lasagnen, einzigartige Croques, Tapas und Wraps im Angebot. Die Gerichte gibt es auch zum Mitnehmen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Je kunt er ook terecht voor een koffie, apero, cocktail of heerlijke wijn. Bij mooi weer kun je gebruik maken van \u00e9\u00e9n van de twee terrassen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bocca is the place to be for fresh homemade pastas. There is a wide range of vegetarian, vegan and gluten-free options. Furthermore, they offer salads, fresh lasagne, unique toasted sandwiches, tapas and wraps. You can also opt for take-away.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Furthermore, Bocca is the perfect place for a cup of coffee, an aperitif, a cocktail or a delicious glass of wine.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>They have two nice outdoor areas where you can sit when the weather is good.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Bocca podr\u00e1 degustar pasta fresca y casera. El men\u00fa contiene una amplia variedad de opciones vegetarianas, veganas y sin gluten. Adem\u00e1s, Bocca tambi\u00e9n le ofrece ensaladas, lasa\u00f1as frescas, s\u00e1ndwiches \u00fanicos, tapas, y wraps. Tambi\u00e9n puede pedir comida para llevar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Bocca es adem\u00e1s el sitio perfecto para tomar un buen caf\u00e9, un aperitivo refrescante, un c\u00f3ctel original o una deliciosa copa de vino.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los d\u00edas de buen tiempo podr\u00e1 disfrutar en una de sus dos terrazas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Bocca eet je dagverse, huisgemaakte pasta\u2019s. Je vindt er een ruime keuze aan vegetarische, vegan en glutenvrije versies. Daarnaast biedt Bocca nog salades, verse lasagnes, unieke croques, tapas en wraps aan. Je kunt de gerechten ook meenemen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Je kunt er ook terecht voor een koffie, apero, cocktail of heerlijke wijn. Bij mooi weer kun je gebruik maken van \u00e9\u00e9n van de twee terrassen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bocca sert des p\u00e2tes maison, faites le jour-m\u00eame. Vous y trouverez un grand choix de versions v\u00e9g\u00e9tariennes, v\u00e9ganes et sans gluten. Mais aussi des salades, des lasagnes fra\u00eeches, des croque-monsieur uniques, des tapas et des wraps. Les plats peuvent \u00eatre emport\u00e9s.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Vous pouvez aussi faire halte chez Bocca pour savourer un caf\u00e9, un ap\u00e9ro, un cocktail ou un bon verre de vin.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Si le temps est de la partie, installez-vous sur une des deux terrasses.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3182"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bocca"
                ],
                "en": [
                    "Bocca"
                ],
                "es": [
                    "Bocca"
                ],
                "nl": [
                    "Bocca"
                ],
                "fr": [
                    "Bocca"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Italienische Gerichte von la mama"
                ],
                "en": [
                    "Italian recipes by la mama"
                ],
                "es": [
                    "Platos italianos de la mama"
                ],
                "nl": [
                    "Italiaanse gerechten van la mama"
                ],
                "fr": [
                    "Plats italiens de la mama"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T16:12:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bocca9000/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bocca_gent/?hl=en",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3473.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3473.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3634.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3634.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3675.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3675.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSCF3638.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSCF3638.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T09:47:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                715
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ed0775fb-f023-4d87-881b-8470dff5a615",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3182",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bocca",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8729",
                    "Bocca",
                    "1220",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Recollettenlei 2",
                "created": "2018-11-08T15:12:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 97 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719623 51.050545)"
                },
                "email": [
                    "info@bocca.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/58fd1a9d-56e4-44b3-9db3-9284c7098428",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bocca"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3179",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3179",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Bocca genie\u00dfen Sie frische, hausgemachte Nudelgerichte. Es gibt ein breitgef\u00e4chertes Angebot an vegetarischen, Vegan- und glutenfreien Gerichten. Au\u00dferdem hat Bocca noch Salate, frische Lasagnen, einzigartige Croques, Tapas und Wraps im Angebot. Die Gerichte gibt es auch zum Mitnehmen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Je kunt er ook terecht voor een koffie, apero, cocktail of heerlijke wijn. Bij mooi weer kun je gebruik maken van \u00e9\u00e9n van de twee terrassen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bocca is the place to be for fresh homemade pastas. There is a wide range of vegetarian, vegan and gluten-free options. Furthermore, they offer salads, fresh lasagne, unique toasted sandwiches, tapas and wraps. You can also opt for take-away.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Furthermore, Bocca is the perfect place for a cup of coffee, an aperitif, a cocktail or a delicious glass of wine.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>They have two nice outdoor areas where you can sit when the weather is good.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Bocca podr\u00e1 degustar pasta fresca y casera. El men\u00fa contiene una amplia variedad de opciones vegetarianas, veganas y sin gluten. Adem\u00e1s, Bocca tambi\u00e9n le ofrece ensaladas, lasa\u00f1as frescas, s\u00e1ndwiches \u00fanicos, tapas, y wraps. Tambi\u00e9n puede pedir comida para llevar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Bocca es adem\u00e1s el sitio perfecto para tomar un buen caf\u00e9, un aperitivo refrescante, un c\u00f3ctel original o una deliciosa copa de vino.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los d\u00edas de buen tiempo podr\u00e1 disfrutar en una de sus dos terrazas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Bocca eet je dagverse, huisgemaakte pasta\u2019s. Je vindt er een ruime keuze aan vegetarische, vegan en glutenvrije versies. Daarnaast biedt Bocca nog salades, verse lasagnes, unieke croques, tapas en wraps aan. Je kunt de gerechten ook meenemen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Je kunt er ook terecht voor een koffie, apero, cocktail of heerlijke wijn. Bij mooi weer kun je gebruik maken van \u00e9\u00e9n van de twee terrassen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bocca sert des p\u00e2tes maison, faites le jour-m\u00eame. Vous y trouverez un grand choix de versions v\u00e9g\u00e9tariennes, v\u00e9ganes et sans gluten. Mais aussi des salades, des lasagnes fra\u00eeches, des croque-monsieur uniques, des tapas et des wraps. Les plats peuvent \u00eatre emport\u00e9s.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Vous pouvez aussi faire halte chez Bocca pour savourer un caf\u00e9, un ap\u00e9ro, un cocktail ou un bon verre de vin.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Si le temps est de la partie, installez-vous sur une des deux terrasses.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3182"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bocca"
                ],
                "en": [
                    "Bocca"
                ],
                "es": [
                    "Bocca"
                ],
                "nl": [
                    "Bocca"
                ],
                "fr": [
                    "Bocca"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Italienische Gerichte von la mama"
                ],
                "en": [
                    "Italian recipes by la mama"
                ],
                "es": [
                    "Platos italianos de la mama"
                ],
                "nl": [
                    "Italiaanse gerechten van la mama"
                ],
                "fr": [
                    "Plats italiens de la mama"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T16:12:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bocca9000/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bocca_gent/?hl=en",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3473.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3473.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3634.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3634.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3675.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3675.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSCF3638.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSCF3638.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T09:47:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                715
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ed0775fb-f023-4d87-881b-8470dff5a615",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3182",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bocca",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8729",
                    "Bocca",
                    "1220",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Recollettenlei 2",
                "created": "2018-11-08T15:12:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 97 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719623 51.050545)"
                },
                "email": [
                    "info@bocca.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/58fd1a9d-56e4-44b3-9db3-9284c7098428",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bocca"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3179",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3179",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Bocca genie\u00dfen Sie frische, hausgemachte Nudelgerichte. Es gibt ein breitgef\u00e4chertes Angebot an vegetarischen, Vegan- und glutenfreien Gerichten. Au\u00dferdem hat Bocca noch Salate, frische Lasagnen, einzigartige Croques, Tapas und Wraps im Angebot. Die Gerichte gibt es auch zum Mitnehmen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Je kunt er ook terecht voor een koffie, apero, cocktail of heerlijke wijn. Bij mooi weer kun je gebruik maken van \u00e9\u00e9n van de twee terrassen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bocca is the place to be for fresh homemade pastas. There is a wide range of vegetarian, vegan and gluten-free options. Furthermore, they offer salads, fresh lasagne, unique toasted sandwiches, tapas and wraps. You can also opt for take-away.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Furthermore, Bocca is the perfect place for a cup of coffee, an aperitif, a cocktail or a delicious glass of wine.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>They have two nice outdoor areas where you can sit when the weather is good.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Bocca podr\u00e1 degustar pasta fresca y casera. El men\u00fa contiene una amplia variedad de opciones vegetarianas, veganas y sin gluten. Adem\u00e1s, Bocca tambi\u00e9n le ofrece ensaladas, lasa\u00f1as frescas, s\u00e1ndwiches \u00fanicos, tapas, y wraps. Tambi\u00e9n puede pedir comida para llevar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Bocca es adem\u00e1s el sitio perfecto para tomar un buen caf\u00e9, un aperitivo refrescante, un c\u00f3ctel original o una deliciosa copa de vino.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los d\u00edas de buen tiempo podr\u00e1 disfrutar en una de sus dos terrazas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Bocca eet je dagverse, huisgemaakte pasta\u2019s. Je vindt er een ruime keuze aan vegetarische, vegan en glutenvrije versies. Daarnaast biedt Bocca nog salades, verse lasagnes, unieke croques, tapas en wraps aan. Je kunt de gerechten ook meenemen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Je kunt er ook terecht voor een koffie, apero, cocktail of heerlijke wijn. Bij mooi weer kun je gebruik maken van \u00e9\u00e9n van de twee terrassen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bocca sert des p\u00e2tes maison, faites le jour-m\u00eame. Vous y trouverez un grand choix de versions v\u00e9g\u00e9tariennes, v\u00e9ganes et sans gluten. Mais aussi des salades, des lasagnes fra\u00eeches, des croque-monsieur uniques, des tapas et des wraps. Les plats peuvent \u00eatre emport\u00e9s.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Vous pouvez aussi faire halte chez Bocca pour savourer un caf\u00e9, un ap\u00e9ro, un cocktail ou un bon verre de vin.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Si le temps est de la partie, installez-vous sur une des deux terrasses.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3182"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bocca"
                ],
                "en": [
                    "Bocca"
                ],
                "es": [
                    "Bocca"
                ],
                "nl": [
                    "Bocca"
                ],
                "fr": [
                    "Bocca"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Italienische Gerichte von la mama"
                ],
                "en": [
                    "Italian recipes by la mama"
                ],
                "es": [
                    "Platos italianos de la mama"
                ],
                "nl": [
                    "Italiaanse gerechten van la mama"
                ],
                "fr": [
                    "Plats italiens de la mama"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T16:12:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bocca9000/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bocca_gent/?hl=en",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3473.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3473.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3634.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3634.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3675.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3675.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSCF3638.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSCF3638.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T09:47:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                715
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ed0775fb-f023-4d87-881b-8470dff5a615",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3182",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bocca",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8729",
                    "Bocca",
                    "1220",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Recollettenlei 2",
                "created": "2018-11-08T15:12:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 97 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719623 51.050545)"
                },
                "email": [
                    "info@bocca.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/58fd1a9d-56e4-44b3-9db3-9284c7098428",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bocca"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3179",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3179",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Bocca genie\u00dfen Sie frische, hausgemachte Nudelgerichte. Es gibt ein breitgef\u00e4chertes Angebot an vegetarischen, Vegan- und glutenfreien Gerichten. Au\u00dferdem hat Bocca noch Salate, frische Lasagnen, einzigartige Croques, Tapas und Wraps im Angebot. Die Gerichte gibt es auch zum Mitnehmen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Je kunt er ook terecht voor een koffie, apero, cocktail of heerlijke wijn. Bij mooi weer kun je gebruik maken van \u00e9\u00e9n van de twee terrassen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bocca is the place to be for fresh homemade pastas. There is a wide range of vegetarian, vegan and gluten-free options. Furthermore, they offer salads, fresh lasagne, unique toasted sandwiches, tapas and wraps. You can also opt for take-away.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Furthermore, Bocca is the perfect place for a cup of coffee, an aperitif, a cocktail or a delicious glass of wine.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>They have two nice outdoor areas where you can sit when the weather is good.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Bocca podr\u00e1 degustar pasta fresca y casera. El men\u00fa contiene una amplia variedad de opciones vegetarianas, veganas y sin gluten. Adem\u00e1s, Bocca tambi\u00e9n le ofrece ensaladas, lasa\u00f1as frescas, s\u00e1ndwiches \u00fanicos, tapas, y wraps. Tambi\u00e9n puede pedir comida para llevar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Bocca es adem\u00e1s el sitio perfecto para tomar un buen caf\u00e9, un aperitivo refrescante, un c\u00f3ctel original o una deliciosa copa de vino.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los d\u00edas de buen tiempo podr\u00e1 disfrutar en una de sus dos terrazas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Bocca eet je dagverse, huisgemaakte pasta\u2019s. Je vindt er een ruime keuze aan vegetarische, vegan en glutenvrije versies. Daarnaast biedt Bocca nog salades, verse lasagnes, unieke croques, tapas en wraps aan. Je kunt de gerechten ook meenemen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Je kunt er ook terecht voor een koffie, apero, cocktail of heerlijke wijn. Bij mooi weer kun je gebruik maken van \u00e9\u00e9n van de twee terrassen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bocca sert des p\u00e2tes maison, faites le jour-m\u00eame. Vous y trouverez un grand choix de versions v\u00e9g\u00e9tariennes, v\u00e9ganes et sans gluten. Mais aussi des salades, des lasagnes fra\u00eeches, des croque-monsieur uniques, des tapas et des wraps. Les plats peuvent \u00eatre emport\u00e9s.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Vous pouvez aussi faire halte chez Bocca pour savourer un caf\u00e9, un ap\u00e9ro, un cocktail ou un bon verre de vin.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Si le temps est de la partie, installez-vous sur une des deux terrasses.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3182"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bocca"
                ],
                "en": [
                    "Bocca"
                ],
                "es": [
                    "Bocca"
                ],
                "nl": [
                    "Bocca"
                ],
                "fr": [
                    "Bocca"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Italienische Gerichte von la mama"
                ],
                "en": [
                    "Italian recipes by la mama"
                ],
                "es": [
                    "Platos italianos de la mama"
                ],
                "nl": [
                    "Italiaanse gerechten van la mama"
                ],
                "fr": [
                    "Plats italiens de la mama"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T16:12:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bocca9000/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bocca_gent/?hl=en",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0457.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0457.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%2020.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%2020.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%201.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/just%20hazel%201.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0414.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0414.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Just Hazel",
                        "en": "Just Hazel",
                        "es": "Just Hazel",
                        "nl": "Just Hazel",
                        "fr": "Just Hazel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T11:44:49+00:00",
            "field_random_sort": [
                -749
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1de3a6e3-74c9-44b4-8c13-132ed0f49cff",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3184",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/just-hazel",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8732",
                    "Just Hazel",
                    "1218",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 136",
                "created": "2018-11-08T15:08:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 472 93 68 97"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732066 51.049599)"
                },
                "email": [
                    "nina@justhazel.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2def4eaf-5de2-4211-9483-580241ff2000",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Just Hazel"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3177",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3177",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Drei Genter Freundinnen mit einer Liebe zu Mode, Menschheit und Umwelt sind die geistigen M\u00fctter des fairen Fashion und Food-Konzepts Just Hazel. Alles hier stammt aus dem fairen Handel, oder wurde auf \u00f6kologische Weise und/oder vor Ort hergestellt. Von der Kleidung und den Lifestyle-Gegenst\u00e4nden bis zu den K\u00f6stlichkeiten auf dem Teller. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Just Hazel w\u00e4hlt preisg\u00fcnstige Glanzst\u00fccke mit einem guten Karma aus: gut f\u00fcr die Menschen und die Umwelt, aber auch stilvoll!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">F\u00fcr kleine Gruppen gibt es die Hazelicious Partys, bei denen Shoppen mit Essen kombiniert wird. Sie haben die Wahl aus einem Aperitif, einem Brunch oder einem High Tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The fair fashion and food concept Just Hazel is created by three Ghent friends with a passion for fashion, people and the environment. Everything here is fair-trade, organic and/or locally produced. From the clothes and accessories to the delicious food on your plate. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Just Hazel selects budget-friendly gems with a beautiful karma: good for people and the environment, and stylish at the same time!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">For a small group, you can go to the Hazelicious parties where you can combine shopping with food.</span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\">You can choose between aperitif, brunch or High Tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El concepto de moda y comida justas Just Hazel ha sido concebido por tres amigas de Gante que comparten una pasi\u00f3n por la moda, la gente y el medio ambiente. Todo lo que se vende aqu\u00ed es de comercio justo, ecol\u00f3gico y/o local. Desde la ropa y los accesorios hasta la comida que se sirve. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Just Hazel selecciona piezas \u00fanicas y econ\u00f3micas con buen karma: de comercio justo y respetuosas con el medio ambiente, y con mucho estilo.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Para los peque\u00f1os grupos, existe la posibilidad de organizar una \u201cHazelicious party\u201d: una experiencia que le permite combinar las compras y la buena comida.</span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">Puede optar por un aperitivo, un brunch o un \"High Tea\".</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het fair fashion and food concept Just Hazel is het geesteskind van drie Gentse vriendinnen met een hart voor mode, mens en milieu. Alles hier is fair trade, ecologisch en/of lokaal. Van de kledij en de lifestyle spulletjes tot het lekkers op je bord. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Just Hazel selecteert budgetvriendelijke pareltjes met een mooi karma: goed voor mens &amp; milieu, en ook stijlvol.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Voor een kleine groep zijn er de Hazelicious parties waar je shoppen kunt combineren met eten. Je kan kiezen uit een aperitief, brunch of High Tea.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le concept mode et alimentation \u00e9quitables Just Hazel est une initiative de trois amies gantoises qui aiment la mode, les gens et l\u2019environnement. Tout ici est issu du commerce \u00e9quitable, \u00e9cologique et/ou local : les v\u00eatements, les objets lifestyle et les d\u00e9licieux produits servis sur votre assiette. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Just Hazel s\u00e9lectionne des petits objets originaux ayant un beau karma\u00a0: bons pour l\u2019humain &amp; pour l\u2019environnement, jolis et \u00e0 prix doux\u00a0!</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Citons aussi les <em>Hazelicious parties</em> en petits groupes, pour faire du shopping en mangeant.</span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\">Vous avez le choix entre un ap\u00e9ritif, un brunch ou un high-tea.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3184"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/09963a0a-f793-4ebe-b7d3-4c0cc5e23e41",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "en": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "es": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "nl": [
                    "Just Hazel"
                ],
                "fr": [
                    "Just Hazel"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Shoppen und essen"
                ],
                "en": [
                    "Shopping and food"
                ],
                "es": [
                    "Compras y comida"
                ],
                "nl": [
                    "Shoppen en eten"
                ],
                "fr": [
                    "Shopping gourmand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T16:23:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "http://www.facebook.com/just.hazel.fashion.food",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/just.hazel.fashion.food/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dc10bd0-27d0-4ae5-b72e-a37677141b44",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Froufrou-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Froufrou-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frou Frou",
                        "en": "Frou Frou",
                        "es": "Frou Frou",
                        "nl": "Pink interior of the bar",
                        "fr": "Frou Frou"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Froufrou-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Froufrou-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Frou Frou",
                        "en": "Frou Frou",
                        "es": "Frou Frou",
                        "nl": "Interior of the bar",
                        "fr": "Frou Frou"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T11:31:54+00:00",
            "field_random_sort": [
                560
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/9f16bdd6-917e-4ead-bb9e-0c828d5f3a02",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3183",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/frou-frou",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8730",
                    "FrouFrou",
                    "1219",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Terneuzenlaan 5",
                "created": "2018-11-08T15:10:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 473 67 71 51"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729966 51.070829)"
                },
                "email": [
                    "francis@froufrou.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/782cb279-8a66-4c4b-b7a2-109b876646aa",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Frou Frou"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3178",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3178",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der Wohnung der ehemaligen Genter Opera-Diva Vina Bovy befinden sich jetzt die Apero-Bar und das Restaurant Frou Frou. Die Wohnung umfasst eine Bar, eine bnb-Suite und ein Duplexstudio. Sie genie\u00dfen hier das Fr\u00fchst\u00fcck, einen Brunch, einen Lunch und einen Aperitif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Am Freitagabend stehen von Italien inspirierte Aperitif-Getr\u00e4nke und H\u00e4ppchen im Mittelpunkt. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Am Samstag- und Sonntagmorgen werden ein ausf\u00fchrliches Fr\u00fchst\u00fcck und der Brunch betont. Beim Brunch genie\u00dfen Sie u.a. hausgemachtes Knusperm\u00fcsli, frischen Obstsalat und Croissants, handwerkliche Br\u00f6tchen, biologische Marmeladen und Schokolade-Aufstrich, ein nach Wahl zubereitetes Ei und eine gro\u00dfe Auswahl an K\u00e4sen, Fleisch- und Fischdelikatessen. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Bei sch\u00f6nem Wetter steht die Terrasse zur Verf\u00fcgung.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bar and restaurant Frou Frou is located in the former house of Ghent opera diva Vina Bovy. It features a bar, B&B suite and duplex studio. You can go there for breakfast, brunch, lunch and aperitif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>On Friday nights, the menu features Italian inspired appetizers and drinks.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>On Saturday and Sunday mornings, the focus is on an extensive breakfast and brunch.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>During brunch, you can enjoy homemade granola, fresh fruit salad, croissants, artisanal bread, organic jam and chocolate spread, eggs and a wide variety of cheeses as well as fish and meat products.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>When the weather is good, you can sit outside.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El bar y restaurante Frou est\u00e1 establecido en la vivienda de la antigua estrella de \u00f3pera de Gante Vina Bovy. El edificio alberga un bar, una suite B&B y un estudio d\u00faplex. Frou ofrece desayunos, brunches, comidas y aperitivos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los viernes por la noche giran en torno a los peque\u00f1os aperitivos y las tapas inspiradas en la cocina italiana.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los s\u00e1bados y los domingos por la ma\u00f1ana se sirven desayunos y brunches copiosos.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En nuestro brunch servimos granola casera, macedonia fresca, cruasanes y panes caseros, mermeladas y cremas de cacao ecol\u00f3gicas, un huevo preparado de la forma que usted prefiera y una amplia selecci\u00f3n de quesos, embutidos y delicatesen de pescado.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>En los d\u00edas de buen tiempo podr\u00e1 sentarse en la terraza.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In de woning voormalige Gentse operadiva Vina Bovy vindt je nu de aperobar en restaurant Frou Frou. Het omvat een bar, bnb suite en duplexstudio. Je kunt er terecht voor ontbijt, brunch, lunch en aperitief.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Vrijdagavond staan Italiaans ge\u00efnspireerde aperitieven en hapjes centraal.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Op zaterdag- en zondagochtend ligt de focus op uitgebreid ontbijten en brunchen. Tijdens de brunch kun je o.a. genieten van huisgemaakte granola, verse fruitsalade en croissants, artisanale broden, biologische confituren en chocopasta, een eitje naar keuze en een ruime selectie van kazen, vlees- en visdelicatessen. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>Bij mooi weer kun je gebruik maken van het terras.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u2019ancienne maison de la chanteuse d\u2019op\u00e9ra gantoise Vina Bovy abrite aujourd\u2019hui le Frou Frou. Ce bar-restaurant comprend aussi une suite B&B et un studio duplex. Vous pouvez y prendre un petit-d\u00e9jeuner, un brunch, un lunch ou un ap\u00e9ritif.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Le vendredi soir, des ap\u00e9ritifs et des amuse-bouche d\u2019inspiration italienne sont \u00e0 l\u2019honneur.</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Le samedi et le dimanche matin, le Frou Frou propose des petits d\u00e9jeuners copieux et des brunches.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Au menu du brunch\u00a0: granola maison, salade de fruits frais et croissants, pains artisanaux, confitures et choco bio, un \u0153uf au choix et un bel assortiment de fromages, mets d\u00e9licats de viande et de poisson\u2026</span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>La terrasse vous attend pour les beaux jours.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3183"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "en": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "es": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "nl": [
                    "Frou Frou"
                ],
                "fr": [
                    "Frou Frou"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Stammlokal und Restaurant mit Art d\u00e9co-Innenausstattung"
                ],
                "en": [
                    "Local pub and restaurant with art deco interior"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 y restaurante de barrio con un interior estilo \u201cart d\u00e9co\u201d"
                ],
                "nl": [
                    "Buurtcaf\u00e9 en restaurant met art deco interieur"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 et restaurant art d\u00e9co "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T08:32:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bdb7476-b35d-426a-bdd5-9059cbe3563e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3473.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3473.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3634.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3634.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3675.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSCF3675.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSCF3638.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSCF3638.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Restaurant Bocca",
                        "en": "Restaurant Bocca",
                        "es": "Restaurant Bocca",
                        "nl": "Restaurant Bocca",
                        "fr": "Restaurant Bocca"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-12T09:47:13+00:00",
            "field_random_sort": [
                715
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ed0775fb-f023-4d87-881b-8470dff5a615",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3182",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/bocca",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8729",
                    "Bocca",
                    "1220",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Recollettenlei 2",
                "created": "2018-11-08T15:12:10+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 97 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.719623 51.050545)"
                },
                "email": [
                    "info@bocca.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/58fd1a9d-56e4-44b3-9db3-9284c7098428",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Bocca"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3179",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3179",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Bocca genie\u00dfen Sie frische, hausgemachte Nudelgerichte. Es gibt ein breitgef\u00e4chertes Angebot an vegetarischen, Vegan- und glutenfreien Gerichten. Au\u00dferdem hat Bocca noch Salate, frische Lasagnen, einzigartige Croques, Tapas und Wraps im Angebot. Die Gerichte gibt es auch zum Mitnehmen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Je kunt er ook terecht voor een koffie, apero, cocktail of heerlijke wijn. Bij mooi weer kun je gebruik maken van \u00e9\u00e9n van de twee terrassen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bocca is the place to be for fresh homemade pastas. There is a wide range of vegetarian, vegan and gluten-free options. Furthermore, they offer salads, fresh lasagne, unique toasted sandwiches, tapas and wraps. You can also opt for take-away.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>Furthermore, Bocca is the perfect place for a cup of coffee, an aperitif, a cocktail or a delicious glass of wine.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>They have two nice outdoor areas where you can sit when the weather is good.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En Bocca podr\u00e1 degustar pasta fresca y casera. El men\u00fa contiene una amplia variedad de opciones vegetarianas, veganas y sin gluten. Adem\u00e1s, Bocca tambi\u00e9n le ofrece ensaladas, lasa\u00f1as frescas, s\u00e1ndwiches \u00fanicos, tapas, y wraps. Tambi\u00e9n puede pedir comida para llevar.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Bocca es adem\u00e1s el sitio perfecto para tomar un buen caf\u00e9, un aperitivo refrescante, un c\u00f3ctel original o una deliciosa copa de vino.</span></span></span></span> <span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Los d\u00edas de buen tiempo podr\u00e1 disfrutar en una de sus dos terrazas.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Bocca eet je dagverse, huisgemaakte pasta\u2019s. Je vindt er een ruime keuze aan vegetarische, vegan en glutenvrije versies. Daarnaast biedt Bocca nog salades, verse lasagnes, unieke croques, tapas en wraps aan. Je kunt de gerechten ook meenemen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Je kunt er ook terecht voor een koffie, apero, cocktail of heerlijke wijn. Bij mooi weer kun je gebruik maken van \u00e9\u00e9n van de twee terrassen.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bocca sert des p\u00e2tes maison, faites le jour-m\u00eame. Vous y trouverez un grand choix de versions v\u00e9g\u00e9tariennes, v\u00e9ganes et sans gluten. Mais aussi des salades, des lasagnes fra\u00eeches, des croque-monsieur uniques, des tapas et des wraps. Les plats peuvent \u00eatre emport\u00e9s.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Vous pouvez aussi faire halte chez Bocca pour savourer un caf\u00e9, un ap\u00e9ro, un cocktail ou un bon verre de vin.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Si le temps est de la partie, installez-vous sur une des deux terrasses.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3182"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/23e4d5b9-e39d-42bc-a49b-a66e5b7c1809",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Bocca"
                ],
                "en": [
                    "Bocca"
                ],
                "es": [
                    "Bocca"
                ],
                "nl": [
                    "Bocca"
                ],
                "fr": [
                    "Bocca"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Italienische Gerichte von la mama"
                ],
                "en": [
                    "Italian recipes by la mama"
                ],
                "es": [
                    "Platos italianos de la mama"
                ],
                "nl": [
                    "Italiaanse gerechten van la mama"
                ],
                "fr": [
                    "Plats italiens de la mama"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-12T16:12:45+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/bocca9000/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/bocca_gent/?hl=en",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-26.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-26.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-20.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-20.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - binnenzicht",
                        "en": "Wald - binnenzicht",
                        "es": "Wald - binnenzicht",
                        "nl": "Wald - binnenzicht",
                        "fr": "Wald - binnenzicht"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-06T08:54:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -198
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b6602273-8793-4e9e-9fdb-a994ac71efba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3174",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/wald",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8613",
                    "GEWALDIG (Wald)",
                    "791",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dendermondsesteenweg 39/001",
                "created": "2018-05-25T13:44:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 486 310 729"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7425951391844 51.055710419875)"
                },
                "email": [
                    "info@waldatheart.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f47f011d-5128-413c-b68b-46a062501bc7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Wald (Gewaldig)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2898",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2898",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Restaurant Wald k\u00f6nnen Sie fr\u00fchst\u00fccken, zu Mittag essen oder einfach leckeren Kaffee genie\u00dfen. F\u00fcr S\u00fc\u00dfm\u00e4uler gibt es eine gro\u00dfe Auswahl an Backwaren, dazu z\u00e4hlt auch ein glutenfreies und veganes Sortiment. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Am Sonntag ist es Brunchtag im Wald. Falls reserviert, k\u00f6nnen Sie das reichhaltige Buffet mit K\u00f6stlichkeiten wie Brot, Joghurt, Granola, Quiches, saisonale Salate und Pfannkuchen genie\u00dfen. Sie m\u00f6gen es vegan? Teilen Sie das bei der Reservierung mit und der Brunch wird angepasst. Kleinkinder bis zum Alter von drei Jahren essen gratis. F\u00fcr Kinder zwischen vier und zw\u00f6lf Jahren zahlen sie ihr Alter mal zwei.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wald verkauft auch lokale Produkte wie Pflanzen, Naturkosmetik, Pflanzenh\u00e4nger, einzigartige Keramik, hausgemachte Granola, gr\u00fcne Terrarien, Kaffee, Tee und hausgemachte Damporto.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can have breakfast or lunch at Wald, or simply enjoy a delicious cup of coffee. They also have a wide range of pastries for people with a sweet tooth, including an offering of gluten-free and vegan products. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Sunday is brunch day at Wald. Provided you have a reservation, you can tuck into a sizeable buffet with culinary delights such as bread, yoghurt, granola, quiches, seasonal salads and cakes. If you\u2019re vegan it\u2019s best to mention this when booking a table so that your menu is adapted to your diet. Children aged 3 and under can enjoy their meal for free, but kids between the ages of 4 and 12 must pay their age times two.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Wald also sells local products such as plants, natural cosmetics, plant hangers, unique ceramics, homemade granola, green terrariums, coffee, tea and home-made \u2018damporto\u2019.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el Wald puede desayunar y almorzar, o simplemente disfrutar de un delicioso caf\u00e9. Para los amantes de lo dulce hay un gran surtido de pasteles, tambi\u00e9n sin gluten y veganos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los domingos son d\u00eda de brunch. Con reserva previa puede disfrutar de un amplio y delicioso buf\u00e9 con pan, yogur, granola, quiches, ensaladas de temporada y tortitas. Si es vegano, ind\u00edquelo a la hora de hacer la reserva y le adaptar\u00e1n el men\u00fa. Los ni\u00f1os de hasta 3 a\u00f1os comen gratis. Para peque\u00f1os de entre 4 y 12 a\u00f1os, se paga la edad multiplicada por 2.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Wald tambi\u00e9n vende productos locales, como plantas, cosm\u00e9ticos naturales, macetas colgantes, cer\u00e1mica, granola casera, terrarios verdes, caf\u00e9, t\u00e9 y Damporto casero.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Wald kun je ontbijten en lunchen of gewoon genieten van een heerlijke koffie. Voor de zoetekauwen is er een assortiment gebak, waaronder ook een glutenvrij en vegan aanbod. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Zondag is brunchdag bij Wald. Mits resevatie kun je aanschuiven aan het uitgebreide buffet met heerlijkheden zoals brood, yoghurt, granola, quiches, seizoensalades en pancakes. Eet je vegan: laat dit weten bij je reservatie en je brunch wordt aangepast. Kinderen tot en met 3 jaar eten gratis. Voor sloebers tussen de 4 en 12 jaar betaal je hun leeftijd x2.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Wald verkoopt ook lokale spulletjes zoals plantjes, natuurlijke cosmetica, plantenhangers, uniek keramiek, homemade granola, groene terrariums, koffie, thee en homemade damporto.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Wald vous accueille pour un petit-d\u00e9jeuner, un lunch, ou simplement un d\u00e9licieux caf\u00e9. Pour les gourmands, l\u2019\u00e9tablissement propose un assortiment de p\u00e2tisseries, parmi lesquelles vous trouverez \u00e9galement des p\u00e2tisseries v\u00e9ganes ou sans gluten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le dimanche, c\u2019est jour de brunch chez Wald. Si vous pensez \u00e0 r\u00e9server, vous pourrez vous promener autour du vaste buffet rempli de mets d\u00e9licieux: pain, yaourt, granola, quiches, salades de saison et pancakes. Si vous \u00eates v\u00e9gan, n\u2019oubliez pas de le pr\u00e9ciser lors de la r\u00e9servation: votre brunch sera adapt\u00e9. Les enfants jusqu\u2019\u00e0 3 ans compris mangent gratuitement. Pour les petites canailles de 4 \u00e0 12 ans, vous payez le double de leur \u00e2ge.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Wald vend \u00e9galement des produits locaux: des plantes, des produits cosm\u00e9tiques naturels, des pots suspendus pour plantes, des c\u00e9ramiques uniques, du granola maison, des terrariums verts, du caf\u00e9, du th\u00e9 et du damporto maison.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3174"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wald"
                ],
                "en": [
                    "Wald"
                ],
                "es": [
                    "Wald"
                ],
                "nl": [
                    "Wald"
                ],
                "fr": [
                    "Wald"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brunch am Sonntag"
                ],
                "en": [
                    "Sunday brunch"
                ],
                "es": [
                    "Un brunch de domingo"
                ],
                "nl": [
                    "Brunchen op zondag"
                ],
                "fr": [
                    "Bruncher le dimanche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T08:42:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-26.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-26.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-20.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-20.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - binnenzicht",
                        "en": "Wald - binnenzicht",
                        "es": "Wald - binnenzicht",
                        "nl": "Wald - binnenzicht",
                        "fr": "Wald - binnenzicht"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-06T08:54:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -198
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b6602273-8793-4e9e-9fdb-a994ac71efba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3174",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/wald",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8613",
                    "GEWALDIG (Wald)",
                    "791",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dendermondsesteenweg 39/001",
                "created": "2018-05-25T13:44:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 486 310 729"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7425951391844 51.055710419875)"
                },
                "email": [
                    "info@waldatheart.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f47f011d-5128-413c-b68b-46a062501bc7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Wald (Gewaldig)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2898",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2898",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Restaurant Wald k\u00f6nnen Sie fr\u00fchst\u00fccken, zu Mittag essen oder einfach leckeren Kaffee genie\u00dfen. F\u00fcr S\u00fc\u00dfm\u00e4uler gibt es eine gro\u00dfe Auswahl an Backwaren, dazu z\u00e4hlt auch ein glutenfreies und veganes Sortiment. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Am Sonntag ist es Brunchtag im Wald. Falls reserviert, k\u00f6nnen Sie das reichhaltige Buffet mit K\u00f6stlichkeiten wie Brot, Joghurt, Granola, Quiches, saisonale Salate und Pfannkuchen genie\u00dfen. Sie m\u00f6gen es vegan? Teilen Sie das bei der Reservierung mit und der Brunch wird angepasst. Kleinkinder bis zum Alter von drei Jahren essen gratis. F\u00fcr Kinder zwischen vier und zw\u00f6lf Jahren zahlen sie ihr Alter mal zwei.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wald verkauft auch lokale Produkte wie Pflanzen, Naturkosmetik, Pflanzenh\u00e4nger, einzigartige Keramik, hausgemachte Granola, gr\u00fcne Terrarien, Kaffee, Tee und hausgemachte Damporto.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can have breakfast or lunch at Wald, or simply enjoy a delicious cup of coffee. They also have a wide range of pastries for people with a sweet tooth, including an offering of gluten-free and vegan products. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Sunday is brunch day at Wald. Provided you have a reservation, you can tuck into a sizeable buffet with culinary delights such as bread, yoghurt, granola, quiches, seasonal salads and cakes. If you\u2019re vegan it\u2019s best to mention this when booking a table so that your menu is adapted to your diet. Children aged 3 and under can enjoy their meal for free, but kids between the ages of 4 and 12 must pay their age times two.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Wald also sells local products such as plants, natural cosmetics, plant hangers, unique ceramics, homemade granola, green terrariums, coffee, tea and home-made \u2018damporto\u2019.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el Wald puede desayunar y almorzar, o simplemente disfrutar de un delicioso caf\u00e9. Para los amantes de lo dulce hay un gran surtido de pasteles, tambi\u00e9n sin gluten y veganos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los domingos son d\u00eda de brunch. Con reserva previa puede disfrutar de un amplio y delicioso buf\u00e9 con pan, yogur, granola, quiches, ensaladas de temporada y tortitas. Si es vegano, ind\u00edquelo a la hora de hacer la reserva y le adaptar\u00e1n el men\u00fa. Los ni\u00f1os de hasta 3 a\u00f1os comen gratis. Para peque\u00f1os de entre 4 y 12 a\u00f1os, se paga la edad multiplicada por 2.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Wald tambi\u00e9n vende productos locales, como plantas, cosm\u00e9ticos naturales, macetas colgantes, cer\u00e1mica, granola casera, terrarios verdes, caf\u00e9, t\u00e9 y Damporto casero.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Wald kun je ontbijten en lunchen of gewoon genieten van een heerlijke koffie. Voor de zoetekauwen is er een assortiment gebak, waaronder ook een glutenvrij en vegan aanbod. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Zondag is brunchdag bij Wald. Mits resevatie kun je aanschuiven aan het uitgebreide buffet met heerlijkheden zoals brood, yoghurt, granola, quiches, seizoensalades en pancakes. Eet je vegan: laat dit weten bij je reservatie en je brunch wordt aangepast. Kinderen tot en met 3 jaar eten gratis. Voor sloebers tussen de 4 en 12 jaar betaal je hun leeftijd x2.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Wald verkoopt ook lokale spulletjes zoals plantjes, natuurlijke cosmetica, plantenhangers, uniek keramiek, homemade granola, groene terrariums, koffie, thee en homemade damporto.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Wald vous accueille pour un petit-d\u00e9jeuner, un lunch, ou simplement un d\u00e9licieux caf\u00e9. Pour les gourmands, l\u2019\u00e9tablissement propose un assortiment de p\u00e2tisseries, parmi lesquelles vous trouverez \u00e9galement des p\u00e2tisseries v\u00e9ganes ou sans gluten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le dimanche, c\u2019est jour de brunch chez Wald. Si vous pensez \u00e0 r\u00e9server, vous pourrez vous promener autour du vaste buffet rempli de mets d\u00e9licieux: pain, yaourt, granola, quiches, salades de saison et pancakes. Si vous \u00eates v\u00e9gan, n\u2019oubliez pas de le pr\u00e9ciser lors de la r\u00e9servation: votre brunch sera adapt\u00e9. Les enfants jusqu\u2019\u00e0 3 ans compris mangent gratuitement. Pour les petites canailles de 4 \u00e0 12 ans, vous payez le double de leur \u00e2ge.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Wald vend \u00e9galement des produits locaux: des plantes, des produits cosm\u00e9tiques naturels, des pots suspendus pour plantes, des c\u00e9ramiques uniques, du granola maison, des terrariums verts, du caf\u00e9, du th\u00e9 et du damporto maison.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3174"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wald"
                ],
                "en": [
                    "Wald"
                ],
                "es": [
                    "Wald"
                ],
                "nl": [
                    "Wald"
                ],
                "fr": [
                    "Wald"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brunch am Sonntag"
                ],
                "en": [
                    "Sunday brunch"
                ],
                "es": [
                    "Un brunch de domingo"
                ],
                "nl": [
                    "Brunchen op zondag"
                ],
                "fr": [
                    "Bruncher le dimanche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T08:42:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-26.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-26.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-20.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-20.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - binnenzicht",
                        "en": "Wald - binnenzicht",
                        "es": "Wald - binnenzicht",
                        "nl": "Wald - binnenzicht",
                        "fr": "Wald - binnenzicht"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-06T08:54:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -198
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b6602273-8793-4e9e-9fdb-a994ac71efba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3174",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/wald",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8613",
                    "GEWALDIG (Wald)",
                    "791",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dendermondsesteenweg 39/001",
                "created": "2018-05-25T13:44:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 486 310 729"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7425951391844 51.055710419875)"
                },
                "email": [
                    "info@waldatheart.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f47f011d-5128-413c-b68b-46a062501bc7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Wald (Gewaldig)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2898",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2898",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Restaurant Wald k\u00f6nnen Sie fr\u00fchst\u00fccken, zu Mittag essen oder einfach leckeren Kaffee genie\u00dfen. F\u00fcr S\u00fc\u00dfm\u00e4uler gibt es eine gro\u00dfe Auswahl an Backwaren, dazu z\u00e4hlt auch ein glutenfreies und veganes Sortiment. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Am Sonntag ist es Brunchtag im Wald. Falls reserviert, k\u00f6nnen Sie das reichhaltige Buffet mit K\u00f6stlichkeiten wie Brot, Joghurt, Granola, Quiches, saisonale Salate und Pfannkuchen genie\u00dfen. Sie m\u00f6gen es vegan? Teilen Sie das bei der Reservierung mit und der Brunch wird angepasst. Kleinkinder bis zum Alter von drei Jahren essen gratis. F\u00fcr Kinder zwischen vier und zw\u00f6lf Jahren zahlen sie ihr Alter mal zwei.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wald verkauft auch lokale Produkte wie Pflanzen, Naturkosmetik, Pflanzenh\u00e4nger, einzigartige Keramik, hausgemachte Granola, gr\u00fcne Terrarien, Kaffee, Tee und hausgemachte Damporto.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can have breakfast or lunch at Wald, or simply enjoy a delicious cup of coffee. They also have a wide range of pastries for people with a sweet tooth, including an offering of gluten-free and vegan products. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Sunday is brunch day at Wald. Provided you have a reservation, you can tuck into a sizeable buffet with culinary delights such as bread, yoghurt, granola, quiches, seasonal salads and cakes. If you\u2019re vegan it\u2019s best to mention this when booking a table so that your menu is adapted to your diet. Children aged 3 and under can enjoy their meal for free, but kids between the ages of 4 and 12 must pay their age times two.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Wald also sells local products such as plants, natural cosmetics, plant hangers, unique ceramics, homemade granola, green terrariums, coffee, tea and home-made \u2018damporto\u2019.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el Wald puede desayunar y almorzar, o simplemente disfrutar de un delicioso caf\u00e9. Para los amantes de lo dulce hay un gran surtido de pasteles, tambi\u00e9n sin gluten y veganos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los domingos son d\u00eda de brunch. Con reserva previa puede disfrutar de un amplio y delicioso buf\u00e9 con pan, yogur, granola, quiches, ensaladas de temporada y tortitas. Si es vegano, ind\u00edquelo a la hora de hacer la reserva y le adaptar\u00e1n el men\u00fa. Los ni\u00f1os de hasta 3 a\u00f1os comen gratis. Para peque\u00f1os de entre 4 y 12 a\u00f1os, se paga la edad multiplicada por 2.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Wald tambi\u00e9n vende productos locales, como plantas, cosm\u00e9ticos naturales, macetas colgantes, cer\u00e1mica, granola casera, terrarios verdes, caf\u00e9, t\u00e9 y Damporto casero.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Wald kun je ontbijten en lunchen of gewoon genieten van een heerlijke koffie. Voor de zoetekauwen is er een assortiment gebak, waaronder ook een glutenvrij en vegan aanbod. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Zondag is brunchdag bij Wald. Mits resevatie kun je aanschuiven aan het uitgebreide buffet met heerlijkheden zoals brood, yoghurt, granola, quiches, seizoensalades en pancakes. Eet je vegan: laat dit weten bij je reservatie en je brunch wordt aangepast. Kinderen tot en met 3 jaar eten gratis. Voor sloebers tussen de 4 en 12 jaar betaal je hun leeftijd x2.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Wald verkoopt ook lokale spulletjes zoals plantjes, natuurlijke cosmetica, plantenhangers, uniek keramiek, homemade granola, groene terrariums, koffie, thee en homemade damporto.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Wald vous accueille pour un petit-d\u00e9jeuner, un lunch, ou simplement un d\u00e9licieux caf\u00e9. Pour les gourmands, l\u2019\u00e9tablissement propose un assortiment de p\u00e2tisseries, parmi lesquelles vous trouverez \u00e9galement des p\u00e2tisseries v\u00e9ganes ou sans gluten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le dimanche, c\u2019est jour de brunch chez Wald. Si vous pensez \u00e0 r\u00e9server, vous pourrez vous promener autour du vaste buffet rempli de mets d\u00e9licieux: pain, yaourt, granola, quiches, salades de saison et pancakes. Si vous \u00eates v\u00e9gan, n\u2019oubliez pas de le pr\u00e9ciser lors de la r\u00e9servation: votre brunch sera adapt\u00e9. Les enfants jusqu\u2019\u00e0 3 ans compris mangent gratuitement. Pour les petites canailles de 4 \u00e0 12 ans, vous payez le double de leur \u00e2ge.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Wald vend \u00e9galement des produits locaux: des plantes, des produits cosm\u00e9tiques naturels, des pots suspendus pour plantes, des c\u00e9ramiques uniques, du granola maison, des terrariums verts, du caf\u00e9, du th\u00e9 et du damporto maison.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3174"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wald"
                ],
                "en": [
                    "Wald"
                ],
                "es": [
                    "Wald"
                ],
                "nl": [
                    "Wald"
                ],
                "fr": [
                    "Wald"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brunch am Sonntag"
                ],
                "en": [
                    "Sunday brunch"
                ],
                "es": [
                    "Un brunch de domingo"
                ],
                "nl": [
                    "Brunchen op zondag"
                ],
                "fr": [
                    "Bruncher le dimanche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T08:42:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-26.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-26.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-20.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-20.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - binnenzicht",
                        "en": "Wald - binnenzicht",
                        "es": "Wald - binnenzicht",
                        "nl": "Wald - binnenzicht",
                        "fr": "Wald - binnenzicht"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-06T08:54:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -198
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b6602273-8793-4e9e-9fdb-a994ac71efba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3174",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/wald",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8613",
                    "GEWALDIG (Wald)",
                    "791",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dendermondsesteenweg 39/001",
                "created": "2018-05-25T13:44:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 486 310 729"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7425951391844 51.055710419875)"
                },
                "email": [
                    "info@waldatheart.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f47f011d-5128-413c-b68b-46a062501bc7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Wald (Gewaldig)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2898",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2898",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Restaurant Wald k\u00f6nnen Sie fr\u00fchst\u00fccken, zu Mittag essen oder einfach leckeren Kaffee genie\u00dfen. F\u00fcr S\u00fc\u00dfm\u00e4uler gibt es eine gro\u00dfe Auswahl an Backwaren, dazu z\u00e4hlt auch ein glutenfreies und veganes Sortiment. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Am Sonntag ist es Brunchtag im Wald. Falls reserviert, k\u00f6nnen Sie das reichhaltige Buffet mit K\u00f6stlichkeiten wie Brot, Joghurt, Granola, Quiches, saisonale Salate und Pfannkuchen genie\u00dfen. Sie m\u00f6gen es vegan? Teilen Sie das bei der Reservierung mit und der Brunch wird angepasst. Kleinkinder bis zum Alter von drei Jahren essen gratis. F\u00fcr Kinder zwischen vier und zw\u00f6lf Jahren zahlen sie ihr Alter mal zwei.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wald verkauft auch lokale Produkte wie Pflanzen, Naturkosmetik, Pflanzenh\u00e4nger, einzigartige Keramik, hausgemachte Granola, gr\u00fcne Terrarien, Kaffee, Tee und hausgemachte Damporto.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can have breakfast or lunch at Wald, or simply enjoy a delicious cup of coffee. They also have a wide range of pastries for people with a sweet tooth, including an offering of gluten-free and vegan products. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Sunday is brunch day at Wald. Provided you have a reservation, you can tuck into a sizeable buffet with culinary delights such as bread, yoghurt, granola, quiches, seasonal salads and cakes. If you\u2019re vegan it\u2019s best to mention this when booking a table so that your menu is adapted to your diet. Children aged 3 and under can enjoy their meal for free, but kids between the ages of 4 and 12 must pay their age times two.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Wald also sells local products such as plants, natural cosmetics, plant hangers, unique ceramics, homemade granola, green terrariums, coffee, tea and home-made \u2018damporto\u2019.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el Wald puede desayunar y almorzar, o simplemente disfrutar de un delicioso caf\u00e9. Para los amantes de lo dulce hay un gran surtido de pasteles, tambi\u00e9n sin gluten y veganos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los domingos son d\u00eda de brunch. Con reserva previa puede disfrutar de un amplio y delicioso buf\u00e9 con pan, yogur, granola, quiches, ensaladas de temporada y tortitas. Si es vegano, ind\u00edquelo a la hora de hacer la reserva y le adaptar\u00e1n el men\u00fa. Los ni\u00f1os de hasta 3 a\u00f1os comen gratis. Para peque\u00f1os de entre 4 y 12 a\u00f1os, se paga la edad multiplicada por 2.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Wald tambi\u00e9n vende productos locales, como plantas, cosm\u00e9ticos naturales, macetas colgantes, cer\u00e1mica, granola casera, terrarios verdes, caf\u00e9, t\u00e9 y Damporto casero.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Wald kun je ontbijten en lunchen of gewoon genieten van een heerlijke koffie. Voor de zoetekauwen is er een assortiment gebak, waaronder ook een glutenvrij en vegan aanbod. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Zondag is brunchdag bij Wald. Mits resevatie kun je aanschuiven aan het uitgebreide buffet met heerlijkheden zoals brood, yoghurt, granola, quiches, seizoensalades en pancakes. Eet je vegan: laat dit weten bij je reservatie en je brunch wordt aangepast. Kinderen tot en met 3 jaar eten gratis. Voor sloebers tussen de 4 en 12 jaar betaal je hun leeftijd x2.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Wald verkoopt ook lokale spulletjes zoals plantjes, natuurlijke cosmetica, plantenhangers, uniek keramiek, homemade granola, groene terrariums, koffie, thee en homemade damporto.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Wald vous accueille pour un petit-d\u00e9jeuner, un lunch, ou simplement un d\u00e9licieux caf\u00e9. Pour les gourmands, l\u2019\u00e9tablissement propose un assortiment de p\u00e2tisseries, parmi lesquelles vous trouverez \u00e9galement des p\u00e2tisseries v\u00e9ganes ou sans gluten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le dimanche, c\u2019est jour de brunch chez Wald. Si vous pensez \u00e0 r\u00e9server, vous pourrez vous promener autour du vaste buffet rempli de mets d\u00e9licieux: pain, yaourt, granola, quiches, salades de saison et pancakes. Si vous \u00eates v\u00e9gan, n\u2019oubliez pas de le pr\u00e9ciser lors de la r\u00e9servation: votre brunch sera adapt\u00e9. Les enfants jusqu\u2019\u00e0 3 ans compris mangent gratuitement. Pour les petites canailles de 4 \u00e0 12 ans, vous payez le double de leur \u00e2ge.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Wald vend \u00e9galement des produits locaux: des plantes, des produits cosm\u00e9tiques naturels, des pots suspendus pour plantes, des c\u00e9ramiques uniques, du granola maison, des terrariums verts, du caf\u00e9, du th\u00e9 et du damporto maison.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3174"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wald"
                ],
                "en": [
                    "Wald"
                ],
                "es": [
                    "Wald"
                ],
                "nl": [
                    "Wald"
                ],
                "fr": [
                    "Wald"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brunch am Sonntag"
                ],
                "en": [
                    "Sunday brunch"
                ],
                "es": [
                    "Un brunch de domingo"
                ],
                "nl": [
                    "Brunchen op zondag"
                ],
                "fr": [
                    "Bruncher le dimanche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T08:42:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/fadeb2b7-88ac-4a2b-9c06-f22917ea3670"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-18.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-18.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-9.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-9.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-26.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-26.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-13.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-13.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-17.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/visit2018_reeks26-17.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - interieur",
                        "en": "Wald - interieur",
                        "es": "Wald - interieur",
                        "nl": "Wald - interieur",
                        "fr": "Wald - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-20.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/visit2018_reeks26-20.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Wald - binnenzicht",
                        "en": "Wald - binnenzicht",
                        "es": "Wald - binnenzicht",
                        "nl": "Wald - binnenzicht",
                        "fr": "Wald - binnenzicht"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-11-06T08:54:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -198
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b6602273-8793-4e9e-9fdb-a994ac71efba",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3174",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/wald",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8613",
                    "GEWALDIG (Wald)",
                    "791",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Dendermondsesteenweg 39/001",
                "created": "2018-05-25T13:44:37+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 486 310 729"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7425951391844 51.055710419875)"
                },
                "email": [
                    "info@waldatheart.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/f47f011d-5128-413c-b68b-46a062501bc7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Wald (Gewaldig)"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2898",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2898",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Restaurant Wald k\u00f6nnen Sie fr\u00fchst\u00fccken, zu Mittag essen oder einfach leckeren Kaffee genie\u00dfen. F\u00fcr S\u00fc\u00dfm\u00e4uler gibt es eine gro\u00dfe Auswahl an Backwaren, dazu z\u00e4hlt auch ein glutenfreies und veganes Sortiment. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Am Sonntag ist es Brunchtag im Wald. Falls reserviert, k\u00f6nnen Sie das reichhaltige Buffet mit K\u00f6stlichkeiten wie Brot, Joghurt, Granola, Quiches, saisonale Salate und Pfannkuchen genie\u00dfen. Sie m\u00f6gen es vegan? Teilen Sie das bei der Reservierung mit und der Brunch wird angepasst. Kleinkinder bis zum Alter von drei Jahren essen gratis. F\u00fcr Kinder zwischen vier und zw\u00f6lf Jahren zahlen sie ihr Alter mal zwei.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\">Wald verkauft auch lokale Produkte wie Pflanzen, Naturkosmetik, Pflanzenh\u00e4nger, einzigartige Keramik, hausgemachte Granola, gr\u00fcne Terrarien, Kaffee, Tee und hausgemachte Damporto.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "You can have breakfast or lunch at Wald, or simply enjoy a delicious cup of coffee. They also have a wide range of pastries for people with a sweet tooth, including an offering of gluten-free and vegan products. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span>Sunday is brunch day at Wald. Provided you have a reservation, you can tuck into a sizeable buffet with culinary delights such as bread, yoghurt, granola, quiches, seasonal salads and cakes. If you\u2019re vegan it\u2019s best to mention this when booking a table so that your menu is adapted to your diet. Children aged 3 and under can enjoy their meal for free, but kids between the ages of 4 and 12 must pay their age times two.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\">Wald also sells local products such as plants, natural cosmetics, plant hangers, unique ceramics, homemade granola, green terrariums, coffee, tea and home-made \u2018damporto\u2019.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el Wald puede desayunar y almorzar, o simplemente disfrutar de un delicioso caf\u00e9. Para los amantes de lo dulce hay un gran surtido de pasteles, tambi\u00e9n sin gluten y veganos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Los domingos son d\u00eda de brunch. Con reserva previa puede disfrutar de un amplio y delicioso buf\u00e9 con pan, yogur, granola, quiches, ensaladas de temporada y tortitas. Si es vegano, ind\u00edquelo a la hora de hacer la reserva y le adaptar\u00e1n el men\u00fa. Los ni\u00f1os de hasta 3 a\u00f1os comen gratis. Para peque\u00f1os de entre 4 y 12 a\u00f1os, se paga la edad multiplicada por 2.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\">El Wald tambi\u00e9n vende productos locales, como plantas, cosm\u00e9ticos naturales, macetas colgantes, cer\u00e1mica, granola casera, terrarios verdes, caf\u00e9, t\u00e9 y Damporto casero.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In Wald kun je ontbijten en lunchen of gewoon genieten van een heerlijke koffie. Voor de zoetekauwen is er een assortiment gebak, waaronder ook een glutenvrij en vegan aanbod. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>Zondag is brunchdag bij Wald. Mits resevatie kun je aanschuiven aan het uitgebreide buffet met heerlijkheden zoals brood, yoghurt, granola, quiches, seizoensalades en pancakes. Eet je vegan: laat dit weten bij je reservatie en je brunch wordt aangepast. Kinderen tot en met 3 jaar eten gratis. Voor sloebers tussen de 4 en 12 jaar betaal je hun leeftijd x2.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span>Wald verkoopt ook lokale spulletjes zoals plantjes, natuurlijke cosmetica, plantenhangers, uniek keramiek, homemade granola, groene terrariums, koffie, thee en homemade damporto.\u00a0</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Wald vous accueille pour un petit-d\u00e9jeuner, un lunch, ou simplement un d\u00e9licieux caf\u00e9. Pour les gourmands, l\u2019\u00e9tablissement propose un assortiment de p\u00e2tisseries, parmi lesquelles vous trouverez \u00e9galement des p\u00e2tisseries v\u00e9ganes ou sans gluten.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le dimanche, c\u2019est jour de brunch chez Wald. Si vous pensez \u00e0 r\u00e9server, vous pourrez vous promener autour du vaste buffet rempli de mets d\u00e9licieux: pain, yaourt, granola, quiches, salades de saison et pancakes. Si vous \u00eates v\u00e9gan, n\u2019oubliez pas de le pr\u00e9ciser lors de la r\u00e9servation: votre brunch sera adapt\u00e9. Les enfants jusqu\u2019\u00e0 3 ans compris mangent gratuitement. Pour les petites canailles de 4 \u00e0 12 ans, vous payez le double de leur \u00e2ge.</span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\">Wald vend \u00e9galement des produits locaux: des plantes, des produits cosm\u00e9tiques naturels, des pots suspendus pour plantes, des c\u00e9ramiques uniques, du granola maison, des terrariums verts, du caf\u00e9, du th\u00e9 et du damporto maison.</span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3174"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/9d870cac-d105-49df-80ba-22ca38696808",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Wald"
                ],
                "en": [
                    "Wald"
                ],
                "es": [
                    "Wald"
                ],
                "nl": [
                    "Wald"
                ],
                "fr": [
                    "Wald"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Brunch am Sonntag"
                ],
                "en": [
                    "Sunday brunch"
                ],
                "es": [
                    "Un brunch de domingo"
                ],
                "nl": [
                    "Brunchen op zondag"
                ],
                "fr": [
                    "Bruncher le dimanche"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T08:42:22+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2002%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2002%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2042%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2042%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2048%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2048%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2044-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2044-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/SAN%2005%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/SAN%2005%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T05:45:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -780
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1013354a-b0f8-4334-bcc0-be20c7b4a4b3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3171",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/san",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8728",
                    "SANBOL (SAN Gent)",
                    "1217",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 50",
                "created": "2018-10-25T08:18:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 245 42 37"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728544 51.050342)"
                },
                "email": [
                    "info@sangent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fd87d23d-d6bd-4d1a-921a-a43e7e653bf5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "SAN"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3170",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3170",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "SAN ist ein weltliches Bistrokonzept des Chefs Sang-Hoon Degeimbre. Das Konzept ist einfach, effizient und raffiniert: eine Schale und ein L\u00f6ffel. Jede Schale symbolisiert eine Weltstadt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie k\u00f6nnen hier den Lunch und das Abendessen genie\u00dfen. Der Lunch setzt sich aus Vor-, Haupt- und Nachspeise mit einigen typischen SAN-Beilagen zusammen. Abends genie\u00dfen Sie das Verkostungsmen\u00fc, welches sich aus\u00a0f\u00fcnf Schalen zusammensetzt.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "SAN is chef Sang-Hoon Degeimbre\u2019s cosmopolitan bistro concept. The concept is simple, efficient and refined: a bowl and a spoon. Each bowl represents a metropolis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>You can go there for lunch or dinner. The lunch menu always includes a starter, main dish and dessert as well as some typical SAN side dishes. In the evening you can try his delicious degustation menu, consisting of\u00a0five bowls.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "SAN es un concepto culinario y multicultural ideado por el chef Sang-Hoon Degeimbre. El concepto es simple, eficaz y sofisticado: un bol y una cuchara. Cada bol simboliza una metr\u00f3polis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede degustar sus deliciosos platos para la comida o la cena. Las comidas consisten en un primer y segundo plato y un postre, en los que se servir\u00e1n tambi\u00e9n unos acompa\u00f1amientos t\u00edpicos de SAN. Para la cena podr\u00e1 disfrutar de un men\u00fa degustaci\u00f3n de cinco bols.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "SAN is een werelds bistroconcept van chef Sang-Hoon Degeimbre. Het concept is eenvoudig, effici\u00ebnt en geraffineerd: een kom en een lepel. Elke kom symboliseert een wereldstad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>Je kunt hier terecht voor lunch en diner.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>De lunch bestaat uit een voor-, hoofd- en nagerecht met daarnaast enkele typische SAN bijgerechten.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>\u2019s Avonds smul je er van het degustatiemenu bestaande uit\u00a0vijf kommen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "SAN est un concept de bistrot du chef Sang-Hoon Degeimbre. Le concept est simple, efficace et raffin\u00e9 : un bol et une cuill\u00e8re. Chaque bol symbolise une ville du monde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Ouvert midi et soir. Le lunch comprend une entr\u00e9e, un plat principal et un dessert avec quelques accompagnements typiquement SAN. Le soir, r\u00e9galez-vous d\u2019un menu d\u00e9gustation compos\u00e9 de cinq bols.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3171"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "SAN"
                ],
                "en": [
                    "SAN"
                ],
                "es": [
                    "SAN"
                ],
                "nl": [
                    "SAN"
                ],
                "fr": [
                    "SAN"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Welt in einer Schale"
                ],
                "en": [
                    "The world in a bowl"
                ],
                "es": [
                    "El mundo en un bol"
                ],
                "nl": [
                    "De wereld in een kom"
                ],
                "fr": [
                    "Le monde dans un bol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:07:48+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2002%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2002%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2042%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2042%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2048%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2048%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2044-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2044-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/SAN%2005%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/SAN%2005%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T05:45:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -780
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1013354a-b0f8-4334-bcc0-be20c7b4a4b3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3171",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/san",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8728",
                    "SANBOL (SAN Gent)",
                    "1217",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 50",
                "created": "2018-10-25T08:18:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 245 42 37"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728544 51.050342)"
                },
                "email": [
                    "info@sangent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fd87d23d-d6bd-4d1a-921a-a43e7e653bf5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "SAN"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3170",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3170",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "SAN ist ein weltliches Bistrokonzept des Chefs Sang-Hoon Degeimbre. Das Konzept ist einfach, effizient und raffiniert: eine Schale und ein L\u00f6ffel. Jede Schale symbolisiert eine Weltstadt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie k\u00f6nnen hier den Lunch und das Abendessen genie\u00dfen. Der Lunch setzt sich aus Vor-, Haupt- und Nachspeise mit einigen typischen SAN-Beilagen zusammen. Abends genie\u00dfen Sie das Verkostungsmen\u00fc, welches sich aus\u00a0f\u00fcnf Schalen zusammensetzt.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "SAN is chef Sang-Hoon Degeimbre\u2019s cosmopolitan bistro concept. The concept is simple, efficient and refined: a bowl and a spoon. Each bowl represents a metropolis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>You can go there for lunch or dinner. The lunch menu always includes a starter, main dish and dessert as well as some typical SAN side dishes. In the evening you can try his delicious degustation menu, consisting of\u00a0five bowls.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "SAN es un concepto culinario y multicultural ideado por el chef Sang-Hoon Degeimbre. El concepto es simple, eficaz y sofisticado: un bol y una cuchara. Cada bol simboliza una metr\u00f3polis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede degustar sus deliciosos platos para la comida o la cena. Las comidas consisten en un primer y segundo plato y un postre, en los que se servir\u00e1n tambi\u00e9n unos acompa\u00f1amientos t\u00edpicos de SAN. Para la cena podr\u00e1 disfrutar de un men\u00fa degustaci\u00f3n de cinco bols.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "SAN is een werelds bistroconcept van chef Sang-Hoon Degeimbre. Het concept is eenvoudig, effici\u00ebnt en geraffineerd: een kom en een lepel. Elke kom symboliseert een wereldstad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>Je kunt hier terecht voor lunch en diner.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>De lunch bestaat uit een voor-, hoofd- en nagerecht met daarnaast enkele typische SAN bijgerechten.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>\u2019s Avonds smul je er van het degustatiemenu bestaande uit\u00a0vijf kommen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "SAN est un concept de bistrot du chef Sang-Hoon Degeimbre. Le concept est simple, efficace et raffin\u00e9 : un bol et une cuill\u00e8re. Chaque bol symbolise une ville du monde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Ouvert midi et soir. Le lunch comprend une entr\u00e9e, un plat principal et un dessert avec quelques accompagnements typiquement SAN. Le soir, r\u00e9galez-vous d\u2019un menu d\u00e9gustation compos\u00e9 de cinq bols.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3171"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "SAN"
                ],
                "en": [
                    "SAN"
                ],
                "es": [
                    "SAN"
                ],
                "nl": [
                    "SAN"
                ],
                "fr": [
                    "SAN"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Welt in einer Schale"
                ],
                "en": [
                    "The world in a bowl"
                ],
                "es": [
                    "El mundo en un bol"
                ],
                "nl": [
                    "De wereld in een kom"
                ],
                "fr": [
                    "Le monde dans un bol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:07:48+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2002%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2002%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2042%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2042%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2048%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2048%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2044-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2044-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/SAN%2005%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/SAN%2005%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T05:45:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -780
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1013354a-b0f8-4334-bcc0-be20c7b4a4b3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3171",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/san",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8728",
                    "SANBOL (SAN Gent)",
                    "1217",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 50",
                "created": "2018-10-25T08:18:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 245 42 37"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728544 51.050342)"
                },
                "email": [
                    "info@sangent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fd87d23d-d6bd-4d1a-921a-a43e7e653bf5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "SAN"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3170",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3170",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "SAN ist ein weltliches Bistrokonzept des Chefs Sang-Hoon Degeimbre. Das Konzept ist einfach, effizient und raffiniert: eine Schale und ein L\u00f6ffel. Jede Schale symbolisiert eine Weltstadt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie k\u00f6nnen hier den Lunch und das Abendessen genie\u00dfen. Der Lunch setzt sich aus Vor-, Haupt- und Nachspeise mit einigen typischen SAN-Beilagen zusammen. Abends genie\u00dfen Sie das Verkostungsmen\u00fc, welches sich aus\u00a0f\u00fcnf Schalen zusammensetzt.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "SAN is chef Sang-Hoon Degeimbre\u2019s cosmopolitan bistro concept. The concept is simple, efficient and refined: a bowl and a spoon. Each bowl represents a metropolis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>You can go there for lunch or dinner. The lunch menu always includes a starter, main dish and dessert as well as some typical SAN side dishes. In the evening you can try his delicious degustation menu, consisting of\u00a0five bowls.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "SAN es un concepto culinario y multicultural ideado por el chef Sang-Hoon Degeimbre. El concepto es simple, eficaz y sofisticado: un bol y una cuchara. Cada bol simboliza una metr\u00f3polis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede degustar sus deliciosos platos para la comida o la cena. Las comidas consisten en un primer y segundo plato y un postre, en los que se servir\u00e1n tambi\u00e9n unos acompa\u00f1amientos t\u00edpicos de SAN. Para la cena podr\u00e1 disfrutar de un men\u00fa degustaci\u00f3n de cinco bols.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "SAN is een werelds bistroconcept van chef Sang-Hoon Degeimbre. Het concept is eenvoudig, effici\u00ebnt en geraffineerd: een kom en een lepel. Elke kom symboliseert een wereldstad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>Je kunt hier terecht voor lunch en diner.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>De lunch bestaat uit een voor-, hoofd- en nagerecht met daarnaast enkele typische SAN bijgerechten.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>\u2019s Avonds smul je er van het degustatiemenu bestaande uit\u00a0vijf kommen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "SAN est un concept de bistrot du chef Sang-Hoon Degeimbre. Le concept est simple, efficace et raffin\u00e9 : un bol et une cuill\u00e8re. Chaque bol symbolise une ville du monde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Ouvert midi et soir. Le lunch comprend une entr\u00e9e, un plat principal et un dessert avec quelques accompagnements typiquement SAN. Le soir, r\u00e9galez-vous d\u2019un menu d\u00e9gustation compos\u00e9 de cinq bols.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3171"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "SAN"
                ],
                "en": [
                    "SAN"
                ],
                "es": [
                    "SAN"
                ],
                "nl": [
                    "SAN"
                ],
                "fr": [
                    "SAN"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Welt in einer Schale"
                ],
                "en": [
                    "The world in a bowl"
                ],
                "es": [
                    "El mundo en un bol"
                ],
                "nl": [
                    "De wereld in een kom"
                ],
                "fr": [
                    "Le monde dans un bol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:07:48+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2002%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2002%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2042%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2042%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2048%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2048%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2044-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2044-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/SAN%2005%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/SAN%2005%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T05:45:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -780
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1013354a-b0f8-4334-bcc0-be20c7b4a4b3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3171",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/san",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8728",
                    "SANBOL (SAN Gent)",
                    "1217",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 50",
                "created": "2018-10-25T08:18:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 245 42 37"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728544 51.050342)"
                },
                "email": [
                    "info@sangent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fd87d23d-d6bd-4d1a-921a-a43e7e653bf5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "SAN"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3170",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3170",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "SAN ist ein weltliches Bistrokonzept des Chefs Sang-Hoon Degeimbre. Das Konzept ist einfach, effizient und raffiniert: eine Schale und ein L\u00f6ffel. Jede Schale symbolisiert eine Weltstadt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie k\u00f6nnen hier den Lunch und das Abendessen genie\u00dfen. Der Lunch setzt sich aus Vor-, Haupt- und Nachspeise mit einigen typischen SAN-Beilagen zusammen. Abends genie\u00dfen Sie das Verkostungsmen\u00fc, welches sich aus\u00a0f\u00fcnf Schalen zusammensetzt.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "SAN is chef Sang-Hoon Degeimbre\u2019s cosmopolitan bistro concept. The concept is simple, efficient and refined: a bowl and a spoon. Each bowl represents a metropolis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>You can go there for lunch or dinner. The lunch menu always includes a starter, main dish and dessert as well as some typical SAN side dishes. In the evening you can try his delicious degustation menu, consisting of\u00a0five bowls.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "SAN es un concepto culinario y multicultural ideado por el chef Sang-Hoon Degeimbre. El concepto es simple, eficaz y sofisticado: un bol y una cuchara. Cada bol simboliza una metr\u00f3polis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede degustar sus deliciosos platos para la comida o la cena. Las comidas consisten en un primer y segundo plato y un postre, en los que se servir\u00e1n tambi\u00e9n unos acompa\u00f1amientos t\u00edpicos de SAN. Para la cena podr\u00e1 disfrutar de un men\u00fa degustaci\u00f3n de cinco bols.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "SAN is een werelds bistroconcept van chef Sang-Hoon Degeimbre. Het concept is eenvoudig, effici\u00ebnt en geraffineerd: een kom en een lepel. Elke kom symboliseert een wereldstad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>Je kunt hier terecht voor lunch en diner.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>De lunch bestaat uit een voor-, hoofd- en nagerecht met daarnaast enkele typische SAN bijgerechten.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>\u2019s Avonds smul je er van het degustatiemenu bestaande uit\u00a0vijf kommen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "SAN est un concept de bistrot du chef Sang-Hoon Degeimbre. Le concept est simple, efficace et raffin\u00e9 : un bol et une cuill\u00e8re. Chaque bol symbolise une ville du monde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Ouvert midi et soir. Le lunch comprend une entr\u00e9e, un plat principal et un dessert avec quelques accompagnements typiquement SAN. Le soir, r\u00e9galez-vous d\u2019un menu d\u00e9gustation compos\u00e9 de cinq bols.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3171"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "SAN"
                ],
                "en": [
                    "SAN"
                ],
                "es": [
                    "SAN"
                ],
                "nl": [
                    "SAN"
                ],
                "fr": [
                    "SAN"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Welt in einer Schale"
                ],
                "en": [
                    "The world in a bowl"
                ],
                "es": [
                    "El mundo en un bol"
                ],
                "nl": [
                    "De wereld in een kom"
                ],
                "fr": [
                    "Le monde dans un bol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:07:48+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Een%20twee%20vijf%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Een%20twee%20vijf%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T06:05:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                214
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dca331d5-78ee-44fd-ab00-e00ef11f2d8e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3172",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/een-twee-vijf",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8726",
                    "125 (E\u00e9n Twee Vijf)",
                    "1216",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Molenaarsstraat 125",
                "created": "2018-10-25T08:16:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293115215"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718542 51.064185)"
                },
                "email": [
                    "info@eentweevijf.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2645740a-7ae3-4694-83f2-d5e886d6a965",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "E\u00e9n Twee Vijf"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3169",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3169",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses gastronomische Bistro atmet eine h\u00e4usliche Atmosph\u00e4re. Sie k\u00f6nnen hier den Lunch und das Abendessen genie\u00dfen. Auf der Men\u00fckarte steht eine beschr\u00e4nkte Anzahl von Vor- und Hauptspeisen und Nachspeisen. Sie haben immer die Wahl zwischen Fisch, Fleisch oder vegetarisch.",
                    "en": "This gastronomic bistro feels like home. You can go there for lunch or dinner. The menu offers a limited number of starters, main dishes and desserts. You can choose between fish, meat and vegetarian options.",
                    "es": "En este bistr\u00f3 gastron\u00f3mico reina un ambiente familiar. Podr\u00e1 degustar sus deliciosos platos para la comida o la cena. La carta del men\u00fa propone una selecci\u00f3n limitada de primeros y segundos platos y postres. Puede optar por un plato de carne, de pescado o vegetariano.",
                    "nl": "Deze gastronomische bistro ademt een huiselijke sfeer. Je kunt er terecht voor lunch en diner. De kaart biedt een beperkt aantal voor- en hoofdgerechten en desserts. Er is telkens keuze tussen vis, vlees of vegetarisch.",
                    "fr": "Ce bistrot gastronomique vous attend dans une ambiance chaleureuse, pour un lunch ou repas du soir. L\u2019\u00e9tablissement propose une carte r\u00e9duite d\u2019entr\u00e9es, de plats principaux et de desserts. Vous aurez toujours le choix entre un plat de viande/poisson/v\u00e9g\u00e9tarien."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3172"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "en": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "es": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "nl": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "fr": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Luxus-Esscaf\u00e9 in einer h\u00e4uslichen Atmosph\u00e4re"
                ],
                "en": [
                    "Luxurious eatery in a homely atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Bistr\u00f3 lujoso y acogedor"
                ],
                "nl": [
                    "Luxe eetcaf\u00e9 in huiselijke sfeer"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9-restaurant luxueux \u00e0 l\u2019ambiance conviviale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:51:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/eentweevijf/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/eentweevijf/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Een%20twee%20vijf%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Een%20twee%20vijf%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T06:05:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                214
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dca331d5-78ee-44fd-ab00-e00ef11f2d8e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3172",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/een-twee-vijf",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8726",
                    "125 (E\u00e9n Twee Vijf)",
                    "1216",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Molenaarsstraat 125",
                "created": "2018-10-25T08:16:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293115215"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718542 51.064185)"
                },
                "email": [
                    "info@eentweevijf.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2645740a-7ae3-4694-83f2-d5e886d6a965",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "E\u00e9n Twee Vijf"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3169",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3169",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses gastronomische Bistro atmet eine h\u00e4usliche Atmosph\u00e4re. Sie k\u00f6nnen hier den Lunch und das Abendessen genie\u00dfen. Auf der Men\u00fckarte steht eine beschr\u00e4nkte Anzahl von Vor- und Hauptspeisen und Nachspeisen. Sie haben immer die Wahl zwischen Fisch, Fleisch oder vegetarisch.",
                    "en": "This gastronomic bistro feels like home. You can go there for lunch or dinner. The menu offers a limited number of starters, main dishes and desserts. You can choose between fish, meat and vegetarian options.",
                    "es": "En este bistr\u00f3 gastron\u00f3mico reina un ambiente familiar. Podr\u00e1 degustar sus deliciosos platos para la comida o la cena. La carta del men\u00fa propone una selecci\u00f3n limitada de primeros y segundos platos y postres. Puede optar por un plato de carne, de pescado o vegetariano.",
                    "nl": "Deze gastronomische bistro ademt een huiselijke sfeer. Je kunt er terecht voor lunch en diner. De kaart biedt een beperkt aantal voor- en hoofdgerechten en desserts. Er is telkens keuze tussen vis, vlees of vegetarisch.",
                    "fr": "Ce bistrot gastronomique vous attend dans une ambiance chaleureuse, pour un lunch ou repas du soir. L\u2019\u00e9tablissement propose une carte r\u00e9duite d\u2019entr\u00e9es, de plats principaux et de desserts. Vous aurez toujours le choix entre un plat de viande/poisson/v\u00e9g\u00e9tarien."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3172"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "en": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "es": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "nl": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "fr": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Luxus-Esscaf\u00e9 in einer h\u00e4uslichen Atmosph\u00e4re"
                ],
                "en": [
                    "Luxurious eatery in a homely atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Bistr\u00f3 lujoso y acogedor"
                ],
                "nl": [
                    "Luxe eetcaf\u00e9 in huiselijke sfeer"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9-restaurant luxueux \u00e0 l\u2019ambiance conviviale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:51:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/eentweevijf/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/eentweevijf/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Een%20twee%20vijf%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Een%20twee%20vijf%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T06:05:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                214
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dca331d5-78ee-44fd-ab00-e00ef11f2d8e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3172",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/een-twee-vijf",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8726",
                    "125 (E\u00e9n Twee Vijf)",
                    "1216",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Molenaarsstraat 125",
                "created": "2018-10-25T08:16:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293115215"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718542 51.064185)"
                },
                "email": [
                    "info@eentweevijf.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2645740a-7ae3-4694-83f2-d5e886d6a965",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "E\u00e9n Twee Vijf"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3169",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3169",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses gastronomische Bistro atmet eine h\u00e4usliche Atmosph\u00e4re. Sie k\u00f6nnen hier den Lunch und das Abendessen genie\u00dfen. Auf der Men\u00fckarte steht eine beschr\u00e4nkte Anzahl von Vor- und Hauptspeisen und Nachspeisen. Sie haben immer die Wahl zwischen Fisch, Fleisch oder vegetarisch.",
                    "en": "This gastronomic bistro feels like home. You can go there for lunch or dinner. The menu offers a limited number of starters, main dishes and desserts. You can choose between fish, meat and vegetarian options.",
                    "es": "En este bistr\u00f3 gastron\u00f3mico reina un ambiente familiar. Podr\u00e1 degustar sus deliciosos platos para la comida o la cena. La carta del men\u00fa propone una selecci\u00f3n limitada de primeros y segundos platos y postres. Puede optar por un plato de carne, de pescado o vegetariano.",
                    "nl": "Deze gastronomische bistro ademt een huiselijke sfeer. Je kunt er terecht voor lunch en diner. De kaart biedt een beperkt aantal voor- en hoofdgerechten en desserts. Er is telkens keuze tussen vis, vlees of vegetarisch.",
                    "fr": "Ce bistrot gastronomique vous attend dans une ambiance chaleureuse, pour un lunch ou repas du soir. L\u2019\u00e9tablissement propose une carte r\u00e9duite d\u2019entr\u00e9es, de plats principaux et de desserts. Vous aurez toujours le choix entre un plat de viande/poisson/v\u00e9g\u00e9tarien."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3172"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "en": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "es": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "nl": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "fr": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Luxus-Esscaf\u00e9 in einer h\u00e4uslichen Atmosph\u00e4re"
                ],
                "en": [
                    "Luxurious eatery in a homely atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Bistr\u00f3 lujoso y acogedor"
                ],
                "nl": [
                    "Luxe eetcaf\u00e9 in huiselijke sfeer"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9-restaurant luxueux \u00e0 l\u2019ambiance conviviale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:51:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/eentweevijf/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/eentweevijf/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Een%20twee%20vijf%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Een%20twee%20vijf%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T06:05:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                214
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dca331d5-78ee-44fd-ab00-e00ef11f2d8e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3172",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/een-twee-vijf",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8726",
                    "125 (E\u00e9n Twee Vijf)",
                    "1216",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Molenaarsstraat 125",
                "created": "2018-10-25T08:16:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293115215"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718542 51.064185)"
                },
                "email": [
                    "info@eentweevijf.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2645740a-7ae3-4694-83f2-d5e886d6a965",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "E\u00e9n Twee Vijf"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3169",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3169",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses gastronomische Bistro atmet eine h\u00e4usliche Atmosph\u00e4re. Sie k\u00f6nnen hier den Lunch und das Abendessen genie\u00dfen. Auf der Men\u00fckarte steht eine beschr\u00e4nkte Anzahl von Vor- und Hauptspeisen und Nachspeisen. Sie haben immer die Wahl zwischen Fisch, Fleisch oder vegetarisch.",
                    "en": "This gastronomic bistro feels like home. You can go there for lunch or dinner. The menu offers a limited number of starters, main dishes and desserts. You can choose between fish, meat and vegetarian options.",
                    "es": "En este bistr\u00f3 gastron\u00f3mico reina un ambiente familiar. Podr\u00e1 degustar sus deliciosos platos para la comida o la cena. La carta del men\u00fa propone una selecci\u00f3n limitada de primeros y segundos platos y postres. Puede optar por un plato de carne, de pescado o vegetariano.",
                    "nl": "Deze gastronomische bistro ademt een huiselijke sfeer. Je kunt er terecht voor lunch en diner. De kaart biedt een beperkt aantal voor- en hoofdgerechten en desserts. Er is telkens keuze tussen vis, vlees of vegetarisch.",
                    "fr": "Ce bistrot gastronomique vous attend dans une ambiance chaleureuse, pour un lunch ou repas du soir. L\u2019\u00e9tablissement propose une carte r\u00e9duite d\u2019entr\u00e9es, de plats principaux et de desserts. Vous aurez toujours le choix entre un plat de viande/poisson/v\u00e9g\u00e9tarien."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3172"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "en": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "es": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "nl": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "fr": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Luxus-Esscaf\u00e9 in einer h\u00e4uslichen Atmosph\u00e4re"
                ],
                "en": [
                    "Luxurious eatery in a homely atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Bistr\u00f3 lujoso y acogedor"
                ],
                "nl": [
                    "Luxe eetcaf\u00e9 in huiselijke sfeer"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9-restaurant luxueux \u00e0 l\u2019ambiance conviviale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:51:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/eentweevijf/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/eentweevijf/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-7.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-7.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-9.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-9.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-10.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-10.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - pralines",
                        "en": "Patisserie Damme - pralines",
                        "es": "Patisserie Damme - pralines",
                        "nl": "Patisserie Damme - pralines",
                        "fr": "Patisserie Damme - pralines"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T07:41:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                294
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ec5a668f-0136-42b5-9e27-2276a50273d9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3173",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/patisserie-damme",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8727",
                    "Damme (Patisserie Damme)",
                    "1221",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 139",
                "created": "2018-10-25T08:11:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 70 11"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72232 51.046484)"
                },
                "email": [
                    "info@patisserie-damme.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fce688b4-ebce-4928-aee0-b9977b0f6c61",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patisserie Damme"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3168",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3168",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Patisserie Damme wird die Erinnerung an das Bonbonglas oder die Keksdose der Gro\u00dfmutter wach gehalten. Alte Klassiker wie \u201eGentse neuzen\u201c bzw. Cuberdons  und \u201eP\u00e2te de fruits\u201c bzw. Fruchtgelee werden mit Respekt vor den authentischen Rezepten modernisiert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Sowohl in der Konditorei als in der Chocolaterie dominieren nat\u00fcrliche authentische Aromen. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Patisserie Damme ist f\u00fcr das Jahr 2019 in \u201cGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d aufgenommen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Patisserie Damme, you can enjoy home-made authentic sweets and biscuits with a modern twist, such as the Ghent cuberdons and p\u00e2te de fruits.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Both the p\u00e2tisserie and chocolaterie sell products with natural and honest flavours.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Patisserie Damme has been included in the Gault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers of 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La pasteler\u00eda Damme es especialista en golosinas y dulces artesanales. Algunas recetas cl\u00e1sicas, como las \u201cCuberdon\u201d y la \"P\u00e2te de fruits\u201d se preparan respetando las recetas aut\u00e9nticas d\u00e1ndoles un toque moderno.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En su pasteler\u00eda y sus chocolates dominan los sabores naturales y puros.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>La pasteler\u00eda Damme figura en la lista \"Gault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d para el a\u00f1o 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Patisserie Damme is grootmoeders snoeppot of koekjestrommel nooit veraf. Oude klassiekers als \u2018Gentse neuzen\u2019 en \u2018P\u00e2te de fruits\u2019 worden met eerbied voor de authentieke recepten in een hedendaags jasje gestopt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Zowel in de patisserie als chocolaterie domineren natuurlijke oprechte smaken. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Patisserie Damme is opgenomen in de \u201cGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d voor 2019.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans la P\u00e2tisserie Damme, tout rappelle le pot de bonbons et la bo\u00eete \u00e0 biscuits de grand-maman. Les classiques comme les \u2018Gentse neuzen\u2019 et les \u2018P\u00e2tes de fruits\u2019 revisitent avec respect les recettes d\u2019antan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>En p\u00e2tisserie comme en chocolaterie, les saveurs naturelles et authentiques dominent.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>La P\u00e2tisserie Damme est reprise dans le guide \u00abGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u00bb 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3173"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "en": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "es": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "nl": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "fr": [
                    "Patisserie Damme"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pur und aus Gent seit 1958"
                ],
                "en": [
                    "Pure and authentic since 1958"
                ],
                "es": [
                    "Productos puros de Gante desde el 1958"
                ],
                "nl": [
                    "Puur en Gents sinds 1958"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019authenticit\u00e9 gantoise depuis 1958"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:56+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Patisserie-Damme-525648090865150",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/patisseriedamme",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-7.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-7.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-9.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-9.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-10.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-10.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - pralines",
                        "en": "Patisserie Damme - pralines",
                        "es": "Patisserie Damme - pralines",
                        "nl": "Patisserie Damme - pralines",
                        "fr": "Patisserie Damme - pralines"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T07:41:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                294
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ec5a668f-0136-42b5-9e27-2276a50273d9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3173",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/patisserie-damme",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8727",
                    "Damme (Patisserie Damme)",
                    "1221",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 139",
                "created": "2018-10-25T08:11:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 70 11"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72232 51.046484)"
                },
                "email": [
                    "info@patisserie-damme.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fce688b4-ebce-4928-aee0-b9977b0f6c61",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patisserie Damme"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3168",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3168",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Patisserie Damme wird die Erinnerung an das Bonbonglas oder die Keksdose der Gro\u00dfmutter wach gehalten. Alte Klassiker wie \u201eGentse neuzen\u201c bzw. Cuberdons  und \u201eP\u00e2te de fruits\u201c bzw. Fruchtgelee werden mit Respekt vor den authentischen Rezepten modernisiert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Sowohl in der Konditorei als in der Chocolaterie dominieren nat\u00fcrliche authentische Aromen. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Patisserie Damme ist f\u00fcr das Jahr 2019 in \u201cGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d aufgenommen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Patisserie Damme, you can enjoy home-made authentic sweets and biscuits with a modern twist, such as the Ghent cuberdons and p\u00e2te de fruits.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Both the p\u00e2tisserie and chocolaterie sell products with natural and honest flavours.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Patisserie Damme has been included in the Gault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers of 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La pasteler\u00eda Damme es especialista en golosinas y dulces artesanales. Algunas recetas cl\u00e1sicas, como las \u201cCuberdon\u201d y la \"P\u00e2te de fruits\u201d se preparan respetando las recetas aut\u00e9nticas d\u00e1ndoles un toque moderno.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En su pasteler\u00eda y sus chocolates dominan los sabores naturales y puros.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>La pasteler\u00eda Damme figura en la lista \"Gault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d para el a\u00f1o 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Patisserie Damme is grootmoeders snoeppot of koekjestrommel nooit veraf. Oude klassiekers als \u2018Gentse neuzen\u2019 en \u2018P\u00e2te de fruits\u2019 worden met eerbied voor de authentieke recepten in een hedendaags jasje gestopt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Zowel in de patisserie als chocolaterie domineren natuurlijke oprechte smaken. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Patisserie Damme is opgenomen in de \u201cGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d voor 2019.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans la P\u00e2tisserie Damme, tout rappelle le pot de bonbons et la bo\u00eete \u00e0 biscuits de grand-maman. Les classiques comme les \u2018Gentse neuzen\u2019 et les \u2018P\u00e2tes de fruits\u2019 revisitent avec respect les recettes d\u2019antan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>En p\u00e2tisserie comme en chocolaterie, les saveurs naturelles et authentiques dominent.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>La P\u00e2tisserie Damme est reprise dans le guide \u00abGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u00bb 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3173"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "en": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "es": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "nl": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "fr": [
                    "Patisserie Damme"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pur und aus Gent seit 1958"
                ],
                "en": [
                    "Pure and authentic since 1958"
                ],
                "es": [
                    "Productos puros de Gante desde el 1958"
                ],
                "nl": [
                    "Puur en Gents sinds 1958"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019authenticit\u00e9 gantoise depuis 1958"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:56+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Patisserie-Damme-525648090865150",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/patisseriedamme",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-7.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-7.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-9.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-9.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-10.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-10.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - pralines",
                        "en": "Patisserie Damme - pralines",
                        "es": "Patisserie Damme - pralines",
                        "nl": "Patisserie Damme - pralines",
                        "fr": "Patisserie Damme - pralines"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T07:41:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                294
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ec5a668f-0136-42b5-9e27-2276a50273d9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3173",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/patisserie-damme",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8727",
                    "Damme (Patisserie Damme)",
                    "1221",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 139",
                "created": "2018-10-25T08:11:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 70 11"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72232 51.046484)"
                },
                "email": [
                    "info@patisserie-damme.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fce688b4-ebce-4928-aee0-b9977b0f6c61",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patisserie Damme"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3168",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3168",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Patisserie Damme wird die Erinnerung an das Bonbonglas oder die Keksdose der Gro\u00dfmutter wach gehalten. Alte Klassiker wie \u201eGentse neuzen\u201c bzw. Cuberdons  und \u201eP\u00e2te de fruits\u201c bzw. Fruchtgelee werden mit Respekt vor den authentischen Rezepten modernisiert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Sowohl in der Konditorei als in der Chocolaterie dominieren nat\u00fcrliche authentische Aromen. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Patisserie Damme ist f\u00fcr das Jahr 2019 in \u201cGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d aufgenommen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Patisserie Damme, you can enjoy home-made authentic sweets and biscuits with a modern twist, such as the Ghent cuberdons and p\u00e2te de fruits.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Both the p\u00e2tisserie and chocolaterie sell products with natural and honest flavours.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Patisserie Damme has been included in the Gault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers of 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La pasteler\u00eda Damme es especialista en golosinas y dulces artesanales. Algunas recetas cl\u00e1sicas, como las \u201cCuberdon\u201d y la \"P\u00e2te de fruits\u201d se preparan respetando las recetas aut\u00e9nticas d\u00e1ndoles un toque moderno.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En su pasteler\u00eda y sus chocolates dominan los sabores naturales y puros.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>La pasteler\u00eda Damme figura en la lista \"Gault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d para el a\u00f1o 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Patisserie Damme is grootmoeders snoeppot of koekjestrommel nooit veraf. Oude klassiekers als \u2018Gentse neuzen\u2019 en \u2018P\u00e2te de fruits\u2019 worden met eerbied voor de authentieke recepten in een hedendaags jasje gestopt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Zowel in de patisserie als chocolaterie domineren natuurlijke oprechte smaken. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Patisserie Damme is opgenomen in de \u201cGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d voor 2019.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans la P\u00e2tisserie Damme, tout rappelle le pot de bonbons et la bo\u00eete \u00e0 biscuits de grand-maman. Les classiques comme les \u2018Gentse neuzen\u2019 et les \u2018P\u00e2tes de fruits\u2019 revisitent avec respect les recettes d\u2019antan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>En p\u00e2tisserie comme en chocolaterie, les saveurs naturelles et authentiques dominent.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>La P\u00e2tisserie Damme est reprise dans le guide \u00abGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u00bb 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3173"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "en": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "es": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "nl": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "fr": [
                    "Patisserie Damme"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pur und aus Gent seit 1958"
                ],
                "en": [
                    "Pure and authentic since 1958"
                ],
                "es": [
                    "Productos puros de Gante desde el 1958"
                ],
                "nl": [
                    "Puur en Gents sinds 1958"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019authenticit\u00e9 gantoise depuis 1958"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:56+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Patisserie-Damme-525648090865150",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/patisseriedamme",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-7.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-7.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-9.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-9.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-10.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-10.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - pralines",
                        "en": "Patisserie Damme - pralines",
                        "es": "Patisserie Damme - pralines",
                        "nl": "Patisserie Damme - pralines",
                        "fr": "Patisserie Damme - pralines"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T07:41:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                294
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ec5a668f-0136-42b5-9e27-2276a50273d9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3173",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/patisserie-damme",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8727",
                    "Damme (Patisserie Damme)",
                    "1221",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 139",
                "created": "2018-10-25T08:11:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 70 11"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72232 51.046484)"
                },
                "email": [
                    "info@patisserie-damme.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fce688b4-ebce-4928-aee0-b9977b0f6c61",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patisserie Damme"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3168",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3168",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Patisserie Damme wird die Erinnerung an das Bonbonglas oder die Keksdose der Gro\u00dfmutter wach gehalten. Alte Klassiker wie \u201eGentse neuzen\u201c bzw. Cuberdons  und \u201eP\u00e2te de fruits\u201c bzw. Fruchtgelee werden mit Respekt vor den authentischen Rezepten modernisiert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Sowohl in der Konditorei als in der Chocolaterie dominieren nat\u00fcrliche authentische Aromen. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Patisserie Damme ist f\u00fcr das Jahr 2019 in \u201cGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d aufgenommen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Patisserie Damme, you can enjoy home-made authentic sweets and biscuits with a modern twist, such as the Ghent cuberdons and p\u00e2te de fruits.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Both the p\u00e2tisserie and chocolaterie sell products with natural and honest flavours.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Patisserie Damme has been included in the Gault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers of 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La pasteler\u00eda Damme es especialista en golosinas y dulces artesanales. Algunas recetas cl\u00e1sicas, como las \u201cCuberdon\u201d y la \"P\u00e2te de fruits\u201d se preparan respetando las recetas aut\u00e9nticas d\u00e1ndoles un toque moderno.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En su pasteler\u00eda y sus chocolates dominan los sabores naturales y puros.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>La pasteler\u00eda Damme figura en la lista \"Gault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d para el a\u00f1o 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Patisserie Damme is grootmoeders snoeppot of koekjestrommel nooit veraf. Oude klassiekers als \u2018Gentse neuzen\u2019 en \u2018P\u00e2te de fruits\u2019 worden met eerbied voor de authentieke recepten in een hedendaags jasje gestopt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Zowel in de patisserie als chocolaterie domineren natuurlijke oprechte smaken. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Patisserie Damme is opgenomen in de \u201cGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d voor 2019.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans la P\u00e2tisserie Damme, tout rappelle le pot de bonbons et la bo\u00eete \u00e0 biscuits de grand-maman. Les classiques comme les \u2018Gentse neuzen\u2019 et les \u2018P\u00e2tes de fruits\u2019 revisitent avec respect les recettes d\u2019antan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>En p\u00e2tisserie comme en chocolaterie, les saveurs naturelles et authentiques dominent.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>La P\u00e2tisserie Damme est reprise dans le guide \u00abGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u00bb 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3173"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "en": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "es": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "nl": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "fr": [
                    "Patisserie Damme"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pur und aus Gent seit 1958"
                ],
                "en": [
                    "Pure and authentic since 1958"
                ],
                "es": [
                    "Productos puros de Gante desde el 1958"
                ],
                "nl": [
                    "Puur en Gents sinds 1958"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019authenticit\u00e9 gantoise depuis 1958"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:56+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Patisserie-Damme-525648090865150",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/patisseriedamme",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/df78aab3-5c81-4caa-b139-6435d13d88cb",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-7.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-7.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-9.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-9.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-4.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-4.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-10.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Patisserie-Damme-10.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "en": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "es": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "nl": "Patisserie Damme - toonzaal",
                        "fr": "Patisserie Damme - toonzaal"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Patisserie-Damme-3.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Patisserie Damme - pralines",
                        "en": "Patisserie Damme - pralines",
                        "es": "Patisserie Damme - pralines",
                        "nl": "Patisserie Damme - pralines",
                        "fr": "Patisserie Damme - pralines"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T07:41:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                294
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ec5a668f-0136-42b5-9e27-2276a50273d9",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3173",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/patisserie-damme",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8727",
                    "Damme (Patisserie Damme)",
                    "1221",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Nederkouter 139",
                "created": "2018-10-25T08:11:06+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 225 70 11"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72232 51.046484)"
                },
                "email": [
                    "info@patisserie-damme.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fce688b4-ebce-4928-aee0-b9977b0f6c61",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Patisserie Damme"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3168",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3168",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei Patisserie Damme wird die Erinnerung an das Bonbonglas oder die Keksdose der Gro\u00dfmutter wach gehalten. Alte Klassiker wie \u201eGentse neuzen\u201c bzw. Cuberdons  und \u201eP\u00e2te de fruits\u201c bzw. Fruchtgelee werden mit Respekt vor den authentischen Rezepten modernisiert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Sowohl in der Konditorei als in der Chocolaterie dominieren nat\u00fcrliche authentische Aromen. </span></span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span><span>Patisserie Damme ist f\u00fcr das Jahr 2019 in \u201cGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d aufgenommen.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "At Patisserie Damme, you can enjoy home-made authentic sweets and biscuits with a modern twist, such as the Ghent cuberdons and p\u00e2te de fruits.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Both the p\u00e2tisserie and chocolaterie sell products with natural and honest flavours.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span><span>Patisserie Damme has been included in the Gault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers of 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La pasteler\u00eda Damme es especialista en golosinas y dulces artesanales. Algunas recetas cl\u00e1sicas, como las \u201cCuberdon\u201d y la \"P\u00e2te de fruits\u201d se preparan respetando las recetas aut\u00e9nticas d\u00e1ndoles un toque moderno.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>En su pasteler\u00eda y sus chocolates dominan los sabores naturales y puros.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span><span>La pasteler\u00eda Damme figura en la lista \"Gault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d para el a\u00f1o 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij Patisserie Damme is grootmoeders snoeppot of koekjestrommel nooit veraf. Oude klassiekers als \u2018Gentse neuzen\u2019 en \u2018P\u00e2te de fruits\u2019 worden met eerbied voor de authentieke recepten in een hedendaags jasje gestopt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span><span>Zowel in de patisserie als chocolaterie domineren natuurlijke oprechte smaken. </span></span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span><span>Patisserie Damme is opgenomen in de \u201cGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u201d voor 2019.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans la P\u00e2tisserie Damme, tout rappelle le pot de bonbons et la bo\u00eete \u00e0 biscuits de grand-maman. Les classiques comme les \u2018Gentse neuzen\u2019 et les \u2018P\u00e2tes de fruits\u2019 revisitent avec respect les recettes d\u2019antan.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>En p\u00e2tisserie comme en chocolaterie, les saveurs naturelles et authentiques dominent.</span></span></span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span><span>La P\u00e2tisserie Damme est reprise dans le guide \u00abGault&amp;Millau\u2019s Selection of the Finest Chocolatiers\u00bb 2019.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3173"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/060d9c3a-a9cd-4a13-ba5e-45e6e341b157",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "en": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "es": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "nl": [
                    "Patisserie Damme"
                ],
                "fr": [
                    "Patisserie Damme"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Pur und aus Gent seit 1958"
                ],
                "en": [
                    "Pure and authentic since 1958"
                ],
                "es": [
                    "Productos puros de Gante desde el 1958"
                ],
                "nl": [
                    "Puur en Gents sinds 1958"
                ],
                "fr": [
                    "L\u2019authenticit\u00e9 gantoise depuis 1958"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:04:56+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Patisserie-Damme-525648090865150",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/patisseriedamme",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4b8a2223-ccd1-47ad-9d2c-41c6f9eef100",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Een%20twee%20vijf%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Een%20twee%20vijf%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Een%20twee%20vijf%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "en": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "es": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "nl": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel",
                        "fr": "E\u00e9n Twee Vijf - gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T06:05:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                214
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dca331d5-78ee-44fd-ab00-e00ef11f2d8e",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3172",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/een-twee-vijf",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8726",
                    "125 (E\u00e9n Twee Vijf)",
                    "1216",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Molenaarsstraat 125",
                "created": "2018-10-25T08:16:25+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293115215"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.718542 51.064185)"
                },
                "email": [
                    "info@eentweevijf.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/2645740a-7ae3-4694-83f2-d5e886d6a965",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "E\u00e9n Twee Vijf"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3169",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3169",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses gastronomische Bistro atmet eine h\u00e4usliche Atmosph\u00e4re. Sie k\u00f6nnen hier den Lunch und das Abendessen genie\u00dfen. Auf der Men\u00fckarte steht eine beschr\u00e4nkte Anzahl von Vor- und Hauptspeisen und Nachspeisen. Sie haben immer die Wahl zwischen Fisch, Fleisch oder vegetarisch.",
                    "en": "This gastronomic bistro feels like home. You can go there for lunch or dinner. The menu offers a limited number of starters, main dishes and desserts. You can choose between fish, meat and vegetarian options.",
                    "es": "En este bistr\u00f3 gastron\u00f3mico reina un ambiente familiar. Podr\u00e1 degustar sus deliciosos platos para la comida o la cena. La carta del men\u00fa propone una selecci\u00f3n limitada de primeros y segundos platos y postres. Puede optar por un plato de carne, de pescado o vegetariano.",
                    "nl": "Deze gastronomische bistro ademt een huiselijke sfeer. Je kunt er terecht voor lunch en diner. De kaart biedt een beperkt aantal voor- en hoofdgerechten en desserts. Er is telkens keuze tussen vis, vlees of vegetarisch.",
                    "fr": "Ce bistrot gastronomique vous attend dans une ambiance chaleureuse, pour un lunch ou repas du soir. L\u2019\u00e9tablissement propose une carte r\u00e9duite d\u2019entr\u00e9es, de plats principaux et de desserts. Vous aurez toujours le choix entre un plat de viande/poisson/v\u00e9g\u00e9tarien."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3172"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "en": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "es": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "nl": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ],
                "fr": [
                    "E\u00e9n Twee Vijf"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Luxus-Esscaf\u00e9 in einer h\u00e4uslichen Atmosph\u00e4re"
                ],
                "en": [
                    "Luxurious eatery in a homely atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Bistr\u00f3 lujoso y acogedor"
                ],
                "nl": [
                    "Luxe eetcaf\u00e9 in huiselijke sfeer"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9-restaurant luxueux \u00e0 l\u2019ambiance conviviale"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-14T08:51:35+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/eentweevijf/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/eentweevijf/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1bb842a2-72f1-4023-a140-82170deccb5d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2002%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2002%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2042%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2042%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2048%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2048%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2044-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/SAN%2044-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/SAN%2005%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/SAN%2005%20-%20%C2%A9%20Pieter%20D%27Hoop.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "SAN - interieur",
                        "en": "SAN - interieur",
                        "es": "SAN - interieur",
                        "nl": "SAN - interieur",
                        "fr": "SAN - interieur"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-26T05:45:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -780
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1013354a-b0f8-4334-bcc0-be20c7b4a4b3",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3171",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/san",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8728",
                    "SANBOL (SAN Gent)",
                    "1217",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Brabantdam 50",
                "created": "2018-10-25T08:18:20+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 245 42 37"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728544 51.050342)"
                },
                "email": [
                    "info@sangent.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fd87d23d-d6bd-4d1a-921a-a43e7e653bf5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "SAN"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3170",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3170",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "SAN ist ein weltliches Bistrokonzept des Chefs Sang-Hoon Degeimbre. Das Konzept ist einfach, effizient und raffiniert: eine Schale und ein L\u00f6ffel. Jede Schale symbolisiert eine Weltstadt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Sie k\u00f6nnen hier den Lunch und das Abendessen genie\u00dfen. Der Lunch setzt sich aus Vor-, Haupt- und Nachspeise mit einigen typischen SAN-Beilagen zusammen. Abends genie\u00dfen Sie das Verkostungsmen\u00fc, welches sich aus\u00a0f\u00fcnf Schalen zusammensetzt.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "SAN is chef Sang-Hoon Degeimbre\u2019s cosmopolitan bistro concept. The concept is simple, efficient and refined: a bowl and a spoon. Each bowl represents a metropolis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>You can go there for lunch or dinner. The lunch menu always includes a starter, main dish and dessert as well as some typical SAN side dishes. In the evening you can try his delicious degustation menu, consisting of\u00a0five bowls.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "SAN es un concepto culinario y multicultural ideado por el chef Sang-Hoon Degeimbre. El concepto es simple, eficaz y sofisticado: un bol y una cuchara. Cada bol simboliza una metr\u00f3polis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Puede degustar sus deliciosos platos para la comida o la cena. Las comidas consisten en un primer y segundo plato y un postre, en los que se servir\u00e1n tambi\u00e9n unos acompa\u00f1amientos t\u00edpicos de SAN. Para la cena podr\u00e1 disfrutar de un men\u00fa degustaci\u00f3n de cinco bols.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "SAN is een werelds bistroconcept van chef Sang-Hoon Degeimbre. Het concept is eenvoudig, effici\u00ebnt en geraffineerd: een kom en een lepel. Elke kom symboliseert een wereldstad.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>Je kunt hier terecht voor lunch en diner.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>De lunch bestaat uit een voor-, hoofd- en nagerecht met daarnaast enkele typische SAN bijgerechten.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span><span><span><span><span><span lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\" xml:lang=\"NL\"><span><span>\u2019s Avonds smul je er van het degustatiemenu bestaande uit\u00a0vijf kommen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "SAN est un concept de bistrot du chef Sang-Hoon Degeimbre. Le concept est simple, efficace et raffin\u00e9 : un bol et une cuill\u00e8re. Chaque bol symbolise une ville du monde. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Ouvert midi et soir. Le lunch comprend une entr\u00e9e, un plat principal et un dessert avec quelques accompagnements typiquement SAN. Le soir, r\u00e9galez-vous d\u2019un menu d\u00e9gustation compos\u00e9 de cinq bols.</span></span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3171"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "SAN"
                ],
                "en": [
                    "SAN"
                ],
                "es": [
                    "SAN"
                ],
                "nl": [
                    "SAN"
                ],
                "fr": [
                    "SAN"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Welt in einer Schale"
                ],
                "en": [
                    "The world in a bowl"
                ],
                "es": [
                    "El mundo en un bol"
                ],
                "nl": [
                    "De wereld in een kom"
                ],
                "fr": [
                    "Le monde dans un bol"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:07:48+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gevel Baskuul",
                        "en": "Gevel Baskuul",
                        "es": "Gevel Baskuul",
                        "nl": "Gevel Baskuul",
                        "fr": "Gevel Baskuul"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T05:16:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                858
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac246141-7368-4c43-857c-0b272af6ae0f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3145",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/baskuul",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8692",
                    "BASKUUL",
                    "1097",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 77",
                "created": "2018-10-11T10:08:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 34 64"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.715395 51.043633)"
                },
                "email": [
                    "info@baskuul.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7e6ab881-8a67-4d74-8769-883271141aea",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Baskuul"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3105",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3105",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Baskuul ist eine gem\u00fctliche Essgelegenheit in einem alten Herrenhaus mit einer gro\u00dfen Gartenterrasse gegen\u00fcber De Bijloke. In einer h\u00e4uslichen Stimmung genie\u00dfen Sie frische, hausgemachte Gerichte mit einer s\u00fcdlichen Note. Haben Sie eine Allergie? Sagen Sie es uns, dann erhalten Sie ein angepasstes Gericht. Kinder schlemmen herrliche Kinderportionen. An warmen Fr\u00fchlings- oder Sommertagen genie\u00dfen Sie den gem\u00fctlichen Stadtgarten.",
                    "en": "Located in an old mansion, Baskuul is a cosy eatery with a large garden terrace across the Bijloke site. In a homely atmosphere you can enjoy fresh, homemade dishes with a southern touch. Allergic? Let us know so we can adapt your dish. Kids have their own tailor-made portions. On warm spring and summer days, you can eat al fresco in our cosy city garden.",
                    "es": "Baskuul es un restaurante acogedor establecido en una antigua mansi\u00f3n con una gran terraza, situado justo en frente de la Bijloke. En su ambiente familiar, podr\u00e1 disfrutar de platos frescos y caseros que recuerdan al sur. \u00bfTiene alguna alergia? H\u00e1ganoslo saber, y adaptaremos el plato para usted. Los ni\u00f1os podr\u00e1n degustar raciones m\u00e1s peque\u00f1as. Durante los d\u00edas calurosos en verano y primavera puede saborear los deliciosos platos en nuestro jard\u00edn urbano.",
                    "nl": "Baskuul is een gezellige eetgelegenheid in een oud herenhuis met groot tuinterras tegenover de Bijlokesite. In een huislijke sfeer kun je er genieten van kraakverse, eigenbereide gerechten met zuiderse toets. Heb je een allergie? Laat het weten, dan krijg je een aangepast gerecht. Kinderen smullen van porties op maat. Op warme lente- en zomerdagen kan je genieten in de gezellige stadstuin.",
                    "fr": "Baskuul est un \u00e9tablissement implant\u00e9 dans une ancienne maison de ma\u00eetre dot\u00e9e d\u2019un grand jardin, face au site de Bijloke. Dans une ambiance familiale, vous pouvez y savourer des plats maison fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s, aux accents m\u00e9ridionaux. Une allergie ? N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 le signaler et vous recevrez un plat adapt\u00e9. Des petites portions sont \u00e9galement pr\u00e9vues pour le r\u00e9gal des enfants. Les chaudes journ\u00e9es de printemps et d\u2019\u00e9t\u00e9, vous pouvez savourer votre repas dans l\u2019agr\u00e9able jardin de ville."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3145"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Baskuul"
                ],
                "en": [
                    "Baskuul"
                ],
                "es": [
                    "Baskuul"
                ],
                "nl": [
                    "Baskuul"
                ],
                "fr": [
                    "Baskuul"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fcdliche Gerichte im Kunstviertel"
                ],
                "en": [
                    "Southern dishes in the Arts Quarter"
                ],
                "es": [
                    "Comidas sure\u00f1as en el Barrio de las Artes"
                ],
                "nl": [
                    "Zuiderse gerechten in het Kunstenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats m\u00e9ridionaux dans le quartier des arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T09:30:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Baskuul-204662396732823/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/baskuul/?hl=nl",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gevel Baskuul",
                        "en": "Gevel Baskuul",
                        "es": "Gevel Baskuul",
                        "nl": "Gevel Baskuul",
                        "fr": "Gevel Baskuul"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T05:16:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                858
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac246141-7368-4c43-857c-0b272af6ae0f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3145",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/baskuul",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8692",
                    "BASKUUL",
                    "1097",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 77",
                "created": "2018-10-11T10:08:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 34 64"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.715395 51.043633)"
                },
                "email": [
                    "info@baskuul.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7e6ab881-8a67-4d74-8769-883271141aea",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Baskuul"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3105",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3105",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Baskuul ist eine gem\u00fctliche Essgelegenheit in einem alten Herrenhaus mit einer gro\u00dfen Gartenterrasse gegen\u00fcber De Bijloke. In einer h\u00e4uslichen Stimmung genie\u00dfen Sie frische, hausgemachte Gerichte mit einer s\u00fcdlichen Note. Haben Sie eine Allergie? Sagen Sie es uns, dann erhalten Sie ein angepasstes Gericht. Kinder schlemmen herrliche Kinderportionen. An warmen Fr\u00fchlings- oder Sommertagen genie\u00dfen Sie den gem\u00fctlichen Stadtgarten.",
                    "en": "Located in an old mansion, Baskuul is a cosy eatery with a large garden terrace across the Bijloke site. In a homely atmosphere you can enjoy fresh, homemade dishes with a southern touch. Allergic? Let us know so we can adapt your dish. Kids have their own tailor-made portions. On warm spring and summer days, you can eat al fresco in our cosy city garden.",
                    "es": "Baskuul es un restaurante acogedor establecido en una antigua mansi\u00f3n con una gran terraza, situado justo en frente de la Bijloke. En su ambiente familiar, podr\u00e1 disfrutar de platos frescos y caseros que recuerdan al sur. \u00bfTiene alguna alergia? H\u00e1ganoslo saber, y adaptaremos el plato para usted. Los ni\u00f1os podr\u00e1n degustar raciones m\u00e1s peque\u00f1as. Durante los d\u00edas calurosos en verano y primavera puede saborear los deliciosos platos en nuestro jard\u00edn urbano.",
                    "nl": "Baskuul is een gezellige eetgelegenheid in een oud herenhuis met groot tuinterras tegenover de Bijlokesite. In een huislijke sfeer kun je er genieten van kraakverse, eigenbereide gerechten met zuiderse toets. Heb je een allergie? Laat het weten, dan krijg je een aangepast gerecht. Kinderen smullen van porties op maat. Op warme lente- en zomerdagen kan je genieten in de gezellige stadstuin.",
                    "fr": "Baskuul est un \u00e9tablissement implant\u00e9 dans une ancienne maison de ma\u00eetre dot\u00e9e d\u2019un grand jardin, face au site de Bijloke. Dans une ambiance familiale, vous pouvez y savourer des plats maison fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s, aux accents m\u00e9ridionaux. Une allergie ? N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 le signaler et vous recevrez un plat adapt\u00e9. Des petites portions sont \u00e9galement pr\u00e9vues pour le r\u00e9gal des enfants. Les chaudes journ\u00e9es de printemps et d\u2019\u00e9t\u00e9, vous pouvez savourer votre repas dans l\u2019agr\u00e9able jardin de ville."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3145"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Baskuul"
                ],
                "en": [
                    "Baskuul"
                ],
                "es": [
                    "Baskuul"
                ],
                "nl": [
                    "Baskuul"
                ],
                "fr": [
                    "Baskuul"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fcdliche Gerichte im Kunstviertel"
                ],
                "en": [
                    "Southern dishes in the Arts Quarter"
                ],
                "es": [
                    "Comidas sure\u00f1as en el Barrio de las Artes"
                ],
                "nl": [
                    "Zuiderse gerechten in het Kunstenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats m\u00e9ridionaux dans le quartier des arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T09:30:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Baskuul-204662396732823/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/baskuul/?hl=nl",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gevel Baskuul",
                        "en": "Gevel Baskuul",
                        "es": "Gevel Baskuul",
                        "nl": "Gevel Baskuul",
                        "fr": "Gevel Baskuul"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T05:16:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                858
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac246141-7368-4c43-857c-0b272af6ae0f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3145",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/baskuul",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8692",
                    "BASKUUL",
                    "1097",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 77",
                "created": "2018-10-11T10:08:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 34 64"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.715395 51.043633)"
                },
                "email": [
                    "info@baskuul.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7e6ab881-8a67-4d74-8769-883271141aea",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Baskuul"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3105",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3105",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Baskuul ist eine gem\u00fctliche Essgelegenheit in einem alten Herrenhaus mit einer gro\u00dfen Gartenterrasse gegen\u00fcber De Bijloke. In einer h\u00e4uslichen Stimmung genie\u00dfen Sie frische, hausgemachte Gerichte mit einer s\u00fcdlichen Note. Haben Sie eine Allergie? Sagen Sie es uns, dann erhalten Sie ein angepasstes Gericht. Kinder schlemmen herrliche Kinderportionen. An warmen Fr\u00fchlings- oder Sommertagen genie\u00dfen Sie den gem\u00fctlichen Stadtgarten.",
                    "en": "Located in an old mansion, Baskuul is a cosy eatery with a large garden terrace across the Bijloke site. In a homely atmosphere you can enjoy fresh, homemade dishes with a southern touch. Allergic? Let us know so we can adapt your dish. Kids have their own tailor-made portions. On warm spring and summer days, you can eat al fresco in our cosy city garden.",
                    "es": "Baskuul es un restaurante acogedor establecido en una antigua mansi\u00f3n con una gran terraza, situado justo en frente de la Bijloke. En su ambiente familiar, podr\u00e1 disfrutar de platos frescos y caseros que recuerdan al sur. \u00bfTiene alguna alergia? H\u00e1ganoslo saber, y adaptaremos el plato para usted. Los ni\u00f1os podr\u00e1n degustar raciones m\u00e1s peque\u00f1as. Durante los d\u00edas calurosos en verano y primavera puede saborear los deliciosos platos en nuestro jard\u00edn urbano.",
                    "nl": "Baskuul is een gezellige eetgelegenheid in een oud herenhuis met groot tuinterras tegenover de Bijlokesite. In een huislijke sfeer kun je er genieten van kraakverse, eigenbereide gerechten met zuiderse toets. Heb je een allergie? Laat het weten, dan krijg je een aangepast gerecht. Kinderen smullen van porties op maat. Op warme lente- en zomerdagen kan je genieten in de gezellige stadstuin.",
                    "fr": "Baskuul est un \u00e9tablissement implant\u00e9 dans une ancienne maison de ma\u00eetre dot\u00e9e d\u2019un grand jardin, face au site de Bijloke. Dans une ambiance familiale, vous pouvez y savourer des plats maison fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s, aux accents m\u00e9ridionaux. Une allergie ? N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 le signaler et vous recevrez un plat adapt\u00e9. Des petites portions sont \u00e9galement pr\u00e9vues pour le r\u00e9gal des enfants. Les chaudes journ\u00e9es de printemps et d\u2019\u00e9t\u00e9, vous pouvez savourer votre repas dans l\u2019agr\u00e9able jardin de ville."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3145"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Baskuul"
                ],
                "en": [
                    "Baskuul"
                ],
                "es": [
                    "Baskuul"
                ],
                "nl": [
                    "Baskuul"
                ],
                "fr": [
                    "Baskuul"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fcdliche Gerichte im Kunstviertel"
                ],
                "en": [
                    "Southern dishes in the Arts Quarter"
                ],
                "es": [
                    "Comidas sure\u00f1as en el Barrio de las Artes"
                ],
                "nl": [
                    "Zuiderse gerechten in het Kunstenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats m\u00e9ridionaux dans le quartier des arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T09:30:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Baskuul-204662396732823/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/baskuul/?hl=nl",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/4ea15aa0-dffa-44e8-a8c1-5ed053de5b28"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Interieur2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Terras.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Terras.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Baskuul interieur",
                        "en": "Baskuul interieur",
                        "es": "Baskuul interieur",
                        "nl": "Baskuul interieur",
                        "fr": "Baskuul interieur"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gevel Baskuul",
                        "en": "Gevel Baskuul",
                        "es": "Gevel Baskuul",
                        "nl": "Gevel Baskuul",
                        "fr": "Gevel Baskuul"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T05:16:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                858
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ac246141-7368-4c43-857c-0b272af6ae0f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3145",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/baskuul",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8692",
                    "BASKUUL",
                    "1097",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Godshuizenlaan 77",
                "created": "2018-10-11T10:08:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 34 64"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.715395 51.043633)"
                },
                "email": [
                    "info@baskuul.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/7e6ab881-8a67-4d74-8769-883271141aea",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Baskuul"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3105",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3105",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Baskuul ist eine gem\u00fctliche Essgelegenheit in einem alten Herrenhaus mit einer gro\u00dfen Gartenterrasse gegen\u00fcber De Bijloke. In einer h\u00e4uslichen Stimmung genie\u00dfen Sie frische, hausgemachte Gerichte mit einer s\u00fcdlichen Note. Haben Sie eine Allergie? Sagen Sie es uns, dann erhalten Sie ein angepasstes Gericht. Kinder schlemmen herrliche Kinderportionen. An warmen Fr\u00fchlings- oder Sommertagen genie\u00dfen Sie den gem\u00fctlichen Stadtgarten.",
                    "en": "Located in an old mansion, Baskuul is a cosy eatery with a large garden terrace across the Bijloke site. In a homely atmosphere you can enjoy fresh, homemade dishes with a southern touch. Allergic? Let us know so we can adapt your dish. Kids have their own tailor-made portions. On warm spring and summer days, you can eat al fresco in our cosy city garden.",
                    "es": "Baskuul es un restaurante acogedor establecido en una antigua mansi\u00f3n con una gran terraza, situado justo en frente de la Bijloke. En su ambiente familiar, podr\u00e1 disfrutar de platos frescos y caseros que recuerdan al sur. \u00bfTiene alguna alergia? H\u00e1ganoslo saber, y adaptaremos el plato para usted. Los ni\u00f1os podr\u00e1n degustar raciones m\u00e1s peque\u00f1as. Durante los d\u00edas calurosos en verano y primavera puede saborear los deliciosos platos en nuestro jard\u00edn urbano.",
                    "nl": "Baskuul is een gezellige eetgelegenheid in een oud herenhuis met groot tuinterras tegenover de Bijlokesite. In een huislijke sfeer kun je er genieten van kraakverse, eigenbereide gerechten met zuiderse toets. Heb je een allergie? Laat het weten, dan krijg je een aangepast gerecht. Kinderen smullen van porties op maat. Op warme lente- en zomerdagen kan je genieten in de gezellige stadstuin.",
                    "fr": "Baskuul est un \u00e9tablissement implant\u00e9 dans une ancienne maison de ma\u00eetre dot\u00e9e d\u2019un grand jardin, face au site de Bijloke. Dans une ambiance familiale, vous pouvez y savourer des plats maison fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9s, aux accents m\u00e9ridionaux. Une allergie ? N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 le signaler et vous recevrez un plat adapt\u00e9. Des petites portions sont \u00e9galement pr\u00e9vues pour le r\u00e9gal des enfants. Les chaudes journ\u00e9es de printemps et d\u2019\u00e9t\u00e9, vous pouvez savourer votre repas dans l\u2019agr\u00e9able jardin de ville."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3145"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0ddfc1ee-665a-4bd7-8c80-11c0324ae988",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f1ac52-e6b5-40c5-819b-b37f8d7a3f0b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Baskuul"
                ],
                "en": [
                    "Baskuul"
                ],
                "es": [
                    "Baskuul"
                ],
                "nl": [
                    "Baskuul"
                ],
                "fr": [
                    "Baskuul"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "S\u00fcdliche Gerichte im Kunstviertel"
                ],
                "en": [
                    "Southern dishes in the Arts Quarter"
                ],
                "es": [
                    "Comidas sure\u00f1as en el Barrio de las Artes"
                ],
                "nl": [
                    "Zuiderse gerechten in het Kunstenkwartier"
                ],
                "fr": [
                    "Des plats m\u00e9ridionaux dans le quartier des arts"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T09:30:17+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Baskuul-204662396732823/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/baskuul/?hl=nl",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laak%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laak%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laack%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laack%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hadlow.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hadlow.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow gevel",
                        "en": "Hadlow gevel",
                        "es": "Hadlow gevel",
                        "nl": "Hadlow gevel",
                        "fr": "Hadlow gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T06:58:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                570
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/75097394-2f47-4c51-94b0-1867d4fb0341",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3146",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hadlow-van-laack",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8691",
                    "SORGELOOS (Hadlow - Van Laack)",
                    "1096",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 8-10",
                "created": "2018-10-11T10:12:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 24 48"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725622 51.052456)"
                },
                "email": [
                    "elisabeth@hadlow.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3e5749a0-cbe9-4d81-a65d-d56c7b422364",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hadlow \u2013 Van Laack"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3106",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3106",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hadlow stellt jede Saison die beste sportlich elegante Damenmode vor. Sie finden zeitlose Kleidung mit einer modernen Note. Der Passform und der Qualit\u00e4t der Stoffe wird gro\u00dfe Aufmerksamkeit gewidmet. In der eigenen \u00c4nderungswerkstatt f\u00fchren die Betreiber diese Linie weiter und halten sie Ausf\u00fchrung und Service hoch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Flagshipstore Van Laack bietet ein breitgef\u00e4chertes Angebot an Hemden und Blusen an und macht auch ma\u00dfgeschneiderte Damen- und Herrenmode. </span></span></span><span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Each season, Hadlow brings the best of sporty outfits for women. They are timeless with a modern touch. Considerable attention has been paid to the fit and material quality. The owners also have their own mending and repair workshop where they equally focus on high-quality finishing and service. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Flagship store Van Laack sells an ample range of shirts and blouses, and also takes care of tailor-made clothes for men and women.</span></span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cada temporada, la marca Hadlow presenta la mejor ropa para se\u00f1oras con un toque deportivo. Podr\u00e1 encontrar piezas cl\u00e1sicas y a la vez modernas. Prestamos una atenci\u00f3n especial al modelo y a la calidad de las telas. Los propietarios disponen adem\u00e1s de su propio taller de arreglo, en el que, al igual que en la tienda, le aseguran un acabado perfecto y un servicio de la m\u00e1s alta calidad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La <em>Flagship Store</em> Van Laack propone una amplia gama de camisas y blusas, y tambi\u00e9n confecciona ropa a medida para se\u00f1oras y caballeros.</span></span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hadlow brengt elke seizoen het beste in Sport-Habill\u00e9 voor dames. Je vindt er tijdloze stukken met een moderne toets. Er wordt grote zorg besteed aan de pasvorm en stofkwaliteit. In het eigen retouche-atelier trekken de uitbaters deze lijn door en houden afwerking en service hoog in het vaandel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Flagshipstore Van Laack biedt een ruim aanbod hemden en bloezen aan en verzorgen ook maatwerk voor dames en heren. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chaque saison, Hadlow offre le meilleur du Sport-Habill\u00e9 pour femmes. Vous y trouverez des pi\u00e8ces intemporelles avec une touche de modernit\u00e9. Un grand soin est apport\u00e9 \u00e0 la coupe et \u00e0 la qualit\u00e9 du tissu. Les exploitants disposent de leur propre atelier de retouches, o\u00f9 ils attachent \u00e9galement une grande importance \u00e0 la finition et au service. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le flagship store Van Laack propose un vaste assortiment de chemises et de blouses et r\u00e9alise \u00e9galement des v\u00eatements sur mesure pour les femmes et les hommes. </span></span></span><span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3146"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "en": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "es": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "nl": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "fr": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Damen- und Herrenmode"
                ],
                "en": [
                    "Fashion for men and women"
                ],
                "es": [
                    "Moda para damas y caballeros"
                ],
                "nl": [
                    "Mode voor dames en heren"
                ],
                "fr": [
                    "Mode pour femmes et hommes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T09:25:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laak%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laak%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laack%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laack%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hadlow.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hadlow.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow gevel",
                        "en": "Hadlow gevel",
                        "es": "Hadlow gevel",
                        "nl": "Hadlow gevel",
                        "fr": "Hadlow gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T06:58:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                570
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/75097394-2f47-4c51-94b0-1867d4fb0341",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3146",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hadlow-van-laack",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8691",
                    "SORGELOOS (Hadlow - Van Laack)",
                    "1096",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 8-10",
                "created": "2018-10-11T10:12:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 24 48"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725622 51.052456)"
                },
                "email": [
                    "elisabeth@hadlow.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3e5749a0-cbe9-4d81-a65d-d56c7b422364",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hadlow \u2013 Van Laack"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3106",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3106",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hadlow stellt jede Saison die beste sportlich elegante Damenmode vor. Sie finden zeitlose Kleidung mit einer modernen Note. Der Passform und der Qualit\u00e4t der Stoffe wird gro\u00dfe Aufmerksamkeit gewidmet. In der eigenen \u00c4nderungswerkstatt f\u00fchren die Betreiber diese Linie weiter und halten sie Ausf\u00fchrung und Service hoch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Flagshipstore Van Laack bietet ein breitgef\u00e4chertes Angebot an Hemden und Blusen an und macht auch ma\u00dfgeschneiderte Damen- und Herrenmode. </span></span></span><span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Each season, Hadlow brings the best of sporty outfits for women. They are timeless with a modern touch. Considerable attention has been paid to the fit and material quality. The owners also have their own mending and repair workshop where they equally focus on high-quality finishing and service. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Flagship store Van Laack sells an ample range of shirts and blouses, and also takes care of tailor-made clothes for men and women.</span></span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cada temporada, la marca Hadlow presenta la mejor ropa para se\u00f1oras con un toque deportivo. Podr\u00e1 encontrar piezas cl\u00e1sicas y a la vez modernas. Prestamos una atenci\u00f3n especial al modelo y a la calidad de las telas. Los propietarios disponen adem\u00e1s de su propio taller de arreglo, en el que, al igual que en la tienda, le aseguran un acabado perfecto y un servicio de la m\u00e1s alta calidad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La <em>Flagship Store</em> Van Laack propone una amplia gama de camisas y blusas, y tambi\u00e9n confecciona ropa a medida para se\u00f1oras y caballeros.</span></span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hadlow brengt elke seizoen het beste in Sport-Habill\u00e9 voor dames. Je vindt er tijdloze stukken met een moderne toets. Er wordt grote zorg besteed aan de pasvorm en stofkwaliteit. In het eigen retouche-atelier trekken de uitbaters deze lijn door en houden afwerking en service hoog in het vaandel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Flagshipstore Van Laack biedt een ruim aanbod hemden en bloezen aan en verzorgen ook maatwerk voor dames en heren. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chaque saison, Hadlow offre le meilleur du Sport-Habill\u00e9 pour femmes. Vous y trouverez des pi\u00e8ces intemporelles avec une touche de modernit\u00e9. Un grand soin est apport\u00e9 \u00e0 la coupe et \u00e0 la qualit\u00e9 du tissu. Les exploitants disposent de leur propre atelier de retouches, o\u00f9 ils attachent \u00e9galement une grande importance \u00e0 la finition et au service. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le flagship store Van Laack propose un vaste assortiment de chemises et de blouses et r\u00e9alise \u00e9galement des v\u00eatements sur mesure pour les femmes et les hommes. </span></span></span><span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3146"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "en": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "es": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "nl": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "fr": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Damen- und Herrenmode"
                ],
                "en": [
                    "Fashion for men and women"
                ],
                "es": [
                    "Moda para damas y caballeros"
                ],
                "nl": [
                    "Mode voor dames en heren"
                ],
                "fr": [
                    "Mode pour femmes et hommes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T09:25:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laak%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laak%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laack%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laack%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hadlow.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hadlow.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow gevel",
                        "en": "Hadlow gevel",
                        "es": "Hadlow gevel",
                        "nl": "Hadlow gevel",
                        "fr": "Hadlow gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T06:58:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                570
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/75097394-2f47-4c51-94b0-1867d4fb0341",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3146",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hadlow-van-laack",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8691",
                    "SORGELOOS (Hadlow - Van Laack)",
                    "1096",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 8-10",
                "created": "2018-10-11T10:12:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 24 48"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725622 51.052456)"
                },
                "email": [
                    "elisabeth@hadlow.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3e5749a0-cbe9-4d81-a65d-d56c7b422364",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hadlow \u2013 Van Laack"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3106",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3106",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hadlow stellt jede Saison die beste sportlich elegante Damenmode vor. Sie finden zeitlose Kleidung mit einer modernen Note. Der Passform und der Qualit\u00e4t der Stoffe wird gro\u00dfe Aufmerksamkeit gewidmet. In der eigenen \u00c4nderungswerkstatt f\u00fchren die Betreiber diese Linie weiter und halten sie Ausf\u00fchrung und Service hoch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Flagshipstore Van Laack bietet ein breitgef\u00e4chertes Angebot an Hemden und Blusen an und macht auch ma\u00dfgeschneiderte Damen- und Herrenmode. </span></span></span><span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Each season, Hadlow brings the best of sporty outfits for women. They are timeless with a modern touch. Considerable attention has been paid to the fit and material quality. The owners also have their own mending and repair workshop where they equally focus on high-quality finishing and service. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Flagship store Van Laack sells an ample range of shirts and blouses, and also takes care of tailor-made clothes for men and women.</span></span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cada temporada, la marca Hadlow presenta la mejor ropa para se\u00f1oras con un toque deportivo. Podr\u00e1 encontrar piezas cl\u00e1sicas y a la vez modernas. Prestamos una atenci\u00f3n especial al modelo y a la calidad de las telas. Los propietarios disponen adem\u00e1s de su propio taller de arreglo, en el que, al igual que en la tienda, le aseguran un acabado perfecto y un servicio de la m\u00e1s alta calidad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La <em>Flagship Store</em> Van Laack propone una amplia gama de camisas y blusas, y tambi\u00e9n confecciona ropa a medida para se\u00f1oras y caballeros.</span></span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hadlow brengt elke seizoen het beste in Sport-Habill\u00e9 voor dames. Je vindt er tijdloze stukken met een moderne toets. Er wordt grote zorg besteed aan de pasvorm en stofkwaliteit. In het eigen retouche-atelier trekken de uitbaters deze lijn door en houden afwerking en service hoog in het vaandel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Flagshipstore Van Laack biedt een ruim aanbod hemden en bloezen aan en verzorgen ook maatwerk voor dames en heren. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chaque saison, Hadlow offre le meilleur du Sport-Habill\u00e9 pour femmes. Vous y trouverez des pi\u00e8ces intemporelles avec une touche de modernit\u00e9. Un grand soin est apport\u00e9 \u00e0 la coupe et \u00e0 la qualit\u00e9 du tissu. Les exploitants disposent de leur propre atelier de retouches, o\u00f9 ils attachent \u00e9galement une grande importance \u00e0 la finition et au service. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le flagship store Van Laack propose un vaste assortiment de chemises et de blouses et r\u00e9alise \u00e9galement des v\u00eatements sur mesure pour les femmes et les hommes. </span></span></span><span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3146"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "en": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "es": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "nl": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "fr": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Damen- und Herrenmode"
                ],
                "en": [
                    "Fashion for men and women"
                ],
                "es": [
                    "Moda para damas y caballeros"
                ],
                "nl": [
                    "Mode voor dames en heren"
                ],
                "fr": [
                    "Mode pour femmes et hommes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T09:25:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/33bc2520-cf91-453c-9e57-4e8edbc2577b",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0af311-5a01-4cf2-82b6-d2d121aad740"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Hadlow%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laak%204.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laak%204.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laack%203.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Van%20Laack%203.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow interieru",
                        "en": "Hadlow interieru",
                        "es": "Hadlow interieru",
                        "nl": "Hadlow interieru",
                        "fr": "Hadlow interieru"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hadlow.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Hadlow.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hadlow gevel",
                        "en": "Hadlow gevel",
                        "es": "Hadlow gevel",
                        "nl": "Hadlow gevel",
                        "fr": "Hadlow gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T06:58:46+00:00",
            "field_random_sort": [
                570
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/75097394-2f47-4c51-94b0-1867d4fb0341",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3146",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/hadlow-van-laack",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8691",
                    "SORGELOOS (Hadlow - Van Laack)",
                    "1096",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Kruisstraat 8-10",
                "created": "2018-10-11T10:12:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 224 24 48"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725622 51.052456)"
                },
                "email": [
                    "elisabeth@hadlow.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/3e5749a0-cbe9-4d81-a65d-d56c7b422364",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hadlow \u2013 Van Laack"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3106",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3106",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Hadlow stellt jede Saison die beste sportlich elegante Damenmode vor. Sie finden zeitlose Kleidung mit einer modernen Note. Der Passform und der Qualit\u00e4t der Stoffe wird gro\u00dfe Aufmerksamkeit gewidmet. In der eigenen \u00c4nderungswerkstatt f\u00fchren die Betreiber diese Linie weiter und halten sie Ausf\u00fchrung und Service hoch. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Flagshipstore Van Laack bietet ein breitgef\u00e4chertes Angebot an Hemden und Blusen an und macht auch ma\u00dfgeschneiderte Damen- und Herrenmode. </span></span></span><span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Each season, Hadlow brings the best of sporty outfits for women. They are timeless with a modern touch. Considerable attention has been paid to the fit and material quality. The owners also have their own mending and repair workshop where they equally focus on high-quality finishing and service. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Flagship store Van Laack sells an ample range of shirts and blouses, and also takes care of tailor-made clothes for men and women.</span></span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cada temporada, la marca Hadlow presenta la mejor ropa para se\u00f1oras con un toque deportivo. Podr\u00e1 encontrar piezas cl\u00e1sicas y a la vez modernas. Prestamos una atenci\u00f3n especial al modelo y a la calidad de las telas. Los propietarios disponen adem\u00e1s de su propio taller de arreglo, en el que, al igual que en la tienda, le aseguran un acabado perfecto y un servicio de la m\u00e1s alta calidad. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La <em>Flagship Store</em> Van Laack propone una amplia gama de camisas y blusas, y tambi\u00e9n confecciona ropa a medida para se\u00f1oras y caballeros.</span></span></span> <span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Hadlow brengt elke seizoen het beste in Sport-Habill\u00e9 voor dames. Je vindt er tijdloze stukken met een moderne toets. Er wordt grote zorg besteed aan de pasvorm en stofkwaliteit. In het eigen retouche-atelier trekken de uitbaters deze lijn door en houden afwerking en service hoog in het vaandel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Flagshipstore Van Laack biedt een ruim aanbod hemden en bloezen aan en verzorgen ook maatwerk voor dames en heren. </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Chaque saison, Hadlow offre le meilleur du Sport-Habill\u00e9 pour femmes. Vous y trouverez des pi\u00e8ces intemporelles avec une touche de modernit\u00e9. Un grand soin est apport\u00e9 \u00e0 la coupe et \u00e0 la qualit\u00e9 du tissu. Les exploitants disposent de leur propre atelier de retouches, o\u00f9 ils attachent \u00e9galement une grande importance \u00e0 la finition et au service. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le flagship store Van Laack propose un vaste assortiment de chemises et de blouses et r\u00e9alise \u00e9galement des v\u00eatements sur mesure pour les femmes et les hommes. </span></span></span><span><span> </span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3146"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6a8a026-9dc5-4460-b982-0a245ef02bc8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "en": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "es": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "nl": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ],
                "fr": [
                    "Hadlow \u2013 Van Laack"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Damen- und Herrenmode"
                ],
                "en": [
                    "Fashion for men and women"
                ],
                "es": [
                    "Moda para damas y caballeros"
                ],
                "nl": [
                    "Mode voor dames en heren"
                ],
                "fr": [
                    "Mode pour femmes et hommes"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-19T09:25:33+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/86c76adb-9eee-4bb7-8e9a-8e3736eaf891",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/jewlry%20julien.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/jewlry%20julien.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julien Jewelry gevel",
                        "en": "Julien Jewelry gevel",
                        "es": "Julien Jewelry gevel",
                        "nl": "Julien Jewelry gevel",
                        "fr": "Julien Jewelry gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T07:09:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7761d499-7176-4068-861f-89a08caf5720",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3147",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/julien-jewelry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8689",
                    "De Maere, Julien (Julien)",
                    "1095",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vogelmarkt 8",
                "created": "2018-10-11T10:14:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 38 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725817 51.050606)"
                },
                "email": [
                    "info@julien-jewelry.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4d4a3ee8-79f6-488c-851b-d5a40c6b537f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Julien Jewelry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3107",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3107",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Genter Designer Julien De Maere bietet eine umfangreiche Kollektion an Armb\u00e4ndern, Manschettenkn\u00f6pfen, Ohrringen, Halsketten und Ringen an. Er verarbeitet die Genter T\u00fcrme in Manschettenkn\u00f6pfen oder einem Herzschlagring, bei dem jede Spitze einen Turm symbolisiert. Sie k\u00f6nnen dort auch personalisierte Juwelen erhalten. Haben Sie noch ein altes St\u00fcck Gold? Er wandelt es in ein neues Schmuckst\u00fcck um.",
                    "en": "The Ghent designer Julien De Maere has created a large collection of bracelets, cufflinks, earrings, necklaces and rings. He has incorporated the Ghent towers in a set of cufflinks, or a heartbeat ring, with each peak representing a tower. You can also order a customised jewel. If you have a piece of old gold at home, he can turn it into a new creation.",
                    "es": "El dise\u00f1ador de Gante Julien De Maere ofrece una amplia colecci\u00f3n de pulseras, gemelos, pendientes, collares y anillos. Integra la imagen de las torres de Gante en unos gemelos o en un anillo \u201cheartbeat\u201d, en el que cada pico representa una torre. Tambi\u00e9n puede encargar joyas hechas a medida. \u00bfTiene un peque\u00f1o trozo de oro en casa? Julien de Maere estar\u00e1 encantado de transformarlo en una nueva joya para usted. ",
                    "nl": "De Gentse ontwerper Julien De Maere biedt een ruime collectie armbanden, manchetknopen, oorringen, halskettingen en ringen. Hij verwerkt de Gentse torens in een setje manchetknopen, of een heartbeat ring, waarvan elke piek symbool staat voor een toren. Je kunt er ook terecht voor juwelen op maat. Heb je een oud stukje goud liggen? Hij tovert het om tot een nieuwe creatie.",
                    "fr": "Le cr\u00e9ateur gantois Julien De Maere propose une vaste collection de bracelets, boutons de manchette, boucles d\u2019oreille, cha\u00eenes et bagues. Il int\u00e8gre les tours de Gand dans une paire de boutons de manchette, ou dans une bague de la collection Heartbeat, o\u00f9 chaque pic de la ligne de battement de c\u0153ur symbolise une tour. La fabrication de bijoux sur mesure est \u00e9galement possible. Vous avez de l\u2019or qui tra\u00eene dans un tiroir ? Apportez-le \u00e0 ce bijoutier, qui en fera une nouvelle cr\u00e9ation."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3147"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "en": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "es": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "nl": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "fr": [
                    "Julien Jewelry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Juwelier unter den drei T\u00fcrmen"
                ],
                "en": [
                    "Jeweller beneath the three towers"
                ],
                "es": [
                    "Joyero bajo las tres torres"
                ],
                "nl": [
                    "Juwelier onder de drie torens"
                ],
                "fr": [
                    "Un bijoutier sous le signe des trois tours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Julien-Jewelry-194919020564341",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/julien_jewelry",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/86c76adb-9eee-4bb7-8e9a-8e3736eaf891",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/jewlry%20julien.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/jewlry%20julien.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Julien Jewelry gevel",
                        "en": "Julien Jewelry gevel",
                        "es": "Julien Jewelry gevel",
                        "nl": "Julien Jewelry gevel",
                        "fr": "Julien Jewelry gevel"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-19T07:09:47+00:00",
            "field_random_sort": [
                497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/7761d499-7176-4068-861f-89a08caf5720",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3147",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/julien-jewelry",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8689",
                    "De Maere, Julien (Julien)",
                    "1095",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vogelmarkt 8",
                "created": "2018-10-11T10:14:41+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 233 38 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.725817 51.050606)"
                },
                "email": [
                    "info@julien-jewelry.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4d4a3ee8-79f6-488c-851b-d5a40c6b537f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Julien Jewelry"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3107",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3107",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der Genter Designer Julien De Maere bietet eine umfangreiche Kollektion an Armb\u00e4ndern, Manschettenkn\u00f6pfen, Ohrringen, Halsketten und Ringen an. Er verarbeitet die Genter T\u00fcrme in Manschettenkn\u00f6pfen oder einem Herzschlagring, bei dem jede Spitze einen Turm symbolisiert. Sie k\u00f6nnen dort auch personalisierte Juwelen erhalten. Haben Sie noch ein altes St\u00fcck Gold? Er wandelt es in ein neues Schmuckst\u00fcck um.",
                    "en": "The Ghent designer Julien De Maere has created a large collection of bracelets, cufflinks, earrings, necklaces and rings. He has incorporated the Ghent towers in a set of cufflinks, or a heartbeat ring, with each peak representing a tower. You can also order a customised jewel. If you have a piece of old gold at home, he can turn it into a new creation.",
                    "es": "El dise\u00f1ador de Gante Julien De Maere ofrece una amplia colecci\u00f3n de pulseras, gemelos, pendientes, collares y anillos. Integra la imagen de las torres de Gante en unos gemelos o en un anillo \u201cheartbeat\u201d, en el que cada pico representa una torre. Tambi\u00e9n puede encargar joyas hechas a medida. \u00bfTiene un peque\u00f1o trozo de oro en casa? Julien de Maere estar\u00e1 encantado de transformarlo en una nueva joya para usted. ",
                    "nl": "De Gentse ontwerper Julien De Maere biedt een ruime collectie armbanden, manchetknopen, oorringen, halskettingen en ringen. Hij verwerkt de Gentse torens in een setje manchetknopen, of een heartbeat ring, waarvan elke piek symbool staat voor een toren. Je kunt er ook terecht voor juwelen op maat. Heb je een oud stukje goud liggen? Hij tovert het om tot een nieuwe creatie.",
                    "fr": "Le cr\u00e9ateur gantois Julien De Maere propose une vaste collection de bracelets, boutons de manchette, boucles d\u2019oreille, cha\u00eenes et bagues. Il int\u00e8gre les tours de Gand dans une paire de boutons de manchette, ou dans une bague de la collection Heartbeat, o\u00f9 chaque pic de la ligne de battement de c\u0153ur symbolise une tour. La fabrication de bijoux sur mesure est \u00e9galement possible. Vous avez de l\u2019or qui tra\u00eene dans un tiroir ? Apportez-le \u00e0 ce bijoutier, qui en fera une nouvelle cr\u00e9ation."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3147"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "en": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "es": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "nl": [
                    "Julien Jewelry"
                ],
                "fr": [
                    "Julien Jewelry"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Juwelier unter den drei T\u00fcrmen"
                ],
                "en": [
                    "Jeweller beneath the three towers"
                ],
                "es": [
                    "Joyero bajo las tres torres"
                ],
                "nl": [
                    "Juwelier onder de drie torens"
                ],
                "fr": [
                    "Un bijoutier sous le signe des trois tours"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-14T13:54:47+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Julien-Jewelry-194919020564341",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/julien_jewelry",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=2",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=1",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}