{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91622f01-d933-4d2f-a1bd-2d25d4c74872",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2006.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2006.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2003.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2003.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2005.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2005.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2004.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2004.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwbar%2001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwbar%2001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Beer tasting",
                        "en": "Beer tasting",
                        "es": "Beer tasting",
                        "nl": "Beer tasting",
                        "fr": "Beer tasting"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T10:48:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                375
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3087",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brouwbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8690",
                    "Nuytten, Benjamin (Brouwbar)",
                    "1093",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 70/72A",
                "created": "2018-10-01T10:57:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 40 63 19"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724732 51.058783)"
                },
                "email": [
                    "hallo@brouwbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/065527b3-ee68-4930-bc15-d2f86165f9a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brouwbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3088",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3088",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Patershol, der historischen Stadtmitte, findet man die Mikrobrauerei Brouwbar. Hier wird auf eine handwerkliche Weise Bier mit einem Genter Charakter gebraut: rebellisch und gleichzeitig in der belgischen Bierkultur verankert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In Brouwbar verkostet man die frischen Kreationen zwischen den Kesseln, in denen sie gebraut wurden. Von einem sprudelnden <em>Saison Bier</em> bis einer kr\u00e4ftigen Hopfenbombe: Lassen Sie sich von der abwechslungsreichen Theke \u00fcberraschen! Die Brauer freuen sich, \u00fcber ihre Biere oder das Funktionieren der Brauerei zu sprechen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the historical centre of the city, the Patershol neighbourhood is home to microbrewery Brouwbar. The character of our traditionally brewed beer is typical of Ghent: rebellious and at the same time deeply rooted in the Belgian beer culture. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>In Brouwbar you can try our creations between the kettles in which the beers are brewed.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>From a sparkling <em>saison </em>to a powerful hoppy beer, be surprised by the wide variety of brews!</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>The brewers will gladly give some information about their beers or the way the brewery operates.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el barrio Patershol, que se encuentra en el centro hist\u00f3rico de la ciudad, podr\u00e1 visitar la microcervecer\u00eda Brouwbar. En ella, se fabrica de forma artesanal una cerveza que refleja el car\u00e1cter t\u00edpico de Gante: rebelde y a la vez arraigada en la cultura cervecera de B\u00e9lgica. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>La Brouwbar le permite saborear las nuevas creaciones entre las calderas en las que han sido elaboradas. De cervezas tipo <em>saison</em> a cervezas con un fuerte sabor a l\u00fapulo, \u00a1d\u00e9jese sorprender por todo tipo de sabores! Los maestros cerveceros estar\u00e1n encantados de proporcionarle m\u00e1s informaci\u00f3n acerca de sus cervezas o de explicarle c\u00f3mo funciona la cervecer\u00eda.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In het Patershol, het historische centrum van de stad, vind je microbrouwerij Brouwbar. Hier wordt op artisanale wijze bier gebrouwen met een Gents karakter: rebels en tegelijk geworteld in de Belgische biercultuur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In Brouwbar proef je de kraakverse creaties tussen de ketels waarin ze gebrouwen zijn. Van een sprankelende <em>saison</em> tot een krachtige hopbom, laat je verrassen door de wisselende tap! De brouwers geven graag een woordje uitleg over hun bieren of de werking van de brouwerij.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Patershol, le centre historique de Gand, abrite la microbrasserie Brouwbar. Elle brasse de fa\u00e7on artisanale des bi\u00e8res au temp\u00e9rament gantois : \u00e0 la fois rebelles et ancr\u00e9es dans la culture brassicole belge. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Au Brouwbar, vous go\u00fbtez les toutes nouvelles cr\u00e9ations parmi les cuves dans lesquelles elles ont \u00e9t\u00e9 brass\u00e9es.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>D\u2019une <em>saison</em> p\u00e9tillante \u00e0 une v\u00e9ritable explosion de houblon, laissez-vous surprendre par les diff\u00e9rents brassins\u00a0!</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Les brasseurs parlent de leurs bi\u00e8res et du fonctionnement de la brasserie.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3087"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/698acee4-3dcf-498a-9fc8-2ff46637f822",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "en": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "es": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "nl": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "fr": [
                    "Brouwbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handwerkliche Mikrobrauerei mit rebellischen Gebr\u00e4uen"
                ],
                "en": [
                    "Craft microbrewery with rebellious brews"
                ],
                "es": [
                    "Microcervecer\u00eda artesanal con f\u00f3rmulas rebeldes"
                ],
                "nl": [
                    "Artisanale microbrouwerij met rebelse brouwsels"
                ],
                "fr": [
                    "Microbrasserie artisanale avec des brassins rebelles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91622f01-d933-4d2f-a1bd-2d25d4c74872",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2006.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2006.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2003.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2003.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2005.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2005.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2004.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2004.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwbar%2001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwbar%2001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Beer tasting",
                        "en": "Beer tasting",
                        "es": "Beer tasting",
                        "nl": "Beer tasting",
                        "fr": "Beer tasting"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T10:48:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                375
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3087",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brouwbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8690",
                    "Nuytten, Benjamin (Brouwbar)",
                    "1093",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 70/72A",
                "created": "2018-10-01T10:57:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 40 63 19"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724732 51.058783)"
                },
                "email": [
                    "hallo@brouwbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/065527b3-ee68-4930-bc15-d2f86165f9a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brouwbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3088",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3088",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Patershol, der historischen Stadtmitte, findet man die Mikrobrauerei Brouwbar. Hier wird auf eine handwerkliche Weise Bier mit einem Genter Charakter gebraut: rebellisch und gleichzeitig in der belgischen Bierkultur verankert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In Brouwbar verkostet man die frischen Kreationen zwischen den Kesseln, in denen sie gebraut wurden. Von einem sprudelnden <em>Saison Bier</em> bis einer kr\u00e4ftigen Hopfenbombe: Lassen Sie sich von der abwechslungsreichen Theke \u00fcberraschen! Die Brauer freuen sich, \u00fcber ihre Biere oder das Funktionieren der Brauerei zu sprechen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the historical centre of the city, the Patershol neighbourhood is home to microbrewery Brouwbar. The character of our traditionally brewed beer is typical of Ghent: rebellious and at the same time deeply rooted in the Belgian beer culture. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>In Brouwbar you can try our creations between the kettles in which the beers are brewed.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>From a sparkling <em>saison </em>to a powerful hoppy beer, be surprised by the wide variety of brews!</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>The brewers will gladly give some information about their beers or the way the brewery operates.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el barrio Patershol, que se encuentra en el centro hist\u00f3rico de la ciudad, podr\u00e1 visitar la microcervecer\u00eda Brouwbar. En ella, se fabrica de forma artesanal una cerveza que refleja el car\u00e1cter t\u00edpico de Gante: rebelde y a la vez arraigada en la cultura cervecera de B\u00e9lgica. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>La Brouwbar le permite saborear las nuevas creaciones entre las calderas en las que han sido elaboradas. De cervezas tipo <em>saison</em> a cervezas con un fuerte sabor a l\u00fapulo, \u00a1d\u00e9jese sorprender por todo tipo de sabores! Los maestros cerveceros estar\u00e1n encantados de proporcionarle m\u00e1s informaci\u00f3n acerca de sus cervezas o de explicarle c\u00f3mo funciona la cervecer\u00eda.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In het Patershol, het historische centrum van de stad, vind je microbrouwerij Brouwbar. Hier wordt op artisanale wijze bier gebrouwen met een Gents karakter: rebels en tegelijk geworteld in de Belgische biercultuur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In Brouwbar proef je de kraakverse creaties tussen de ketels waarin ze gebrouwen zijn. Van een sprankelende <em>saison</em> tot een krachtige hopbom, laat je verrassen door de wisselende tap! De brouwers geven graag een woordje uitleg over hun bieren of de werking van de brouwerij.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Patershol, le centre historique de Gand, abrite la microbrasserie Brouwbar. Elle brasse de fa\u00e7on artisanale des bi\u00e8res au temp\u00e9rament gantois : \u00e0 la fois rebelles et ancr\u00e9es dans la culture brassicole belge. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Au Brouwbar, vous go\u00fbtez les toutes nouvelles cr\u00e9ations parmi les cuves dans lesquelles elles ont \u00e9t\u00e9 brass\u00e9es.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>D\u2019une <em>saison</em> p\u00e9tillante \u00e0 une v\u00e9ritable explosion de houblon, laissez-vous surprendre par les diff\u00e9rents brassins\u00a0!</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Les brasseurs parlent de leurs bi\u00e8res et du fonctionnement de la brasserie.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3087"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/698acee4-3dcf-498a-9fc8-2ff46637f822",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "en": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "es": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "nl": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "fr": [
                    "Brouwbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handwerkliche Mikrobrauerei mit rebellischen Gebr\u00e4uen"
                ],
                "en": [
                    "Craft microbrewery with rebellious brews"
                ],
                "es": [
                    "Microcervecer\u00eda artesanal con f\u00f3rmulas rebeldes"
                ],
                "nl": [
                    "Artisanale microbrouwerij met rebelse brouwsels"
                ],
                "fr": [
                    "Microbrasserie artisanale avec des brassins rebelles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91622f01-d933-4d2f-a1bd-2d25d4c74872",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2006.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2006.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2003.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2003.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2005.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2005.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2004.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2004.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwbar%2001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwbar%2001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Beer tasting",
                        "en": "Beer tasting",
                        "es": "Beer tasting",
                        "nl": "Beer tasting",
                        "fr": "Beer tasting"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T10:48:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                375
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3087",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brouwbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8690",
                    "Nuytten, Benjamin (Brouwbar)",
                    "1093",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 70/72A",
                "created": "2018-10-01T10:57:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 40 63 19"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724732 51.058783)"
                },
                "email": [
                    "hallo@brouwbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/065527b3-ee68-4930-bc15-d2f86165f9a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brouwbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3088",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3088",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Patershol, der historischen Stadtmitte, findet man die Mikrobrauerei Brouwbar. Hier wird auf eine handwerkliche Weise Bier mit einem Genter Charakter gebraut: rebellisch und gleichzeitig in der belgischen Bierkultur verankert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In Brouwbar verkostet man die frischen Kreationen zwischen den Kesseln, in denen sie gebraut wurden. Von einem sprudelnden <em>Saison Bier</em> bis einer kr\u00e4ftigen Hopfenbombe: Lassen Sie sich von der abwechslungsreichen Theke \u00fcberraschen! Die Brauer freuen sich, \u00fcber ihre Biere oder das Funktionieren der Brauerei zu sprechen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the historical centre of the city, the Patershol neighbourhood is home to microbrewery Brouwbar. The character of our traditionally brewed beer is typical of Ghent: rebellious and at the same time deeply rooted in the Belgian beer culture. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>In Brouwbar you can try our creations between the kettles in which the beers are brewed.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>From a sparkling <em>saison </em>to a powerful hoppy beer, be surprised by the wide variety of brews!</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>The brewers will gladly give some information about their beers or the way the brewery operates.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el barrio Patershol, que se encuentra en el centro hist\u00f3rico de la ciudad, podr\u00e1 visitar la microcervecer\u00eda Brouwbar. En ella, se fabrica de forma artesanal una cerveza que refleja el car\u00e1cter t\u00edpico de Gante: rebelde y a la vez arraigada en la cultura cervecera de B\u00e9lgica. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>La Brouwbar le permite saborear las nuevas creaciones entre las calderas en las que han sido elaboradas. De cervezas tipo <em>saison</em> a cervezas con un fuerte sabor a l\u00fapulo, \u00a1d\u00e9jese sorprender por todo tipo de sabores! Los maestros cerveceros estar\u00e1n encantados de proporcionarle m\u00e1s informaci\u00f3n acerca de sus cervezas o de explicarle c\u00f3mo funciona la cervecer\u00eda.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In het Patershol, het historische centrum van de stad, vind je microbrouwerij Brouwbar. Hier wordt op artisanale wijze bier gebrouwen met een Gents karakter: rebels en tegelijk geworteld in de Belgische biercultuur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In Brouwbar proef je de kraakverse creaties tussen de ketels waarin ze gebrouwen zijn. Van een sprankelende <em>saison</em> tot een krachtige hopbom, laat je verrassen door de wisselende tap! De brouwers geven graag een woordje uitleg over hun bieren of de werking van de brouwerij.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Patershol, le centre historique de Gand, abrite la microbrasserie Brouwbar. Elle brasse de fa\u00e7on artisanale des bi\u00e8res au temp\u00e9rament gantois : \u00e0 la fois rebelles et ancr\u00e9es dans la culture brassicole belge. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Au Brouwbar, vous go\u00fbtez les toutes nouvelles cr\u00e9ations parmi les cuves dans lesquelles elles ont \u00e9t\u00e9 brass\u00e9es.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>D\u2019une <em>saison</em> p\u00e9tillante \u00e0 une v\u00e9ritable explosion de houblon, laissez-vous surprendre par les diff\u00e9rents brassins\u00a0!</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Les brasseurs parlent de leurs bi\u00e8res et du fonctionnement de la brasserie.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3087"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/698acee4-3dcf-498a-9fc8-2ff46637f822",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "en": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "es": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "nl": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "fr": [
                    "Brouwbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handwerkliche Mikrobrauerei mit rebellischen Gebr\u00e4uen"
                ],
                "en": [
                    "Craft microbrewery with rebellious brews"
                ],
                "es": [
                    "Microcervecer\u00eda artesanal con f\u00f3rmulas rebeldes"
                ],
                "nl": [
                    "Artisanale microbrouwerij met rebelse brouwsels"
                ],
                "fr": [
                    "Microbrasserie artisanale avec des brassins rebelles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91622f01-d933-4d2f-a1bd-2d25d4c74872",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2006.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2006.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2003.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2003.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2005.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2005.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2004.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2004.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwbar%2001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwbar%2001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Beer tasting",
                        "en": "Beer tasting",
                        "es": "Beer tasting",
                        "nl": "Beer tasting",
                        "fr": "Beer tasting"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T10:48:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                375
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3087",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brouwbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8690",
                    "Nuytten, Benjamin (Brouwbar)",
                    "1093",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 70/72A",
                "created": "2018-10-01T10:57:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 40 63 19"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724732 51.058783)"
                },
                "email": [
                    "hallo@brouwbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/065527b3-ee68-4930-bc15-d2f86165f9a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brouwbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3088",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3088",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Patershol, der historischen Stadtmitte, findet man die Mikrobrauerei Brouwbar. Hier wird auf eine handwerkliche Weise Bier mit einem Genter Charakter gebraut: rebellisch und gleichzeitig in der belgischen Bierkultur verankert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In Brouwbar verkostet man die frischen Kreationen zwischen den Kesseln, in denen sie gebraut wurden. Von einem sprudelnden <em>Saison Bier</em> bis einer kr\u00e4ftigen Hopfenbombe: Lassen Sie sich von der abwechslungsreichen Theke \u00fcberraschen! Die Brauer freuen sich, \u00fcber ihre Biere oder das Funktionieren der Brauerei zu sprechen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the historical centre of the city, the Patershol neighbourhood is home to microbrewery Brouwbar. The character of our traditionally brewed beer is typical of Ghent: rebellious and at the same time deeply rooted in the Belgian beer culture. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>In Brouwbar you can try our creations between the kettles in which the beers are brewed.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>From a sparkling <em>saison </em>to a powerful hoppy beer, be surprised by the wide variety of brews!</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>The brewers will gladly give some information about their beers or the way the brewery operates.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el barrio Patershol, que se encuentra en el centro hist\u00f3rico de la ciudad, podr\u00e1 visitar la microcervecer\u00eda Brouwbar. En ella, se fabrica de forma artesanal una cerveza que refleja el car\u00e1cter t\u00edpico de Gante: rebelde y a la vez arraigada en la cultura cervecera de B\u00e9lgica. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>La Brouwbar le permite saborear las nuevas creaciones entre las calderas en las que han sido elaboradas. De cervezas tipo <em>saison</em> a cervezas con un fuerte sabor a l\u00fapulo, \u00a1d\u00e9jese sorprender por todo tipo de sabores! Los maestros cerveceros estar\u00e1n encantados de proporcionarle m\u00e1s informaci\u00f3n acerca de sus cervezas o de explicarle c\u00f3mo funciona la cervecer\u00eda.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In het Patershol, het historische centrum van de stad, vind je microbrouwerij Brouwbar. Hier wordt op artisanale wijze bier gebrouwen met een Gents karakter: rebels en tegelijk geworteld in de Belgische biercultuur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In Brouwbar proef je de kraakverse creaties tussen de ketels waarin ze gebrouwen zijn. Van een sprankelende <em>saison</em> tot een krachtige hopbom, laat je verrassen door de wisselende tap! De brouwers geven graag een woordje uitleg over hun bieren of de werking van de brouwerij.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Patershol, le centre historique de Gand, abrite la microbrasserie Brouwbar. Elle brasse de fa\u00e7on artisanale des bi\u00e8res au temp\u00e9rament gantois : \u00e0 la fois rebelles et ancr\u00e9es dans la culture brassicole belge. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Au Brouwbar, vous go\u00fbtez les toutes nouvelles cr\u00e9ations parmi les cuves dans lesquelles elles ont \u00e9t\u00e9 brass\u00e9es.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>D\u2019une <em>saison</em> p\u00e9tillante \u00e0 une v\u00e9ritable explosion de houblon, laissez-vous surprendre par les diff\u00e9rents brassins\u00a0!</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Les brasseurs parlent de leurs bi\u00e8res et du fonctionnement de la brasserie.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3087"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/698acee4-3dcf-498a-9fc8-2ff46637f822",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "en": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "es": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "nl": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "fr": [
                    "Brouwbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handwerkliche Mikrobrauerei mit rebellischen Gebr\u00e4uen"
                ],
                "en": [
                    "Craft microbrewery with rebellious brews"
                ],
                "es": [
                    "Microcervecer\u00eda artesanal con f\u00f3rmulas rebeldes"
                ],
                "nl": [
                    "Artisanale microbrouwerij met rebelse brouwsels"
                ],
                "fr": [
                    "Microbrasserie artisanale avec des brassins rebelles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91622f01-d933-4d2f-a1bd-2d25d4c74872",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c1a90e77-f0eb-4f89-a561-ae703c4be4ca",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2006.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2006.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2003.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2003.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2005.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2005.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2004.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Brouwbar%2004.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "People enjoying the sunny terrace",
                        "en": "People enjoying the sunny terrace",
                        "es": "People enjoying the sunny terrace",
                        "nl": "People enjoying the sunny terrace",
                        "fr": "People enjoying the sunny terrace"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwbar%2001.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwbar%2001.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Beer tasting",
                        "en": "Beer tasting",
                        "es": "Beer tasting",
                        "nl": "Beer tasting",
                        "fr": "Beer tasting"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-10-01T10:48:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                375
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/27ef898c-0cff-40ca-902f-2f03f0713b5a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3087",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/brouwbar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8690",
                    "Nuytten, Benjamin (Brouwbar)",
                    "1093",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 70/72A",
                "created": "2018-10-01T10:57:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 485 40 63 19"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724732 51.058783)"
                },
                "email": [
                    "hallo@brouwbar.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/065527b3-ee68-4930-bc15-d2f86165f9a5",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brouwbar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3088",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3088",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Im Patershol, der historischen Stadtmitte, findet man die Mikrobrauerei Brouwbar. Hier wird auf eine handwerkliche Weise Bier mit einem Genter Charakter gebraut: rebellisch und gleichzeitig in der belgischen Bierkultur verankert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>In Brouwbar verkostet man die frischen Kreationen zwischen den Kesseln, in denen sie gebraut wurden. Von einem sprudelnden <em>Saison Bier</em> bis einer kr\u00e4ftigen Hopfenbombe: Lassen Sie sich von der abwechslungsreichen Theke \u00fcberraschen! Die Brauer freuen sich, \u00fcber ihre Biere oder das Funktionieren der Brauerei zu sprechen.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "In the historical centre of the city, the Patershol neighbourhood is home to microbrewery Brouwbar. The character of our traditionally brewed beer is typical of Ghent: rebellious and at the same time deeply rooted in the Belgian beer culture. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>In Brouwbar you can try our creations between the kettles in which the beers are brewed.</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>From a sparkling <em>saison </em>to a powerful hoppy beer, be surprised by the wide variety of brews!</span></span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span><span>The brewers will gladly give some information about their beers or the way the brewery operates.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el barrio Patershol, que se encuentra en el centro hist\u00f3rico de la ciudad, podr\u00e1 visitar la microcervecer\u00eda Brouwbar. En ella, se fabrica de forma artesanal una cerveza que refleja el car\u00e1cter t\u00edpico de Gante: rebelde y a la vez arraigada en la cultura cervecera de B\u00e9lgica. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>La Brouwbar le permite saborear las nuevas creaciones entre las calderas en las que han sido elaboradas. De cervezas tipo <em>saison</em> a cervezas con un fuerte sabor a l\u00fapulo, \u00a1d\u00e9jese sorprender por todo tipo de sabores! Los maestros cerveceros estar\u00e1n encantados de proporcionarle m\u00e1s informaci\u00f3n acerca de sus cervezas o de explicarle c\u00f3mo funciona la cervecer\u00eda.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In het Patershol, het historische centrum van de stad, vind je microbrouwerij Brouwbar. Hier wordt op artisanale wijze bier gebrouwen met een Gents karakter: rebels en tegelijk geworteld in de Belgische biercultuur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>In Brouwbar proef je de kraakverse creaties tussen de ketels waarin ze gebrouwen zijn. Van een sprankelende <em>saison</em> tot een krachtige hopbom, laat je verrassen door de wisselende tap! De brouwers geven graag een woordje uitleg over hun bieren of de werking van de brouwerij.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le Patershol, le centre historique de Gand, abrite la microbrasserie Brouwbar. Elle brasse de fa\u00e7on artisanale des bi\u00e8res au temp\u00e9rament gantois : \u00e0 la fois rebelles et ancr\u00e9es dans la culture brassicole belge. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Au Brouwbar, vous go\u00fbtez les toutes nouvelles cr\u00e9ations parmi les cuves dans lesquelles elles ont \u00e9t\u00e9 brass\u00e9es.</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>D\u2019une <em>saison</em> p\u00e9tillante \u00e0 une v\u00e9ritable explosion de houblon, laissez-vous surprendre par les diff\u00e9rents brassins\u00a0!</span></span></span></span> <span lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\" xml:lang=\"FR-BE\"><span><span><span>Les brasseurs parlent de leurs bi\u00e8res et du fonctionnement de la brasserie.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3087"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/698acee4-3dcf-498a-9fc8-2ff46637f822",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/7db60eb9-38ef-4119-9164-431e8e3c3e1e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "en": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "es": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "nl": [
                    "Brouwbar"
                ],
                "fr": [
                    "Brouwbar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Handwerkliche Mikrobrauerei mit rebellischen Gebr\u00e4uen"
                ],
                "en": [
                    "Craft microbrewery with rebellious brews"
                ],
                "es": [
                    "Microcervecer\u00eda artesanal con f\u00f3rmulas rebeldes"
                ],
                "nl": [
                    "Artisanale microbrouwerij met rebelse brouwsels"
                ],
                "fr": [
                    "Microbrasserie artisanale avec des brassins rebelles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T12:01:40+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/eurolines_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/eurolines_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eurolines bus",
                        "en": "Eurolines bus",
                        "es": "Eurolines bus",
                        "nl": "Eurolines bus",
                        "fr": "Eurolines bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T09:37:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                885
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4af32175-f0f1-4ae0-87ad-c7b7226eaa58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3058",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eurolines",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein",
                "created": "2012-02-09T10:34:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292209024"
                    ],
                    [
                        "+3222741350"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7400835658064 51.055649133859)"
                },
                "email": [
                    "info@eurolines.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/133dbece-452e-4a5f-b184-038aca534f6c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eurolines "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/300",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/300",
                "modified": "2018-08-30T08:24:13+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eurolines bietet t\u00e4glich Busfahrten zu \u00fcber 500 Reisezielen in Europa an. Auch Gent geh\u00f6rt dazu. Buchen Sie Ihre Reise \u00fcber die Website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Haltestelle</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Octrooiplein (Bahnhof Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Eurolines runs daily coach services to more than 500 destinations in Europe. Ghent is one of them. You can book your journey at the website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Bus stop</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Octrooiplein (Gent-Dampoort railway station)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Eurolines tiene servicios diarios de autobuses a m\u00e1s de 500 destinos en Europa. Tambi\u00e9n Gante es uno de esos destinos. Puede reservar su viaje en la p\u00e1gina web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Parada</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Octrooiplein (estaci\u00f3n Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eurolines verzorgt dagelijks busdiensten naar meer dan 500 bestemmingen in Europa. Ook Gent is \u00e9\u00e9n van die bestemmingen. Je reis reserveren kan via de website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Halte</span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>: Octrooiplein (station Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Eurolines dessert chaque jour plus de 500 destinations en Europe. Gand est l\u2019une d\u2019entre elles. Vous pouvez r\u00e9server votre voyage par l\u2019interm\u00e9diaire du site web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Arr\u00eat</span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>: Octrooiplein (gare Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3058"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/65015531-100f-4913-ac65-3c356281e2b0"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eurolines"
                ],
                "en": [
                    "Eurolines"
                ],
                "es": [
                    "Eurolines"
                ],
                "nl": [
                    "Eurolines"
                ],
                "fr": [
                    "Eurolines"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit dem Bus nach Gent"
                ],
                "en": [
                    "To Ghent by bus"
                ],
                "es": [
                    "A Gante en autob\u00fas"
                ],
                "nl": [
                    "Naar Gent per bus"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c0 Gand en bus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:51:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/eurolines_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/eurolines_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eurolines bus",
                        "en": "Eurolines bus",
                        "es": "Eurolines bus",
                        "nl": "Eurolines bus",
                        "fr": "Eurolines bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T09:37:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                885
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4af32175-f0f1-4ae0-87ad-c7b7226eaa58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3058",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eurolines",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein",
                "created": "2012-02-09T10:34:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292209024"
                    ],
                    [
                        "+3222741350"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7400835658064 51.055649133859)"
                },
                "email": [
                    "info@eurolines.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/133dbece-452e-4a5f-b184-038aca534f6c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eurolines "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/300",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/300",
                "modified": "2018-08-30T08:24:13+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eurolines bietet t\u00e4glich Busfahrten zu \u00fcber 500 Reisezielen in Europa an. Auch Gent geh\u00f6rt dazu. Buchen Sie Ihre Reise \u00fcber die Website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Haltestelle</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Octrooiplein (Bahnhof Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Eurolines runs daily coach services to more than 500 destinations in Europe. Ghent is one of them. You can book your journey at the website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Bus stop</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Octrooiplein (Gent-Dampoort railway station)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Eurolines tiene servicios diarios de autobuses a m\u00e1s de 500 destinos en Europa. Tambi\u00e9n Gante es uno de esos destinos. Puede reservar su viaje en la p\u00e1gina web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Parada</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Octrooiplein (estaci\u00f3n Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eurolines verzorgt dagelijks busdiensten naar meer dan 500 bestemmingen in Europa. Ook Gent is \u00e9\u00e9n van die bestemmingen. Je reis reserveren kan via de website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Halte</span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>: Octrooiplein (station Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Eurolines dessert chaque jour plus de 500 destinations en Europe. Gand est l\u2019une d\u2019entre elles. Vous pouvez r\u00e9server votre voyage par l\u2019interm\u00e9diaire du site web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Arr\u00eat</span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>: Octrooiplein (gare Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3058"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/65015531-100f-4913-ac65-3c356281e2b0"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eurolines"
                ],
                "en": [
                    "Eurolines"
                ],
                "es": [
                    "Eurolines"
                ],
                "nl": [
                    "Eurolines"
                ],
                "fr": [
                    "Eurolines"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit dem Bus nach Gent"
                ],
                "en": [
                    "To Ghent by bus"
                ],
                "es": [
                    "A Gante en autob\u00fas"
                ],
                "nl": [
                    "Naar Gent per bus"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c0 Gand en bus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:51:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/eurolines_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/eurolines_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eurolines bus",
                        "en": "Eurolines bus",
                        "es": "Eurolines bus",
                        "nl": "Eurolines bus",
                        "fr": "Eurolines bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T09:37:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                885
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4af32175-f0f1-4ae0-87ad-c7b7226eaa58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3058",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eurolines",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein",
                "created": "2012-02-09T10:34:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292209024"
                    ],
                    [
                        "+3222741350"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7400835658064 51.055649133859)"
                },
                "email": [
                    "info@eurolines.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/133dbece-452e-4a5f-b184-038aca534f6c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eurolines "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/300",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/300",
                "modified": "2018-08-30T08:24:13+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eurolines bietet t\u00e4glich Busfahrten zu \u00fcber 500 Reisezielen in Europa an. Auch Gent geh\u00f6rt dazu. Buchen Sie Ihre Reise \u00fcber die Website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Haltestelle</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Octrooiplein (Bahnhof Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Eurolines runs daily coach services to more than 500 destinations in Europe. Ghent is one of them. You can book your journey at the website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Bus stop</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Octrooiplein (Gent-Dampoort railway station)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Eurolines tiene servicios diarios de autobuses a m\u00e1s de 500 destinos en Europa. Tambi\u00e9n Gante es uno de esos destinos. Puede reservar su viaje en la p\u00e1gina web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Parada</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Octrooiplein (estaci\u00f3n Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eurolines verzorgt dagelijks busdiensten naar meer dan 500 bestemmingen in Europa. Ook Gent is \u00e9\u00e9n van die bestemmingen. Je reis reserveren kan via de website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Halte</span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>: Octrooiplein (station Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Eurolines dessert chaque jour plus de 500 destinations en Europe. Gand est l\u2019une d\u2019entre elles. Vous pouvez r\u00e9server votre voyage par l\u2019interm\u00e9diaire du site web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Arr\u00eat</span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>: Octrooiplein (gare Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3058"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/65015531-100f-4913-ac65-3c356281e2b0"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eurolines"
                ],
                "en": [
                    "Eurolines"
                ],
                "es": [
                    "Eurolines"
                ],
                "nl": [
                    "Eurolines"
                ],
                "fr": [
                    "Eurolines"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit dem Bus nach Gent"
                ],
                "en": [
                    "To Ghent by bus"
                ],
                "es": [
                    "A Gante en autob\u00fas"
                ],
                "nl": [
                    "Naar Gent per bus"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c0 Gand en bus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:51:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/eurolines_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/eurolines_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eurolines bus",
                        "en": "Eurolines bus",
                        "es": "Eurolines bus",
                        "nl": "Eurolines bus",
                        "fr": "Eurolines bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T09:37:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                885
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4af32175-f0f1-4ae0-87ad-c7b7226eaa58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3058",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eurolines",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein",
                "created": "2012-02-09T10:34:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292209024"
                    ],
                    [
                        "+3222741350"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7400835658064 51.055649133859)"
                },
                "email": [
                    "info@eurolines.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/133dbece-452e-4a5f-b184-038aca534f6c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eurolines "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/300",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/300",
                "modified": "2018-08-30T08:24:13+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eurolines bietet t\u00e4glich Busfahrten zu \u00fcber 500 Reisezielen in Europa an. Auch Gent geh\u00f6rt dazu. Buchen Sie Ihre Reise \u00fcber die Website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Haltestelle</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Octrooiplein (Bahnhof Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Eurolines runs daily coach services to more than 500 destinations in Europe. Ghent is one of them. You can book your journey at the website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Bus stop</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Octrooiplein (Gent-Dampoort railway station)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Eurolines tiene servicios diarios de autobuses a m\u00e1s de 500 destinos en Europa. Tambi\u00e9n Gante es uno de esos destinos. Puede reservar su viaje en la p\u00e1gina web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Parada</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Octrooiplein (estaci\u00f3n Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eurolines verzorgt dagelijks busdiensten naar meer dan 500 bestemmingen in Europa. Ook Gent is \u00e9\u00e9n van die bestemmingen. Je reis reserveren kan via de website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Halte</span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>: Octrooiplein (station Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Eurolines dessert chaque jour plus de 500 destinations en Europe. Gand est l\u2019une d\u2019entre elles. Vous pouvez r\u00e9server votre voyage par l\u2019interm\u00e9diaire du site web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Arr\u00eat</span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>: Octrooiplein (gare Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3058"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/65015531-100f-4913-ac65-3c356281e2b0"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eurolines"
                ],
                "en": [
                    "Eurolines"
                ],
                "es": [
                    "Eurolines"
                ],
                "nl": [
                    "Eurolines"
                ],
                "fr": [
                    "Eurolines"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit dem Bus nach Gent"
                ],
                "en": [
                    "To Ghent by bus"
                ],
                "es": [
                    "A Gante en autob\u00fas"
                ],
                "nl": [
                    "Naar Gent per bus"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c0 Gand en bus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:51:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/eurolines_gent1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/eurolines_gent1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Eurolines bus",
                        "en": "Eurolines bus",
                        "es": "Eurolines bus",
                        "nl": "Eurolines bus",
                        "fr": "Eurolines bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T09:37:16+00:00",
            "field_random_sort": [
                885
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/4af32175-f0f1-4ae0-87ad-c7b7226eaa58",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3058",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/eurolines",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein",
                "created": "2012-02-09T10:34:28+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292209024"
                    ],
                    [
                        "+3222741350"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7400835658064 51.055649133859)"
                },
                "email": [
                    "info@eurolines.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/133dbece-452e-4a5f-b184-038aca534f6c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Eurolines "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/300",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/300",
                "modified": "2018-08-30T08:24:13+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Eurolines bietet t\u00e4glich Busfahrten zu \u00fcber 500 Reisezielen in Europa an. Auch Gent geh\u00f6rt dazu. Buchen Sie Ihre Reise \u00fcber die Website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Haltestelle</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Octrooiplein (Bahnhof Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Eurolines runs daily coach services to more than 500 destinations in Europe. Ghent is one of them. You can book your journey at the website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Bus stop</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Octrooiplein (Gent-Dampoort railway station)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Eurolines tiene servicios diarios de autobuses a m\u00e1s de 500 destinos en Europa. Tambi\u00e9n Gante es uno de esos destinos. Puede reservar su viaje en la p\u00e1gina web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Parada</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Octrooiplein (estaci\u00f3n Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Eurolines verzorgt dagelijks busdiensten naar meer dan 500 bestemmingen in Europa. Ook Gent is \u00e9\u00e9n van die bestemmingen. Je reis reserveren kan via de website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Halte</span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>: Octrooiplein (station Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Eurolines dessert chaque jour plus de 500 destinations en Europe. Gand est l\u2019une d\u2019entre elles. Vous pouvez r\u00e9server votre voyage par l\u2019interm\u00e9diaire du site web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Arr\u00eat</span></span></span></strong><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>: Octrooiplein (gare Gent-Dampoort)</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3058"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/65015531-100f-4913-ac65-3c356281e2b0"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Eurolines"
                ],
                "en": [
                    "Eurolines"
                ],
                "es": [
                    "Eurolines"
                ],
                "nl": [
                    "Eurolines"
                ],
                "fr": [
                    "Eurolines"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit dem Bus nach Gent"
                ],
                "en": [
                    "To Ghent by bus"
                ],
                "es": [
                    "A Gante en autob\u00fas"
                ],
                "nl": [
                    "Naar Gent per bus"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c0 Gand en bus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:51:18+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flixbus.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flixbus.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Flixbus groene bus",
                        "en": "Flixbus groene bus",
                        "es": "Flixbus groene bus",
                        "nl": "Flixbus groene bus",
                        "fr": "Flixbus groene bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T09:22:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                355
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33512b69-dfd0-4224-9ab5-7ec35e3f4da4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3057",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flixbus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein",
                "created": "2015-12-10T15:13:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+4930300137300"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7401020429916 51.056711640617)"
                },
                "email": [
                    "service@flixbus.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ef18eaa9-f0e6-46b2-86e0-81f15c7de7d4",
                "name": {
                    "de": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "en": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "es": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "nl": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "fr": [
                        "Flixbus"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/949",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/949",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "FlixBus bietet t\u00e4gliche Verbindungen zu hunderten Zielen in Europa an, darunter auch Gent. Die Tickets k\u00f6nnen zu g\u00fcnstigen Preisen auf der Website gebucht werden.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Haltestelle</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "FlixBus offers bus travel to hundreds of destinations within Europe on a daily basis, including Ghent. Tickets can be booked at attractive prices on the website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bus stop</span></span></span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "FlixBus ofrece a diario viajes en autob\u00fas a cientos de destinos europeos, Gante incluido. Los billetes, a precios asequibles, se pueden reservar en la p\u00e1gina web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span><span><span>Parada</span></span></span></strong><span><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "FlixBus biedt dagelijks busreizen aan naar honderden bestemmingen in Europa, waaronder Gent. Tickets kunnen voordelig geboekt worden via de website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Halte</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "FlixBus, c'est chaque jour plus de 400 destinations europ\u00e9ennes desservies en car. R\u00e9servez vite vos billets pour Gand, directement sur le site internet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Arr\u00eat</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3057"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/65015531-100f-4913-ac65-3c356281e2b0"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Flixbus"
                ],
                "en": [
                    "Flixbus"
                ],
                "es": [
                    "Flixbus"
                ],
                "nl": [
                    "Flixbus"
                ],
                "fr": [
                    "Flixbus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit dem Bus nach Gent"
                ],
                "en": [
                    "To Ghent by bus"
                ],
                "es": [
                    "A Gante en autob\u00fas"
                ],
                "nl": [
                    "Naar Gent per bus"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c0 Gand en bus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:32:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flixbus.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flixbus.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Flixbus groene bus",
                        "en": "Flixbus groene bus",
                        "es": "Flixbus groene bus",
                        "nl": "Flixbus groene bus",
                        "fr": "Flixbus groene bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T09:22:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                355
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33512b69-dfd0-4224-9ab5-7ec35e3f4da4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3057",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flixbus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein",
                "created": "2015-12-10T15:13:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+4930300137300"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7401020429916 51.056711640617)"
                },
                "email": [
                    "service@flixbus.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ef18eaa9-f0e6-46b2-86e0-81f15c7de7d4",
                "name": {
                    "de": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "en": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "es": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "nl": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "fr": [
                        "Flixbus"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/949",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/949",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "FlixBus bietet t\u00e4gliche Verbindungen zu hunderten Zielen in Europa an, darunter auch Gent. Die Tickets k\u00f6nnen zu g\u00fcnstigen Preisen auf der Website gebucht werden.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Haltestelle</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "FlixBus offers bus travel to hundreds of destinations within Europe on a daily basis, including Ghent. Tickets can be booked at attractive prices on the website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bus stop</span></span></span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "FlixBus ofrece a diario viajes en autob\u00fas a cientos de destinos europeos, Gante incluido. Los billetes, a precios asequibles, se pueden reservar en la p\u00e1gina web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span><span><span>Parada</span></span></span></strong><span><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "FlixBus biedt dagelijks busreizen aan naar honderden bestemmingen in Europa, waaronder Gent. Tickets kunnen voordelig geboekt worden via de website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Halte</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "FlixBus, c'est chaque jour plus de 400 destinations europ\u00e9ennes desservies en car. R\u00e9servez vite vos billets pour Gand, directement sur le site internet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Arr\u00eat</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3057"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/65015531-100f-4913-ac65-3c356281e2b0"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Flixbus"
                ],
                "en": [
                    "Flixbus"
                ],
                "es": [
                    "Flixbus"
                ],
                "nl": [
                    "Flixbus"
                ],
                "fr": [
                    "Flixbus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit dem Bus nach Gent"
                ],
                "en": [
                    "To Ghent by bus"
                ],
                "es": [
                    "A Gante en autob\u00fas"
                ],
                "nl": [
                    "Naar Gent per bus"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c0 Gand en bus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:32:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flixbus.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flixbus.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Flixbus groene bus",
                        "en": "Flixbus groene bus",
                        "es": "Flixbus groene bus",
                        "nl": "Flixbus groene bus",
                        "fr": "Flixbus groene bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T09:22:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                355
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33512b69-dfd0-4224-9ab5-7ec35e3f4da4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3057",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flixbus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein",
                "created": "2015-12-10T15:13:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+4930300137300"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7401020429916 51.056711640617)"
                },
                "email": [
                    "service@flixbus.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ef18eaa9-f0e6-46b2-86e0-81f15c7de7d4",
                "name": {
                    "de": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "en": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "es": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "nl": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "fr": [
                        "Flixbus"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/949",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/949",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "FlixBus bietet t\u00e4gliche Verbindungen zu hunderten Zielen in Europa an, darunter auch Gent. Die Tickets k\u00f6nnen zu g\u00fcnstigen Preisen auf der Website gebucht werden.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Haltestelle</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "FlixBus offers bus travel to hundreds of destinations within Europe on a daily basis, including Ghent. Tickets can be booked at attractive prices on the website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bus stop</span></span></span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "FlixBus ofrece a diario viajes en autob\u00fas a cientos de destinos europeos, Gante incluido. Los billetes, a precios asequibles, se pueden reservar en la p\u00e1gina web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span><span><span>Parada</span></span></span></strong><span><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "FlixBus biedt dagelijks busreizen aan naar honderden bestemmingen in Europa, waaronder Gent. Tickets kunnen voordelig geboekt worden via de website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Halte</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "FlixBus, c'est chaque jour plus de 400 destinations europ\u00e9ennes desservies en car. R\u00e9servez vite vos billets pour Gand, directement sur le site internet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Arr\u00eat</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3057"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/65015531-100f-4913-ac65-3c356281e2b0"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Flixbus"
                ],
                "en": [
                    "Flixbus"
                ],
                "es": [
                    "Flixbus"
                ],
                "nl": [
                    "Flixbus"
                ],
                "fr": [
                    "Flixbus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit dem Bus nach Gent"
                ],
                "en": [
                    "To Ghent by bus"
                ],
                "es": [
                    "A Gante en autob\u00fas"
                ],
                "nl": [
                    "Naar Gent per bus"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c0 Gand en bus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:32:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flixbus.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flixbus.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Flixbus groene bus",
                        "en": "Flixbus groene bus",
                        "es": "Flixbus groene bus",
                        "nl": "Flixbus groene bus",
                        "fr": "Flixbus groene bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T09:22:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                355
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33512b69-dfd0-4224-9ab5-7ec35e3f4da4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3057",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flixbus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein",
                "created": "2015-12-10T15:13:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+4930300137300"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7401020429916 51.056711640617)"
                },
                "email": [
                    "service@flixbus.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ef18eaa9-f0e6-46b2-86e0-81f15c7de7d4",
                "name": {
                    "de": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "en": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "es": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "nl": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "fr": [
                        "Flixbus"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/949",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/949",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "FlixBus bietet t\u00e4gliche Verbindungen zu hunderten Zielen in Europa an, darunter auch Gent. Die Tickets k\u00f6nnen zu g\u00fcnstigen Preisen auf der Website gebucht werden.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Haltestelle</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "FlixBus offers bus travel to hundreds of destinations within Europe on a daily basis, including Ghent. Tickets can be booked at attractive prices on the website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bus stop</span></span></span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "FlixBus ofrece a diario viajes en autob\u00fas a cientos de destinos europeos, Gante incluido. Los billetes, a precios asequibles, se pueden reservar en la p\u00e1gina web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span><span><span>Parada</span></span></span></strong><span><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "FlixBus biedt dagelijks busreizen aan naar honderden bestemmingen in Europa, waaronder Gent. Tickets kunnen voordelig geboekt worden via de website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Halte</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "FlixBus, c'est chaque jour plus de 400 destinations europ\u00e9ennes desservies en car. R\u00e9servez vite vos billets pour Gand, directement sur le site internet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Arr\u00eat</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3057"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/65015531-100f-4913-ac65-3c356281e2b0"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Flixbus"
                ],
                "en": [
                    "Flixbus"
                ],
                "es": [
                    "Flixbus"
                ],
                "nl": [
                    "Flixbus"
                ],
                "fr": [
                    "Flixbus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit dem Bus nach Gent"
                ],
                "en": [
                    "To Ghent by bus"
                ],
                "es": [
                    "A Gante en autob\u00fas"
                ],
                "nl": [
                    "Naar Gent per bus"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c0 Gand en bus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:32:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flixbus.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flixbus.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Flixbus groene bus",
                        "en": "Flixbus groene bus",
                        "es": "Flixbus groene bus",
                        "nl": "Flixbus groene bus",
                        "fr": "Flixbus groene bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T09:22:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                355
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/33512b69-dfd0-4224-9ab5-7ec35e3f4da4",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3057",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flixbus",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    null,
                    null,
                    "0",
                    null,
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oktrooiplein",
                "created": "2015-12-10T15:13:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+4930300137300"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7401020429916 51.056711640617)"
                },
                "email": [
                    "service@flixbus.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/ef18eaa9-f0e6-46b2-86e0-81f15c7de7d4",
                "name": {
                    "de": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "en": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "es": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "nl": [
                        "Flixbus"
                    ],
                    "fr": [
                        "Flixbus"
                    ]
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/949",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/949",
                "modified": "2018-02-28T09:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "FlixBus bietet t\u00e4gliche Verbindungen zu hunderten Zielen in Europa an, darunter auch Gent. Die Tickets k\u00f6nnen zu g\u00fcnstigen Preisen auf der Website gebucht werden.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Haltestelle</span></span></span></strong><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "FlixBus offers bus travel to hundreds of destinations within Europe on a daily basis, including Ghent. Tickets can be booked at attractive prices on the website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bus stop</span></span></span></strong><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "FlixBus ofrece a diario viajes en autob\u00fas a cientos de destinos europeos, Gante incluido. Los billetes, a precios asequibles, se pueden reservar en la p\u00e1gina web.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span><span><span>Parada</span></span></span></strong><span><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "FlixBus biedt dagelijks busreizen aan naar honderden bestemmingen in Europa, waaronder Gent. Tickets kunnen voordelig geboekt worden via de website.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Halte</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "FlixBus, c'est chaque jour plus de 400 destinations europ\u00e9ennes desservies en car. R\u00e9servez vite vos billets pour Gand, directement sur le site internet!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Arr\u00eat</span></span></span></strong><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>: Kasteellaan 363, 9000 Gent</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3057"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/65015531-100f-4913-ac65-3c356281e2b0"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Flixbus"
                ],
                "en": [
                    "Flixbus"
                ],
                "es": [
                    "Flixbus"
                ],
                "nl": [
                    "Flixbus"
                ],
                "fr": [
                    "Flixbus"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Mit dem Bus nach Gent"
                ],
                "en": [
                    "To Ghent by bus"
                ],
                "es": [
                    "A Gante en autob\u00fas"
                ],
                "nl": [
                    "Naar Gent per bus"
                ],
                "fr": [
                    "\u00c0 Gand en bus"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:32:09+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flibco.com_bus.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flibco.com_bus.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Flibco bus",
                        "en": "Flibco bus",
                        "es": "Flibco bus",
                        "nl": "Flibco bus",
                        "fr": "Flibco bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T08:33:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                -692
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fed52a17-71fe-4c4b-8e7a-68a86e156313",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3056",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flibco",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Denijslaan",
                "created": "2014-05-20T08:23:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3270211210"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7067086400719 51.035658536612)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c118f5ea-3aa3-46ee-aa7d-bfffbfcfe02d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Flibco"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/868",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/868",
                "modified": "2018-03-30T12:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "T\u00e4glich verkehrt neun Mal ein Shuttlebus zwischen dem Flughafen von Charleroi und der Stadt Br\u00fcgge. Diese Strecke f\u00fchrt \u00fcber Gent. Damit ist Gent auch f\u00fcr Touristen leichter erreichbar, die vom Flughafen Charleroi aus Flandern besuchen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Unternehmen Flibco (flibco.com) bietet diese Busverbindung an und hat sich dabei auf die Erschlie\u00dfung von St\u00e4dtereisen spezialisiert, deren Startpunkt Verkehrsknotenpunkte sind.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Haltestelle in Gent ist am Bahnhof Gent-Sint-Pieters, von wo aus man schnell auf Stra\u00dfenbahnlinie 1 umsteigen kann, die bis in die historische Innenstadt f\u00e4hrt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Haltestelle</strong>: Bahnhof Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride Zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Nine times a day a shuttle bus travels between Charleroi Airport and Bruges via Ghent, making our city more accessible to tourists visiting Flanders via Charleroi Airport.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The bus service is offered by Flibco.com, a company specialised in transport to city-trip destinations from transport hubs.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The bus stops near the Gent-Sint-Pieters railway station, where you can easily hop onto tram no. 1 and head to the historical city centre.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Bus stop</strong>: Gent-Sint-Pieters railway station (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Nueve veces al d\u00eda hay un autob\u00fas entre el aeropuerto de Charleroi y Brujas que pasa por Gante. As\u00ed Gante es m\u00e1s accesible para los turistas que viajan a Flandes llegando al aeropuerto de Charleroi.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este servicio de transporte lo ofrece Flibco.com, especializada en la conexi\u00f3n entre las ciudades m\u00e1s visitadas y la estaci\u00f3n de autobuses.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La parada de Gante se encuentra en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters, desde donde es muy f\u00e1cil hacer un transbordo al tranv\u00eda n\u00famero 1, que le llevar\u00e1 al centro hist\u00f3rico de Gante.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Parade</strong>: Estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / zona kiss &amp; ride)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Negen keer per dag rijdt een shuttlebus op en neer tussen de luchthaven van Charleroi en Brugge, via Gent. Daarmee is Gent ook bereikbaarder voor toeristen die via de luchthaven van Charleroi naar Vlaanderen komen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>De busverbinding wordt verzorgd door Flibco.com, gespecialiseerd in de ontsluiting van citytripbestemmingen vanuit transporthubs.</span></span></p>\n\n<p><span><span>De Gentse halte is gelegen bij het station Gent Sint-Pieters, waar vlot overgestapt kan worden op tram 1, die tot in het historisch centrum rijdt.</span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Halte</strong>: Station Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Neuf fois par jour, une navette assure la liaison entre l\u2019a\u00e9roport de Charleroi et Bruges via Gand. Gand est ainsi \u00e9galement accessible aux touristes qui se rendent en Flandres \u00e0 partir de l\u2019a\u00e9roport de Charleroi.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le transport en autobus est assur\u00e9 par Flibco.com, une entreprise desservant les villes les plus visit\u00e9es \u00e0 partir de la gare d\u2019autobus.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 Gand, l\u2019arr\u00eat est situ\u00e9 \u00e0 la gare Gent Sint-Pieters, o\u00f9 vous pouvez facilement prendre le tram 1 qui m\u00e8ne au centre historique de la ville.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Arr\u00eat</strong>: Gare Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / zone kiss &amp; ride)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3056"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Flibco"
                ],
                "en": [
                    "Flibco"
                ],
                "es": [
                    "Flibco"
                ],
                "nl": [
                    "Flibco"
                ],
                "fr": [
                    "Flibco"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Busverbindung zwischen Flughafen Charleroi und Gent"
                ],
                "en": [
                    "Shuttle bus to and from Charleroi Airport"
                ],
                "es": [
                    "Servicio de autob\u00fas aeropuerto de Charleroi \u2013 Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Vlot van Brussels South Charleroi Airport naar Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Service de transport en autobus entre l\u2019a\u00e9roport de Charleroi et Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:13:46+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flibco.com_bus.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flibco.com_bus.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Flibco bus",
                        "en": "Flibco bus",
                        "es": "Flibco bus",
                        "nl": "Flibco bus",
                        "fr": "Flibco bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T08:33:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                -692
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fed52a17-71fe-4c4b-8e7a-68a86e156313",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3056",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flibco",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Denijslaan",
                "created": "2014-05-20T08:23:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3270211210"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7067086400719 51.035658536612)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c118f5ea-3aa3-46ee-aa7d-bfffbfcfe02d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Flibco"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/868",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/868",
                "modified": "2018-03-30T12:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "T\u00e4glich verkehrt neun Mal ein Shuttlebus zwischen dem Flughafen von Charleroi und der Stadt Br\u00fcgge. Diese Strecke f\u00fchrt \u00fcber Gent. Damit ist Gent auch f\u00fcr Touristen leichter erreichbar, die vom Flughafen Charleroi aus Flandern besuchen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Unternehmen Flibco (flibco.com) bietet diese Busverbindung an und hat sich dabei auf die Erschlie\u00dfung von St\u00e4dtereisen spezialisiert, deren Startpunkt Verkehrsknotenpunkte sind.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Haltestelle in Gent ist am Bahnhof Gent-Sint-Pieters, von wo aus man schnell auf Stra\u00dfenbahnlinie 1 umsteigen kann, die bis in die historische Innenstadt f\u00e4hrt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Haltestelle</strong>: Bahnhof Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride Zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Nine times a day a shuttle bus travels between Charleroi Airport and Bruges via Ghent, making our city more accessible to tourists visiting Flanders via Charleroi Airport.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The bus service is offered by Flibco.com, a company specialised in transport to city-trip destinations from transport hubs.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The bus stops near the Gent-Sint-Pieters railway station, where you can easily hop onto tram no. 1 and head to the historical city centre.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Bus stop</strong>: Gent-Sint-Pieters railway station (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Nueve veces al d\u00eda hay un autob\u00fas entre el aeropuerto de Charleroi y Brujas que pasa por Gante. As\u00ed Gante es m\u00e1s accesible para los turistas que viajan a Flandes llegando al aeropuerto de Charleroi.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este servicio de transporte lo ofrece Flibco.com, especializada en la conexi\u00f3n entre las ciudades m\u00e1s visitadas y la estaci\u00f3n de autobuses.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La parada de Gante se encuentra en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters, desde donde es muy f\u00e1cil hacer un transbordo al tranv\u00eda n\u00famero 1, que le llevar\u00e1 al centro hist\u00f3rico de Gante.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Parade</strong>: Estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / zona kiss &amp; ride)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Negen keer per dag rijdt een shuttlebus op en neer tussen de luchthaven van Charleroi en Brugge, via Gent. Daarmee is Gent ook bereikbaarder voor toeristen die via de luchthaven van Charleroi naar Vlaanderen komen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>De busverbinding wordt verzorgd door Flibco.com, gespecialiseerd in de ontsluiting van citytripbestemmingen vanuit transporthubs.</span></span></p>\n\n<p><span><span>De Gentse halte is gelegen bij het station Gent Sint-Pieters, waar vlot overgestapt kan worden op tram 1, die tot in het historisch centrum rijdt.</span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Halte</strong>: Station Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Neuf fois par jour, une navette assure la liaison entre l\u2019a\u00e9roport de Charleroi et Bruges via Gand. Gand est ainsi \u00e9galement accessible aux touristes qui se rendent en Flandres \u00e0 partir de l\u2019a\u00e9roport de Charleroi.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le transport en autobus est assur\u00e9 par Flibco.com, une entreprise desservant les villes les plus visit\u00e9es \u00e0 partir de la gare d\u2019autobus.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 Gand, l\u2019arr\u00eat est situ\u00e9 \u00e0 la gare Gent Sint-Pieters, o\u00f9 vous pouvez facilement prendre le tram 1 qui m\u00e8ne au centre historique de la ville.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Arr\u00eat</strong>: Gare Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / zone kiss &amp; ride)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3056"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Flibco"
                ],
                "en": [
                    "Flibco"
                ],
                "es": [
                    "Flibco"
                ],
                "nl": [
                    "Flibco"
                ],
                "fr": [
                    "Flibco"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Busverbindung zwischen Flughafen Charleroi und Gent"
                ],
                "en": [
                    "Shuttle bus to and from Charleroi Airport"
                ],
                "es": [
                    "Servicio de autob\u00fas aeropuerto de Charleroi \u2013 Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Vlot van Brussels South Charleroi Airport naar Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Service de transport en autobus entre l\u2019a\u00e9roport de Charleroi et Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:13:46+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flibco.com_bus.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flibco.com_bus.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Flibco bus",
                        "en": "Flibco bus",
                        "es": "Flibco bus",
                        "nl": "Flibco bus",
                        "fr": "Flibco bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T08:33:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                -692
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fed52a17-71fe-4c4b-8e7a-68a86e156313",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3056",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flibco",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Denijslaan",
                "created": "2014-05-20T08:23:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3270211210"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7067086400719 51.035658536612)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c118f5ea-3aa3-46ee-aa7d-bfffbfcfe02d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Flibco"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/868",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/868",
                "modified": "2018-03-30T12:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "T\u00e4glich verkehrt neun Mal ein Shuttlebus zwischen dem Flughafen von Charleroi und der Stadt Br\u00fcgge. Diese Strecke f\u00fchrt \u00fcber Gent. Damit ist Gent auch f\u00fcr Touristen leichter erreichbar, die vom Flughafen Charleroi aus Flandern besuchen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Unternehmen Flibco (flibco.com) bietet diese Busverbindung an und hat sich dabei auf die Erschlie\u00dfung von St\u00e4dtereisen spezialisiert, deren Startpunkt Verkehrsknotenpunkte sind.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Haltestelle in Gent ist am Bahnhof Gent-Sint-Pieters, von wo aus man schnell auf Stra\u00dfenbahnlinie 1 umsteigen kann, die bis in die historische Innenstadt f\u00e4hrt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Haltestelle</strong>: Bahnhof Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride Zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Nine times a day a shuttle bus travels between Charleroi Airport and Bruges via Ghent, making our city more accessible to tourists visiting Flanders via Charleroi Airport.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The bus service is offered by Flibco.com, a company specialised in transport to city-trip destinations from transport hubs.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The bus stops near the Gent-Sint-Pieters railway station, where you can easily hop onto tram no. 1 and head to the historical city centre.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Bus stop</strong>: Gent-Sint-Pieters railway station (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Nueve veces al d\u00eda hay un autob\u00fas entre el aeropuerto de Charleroi y Brujas que pasa por Gante. As\u00ed Gante es m\u00e1s accesible para los turistas que viajan a Flandes llegando al aeropuerto de Charleroi.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este servicio de transporte lo ofrece Flibco.com, especializada en la conexi\u00f3n entre las ciudades m\u00e1s visitadas y la estaci\u00f3n de autobuses.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La parada de Gante se encuentra en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters, desde donde es muy f\u00e1cil hacer un transbordo al tranv\u00eda n\u00famero 1, que le llevar\u00e1 al centro hist\u00f3rico de Gante.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Parade</strong>: Estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / zona kiss &amp; ride)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Negen keer per dag rijdt een shuttlebus op en neer tussen de luchthaven van Charleroi en Brugge, via Gent. Daarmee is Gent ook bereikbaarder voor toeristen die via de luchthaven van Charleroi naar Vlaanderen komen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>De busverbinding wordt verzorgd door Flibco.com, gespecialiseerd in de ontsluiting van citytripbestemmingen vanuit transporthubs.</span></span></p>\n\n<p><span><span>De Gentse halte is gelegen bij het station Gent Sint-Pieters, waar vlot overgestapt kan worden op tram 1, die tot in het historisch centrum rijdt.</span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Halte</strong>: Station Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Neuf fois par jour, une navette assure la liaison entre l\u2019a\u00e9roport de Charleroi et Bruges via Gand. Gand est ainsi \u00e9galement accessible aux touristes qui se rendent en Flandres \u00e0 partir de l\u2019a\u00e9roport de Charleroi.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le transport en autobus est assur\u00e9 par Flibco.com, une entreprise desservant les villes les plus visit\u00e9es \u00e0 partir de la gare d\u2019autobus.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 Gand, l\u2019arr\u00eat est situ\u00e9 \u00e0 la gare Gent Sint-Pieters, o\u00f9 vous pouvez facilement prendre le tram 1 qui m\u00e8ne au centre historique de la ville.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Arr\u00eat</strong>: Gare Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / zone kiss &amp; ride)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3056"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Flibco"
                ],
                "en": [
                    "Flibco"
                ],
                "es": [
                    "Flibco"
                ],
                "nl": [
                    "Flibco"
                ],
                "fr": [
                    "Flibco"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Busverbindung zwischen Flughafen Charleroi und Gent"
                ],
                "en": [
                    "Shuttle bus to and from Charleroi Airport"
                ],
                "es": [
                    "Servicio de autob\u00fas aeropuerto de Charleroi \u2013 Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Vlot van Brussels South Charleroi Airport naar Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Service de transport en autobus entre l\u2019a\u00e9roport de Charleroi et Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:13:46+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flibco.com_bus.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flibco.com_bus.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Flibco bus",
                        "en": "Flibco bus",
                        "es": "Flibco bus",
                        "nl": "Flibco bus",
                        "fr": "Flibco bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T08:33:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                -692
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fed52a17-71fe-4c4b-8e7a-68a86e156313",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3056",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flibco",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Denijslaan",
                "created": "2014-05-20T08:23:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3270211210"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7067086400719 51.035658536612)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c118f5ea-3aa3-46ee-aa7d-bfffbfcfe02d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Flibco"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/868",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/868",
                "modified": "2018-03-30T12:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "T\u00e4glich verkehrt neun Mal ein Shuttlebus zwischen dem Flughafen von Charleroi und der Stadt Br\u00fcgge. Diese Strecke f\u00fchrt \u00fcber Gent. Damit ist Gent auch f\u00fcr Touristen leichter erreichbar, die vom Flughafen Charleroi aus Flandern besuchen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Unternehmen Flibco (flibco.com) bietet diese Busverbindung an und hat sich dabei auf die Erschlie\u00dfung von St\u00e4dtereisen spezialisiert, deren Startpunkt Verkehrsknotenpunkte sind.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Haltestelle in Gent ist am Bahnhof Gent-Sint-Pieters, von wo aus man schnell auf Stra\u00dfenbahnlinie 1 umsteigen kann, die bis in die historische Innenstadt f\u00e4hrt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Haltestelle</strong>: Bahnhof Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride Zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Nine times a day a shuttle bus travels between Charleroi Airport and Bruges via Ghent, making our city more accessible to tourists visiting Flanders via Charleroi Airport.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The bus service is offered by Flibco.com, a company specialised in transport to city-trip destinations from transport hubs.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The bus stops near the Gent-Sint-Pieters railway station, where you can easily hop onto tram no. 1 and head to the historical city centre.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Bus stop</strong>: Gent-Sint-Pieters railway station (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Nueve veces al d\u00eda hay un autob\u00fas entre el aeropuerto de Charleroi y Brujas que pasa por Gante. As\u00ed Gante es m\u00e1s accesible para los turistas que viajan a Flandes llegando al aeropuerto de Charleroi.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este servicio de transporte lo ofrece Flibco.com, especializada en la conexi\u00f3n entre las ciudades m\u00e1s visitadas y la estaci\u00f3n de autobuses.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La parada de Gante se encuentra en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters, desde donde es muy f\u00e1cil hacer un transbordo al tranv\u00eda n\u00famero 1, que le llevar\u00e1 al centro hist\u00f3rico de Gante.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Parade</strong>: Estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / zona kiss &amp; ride)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Negen keer per dag rijdt een shuttlebus op en neer tussen de luchthaven van Charleroi en Brugge, via Gent. Daarmee is Gent ook bereikbaarder voor toeristen die via de luchthaven van Charleroi naar Vlaanderen komen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>De busverbinding wordt verzorgd door Flibco.com, gespecialiseerd in de ontsluiting van citytripbestemmingen vanuit transporthubs.</span></span></p>\n\n<p><span><span>De Gentse halte is gelegen bij het station Gent Sint-Pieters, waar vlot overgestapt kan worden op tram 1, die tot in het historisch centrum rijdt.</span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Halte</strong>: Station Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Neuf fois par jour, une navette assure la liaison entre l\u2019a\u00e9roport de Charleroi et Bruges via Gand. Gand est ainsi \u00e9galement accessible aux touristes qui se rendent en Flandres \u00e0 partir de l\u2019a\u00e9roport de Charleroi.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le transport en autobus est assur\u00e9 par Flibco.com, une entreprise desservant les villes les plus visit\u00e9es \u00e0 partir de la gare d\u2019autobus.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 Gand, l\u2019arr\u00eat est situ\u00e9 \u00e0 la gare Gent Sint-Pieters, o\u00f9 vous pouvez facilement prendre le tram 1 qui m\u00e8ne au centre historique de la ville.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Arr\u00eat</strong>: Gare Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / zone kiss &amp; ride)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3056"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Flibco"
                ],
                "en": [
                    "Flibco"
                ],
                "es": [
                    "Flibco"
                ],
                "nl": [
                    "Flibco"
                ],
                "fr": [
                    "Flibco"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Busverbindung zwischen Flughafen Charleroi und Gent"
                ],
                "en": [
                    "Shuttle bus to and from Charleroi Airport"
                ],
                "es": [
                    "Servicio de autob\u00fas aeropuerto de Charleroi \u2013 Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Vlot van Brussels South Charleroi Airport naar Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Service de transport en autobus entre l\u2019a\u00e9roport de Charleroi et Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:13:46+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": null,
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flibco.com_bus.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/flibco.com_bus.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Flibco bus",
                        "en": "Flibco bus",
                        "es": "Flibco bus",
                        "nl": "Flibco bus",
                        "fr": "Flibco bus"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-11T08:33:53+00:00",
            "field_random_sort": [
                -692
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/fed52a17-71fe-4c4b-8e7a-68a86e156313",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3056",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/flibco",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Denijslaan",
                "created": "2014-05-20T08:23:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3270211210"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7067086400719 51.035658536612)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c118f5ea-3aa3-46ee-aa7d-bfffbfcfe02d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Flibco"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/868",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/868",
                "modified": "2018-03-30T12:30:12+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "T\u00e4glich verkehrt neun Mal ein Shuttlebus zwischen dem Flughafen von Charleroi und der Stadt Br\u00fcgge. Diese Strecke f\u00fchrt \u00fcber Gent. Damit ist Gent auch f\u00fcr Touristen leichter erreichbar, die vom Flughafen Charleroi aus Flandern besuchen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Das Unternehmen Flibco (flibco.com) bietet diese Busverbindung an und hat sich dabei auf die Erschlie\u00dfung von St\u00e4dtereisen spezialisiert, deren Startpunkt Verkehrsknotenpunkte sind.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Haltestelle in Gent ist am Bahnhof Gent-Sint-Pieters, von wo aus man schnell auf Stra\u00dfenbahnlinie 1 umsteigen kann, die bis in die historische Innenstadt f\u00e4hrt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Haltestelle</strong>: Bahnhof Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride Zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Nine times a day a shuttle bus travels between Charleroi Airport and Bruges via Ghent, making our city more accessible to tourists visiting Flanders via Charleroi Airport.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The bus service is offered by Flibco.com, a company specialised in transport to city-trip destinations from transport hubs.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>The bus stops near the Gent-Sint-Pieters railway station, where you can easily hop onto tram no. 1 and head to the historical city centre.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Bus stop</strong>: Gent-Sint-Pieters railway station (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Nueve veces al d\u00eda hay un autob\u00fas entre el aeropuerto de Charleroi y Brujas que pasa por Gante. As\u00ed Gante es m\u00e1s accesible para los turistas que viajan a Flandes llegando al aeropuerto de Charleroi.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este servicio de transporte lo ofrece Flibco.com, especializada en la conexi\u00f3n entre las ciudades m\u00e1s visitadas y la estaci\u00f3n de autobuses.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La parada de Gante se encuentra en la estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters, desde donde es muy f\u00e1cil hacer un transbordo al tranv\u00eda n\u00famero 1, que le llevar\u00e1 al centro hist\u00f3rico de Gante.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Parade</strong>: Estaci\u00f3n Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / zona kiss &amp; ride)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Negen keer per dag rijdt een shuttlebus op en neer tussen de luchthaven van Charleroi en Brugge, via Gent. Daarmee is Gent ook bereikbaarder voor toeristen die via de luchthaven van Charleroi naar Vlaanderen komen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span>De busverbinding wordt verzorgd door Flibco.com, gespecialiseerd in de ontsluiting van citytripbestemmingen vanuit transporthubs.</span></span></p>\n\n<p><span><span>De Gentse halte is gelegen bij het station Gent Sint-Pieters, waar vlot overgestapt kan worden op tram 1, die tot in het historisch centrum rijdt.</span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Halte</strong>: Station Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / kiss &amp; ride zone)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Neuf fois par jour, une navette assure la liaison entre l\u2019a\u00e9roport de Charleroi et Bruges via Gand. Gand est ainsi \u00e9galement accessible aux touristes qui se rendent en Flandres \u00e0 partir de l\u2019a\u00e9roport de Charleroi.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Le transport en autobus est assur\u00e9 par Flibco.com, une entreprise desservant les villes les plus visit\u00e9es \u00e0 partir de la gare d\u2019autobus.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>\u00c0 Gand, l\u2019arr\u00eat est situ\u00e9 \u00e0 la gare Gent Sint-Pieters, o\u00f9 vous pouvez facilement prendre le tram 1 qui m\u00e8ne au centre historique de la ville.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><strong>Arr\u00eat</strong>: Gare Gent-Sint-Pieters (Sint-Denijslaan / zone kiss &amp; ride)</span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3056"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/36bc8406-23c7-4388-b444-410b3e4976fd"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Flibco"
                ],
                "en": [
                    "Flibco"
                ],
                "es": [
                    "Flibco"
                ],
                "nl": [
                    "Flibco"
                ],
                "fr": [
                    "Flibco"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Busverbindung zwischen Flughafen Charleroi und Gent"
                ],
                "en": [
                    "Shuttle bus to and from Charleroi Airport"
                ],
                "es": [
                    "Servicio de autob\u00fas aeropuerto de Charleroi \u2013 Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Vlot van Brussels South Charleroi Airport naar Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Service de transport en autobus entre l\u2019a\u00e9roport de Charleroi et Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a153879e-a0d5-451f-8447-0e02197ee523",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b0e6b717-b5ec-41e7-9a1e-092ed44a4982"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T09:13:46+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006066.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006066.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005024.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005024.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foto%20terras%20Emmy%27s.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foto%20terras%20Emmy%27s.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Berry%20bowl.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Berry%20bowl.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Emmys-DT006067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Emmys-DT006067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "en": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "es": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "nl": "Young people having breakfast",
                        "fr": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-04T07:58:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                472
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/56a6d3f3-52f3-4f31-96e5-b640a30e2c44",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3048",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/emmys-eats-and-sweets",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8664",
                    "Emmy's (Emmy\u2019s eats and sweets)",
                    "977",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 97",
                "created": "2018-08-31T08:23:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 90 01"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726602 51.044603)"
                },
                "email": [
                    "emmyseatsandsweets@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c6e4509e-2cce-428b-be04-dc213fdedf36",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Emmy\u2019s eats and sweets"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3036",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3036",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Emmy\u2019s eats and sweets ist ein Kaffeebar/Br\u00f6tchenladen mit einem gem\u00fctlichen Interieur. Hier gibt es keine kahlen W\u00e4nde, aber eine beeindruckende Waldlandschaft voller Holzbl\u00f6cke, die als Tisch dienen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei Emmy\u2019s finden Sie hausgemachte und lokale Produkte, wie qualit\u00e4tsvolle Br\u00f6tchen, Suppen und Salate. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist die Flaguette, ein warmes Br\u00f6tchen aus dem Ofen mit einem herzhaften Belag. Aber auf der Karte finden Sie auch Kaffee, Kuchen und Kekse, frisch vom Ofen. Nur wenig Zeit? Alles gibt es auch zum Mitnehmen. Bei strahlender Sonne genie\u00dfen Sie auf der Terrasse einen frisch gemachten Smoothie oder eine Limonade.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Emmy\u2019s eats and sweets is a coffee and sandwich bar featuring a cheerful interior. The walls are covered in forest wallpaper or decorated with branches, and wooden cubes serve as tables.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Emmy\u2019s products are homemade and local.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They serve delicious sandwiches, soups and salads.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The specialty of the house is Flaguette, a warm oven-baked sandwich with savoury toppings.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They also serve freshly made coffee, cake and cookies.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In a hurry?</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can also take out your order.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>On a sunny day, you can enjoy the terrace with a fresh smoothie or lemonade.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Emmy\u2019s eats and sweets es una cafeter\u00eda acogedora donde podr\u00e1 tomar un caf\u00e9 y un delicioso bocadillo. Aqu\u00ed no encontrar\u00e1 paredes desnudas, sino un verdadero bosque rodeado de bloques de madera que sirven de mesa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Emmy\u2019s le ofrece productos caseros y locales. Podr\u00e1 disfrutar de bocadillos, sopas y ensaladas de calidad. La especialidad de la casa es la <em>Flaguette</em>: un bocadillo calentado al horno y relleno de distintos ingredientes.\u00a0 Adem\u00e1s, el men\u00fa incluye caf\u00e9 y tartas y galletas reci\u00e9n hechas. \u00bfTiene prisa? Tambi\u00e9n puede pedir comida y bebida para llevar. Los d\u00edas soleados podr\u00e1 disfrutar de un smoothie fresco o una limonada casera en la terraza.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Emmy\u2019s eats and sweets is een koffiebar en broodjeszaak met een gezellig interieur. Hier geen kale muren, maar een heus boslandschap, omringd door houten blokken die dienst doen als tafel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij Emmy\u2019s kan je terecht voor huisgemaakte en lokale producten. Je vindt er\u00a0 kwaliteitsvolle broodjes, soepen en salades. De specialiteit van het huis is de Flaguette, een warm broodje uit de oven met hartig beleg. Verder staan er koffie, taart en cookies recht uit de oven op de menukaart. Geen tijd? Take away is mogelijk. Bij stralende zon kan je op het terras genieten van een verse smoothie of limonade.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Emmy\u2019s eats and sweets est un bar \u00e0 caf\u00e9/sandwicherie qui se distingue par son int\u00e9rieur original et agr\u00e9able. Les murs, loin d\u2019\u00eatre nus, sont orn\u00e9s d\u2019un paysage forestier, tandis que les fauteuils sont entour\u00e9s de blocs de bois faisant office de tables.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez Emmy\u2019s, vous trouverez des produits locaux et faits maison, comme des sandwiches, soupes et salades de qualit\u00e9. La sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison est la Flaguette, un sandwich chaud agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019une garniture sal\u00e9e. Caf\u00e9, tartes et cookies sortant du four sont \u00e9galement au menu. Si vous \u00eates press\u00e9(e), vous avez la possibilit\u00e9 de prendre \u00e0 emporter. Lorsqu\u2019il fait beau, vous pouvez savourer une limonade ou un smoothie frais en terrasse.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3048"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "en": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "es": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "nl": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "fr": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hausgemachte & lokale K\u00f6stlichkeiten"
                ],
                "en": [
                    "Homemade and local treats"
                ],
                "es": [
                    "Manjares caseros y locales"
                ],
                "nl": [
                    "Huisgemaakt & lokaal lekkers"
                ],
                "fr": [
                    "De d\u00e9licieux produits locaux et faits maison"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-04T08:15:07+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006066.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006066.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005024.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005024.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foto%20terras%20Emmy%27s.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foto%20terras%20Emmy%27s.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Berry%20bowl.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Berry%20bowl.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Emmys-DT006067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Emmys-DT006067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "en": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "es": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "nl": "Young people having breakfast",
                        "fr": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-04T07:58:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                472
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/56a6d3f3-52f3-4f31-96e5-b640a30e2c44",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3048",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/emmys-eats-and-sweets",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8664",
                    "Emmy's (Emmy\u2019s eats and sweets)",
                    "977",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 97",
                "created": "2018-08-31T08:23:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 90 01"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726602 51.044603)"
                },
                "email": [
                    "emmyseatsandsweets@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c6e4509e-2cce-428b-be04-dc213fdedf36",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Emmy\u2019s eats and sweets"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3036",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3036",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Emmy\u2019s eats and sweets ist ein Kaffeebar/Br\u00f6tchenladen mit einem gem\u00fctlichen Interieur. Hier gibt es keine kahlen W\u00e4nde, aber eine beeindruckende Waldlandschaft voller Holzbl\u00f6cke, die als Tisch dienen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei Emmy\u2019s finden Sie hausgemachte und lokale Produkte, wie qualit\u00e4tsvolle Br\u00f6tchen, Suppen und Salate. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist die Flaguette, ein warmes Br\u00f6tchen aus dem Ofen mit einem herzhaften Belag. Aber auf der Karte finden Sie auch Kaffee, Kuchen und Kekse, frisch vom Ofen. Nur wenig Zeit? Alles gibt es auch zum Mitnehmen. Bei strahlender Sonne genie\u00dfen Sie auf der Terrasse einen frisch gemachten Smoothie oder eine Limonade.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Emmy\u2019s eats and sweets is a coffee and sandwich bar featuring a cheerful interior. The walls are covered in forest wallpaper or decorated with branches, and wooden cubes serve as tables.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Emmy\u2019s products are homemade and local.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They serve delicious sandwiches, soups and salads.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The specialty of the house is Flaguette, a warm oven-baked sandwich with savoury toppings.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They also serve freshly made coffee, cake and cookies.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In a hurry?</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can also take out your order.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>On a sunny day, you can enjoy the terrace with a fresh smoothie or lemonade.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Emmy\u2019s eats and sweets es una cafeter\u00eda acogedora donde podr\u00e1 tomar un caf\u00e9 y un delicioso bocadillo. Aqu\u00ed no encontrar\u00e1 paredes desnudas, sino un verdadero bosque rodeado de bloques de madera que sirven de mesa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Emmy\u2019s le ofrece productos caseros y locales. Podr\u00e1 disfrutar de bocadillos, sopas y ensaladas de calidad. La especialidad de la casa es la <em>Flaguette</em>: un bocadillo calentado al horno y relleno de distintos ingredientes.\u00a0 Adem\u00e1s, el men\u00fa incluye caf\u00e9 y tartas y galletas reci\u00e9n hechas. \u00bfTiene prisa? Tambi\u00e9n puede pedir comida y bebida para llevar. Los d\u00edas soleados podr\u00e1 disfrutar de un smoothie fresco o una limonada casera en la terraza.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Emmy\u2019s eats and sweets is een koffiebar en broodjeszaak met een gezellig interieur. Hier geen kale muren, maar een heus boslandschap, omringd door houten blokken die dienst doen als tafel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij Emmy\u2019s kan je terecht voor huisgemaakte en lokale producten. Je vindt er\u00a0 kwaliteitsvolle broodjes, soepen en salades. De specialiteit van het huis is de Flaguette, een warm broodje uit de oven met hartig beleg. Verder staan er koffie, taart en cookies recht uit de oven op de menukaart. Geen tijd? Take away is mogelijk. Bij stralende zon kan je op het terras genieten van een verse smoothie of limonade.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Emmy\u2019s eats and sweets est un bar \u00e0 caf\u00e9/sandwicherie qui se distingue par son int\u00e9rieur original et agr\u00e9able. Les murs, loin d\u2019\u00eatre nus, sont orn\u00e9s d\u2019un paysage forestier, tandis que les fauteuils sont entour\u00e9s de blocs de bois faisant office de tables.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez Emmy\u2019s, vous trouverez des produits locaux et faits maison, comme des sandwiches, soupes et salades de qualit\u00e9. La sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison est la Flaguette, un sandwich chaud agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019une garniture sal\u00e9e. Caf\u00e9, tartes et cookies sortant du four sont \u00e9galement au menu. Si vous \u00eates press\u00e9(e), vous avez la possibilit\u00e9 de prendre \u00e0 emporter. Lorsqu\u2019il fait beau, vous pouvez savourer une limonade ou un smoothie frais en terrasse.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3048"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "en": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "es": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "nl": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "fr": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hausgemachte & lokale K\u00f6stlichkeiten"
                ],
                "en": [
                    "Homemade and local treats"
                ],
                "es": [
                    "Manjares caseros y locales"
                ],
                "nl": [
                    "Huisgemaakt & lokaal lekkers"
                ],
                "fr": [
                    "De d\u00e9licieux produits locaux et faits maison"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-04T08:15:07+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006066.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006066.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005024.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005024.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foto%20terras%20Emmy%27s.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foto%20terras%20Emmy%27s.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Berry%20bowl.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Berry%20bowl.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Emmys-DT006067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Emmys-DT006067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "en": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "es": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "nl": "Young people having breakfast",
                        "fr": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-04T07:58:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                472
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/56a6d3f3-52f3-4f31-96e5-b640a30e2c44",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3048",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/emmys-eats-and-sweets",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8664",
                    "Emmy's (Emmy\u2019s eats and sweets)",
                    "977",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 97",
                "created": "2018-08-31T08:23:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 90 01"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726602 51.044603)"
                },
                "email": [
                    "emmyseatsandsweets@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c6e4509e-2cce-428b-be04-dc213fdedf36",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Emmy\u2019s eats and sweets"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3036",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3036",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Emmy\u2019s eats and sweets ist ein Kaffeebar/Br\u00f6tchenladen mit einem gem\u00fctlichen Interieur. Hier gibt es keine kahlen W\u00e4nde, aber eine beeindruckende Waldlandschaft voller Holzbl\u00f6cke, die als Tisch dienen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei Emmy\u2019s finden Sie hausgemachte und lokale Produkte, wie qualit\u00e4tsvolle Br\u00f6tchen, Suppen und Salate. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist die Flaguette, ein warmes Br\u00f6tchen aus dem Ofen mit einem herzhaften Belag. Aber auf der Karte finden Sie auch Kaffee, Kuchen und Kekse, frisch vom Ofen. Nur wenig Zeit? Alles gibt es auch zum Mitnehmen. Bei strahlender Sonne genie\u00dfen Sie auf der Terrasse einen frisch gemachten Smoothie oder eine Limonade.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Emmy\u2019s eats and sweets is a coffee and sandwich bar featuring a cheerful interior. The walls are covered in forest wallpaper or decorated with branches, and wooden cubes serve as tables.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Emmy\u2019s products are homemade and local.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They serve delicious sandwiches, soups and salads.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The specialty of the house is Flaguette, a warm oven-baked sandwich with savoury toppings.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They also serve freshly made coffee, cake and cookies.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In a hurry?</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can also take out your order.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>On a sunny day, you can enjoy the terrace with a fresh smoothie or lemonade.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Emmy\u2019s eats and sweets es una cafeter\u00eda acogedora donde podr\u00e1 tomar un caf\u00e9 y un delicioso bocadillo. Aqu\u00ed no encontrar\u00e1 paredes desnudas, sino un verdadero bosque rodeado de bloques de madera que sirven de mesa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Emmy\u2019s le ofrece productos caseros y locales. Podr\u00e1 disfrutar de bocadillos, sopas y ensaladas de calidad. La especialidad de la casa es la <em>Flaguette</em>: un bocadillo calentado al horno y relleno de distintos ingredientes.\u00a0 Adem\u00e1s, el men\u00fa incluye caf\u00e9 y tartas y galletas reci\u00e9n hechas. \u00bfTiene prisa? Tambi\u00e9n puede pedir comida y bebida para llevar. Los d\u00edas soleados podr\u00e1 disfrutar de un smoothie fresco o una limonada casera en la terraza.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Emmy\u2019s eats and sweets is een koffiebar en broodjeszaak met een gezellig interieur. Hier geen kale muren, maar een heus boslandschap, omringd door houten blokken die dienst doen als tafel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij Emmy\u2019s kan je terecht voor huisgemaakte en lokale producten. Je vindt er\u00a0 kwaliteitsvolle broodjes, soepen en salades. De specialiteit van het huis is de Flaguette, een warm broodje uit de oven met hartig beleg. Verder staan er koffie, taart en cookies recht uit de oven op de menukaart. Geen tijd? Take away is mogelijk. Bij stralende zon kan je op het terras genieten van een verse smoothie of limonade.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Emmy\u2019s eats and sweets est un bar \u00e0 caf\u00e9/sandwicherie qui se distingue par son int\u00e9rieur original et agr\u00e9able. Les murs, loin d\u2019\u00eatre nus, sont orn\u00e9s d\u2019un paysage forestier, tandis que les fauteuils sont entour\u00e9s de blocs de bois faisant office de tables.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez Emmy\u2019s, vous trouverez des produits locaux et faits maison, comme des sandwiches, soupes et salades de qualit\u00e9. La sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison est la Flaguette, un sandwich chaud agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019une garniture sal\u00e9e. Caf\u00e9, tartes et cookies sortant du four sont \u00e9galement au menu. Si vous \u00eates press\u00e9(e), vous avez la possibilit\u00e9 de prendre \u00e0 emporter. Lorsqu\u2019il fait beau, vous pouvez savourer une limonade ou un smoothie frais en terrasse.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3048"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "en": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "es": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "nl": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "fr": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hausgemachte & lokale K\u00f6stlichkeiten"
                ],
                "en": [
                    "Homemade and local treats"
                ],
                "es": [
                    "Manjares caseros y locales"
                ],
                "nl": [
                    "Huisgemaakt & lokaal lekkers"
                ],
                "fr": [
                    "De d\u00e9licieux produits locaux et faits maison"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-04T08:15:07+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006066.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006066.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005024.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005024.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foto%20terras%20Emmy%27s.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foto%20terras%20Emmy%27s.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Berry%20bowl.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Berry%20bowl.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Emmys-DT006067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Emmys-DT006067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "en": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "es": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "nl": "Young people having breakfast",
                        "fr": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-04T07:58:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                472
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/56a6d3f3-52f3-4f31-96e5-b640a30e2c44",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3048",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/emmys-eats-and-sweets",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8664",
                    "Emmy's (Emmy\u2019s eats and sweets)",
                    "977",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 97",
                "created": "2018-08-31T08:23:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 90 01"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726602 51.044603)"
                },
                "email": [
                    "emmyseatsandsweets@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c6e4509e-2cce-428b-be04-dc213fdedf36",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Emmy\u2019s eats and sweets"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3036",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3036",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Emmy\u2019s eats and sweets ist ein Kaffeebar/Br\u00f6tchenladen mit einem gem\u00fctlichen Interieur. Hier gibt es keine kahlen W\u00e4nde, aber eine beeindruckende Waldlandschaft voller Holzbl\u00f6cke, die als Tisch dienen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei Emmy\u2019s finden Sie hausgemachte und lokale Produkte, wie qualit\u00e4tsvolle Br\u00f6tchen, Suppen und Salate. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist die Flaguette, ein warmes Br\u00f6tchen aus dem Ofen mit einem herzhaften Belag. Aber auf der Karte finden Sie auch Kaffee, Kuchen und Kekse, frisch vom Ofen. Nur wenig Zeit? Alles gibt es auch zum Mitnehmen. Bei strahlender Sonne genie\u00dfen Sie auf der Terrasse einen frisch gemachten Smoothie oder eine Limonade.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Emmy\u2019s eats and sweets is a coffee and sandwich bar featuring a cheerful interior. The walls are covered in forest wallpaper or decorated with branches, and wooden cubes serve as tables.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Emmy\u2019s products are homemade and local.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They serve delicious sandwiches, soups and salads.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The specialty of the house is Flaguette, a warm oven-baked sandwich with savoury toppings.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They also serve freshly made coffee, cake and cookies.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In a hurry?</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can also take out your order.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>On a sunny day, you can enjoy the terrace with a fresh smoothie or lemonade.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Emmy\u2019s eats and sweets es una cafeter\u00eda acogedora donde podr\u00e1 tomar un caf\u00e9 y un delicioso bocadillo. Aqu\u00ed no encontrar\u00e1 paredes desnudas, sino un verdadero bosque rodeado de bloques de madera que sirven de mesa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Emmy\u2019s le ofrece productos caseros y locales. Podr\u00e1 disfrutar de bocadillos, sopas y ensaladas de calidad. La especialidad de la casa es la <em>Flaguette</em>: un bocadillo calentado al horno y relleno de distintos ingredientes.\u00a0 Adem\u00e1s, el men\u00fa incluye caf\u00e9 y tartas y galletas reci\u00e9n hechas. \u00bfTiene prisa? Tambi\u00e9n puede pedir comida y bebida para llevar. Los d\u00edas soleados podr\u00e1 disfrutar de un smoothie fresco o una limonada casera en la terraza.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Emmy\u2019s eats and sweets is een koffiebar en broodjeszaak met een gezellig interieur. Hier geen kale muren, maar een heus boslandschap, omringd door houten blokken die dienst doen als tafel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij Emmy\u2019s kan je terecht voor huisgemaakte en lokale producten. Je vindt er\u00a0 kwaliteitsvolle broodjes, soepen en salades. De specialiteit van het huis is de Flaguette, een warm broodje uit de oven met hartig beleg. Verder staan er koffie, taart en cookies recht uit de oven op de menukaart. Geen tijd? Take away is mogelijk. Bij stralende zon kan je op het terras genieten van een verse smoothie of limonade.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Emmy\u2019s eats and sweets est un bar \u00e0 caf\u00e9/sandwicherie qui se distingue par son int\u00e9rieur original et agr\u00e9able. Les murs, loin d\u2019\u00eatre nus, sont orn\u00e9s d\u2019un paysage forestier, tandis que les fauteuils sont entour\u00e9s de blocs de bois faisant office de tables.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez Emmy\u2019s, vous trouverez des produits locaux et faits maison, comme des sandwiches, soupes et salades de qualit\u00e9. La sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison est la Flaguette, un sandwich chaud agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019une garniture sal\u00e9e. Caf\u00e9, tartes et cookies sortant du four sont \u00e9galement au menu. Si vous \u00eates press\u00e9(e), vous avez la possibilit\u00e9 de prendre \u00e0 emporter. Lorsqu\u2019il fait beau, vous pouvez savourer une limonade ou un smoothie frais en terrasse.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3048"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "en": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "es": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "nl": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "fr": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hausgemachte & lokale K\u00f6stlichkeiten"
                ],
                "en": [
                    "Homemade and local treats"
                ],
                "es": [
                    "Manjares caseros y locales"
                ],
                "nl": [
                    "Huisgemaakt & lokaal lekkers"
                ],
                "fr": [
                    "De d\u00e9licieux produits locaux et faits maison"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-04T08:15:07+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006071.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006071.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006066.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006066.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005024.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005024.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006068.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Emmys-DT006068.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foto%20terras%20Emmy%27s.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foto%20terras%20Emmy%27s.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Berry%20bowl.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Berry%20bowl.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Berry bowl",
                        "en": "Berry bowl",
                        "es": "Berry bowl",
                        "nl": "Trendy and cosy interior",
                        "fr": "Berry bowl"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Emmys-DT006067.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Emmys-DT006067.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "en": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "es": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets",
                        "nl": "Young people having breakfast",
                        "fr": "Breakfast table at Emmy's eats and sweets"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-04T07:58:37+00:00",
            "field_random_sort": [
                472
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/56a6d3f3-52f3-4f31-96e5-b640a30e2c44",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3048",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/emmys-eats-and-sweets",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8664",
                    "Emmy's (Emmy\u2019s eats and sweets)",
                    "977",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Pietersnieuwstraat 97",
                "created": "2018-08-31T08:23:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 90 01"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726602 51.044603)"
                },
                "email": [
                    "emmyseatsandsweets@gmail.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c6e4509e-2cce-428b-be04-dc213fdedf36",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Emmy\u2019s eats and sweets"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3036",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3036",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Emmy\u2019s eats and sweets ist ein Kaffeebar/Br\u00f6tchenladen mit einem gem\u00fctlichen Interieur. Hier gibt es keine kahlen W\u00e4nde, aber eine beeindruckende Waldlandschaft voller Holzbl\u00f6cke, die als Tisch dienen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei Emmy\u2019s finden Sie hausgemachte und lokale Produkte, wie qualit\u00e4tsvolle Br\u00f6tchen, Suppen und Salate. Die Spezialit\u00e4t des Hauses ist die Flaguette, ein warmes Br\u00f6tchen aus dem Ofen mit einem herzhaften Belag. Aber auf der Karte finden Sie auch Kaffee, Kuchen und Kekse, frisch vom Ofen. Nur wenig Zeit? Alles gibt es auch zum Mitnehmen. Bei strahlender Sonne genie\u00dfen Sie auf der Terrasse einen frisch gemachten Smoothie oder eine Limonade.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Emmy\u2019s eats and sweets is a coffee and sandwich bar featuring a cheerful interior. The walls are covered in forest wallpaper or decorated with branches, and wooden cubes serve as tables.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Emmy\u2019s products are homemade and local.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They serve delicious sandwiches, soups and salads.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The specialty of the house is Flaguette, a warm oven-baked sandwich with savoury toppings.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>They also serve freshly made coffee, cake and cookies.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In a hurry?</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can also take out your order.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>On a sunny day, you can enjoy the terrace with a fresh smoothie or lemonade.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Emmy\u2019s eats and sweets es una cafeter\u00eda acogedora donde podr\u00e1 tomar un caf\u00e9 y un delicioso bocadillo. Aqu\u00ed no encontrar\u00e1 paredes desnudas, sino un verdadero bosque rodeado de bloques de madera que sirven de mesa.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Emmy\u2019s le ofrece productos caseros y locales. Podr\u00e1 disfrutar de bocadillos, sopas y ensaladas de calidad. La especialidad de la casa es la <em>Flaguette</em>: un bocadillo calentado al horno y relleno de distintos ingredientes.\u00a0 Adem\u00e1s, el men\u00fa incluye caf\u00e9 y tartas y galletas reci\u00e9n hechas. \u00bfTiene prisa? Tambi\u00e9n puede pedir comida y bebida para llevar. Los d\u00edas soleados podr\u00e1 disfrutar de un smoothie fresco o una limonada casera en la terraza.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Emmy\u2019s eats and sweets is een koffiebar en broodjeszaak met een gezellig interieur. Hier geen kale muren, maar een heus boslandschap, omringd door houten blokken die dienst doen als tafel.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij Emmy\u2019s kan je terecht voor huisgemaakte en lokale producten. Je vindt er\u00a0 kwaliteitsvolle broodjes, soepen en salades. De specialiteit van het huis is de Flaguette, een warm broodje uit de oven met hartig beleg. Verder staan er koffie, taart en cookies recht uit de oven op de menukaart. Geen tijd? Take away is mogelijk. Bij stralende zon kan je op het terras genieten van een verse smoothie of limonade.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Emmy\u2019s eats and sweets est un bar \u00e0 caf\u00e9/sandwicherie qui se distingue par son int\u00e9rieur original et agr\u00e9able. Les murs, loin d\u2019\u00eatre nus, sont orn\u00e9s d\u2019un paysage forestier, tandis que les fauteuils sont entour\u00e9s de blocs de bois faisant office de tables.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez Emmy\u2019s, vous trouverez des produits locaux et faits maison, comme des sandwiches, soupes et salades de qualit\u00e9. La sp\u00e9cialit\u00e9 de la maison est la Flaguette, un sandwich chaud agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019une garniture sal\u00e9e. Caf\u00e9, tartes et cookies sortant du four sont \u00e9galement au menu. Si vous \u00eates press\u00e9(e), vous avez la possibilit\u00e9 de prendre \u00e0 emporter. Lorsqu\u2019il fait beau, vous pouvez savourer une limonade ou un smoothie frais en terrasse.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3048"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/eee8d960-d298-4d13-ae10-d76d050f5363",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "en": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "es": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "nl": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ],
                "fr": [
                    "Emmy\u2019s eats and sweets"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hausgemachte & lokale K\u00f6stlichkeiten"
                ],
                "en": [
                    "Homemade and local treats"
                ],
                "es": [
                    "Manjares caseros y locales"
                ],
                "nl": [
                    "Huisgemaakt & lokaal lekkers"
                ],
                "fr": [
                    "De d\u00e9licieux produits locaux et faits maison"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-04T08:15:07+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0191.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0191.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0145.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0145.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0139.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0139.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bright colours inside Souplounge",
                        "en": "Bright colours inside Souplounge",
                        "es": "Bright colours inside Souplounge",
                        "nl": "Bright colours inside Souplounge",
                        "fr": "Bright colours inside Souplounge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-03T15:01:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -300
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/91622f01-d933-4d2f-a1bd-2d25d4c74872",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3047",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/souplounge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8681",
                    "SOUP LOUNGE",
                    "982",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrugstraat 4",
                "created": "2018-08-31T08:37:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 62 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724111 51.057711)"
                },
                "email": [
                    "info@souplounge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b2a27cc6-fcce-474e-83c5-402d0649704e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Souplounge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3040",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3040",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der N\u00e4he des historischen Viertels Patershol mit seinen gem\u00fctlichen Kopfsteinpflastern finden Sie diese Suppenbar. Das Angebot ist jedoch nicht auf Suppe begrenzt. Sie erhalten hier auch Quiches und belegte Br\u00f6tchen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Souplounge ist ein gem\u00fctliches Esslokal in der historischen Genter Stadtmitte. Jeden Tag gibt es zwischen 4 Arten von frisch zubereiteter Suppe, serviert mit herrlichen Toppings, Brot und Obst, die Wahl. Souplounge verf\u00fcgt auch \u00fcber eine Terrasse. Der perfekte Ort f\u00fcr den schnellen Imbiss.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This soup lounge is located in the historical neighbourhood of Patershol, known for its picturesque cobbled streets. They also serve quiche and submarine sandwiches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Souplounge is a cosy eatery in the historical centre of Ghent.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Each day you can choose from 4 types of homemade soup, served with delicious toppings, bread and a piece of fruit.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The place also features a terrace.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The perfect location for a quick lunch.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este bar de sopas se encuentra muy cerca del barrio hist\u00f3rico de Patershol, caracterizado por sus callejuelas de adoquines. Adem\u00e1s de sopas, este establecimiento tambi\u00e9n ofrece quiches y bocadillos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Souplounge es un local acogedor en el centro hist\u00f3rico de Gante. Cada d\u00eda puede elegir entre 4 variedades de sopas caseras distintas, que se sirven con deliciosos <em>toppings</em>, pan y una fruta. Tambi\u00e9n dispone de una terraza. El lugar ideal para una comida r\u00e1pida.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vlakbij de historische wijk Patershol met zijn gezellige kasseistraatjes, vind je deze soepbar. Naast soep kan je er ook quiches en belegde broodjes krijgen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Souplounge is een gezellige eetgelegenheid in historisch centrum van Gent. Elke dag kan je er kiezen uit 4 soorten verse soep, geserveerd met heerlijke toppings, brood en een stuk fruit. Er is ook een terras. De ideale locatie voor een snelle hap.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce bar \u00e0 soupes est situ\u00e9 tout pr\u00e8s du quartier historique Patershol, avec ses agr\u00e9ables ruelles pav\u00e9es. L\u2019\u00e9tablissement sert \u00e9galement des quiches et des sandwiches garnis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Souplounge est un \u00e9tablissement situ\u00e9 dans le centre historique de Gand. Chaque jour, vous avez le choix entre 4 soupes fra\u00eeches, servies avec de d\u00e9licieuses garnitures, du pain et un fruit. Possibilit\u00e9 de manger en terrasse. L\u2019endroit id\u00e9al pour un en-cas rapide.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3047"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Souplounge"
                ],
                "en": [
                    "Souplounge"
                ],
                "es": [
                    "Souplounge"
                ],
                "nl": [
                    "Souplounge"
                ],
                "fr": [
                    "Souplounge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der perfekte Ort f\u00fcr den schnellen Imbiss"
                ],
                "en": [
                    "Great location for a quick bite"
                ],
                "es": [
                    "Lugar id\u00f3neo para una comida r\u00e1pida"
                ],
                "nl": [
                    "Toplocatie voor een snelle hap"
                ],
                "fr": [
                    "Une excellente adresse pour un en-cas rapide"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-01T10:03:00+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0191.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0191.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0145.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0145.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0139.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0139.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bright colours inside Souplounge",
                        "en": "Bright colours inside Souplounge",
                        "es": "Bright colours inside Souplounge",
                        "nl": "Bright colours inside Souplounge",
                        "fr": "Bright colours inside Souplounge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-03T15:01:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -300
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/91622f01-d933-4d2f-a1bd-2d25d4c74872",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3047",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/souplounge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8681",
                    "SOUP LOUNGE",
                    "982",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrugstraat 4",
                "created": "2018-08-31T08:37:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 62 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724111 51.057711)"
                },
                "email": [
                    "info@souplounge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b2a27cc6-fcce-474e-83c5-402d0649704e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Souplounge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3040",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3040",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der N\u00e4he des historischen Viertels Patershol mit seinen gem\u00fctlichen Kopfsteinpflastern finden Sie diese Suppenbar. Das Angebot ist jedoch nicht auf Suppe begrenzt. Sie erhalten hier auch Quiches und belegte Br\u00f6tchen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Souplounge ist ein gem\u00fctliches Esslokal in der historischen Genter Stadtmitte. Jeden Tag gibt es zwischen 4 Arten von frisch zubereiteter Suppe, serviert mit herrlichen Toppings, Brot und Obst, die Wahl. Souplounge verf\u00fcgt auch \u00fcber eine Terrasse. Der perfekte Ort f\u00fcr den schnellen Imbiss.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This soup lounge is located in the historical neighbourhood of Patershol, known for its picturesque cobbled streets. They also serve quiche and submarine sandwiches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Souplounge is a cosy eatery in the historical centre of Ghent.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Each day you can choose from 4 types of homemade soup, served with delicious toppings, bread and a piece of fruit.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The place also features a terrace.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The perfect location for a quick lunch.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este bar de sopas se encuentra muy cerca del barrio hist\u00f3rico de Patershol, caracterizado por sus callejuelas de adoquines. Adem\u00e1s de sopas, este establecimiento tambi\u00e9n ofrece quiches y bocadillos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Souplounge es un local acogedor en el centro hist\u00f3rico de Gante. Cada d\u00eda puede elegir entre 4 variedades de sopas caseras distintas, que se sirven con deliciosos <em>toppings</em>, pan y una fruta. Tambi\u00e9n dispone de una terraza. El lugar ideal para una comida r\u00e1pida.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vlakbij de historische wijk Patershol met zijn gezellige kasseistraatjes, vind je deze soepbar. Naast soep kan je er ook quiches en belegde broodjes krijgen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Souplounge is een gezellige eetgelegenheid in historisch centrum van Gent. Elke dag kan je er kiezen uit 4 soorten verse soep, geserveerd met heerlijke toppings, brood en een stuk fruit. Er is ook een terras. De ideale locatie voor een snelle hap.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce bar \u00e0 soupes est situ\u00e9 tout pr\u00e8s du quartier historique Patershol, avec ses agr\u00e9ables ruelles pav\u00e9es. L\u2019\u00e9tablissement sert \u00e9galement des quiches et des sandwiches garnis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Souplounge est un \u00e9tablissement situ\u00e9 dans le centre historique de Gand. Chaque jour, vous avez le choix entre 4 soupes fra\u00eeches, servies avec de d\u00e9licieuses garnitures, du pain et un fruit. Possibilit\u00e9 de manger en terrasse. L\u2019endroit id\u00e9al pour un en-cas rapide.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3047"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Souplounge"
                ],
                "en": [
                    "Souplounge"
                ],
                "es": [
                    "Souplounge"
                ],
                "nl": [
                    "Souplounge"
                ],
                "fr": [
                    "Souplounge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der perfekte Ort f\u00fcr den schnellen Imbiss"
                ],
                "en": [
                    "Great location for a quick bite"
                ],
                "es": [
                    "Lugar id\u00f3neo para una comida r\u00e1pida"
                ],
                "nl": [
                    "Toplocatie voor een snelle hap"
                ],
                "fr": [
                    "Une excellente adresse pour un en-cas rapide"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-01T10:03:00+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0191.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0191.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0145.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0145.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0139.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0139.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bright colours inside Souplounge",
                        "en": "Bright colours inside Souplounge",
                        "es": "Bright colours inside Souplounge",
                        "nl": "Bright colours inside Souplounge",
                        "fr": "Bright colours inside Souplounge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-03T15:01:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -300
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/91622f01-d933-4d2f-a1bd-2d25d4c74872",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3047",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/souplounge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8681",
                    "SOUP LOUNGE",
                    "982",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrugstraat 4",
                "created": "2018-08-31T08:37:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 62 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724111 51.057711)"
                },
                "email": [
                    "info@souplounge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b2a27cc6-fcce-474e-83c5-402d0649704e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Souplounge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3040",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3040",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der N\u00e4he des historischen Viertels Patershol mit seinen gem\u00fctlichen Kopfsteinpflastern finden Sie diese Suppenbar. Das Angebot ist jedoch nicht auf Suppe begrenzt. Sie erhalten hier auch Quiches und belegte Br\u00f6tchen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Souplounge ist ein gem\u00fctliches Esslokal in der historischen Genter Stadtmitte. Jeden Tag gibt es zwischen 4 Arten von frisch zubereiteter Suppe, serviert mit herrlichen Toppings, Brot und Obst, die Wahl. Souplounge verf\u00fcgt auch \u00fcber eine Terrasse. Der perfekte Ort f\u00fcr den schnellen Imbiss.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This soup lounge is located in the historical neighbourhood of Patershol, known for its picturesque cobbled streets. They also serve quiche and submarine sandwiches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Souplounge is a cosy eatery in the historical centre of Ghent.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Each day you can choose from 4 types of homemade soup, served with delicious toppings, bread and a piece of fruit.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The place also features a terrace.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The perfect location for a quick lunch.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este bar de sopas se encuentra muy cerca del barrio hist\u00f3rico de Patershol, caracterizado por sus callejuelas de adoquines. Adem\u00e1s de sopas, este establecimiento tambi\u00e9n ofrece quiches y bocadillos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Souplounge es un local acogedor en el centro hist\u00f3rico de Gante. Cada d\u00eda puede elegir entre 4 variedades de sopas caseras distintas, que se sirven con deliciosos <em>toppings</em>, pan y una fruta. Tambi\u00e9n dispone de una terraza. El lugar ideal para una comida r\u00e1pida.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vlakbij de historische wijk Patershol met zijn gezellige kasseistraatjes, vind je deze soepbar. Naast soep kan je er ook quiches en belegde broodjes krijgen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Souplounge is een gezellige eetgelegenheid in historisch centrum van Gent. Elke dag kan je er kiezen uit 4 soorten verse soep, geserveerd met heerlijke toppings, brood en een stuk fruit. Er is ook een terras. De ideale locatie voor een snelle hap.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce bar \u00e0 soupes est situ\u00e9 tout pr\u00e8s du quartier historique Patershol, avec ses agr\u00e9ables ruelles pav\u00e9es. L\u2019\u00e9tablissement sert \u00e9galement des quiches et des sandwiches garnis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Souplounge est un \u00e9tablissement situ\u00e9 dans le centre historique de Gand. Chaque jour, vous avez le choix entre 4 soupes fra\u00eeches, servies avec de d\u00e9licieuses garnitures, du pain et un fruit. Possibilit\u00e9 de manger en terrasse. L\u2019endroit id\u00e9al pour un en-cas rapide.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3047"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Souplounge"
                ],
                "en": [
                    "Souplounge"
                ],
                "es": [
                    "Souplounge"
                ],
                "nl": [
                    "Souplounge"
                ],
                "fr": [
                    "Souplounge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der perfekte Ort f\u00fcr den schnellen Imbiss"
                ],
                "en": [
                    "Great location for a quick bite"
                ],
                "es": [
                    "Lugar id\u00f3neo para una comida r\u00e1pida"
                ],
                "nl": [
                    "Toplocatie voor een snelle hap"
                ],
                "fr": [
                    "Une excellente adresse pour un en-cas rapide"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-01T10:03:00+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0191.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0191.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0145.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0145.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0139.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0139.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bright colours inside Souplounge",
                        "en": "Bright colours inside Souplounge",
                        "es": "Bright colours inside Souplounge",
                        "nl": "Bright colours inside Souplounge",
                        "fr": "Bright colours inside Souplounge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-03T15:01:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -300
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/91622f01-d933-4d2f-a1bd-2d25d4c74872",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3047",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/souplounge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8681",
                    "SOUP LOUNGE",
                    "982",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrugstraat 4",
                "created": "2018-08-31T08:37:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 62 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724111 51.057711)"
                },
                "email": [
                    "info@souplounge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b2a27cc6-fcce-474e-83c5-402d0649704e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Souplounge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3040",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3040",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der N\u00e4he des historischen Viertels Patershol mit seinen gem\u00fctlichen Kopfsteinpflastern finden Sie diese Suppenbar. Das Angebot ist jedoch nicht auf Suppe begrenzt. Sie erhalten hier auch Quiches und belegte Br\u00f6tchen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Souplounge ist ein gem\u00fctliches Esslokal in der historischen Genter Stadtmitte. Jeden Tag gibt es zwischen 4 Arten von frisch zubereiteter Suppe, serviert mit herrlichen Toppings, Brot und Obst, die Wahl. Souplounge verf\u00fcgt auch \u00fcber eine Terrasse. Der perfekte Ort f\u00fcr den schnellen Imbiss.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This soup lounge is located in the historical neighbourhood of Patershol, known for its picturesque cobbled streets. They also serve quiche and submarine sandwiches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Souplounge is a cosy eatery in the historical centre of Ghent.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Each day you can choose from 4 types of homemade soup, served with delicious toppings, bread and a piece of fruit.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The place also features a terrace.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The perfect location for a quick lunch.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este bar de sopas se encuentra muy cerca del barrio hist\u00f3rico de Patershol, caracterizado por sus callejuelas de adoquines. Adem\u00e1s de sopas, este establecimiento tambi\u00e9n ofrece quiches y bocadillos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Souplounge es un local acogedor en el centro hist\u00f3rico de Gante. Cada d\u00eda puede elegir entre 4 variedades de sopas caseras distintas, que se sirven con deliciosos <em>toppings</em>, pan y una fruta. Tambi\u00e9n dispone de una terraza. El lugar ideal para una comida r\u00e1pida.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vlakbij de historische wijk Patershol met zijn gezellige kasseistraatjes, vind je deze soepbar. Naast soep kan je er ook quiches en belegde broodjes krijgen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Souplounge is een gezellige eetgelegenheid in historisch centrum van Gent. Elke dag kan je er kiezen uit 4 soorten verse soep, geserveerd met heerlijke toppings, brood en een stuk fruit. Er is ook een terras. De ideale locatie voor een snelle hap.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce bar \u00e0 soupes est situ\u00e9 tout pr\u00e8s du quartier historique Patershol, avec ses agr\u00e9ables ruelles pav\u00e9es. L\u2019\u00e9tablissement sert \u00e9galement des quiches et des sandwiches garnis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Souplounge est un \u00e9tablissement situ\u00e9 dans le centre historique de Gand. Chaque jour, vous avez le choix entre 4 soupes fra\u00eeches, servies avec de d\u00e9licieuses garnitures, du pain et un fruit. Possibilit\u00e9 de manger en terrasse. L\u2019endroit id\u00e9al pour un en-cas rapide.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3047"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Souplounge"
                ],
                "en": [
                    "Souplounge"
                ],
                "es": [
                    "Souplounge"
                ],
                "nl": [
                    "Souplounge"
                ],
                "fr": [
                    "Souplounge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der perfekte Ort f\u00fcr den schnellen Imbiss"
                ],
                "en": [
                    "Great location for a quick bite"
                ],
                "es": [
                    "Lugar id\u00f3neo para una comida r\u00e1pida"
                ],
                "nl": [
                    "Toplocatie voor een snelle hap"
                ],
                "fr": [
                    "Une excellente adresse pour un en-cas rapide"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-01T10:03:00+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0191.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0191.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0167.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0167.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0145.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC_0145.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "en": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "es": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "nl": "A terrace outside for sunny lunches",
                        "fr": "A terrace outside for sunny lunches"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0139.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC_0139.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Bright colours inside Souplounge",
                        "en": "Bright colours inside Souplounge",
                        "es": "Bright colours inside Souplounge",
                        "nl": "Bright colours inside Souplounge",
                        "fr": "Bright colours inside Souplounge"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-03T15:01:05+00:00",
            "field_random_sort": [
                -300
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/91622f01-d933-4d2f-a1bd-2d25d4c74872",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3047",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/souplounge",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8681",
                    "SOUP LOUNGE",
                    "982",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuivelbrugstraat 4",
                "created": "2018-08-31T08:37:44+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 223 62 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724111 51.057711)"
                },
                "email": [
                    "info@souplounge.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b2a27cc6-fcce-474e-83c5-402d0649704e",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Souplounge"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3040",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3040",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In der N\u00e4he des historischen Viertels Patershol mit seinen gem\u00fctlichen Kopfsteinpflastern finden Sie diese Suppenbar. Das Angebot ist jedoch nicht auf Suppe begrenzt. Sie erhalten hier auch Quiches und belegte Br\u00f6tchen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Souplounge ist ein gem\u00fctliches Esslokal in der historischen Genter Stadtmitte. Jeden Tag gibt es zwischen 4 Arten von frisch zubereiteter Suppe, serviert mit herrlichen Toppings, Brot und Obst, die Wahl. Souplounge verf\u00fcgt auch \u00fcber eine Terrasse. Der perfekte Ort f\u00fcr den schnellen Imbiss.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This soup lounge is located in the historical neighbourhood of Patershol, known for its picturesque cobbled streets. They also serve quiche and submarine sandwiches. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Souplounge is a cosy eatery in the historical centre of Ghent.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Each day you can choose from 4 types of homemade soup, served with delicious toppings, bread and a piece of fruit.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The place also features a terrace.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The perfect location for a quick lunch.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este bar de sopas se encuentra muy cerca del barrio hist\u00f3rico de Patershol, caracterizado por sus callejuelas de adoquines. Adem\u00e1s de sopas, este establecimiento tambi\u00e9n ofrece quiches y bocadillos. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Souplounge es un local acogedor en el centro hist\u00f3rico de Gante. Cada d\u00eda puede elegir entre 4 variedades de sopas caseras distintas, que se sirven con deliciosos <em>toppings</em>, pan y una fruta. Tambi\u00e9n dispone de una terraza. El lugar ideal para una comida r\u00e1pida.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Vlakbij de historische wijk Patershol met zijn gezellige kasseistraatjes, vind je deze soepbar. Naast soep kan je er ook quiches en belegde broodjes krijgen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Souplounge is een gezellige eetgelegenheid in historisch centrum van Gent. Elke dag kan je er kiezen uit 4 soorten verse soep, geserveerd met heerlijke toppings, brood en een stuk fruit. Er is ook een terras. De ideale locatie voor een snelle hap.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce bar \u00e0 soupes est situ\u00e9 tout pr\u00e8s du quartier historique Patershol, avec ses agr\u00e9ables ruelles pav\u00e9es. L\u2019\u00e9tablissement sert \u00e9galement des quiches et des sandwiches garnis. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Souplounge est un \u00e9tablissement situ\u00e9 dans le centre historique de Gand. Chaque jour, vous avez le choix entre 4 soupes fra\u00eeches, servies avec de d\u00e9licieuses garnitures, du pain et un fruit. Possibilit\u00e9 de manger en terrasse. L\u2019endroit id\u00e9al pour un en-cas rapide.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3047"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01f8bc8c-1af2-4bed-b286-06d3063688f4",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Souplounge"
                ],
                "en": [
                    "Souplounge"
                ],
                "es": [
                    "Souplounge"
                ],
                "nl": [
                    "Souplounge"
                ],
                "fr": [
                    "Souplounge"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Der perfekte Ort f\u00fcr den schnellen Imbiss"
                ],
                "en": [
                    "Great location for a quick bite"
                ],
                "es": [
                    "Lugar id\u00f3neo para una comida r\u00e1pida"
                ],
                "nl": [
                    "Toplocatie voor een snelle hap"
                ],
                "fr": [
                    "Une excellente adresse pour un en-cas rapide"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-02-01T10:03:00+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/da861461-a315-4078-a815-d885a9b75d60"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0127.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0127.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/pdf_DSC_5568.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/pdf_DSC_5568.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0126.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0126.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0128.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0128.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ACS_0124.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ACS_0124.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior of the bar",
                        "en": "Trendy interior of the bar",
                        "es": "Trendy interior of the bar",
                        "nl": "Trendy interior of the bar",
                        "fr": "Trendy interior of the bar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-03T08:08:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                825
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3046",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/pedaleur-de-flandres-cycling-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8668",
                    "PDF Cycling Cafe (Pedaleur de Flandres Cycling Cafe)",
                    "978",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat 58",
                "created": "2018-08-31T08:36:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 336 69 95"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72338 51.052315)"
                },
                "email": [
                    "cafe@pedaleurdeflandres.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/deb896fb-c8d5-4484-b96f-e5f6af8b871d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3039",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3039",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Radfahrercaf\u00e9 ist der perfekte Treffpunkt f\u00fcr Radsportliebhaber und Radfahrer in Gent. Kommen Sie vor oder nach der Fahrt f\u00fcr ein Kaffee, ein frisches Glas Bier oder einen Imbiss vorbei. In der Werkstatt k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrrad einstellen (lassen) oder trendy Fahrradzubeh\u00f6r kaufen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Cafe werden Sie herzlich von leidenschaftlichen Radsportliebhabern begr\u00fc\u00dft. In diesem Hotspot f\u00fcr Radfahrer treffen Sie andere fanatische Radfahrer und genie\u00dfen Sie mit einem Glas Bier oder einer Tasse Kaffee die besten Radrennen auf dem Fernseher.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Es gibt eine Werkstatt, um den besten Zustand Ihres Fahrrads aufrechtzuerhalten. Sie k\u00f6nnen dort selbst Ihr Fahrrad einstellen, aber auch einen Termin festlegen, sodass Mechaniker das f\u00fcr Sie machen. Im Cycling Cafe finden Sie auch die besten Rennfahrr\u00e4der, die coolsten Fahrradtrikots, Fahrradzubeh\u00f6r oder einfach neue Reifen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle bar is the perfect meeting spot for cycling fans and cyclists in Ghent. Hop in before or after your bike ride for a coffee, a refreshing beer or a snack. You can have your bike repaired at the workshop, adjust it yourself, or buy some trendy bike accessories.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Caf\u00e9, you are welcomed with open arms by passionate cycling fans.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This hotspot for cyclists is the perfect place to meet other avid cyclists and enjoy the best cycling races on television while having a beer or a coffee.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>There is a workshop to keep your bike happy too.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can adjust your bike there or have it repaired by technicians on request.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The Cycling Caf\u00e9 sells the best racing bikes, coolest cycling jerseys and trendiest bike accessories, but you can also go there to buy a new pair of tyres.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este caf\u00e9 ciclista es el punto de reuni\u00f3n perfecto para los amantes del ciclismo y ciclistas en Gante. P\u00e1sese antes o despu\u00e9s de su paseo en bici para tomar un caf\u00e9, una cerveza refrescante o algo de picoteo. En el taller podr\u00e1 (hacer) ajustar su bici o comprar accesorios de ciclismo modernos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En Pedaleur de Flandres Cycling Caf\u00e9, los amantes del ciclismo apasionados siempre le recibir\u00e1n con los brazos abiertos. En este lugar de encuentro para ciclistas podr\u00e1 conocer a otros apasionados de este deporte y disfrutar juntos de las mejores vueltas ciclistas en la tele mientras se toma una cervecita o un caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Hay un taller para mantener su bici siempre en un estado impecable. Podr\u00e1 realizar todos los ajustes usted mismo, o tambi\u00e9n puede concertar una cita con uno de los mec\u00e1nicos. Adem\u00e1s, puede acudir a este caf\u00e9 ciclista para adquirir las mejores bicicletas de carrera, las camisetas m\u00e1s divertidas, todo tipo de accesorios o simplemente unos nuevos neum\u00e1ticos.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit wielercaf\u00e9 is d\u00e9 ontmoetingsplek voor wielerliefhebbers en fietsers in Gent. Spring voor of na je fietsrit eens binnen voor een koffie, een frisse pint of snack. In de werkplaats kan je je fiets (laten) afstellen of hippe fietsaccessoires kopen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Cafe wordt je hartelijk ontvangen door gepassioneerde wielerliefhebbers. In deze hotspot voor wielrenners ontmoet je andere fanatieke fietsers en geniet je bij een biertje of koffie van de beste wielerwedstrijden op televisie.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Er is een werkplaats om je fiets in topconditie te houden. Je stelt er zelf je fiets af, op afspraak kunnen mechaniekers dit voor jou doen. Verder kan je in het Cycling Cafe terecht voor de beste koersfietsen, coolste wielertruitjes, wieleraccessoires of gewoon een set nieuwe banden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce caf\u00e9 cycliste est le lieu de rencontre par excellence des cyclistes et amateurs de cyclisme \u00e0 Gand. Passez savourer un caf\u00e9, une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un snack avant ou apr\u00e8s votre balade. Dans l\u2019atelier, vous pouvez faire l\u2019entretien de votre v\u00e9lo (ou demander qu\u2019on le fasse pour vous) et acheter des accessoires tendance pour v\u00e9lo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Au Pedaleur de Flandres Cycling Cafe, vous \u00eates chaleureusement accueilli par des amateurs de cyclisme passionn\u00e9s. Dans ce haut lieu du cyclisme, vous rencontrez d\u2019autres fans de ce sport et pouvez suivre les plus grandes courses cyclistes \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, en sirotant une bi\u00e8re ou un caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Un atelier est \u00e0 votre disposition pour maintenir votre v\u00e9lo en parfait \u00e9tat. Vous pouvez assurer l\u2019entretien de votre v\u00e9lo vous-m\u00eame ou laisser des m\u00e9caniciens le faire pour vous, sur rendez-vous. Le Cycling Cafe est \u00e9galement une adresse utile si vous recherchez les meilleurs v\u00e9los de course, les plus chouettes maillots cyclistes, des accessoires, ou simplement un nouveau jeu de pneus.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3046"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "en": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "es": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "nl": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "fr": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Radfahrer im Herzen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for cyclists in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un lugar predilecto para ciclistas en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor wielrenners in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Le rendez-vous des cyclistes, au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-03T14:58:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/da861461-a315-4078-a815-d885a9b75d60"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0127.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0127.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/pdf_DSC_5568.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/pdf_DSC_5568.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0126.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0126.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0128.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0128.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ACS_0124.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ACS_0124.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior of the bar",
                        "en": "Trendy interior of the bar",
                        "es": "Trendy interior of the bar",
                        "nl": "Trendy interior of the bar",
                        "fr": "Trendy interior of the bar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-03T08:08:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                825
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3046",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/pedaleur-de-flandres-cycling-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8668",
                    "PDF Cycling Cafe (Pedaleur de Flandres Cycling Cafe)",
                    "978",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat 58",
                "created": "2018-08-31T08:36:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 336 69 95"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72338 51.052315)"
                },
                "email": [
                    "cafe@pedaleurdeflandres.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/deb896fb-c8d5-4484-b96f-e5f6af8b871d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3039",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3039",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Radfahrercaf\u00e9 ist der perfekte Treffpunkt f\u00fcr Radsportliebhaber und Radfahrer in Gent. Kommen Sie vor oder nach der Fahrt f\u00fcr ein Kaffee, ein frisches Glas Bier oder einen Imbiss vorbei. In der Werkstatt k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrrad einstellen (lassen) oder trendy Fahrradzubeh\u00f6r kaufen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Cafe werden Sie herzlich von leidenschaftlichen Radsportliebhabern begr\u00fc\u00dft. In diesem Hotspot f\u00fcr Radfahrer treffen Sie andere fanatische Radfahrer und genie\u00dfen Sie mit einem Glas Bier oder einer Tasse Kaffee die besten Radrennen auf dem Fernseher.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Es gibt eine Werkstatt, um den besten Zustand Ihres Fahrrads aufrechtzuerhalten. Sie k\u00f6nnen dort selbst Ihr Fahrrad einstellen, aber auch einen Termin festlegen, sodass Mechaniker das f\u00fcr Sie machen. Im Cycling Cafe finden Sie auch die besten Rennfahrr\u00e4der, die coolsten Fahrradtrikots, Fahrradzubeh\u00f6r oder einfach neue Reifen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle bar is the perfect meeting spot for cycling fans and cyclists in Ghent. Hop in before or after your bike ride for a coffee, a refreshing beer or a snack. You can have your bike repaired at the workshop, adjust it yourself, or buy some trendy bike accessories.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Caf\u00e9, you are welcomed with open arms by passionate cycling fans.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This hotspot for cyclists is the perfect place to meet other avid cyclists and enjoy the best cycling races on television while having a beer or a coffee.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>There is a workshop to keep your bike happy too.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can adjust your bike there or have it repaired by technicians on request.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The Cycling Caf\u00e9 sells the best racing bikes, coolest cycling jerseys and trendiest bike accessories, but you can also go there to buy a new pair of tyres.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este caf\u00e9 ciclista es el punto de reuni\u00f3n perfecto para los amantes del ciclismo y ciclistas en Gante. P\u00e1sese antes o despu\u00e9s de su paseo en bici para tomar un caf\u00e9, una cerveza refrescante o algo de picoteo. En el taller podr\u00e1 (hacer) ajustar su bici o comprar accesorios de ciclismo modernos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En Pedaleur de Flandres Cycling Caf\u00e9, los amantes del ciclismo apasionados siempre le recibir\u00e1n con los brazos abiertos. En este lugar de encuentro para ciclistas podr\u00e1 conocer a otros apasionados de este deporte y disfrutar juntos de las mejores vueltas ciclistas en la tele mientras se toma una cervecita o un caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Hay un taller para mantener su bici siempre en un estado impecable. Podr\u00e1 realizar todos los ajustes usted mismo, o tambi\u00e9n puede concertar una cita con uno de los mec\u00e1nicos. Adem\u00e1s, puede acudir a este caf\u00e9 ciclista para adquirir las mejores bicicletas de carrera, las camisetas m\u00e1s divertidas, todo tipo de accesorios o simplemente unos nuevos neum\u00e1ticos.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit wielercaf\u00e9 is d\u00e9 ontmoetingsplek voor wielerliefhebbers en fietsers in Gent. Spring voor of na je fietsrit eens binnen voor een koffie, een frisse pint of snack. In de werkplaats kan je je fiets (laten) afstellen of hippe fietsaccessoires kopen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Cafe wordt je hartelijk ontvangen door gepassioneerde wielerliefhebbers. In deze hotspot voor wielrenners ontmoet je andere fanatieke fietsers en geniet je bij een biertje of koffie van de beste wielerwedstrijden op televisie.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Er is een werkplaats om je fiets in topconditie te houden. Je stelt er zelf je fiets af, op afspraak kunnen mechaniekers dit voor jou doen. Verder kan je in het Cycling Cafe terecht voor de beste koersfietsen, coolste wielertruitjes, wieleraccessoires of gewoon een set nieuwe banden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce caf\u00e9 cycliste est le lieu de rencontre par excellence des cyclistes et amateurs de cyclisme \u00e0 Gand. Passez savourer un caf\u00e9, une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un snack avant ou apr\u00e8s votre balade. Dans l\u2019atelier, vous pouvez faire l\u2019entretien de votre v\u00e9lo (ou demander qu\u2019on le fasse pour vous) et acheter des accessoires tendance pour v\u00e9lo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Au Pedaleur de Flandres Cycling Cafe, vous \u00eates chaleureusement accueilli par des amateurs de cyclisme passionn\u00e9s. Dans ce haut lieu du cyclisme, vous rencontrez d\u2019autres fans de ce sport et pouvez suivre les plus grandes courses cyclistes \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, en sirotant une bi\u00e8re ou un caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Un atelier est \u00e0 votre disposition pour maintenir votre v\u00e9lo en parfait \u00e9tat. Vous pouvez assurer l\u2019entretien de votre v\u00e9lo vous-m\u00eame ou laisser des m\u00e9caniciens le faire pour vous, sur rendez-vous. Le Cycling Cafe est \u00e9galement une adresse utile si vous recherchez les meilleurs v\u00e9los de course, les plus chouettes maillots cyclistes, des accessoires, ou simplement un nouveau jeu de pneus.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3046"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "en": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "es": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "nl": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "fr": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Radfahrer im Herzen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for cyclists in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un lugar predilecto para ciclistas en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor wielrenners in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Le rendez-vous des cyclistes, au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-03T14:58:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/da861461-a315-4078-a815-d885a9b75d60"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0127.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0127.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/pdf_DSC_5568.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/pdf_DSC_5568.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0126.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0126.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0128.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0128.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ACS_0124.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ACS_0124.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior of the bar",
                        "en": "Trendy interior of the bar",
                        "es": "Trendy interior of the bar",
                        "nl": "Trendy interior of the bar",
                        "fr": "Trendy interior of the bar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-03T08:08:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                825
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3046",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/pedaleur-de-flandres-cycling-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8668",
                    "PDF Cycling Cafe (Pedaleur de Flandres Cycling Cafe)",
                    "978",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat 58",
                "created": "2018-08-31T08:36:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 336 69 95"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72338 51.052315)"
                },
                "email": [
                    "cafe@pedaleurdeflandres.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/deb896fb-c8d5-4484-b96f-e5f6af8b871d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3039",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3039",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Radfahrercaf\u00e9 ist der perfekte Treffpunkt f\u00fcr Radsportliebhaber und Radfahrer in Gent. Kommen Sie vor oder nach der Fahrt f\u00fcr ein Kaffee, ein frisches Glas Bier oder einen Imbiss vorbei. In der Werkstatt k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrrad einstellen (lassen) oder trendy Fahrradzubeh\u00f6r kaufen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Cafe werden Sie herzlich von leidenschaftlichen Radsportliebhabern begr\u00fc\u00dft. In diesem Hotspot f\u00fcr Radfahrer treffen Sie andere fanatische Radfahrer und genie\u00dfen Sie mit einem Glas Bier oder einer Tasse Kaffee die besten Radrennen auf dem Fernseher.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Es gibt eine Werkstatt, um den besten Zustand Ihres Fahrrads aufrechtzuerhalten. Sie k\u00f6nnen dort selbst Ihr Fahrrad einstellen, aber auch einen Termin festlegen, sodass Mechaniker das f\u00fcr Sie machen. Im Cycling Cafe finden Sie auch die besten Rennfahrr\u00e4der, die coolsten Fahrradtrikots, Fahrradzubeh\u00f6r oder einfach neue Reifen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle bar is the perfect meeting spot for cycling fans and cyclists in Ghent. Hop in before or after your bike ride for a coffee, a refreshing beer or a snack. You can have your bike repaired at the workshop, adjust it yourself, or buy some trendy bike accessories.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Caf\u00e9, you are welcomed with open arms by passionate cycling fans.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This hotspot for cyclists is the perfect place to meet other avid cyclists and enjoy the best cycling races on television while having a beer or a coffee.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>There is a workshop to keep your bike happy too.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can adjust your bike there or have it repaired by technicians on request.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The Cycling Caf\u00e9 sells the best racing bikes, coolest cycling jerseys and trendiest bike accessories, but you can also go there to buy a new pair of tyres.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este caf\u00e9 ciclista es el punto de reuni\u00f3n perfecto para los amantes del ciclismo y ciclistas en Gante. P\u00e1sese antes o despu\u00e9s de su paseo en bici para tomar un caf\u00e9, una cerveza refrescante o algo de picoteo. En el taller podr\u00e1 (hacer) ajustar su bici o comprar accesorios de ciclismo modernos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En Pedaleur de Flandres Cycling Caf\u00e9, los amantes del ciclismo apasionados siempre le recibir\u00e1n con los brazos abiertos. En este lugar de encuentro para ciclistas podr\u00e1 conocer a otros apasionados de este deporte y disfrutar juntos de las mejores vueltas ciclistas en la tele mientras se toma una cervecita o un caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Hay un taller para mantener su bici siempre en un estado impecable. Podr\u00e1 realizar todos los ajustes usted mismo, o tambi\u00e9n puede concertar una cita con uno de los mec\u00e1nicos. Adem\u00e1s, puede acudir a este caf\u00e9 ciclista para adquirir las mejores bicicletas de carrera, las camisetas m\u00e1s divertidas, todo tipo de accesorios o simplemente unos nuevos neum\u00e1ticos.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit wielercaf\u00e9 is d\u00e9 ontmoetingsplek voor wielerliefhebbers en fietsers in Gent. Spring voor of na je fietsrit eens binnen voor een koffie, een frisse pint of snack. In de werkplaats kan je je fiets (laten) afstellen of hippe fietsaccessoires kopen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Cafe wordt je hartelijk ontvangen door gepassioneerde wielerliefhebbers. In deze hotspot voor wielrenners ontmoet je andere fanatieke fietsers en geniet je bij een biertje of koffie van de beste wielerwedstrijden op televisie.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Er is een werkplaats om je fiets in topconditie te houden. Je stelt er zelf je fiets af, op afspraak kunnen mechaniekers dit voor jou doen. Verder kan je in het Cycling Cafe terecht voor de beste koersfietsen, coolste wielertruitjes, wieleraccessoires of gewoon een set nieuwe banden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce caf\u00e9 cycliste est le lieu de rencontre par excellence des cyclistes et amateurs de cyclisme \u00e0 Gand. Passez savourer un caf\u00e9, une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un snack avant ou apr\u00e8s votre balade. Dans l\u2019atelier, vous pouvez faire l\u2019entretien de votre v\u00e9lo (ou demander qu\u2019on le fasse pour vous) et acheter des accessoires tendance pour v\u00e9lo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Au Pedaleur de Flandres Cycling Cafe, vous \u00eates chaleureusement accueilli par des amateurs de cyclisme passionn\u00e9s. Dans ce haut lieu du cyclisme, vous rencontrez d\u2019autres fans de ce sport et pouvez suivre les plus grandes courses cyclistes \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, en sirotant une bi\u00e8re ou un caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Un atelier est \u00e0 votre disposition pour maintenir votre v\u00e9lo en parfait \u00e9tat. Vous pouvez assurer l\u2019entretien de votre v\u00e9lo vous-m\u00eame ou laisser des m\u00e9caniciens le faire pour vous, sur rendez-vous. Le Cycling Cafe est \u00e9galement une adresse utile si vous recherchez les meilleurs v\u00e9los de course, les plus chouettes maillots cyclistes, des accessoires, ou simplement un nouveau jeu de pneus.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3046"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "en": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "es": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "nl": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "fr": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Radfahrer im Herzen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for cyclists in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un lugar predilecto para ciclistas en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor wielrenners in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Le rendez-vous des cyclistes, au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-03T14:58:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/da861461-a315-4078-a815-d885a9b75d60"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0127.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0127.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/pdf_DSC_5568.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/pdf_DSC_5568.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0126.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0126.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0128.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0128.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ACS_0124.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ACS_0124.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior of the bar",
                        "en": "Trendy interior of the bar",
                        "es": "Trendy interior of the bar",
                        "nl": "Trendy interior of the bar",
                        "fr": "Trendy interior of the bar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-03T08:08:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                825
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3046",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/pedaleur-de-flandres-cycling-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8668",
                    "PDF Cycling Cafe (Pedaleur de Flandres Cycling Cafe)",
                    "978",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat 58",
                "created": "2018-08-31T08:36:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 336 69 95"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72338 51.052315)"
                },
                "email": [
                    "cafe@pedaleurdeflandres.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/deb896fb-c8d5-4484-b96f-e5f6af8b871d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3039",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3039",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Radfahrercaf\u00e9 ist der perfekte Treffpunkt f\u00fcr Radsportliebhaber und Radfahrer in Gent. Kommen Sie vor oder nach der Fahrt f\u00fcr ein Kaffee, ein frisches Glas Bier oder einen Imbiss vorbei. In der Werkstatt k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrrad einstellen (lassen) oder trendy Fahrradzubeh\u00f6r kaufen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Cafe werden Sie herzlich von leidenschaftlichen Radsportliebhabern begr\u00fc\u00dft. In diesem Hotspot f\u00fcr Radfahrer treffen Sie andere fanatische Radfahrer und genie\u00dfen Sie mit einem Glas Bier oder einer Tasse Kaffee die besten Radrennen auf dem Fernseher.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Es gibt eine Werkstatt, um den besten Zustand Ihres Fahrrads aufrechtzuerhalten. Sie k\u00f6nnen dort selbst Ihr Fahrrad einstellen, aber auch einen Termin festlegen, sodass Mechaniker das f\u00fcr Sie machen. Im Cycling Cafe finden Sie auch die besten Rennfahrr\u00e4der, die coolsten Fahrradtrikots, Fahrradzubeh\u00f6r oder einfach neue Reifen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle bar is the perfect meeting spot for cycling fans and cyclists in Ghent. Hop in before or after your bike ride for a coffee, a refreshing beer or a snack. You can have your bike repaired at the workshop, adjust it yourself, or buy some trendy bike accessories.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Caf\u00e9, you are welcomed with open arms by passionate cycling fans.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This hotspot for cyclists is the perfect place to meet other avid cyclists and enjoy the best cycling races on television while having a beer or a coffee.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>There is a workshop to keep your bike happy too.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can adjust your bike there or have it repaired by technicians on request.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The Cycling Caf\u00e9 sells the best racing bikes, coolest cycling jerseys and trendiest bike accessories, but you can also go there to buy a new pair of tyres.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este caf\u00e9 ciclista es el punto de reuni\u00f3n perfecto para los amantes del ciclismo y ciclistas en Gante. P\u00e1sese antes o despu\u00e9s de su paseo en bici para tomar un caf\u00e9, una cerveza refrescante o algo de picoteo. En el taller podr\u00e1 (hacer) ajustar su bici o comprar accesorios de ciclismo modernos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En Pedaleur de Flandres Cycling Caf\u00e9, los amantes del ciclismo apasionados siempre le recibir\u00e1n con los brazos abiertos. En este lugar de encuentro para ciclistas podr\u00e1 conocer a otros apasionados de este deporte y disfrutar juntos de las mejores vueltas ciclistas en la tele mientras se toma una cervecita o un caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Hay un taller para mantener su bici siempre en un estado impecable. Podr\u00e1 realizar todos los ajustes usted mismo, o tambi\u00e9n puede concertar una cita con uno de los mec\u00e1nicos. Adem\u00e1s, puede acudir a este caf\u00e9 ciclista para adquirir las mejores bicicletas de carrera, las camisetas m\u00e1s divertidas, todo tipo de accesorios o simplemente unos nuevos neum\u00e1ticos.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit wielercaf\u00e9 is d\u00e9 ontmoetingsplek voor wielerliefhebbers en fietsers in Gent. Spring voor of na je fietsrit eens binnen voor een koffie, een frisse pint of snack. In de werkplaats kan je je fiets (laten) afstellen of hippe fietsaccessoires kopen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Cafe wordt je hartelijk ontvangen door gepassioneerde wielerliefhebbers. In deze hotspot voor wielrenners ontmoet je andere fanatieke fietsers en geniet je bij een biertje of koffie van de beste wielerwedstrijden op televisie.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Er is een werkplaats om je fiets in topconditie te houden. Je stelt er zelf je fiets af, op afspraak kunnen mechaniekers dit voor jou doen. Verder kan je in het Cycling Cafe terecht voor de beste koersfietsen, coolste wielertruitjes, wieleraccessoires of gewoon een set nieuwe banden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce caf\u00e9 cycliste est le lieu de rencontre par excellence des cyclistes et amateurs de cyclisme \u00e0 Gand. Passez savourer un caf\u00e9, une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un snack avant ou apr\u00e8s votre balade. Dans l\u2019atelier, vous pouvez faire l\u2019entretien de votre v\u00e9lo (ou demander qu\u2019on le fasse pour vous) et acheter des accessoires tendance pour v\u00e9lo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Au Pedaleur de Flandres Cycling Cafe, vous \u00eates chaleureusement accueilli par des amateurs de cyclisme passionn\u00e9s. Dans ce haut lieu du cyclisme, vous rencontrez d\u2019autres fans de ce sport et pouvez suivre les plus grandes courses cyclistes \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, en sirotant une bi\u00e8re ou un caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Un atelier est \u00e0 votre disposition pour maintenir votre v\u00e9lo en parfait \u00e9tat. Vous pouvez assurer l\u2019entretien de votre v\u00e9lo vous-m\u00eame ou laisser des m\u00e9caniciens le faire pour vous, sur rendez-vous. Le Cycling Cafe est \u00e9galement une adresse utile si vous recherchez les meilleurs v\u00e9los de course, les plus chouettes maillots cyclistes, des accessoires, ou simplement un nouveau jeu de pneus.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3046"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "en": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "es": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "nl": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "fr": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Radfahrer im Herzen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for cyclists in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un lugar predilecto para ciclistas en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor wielrenners in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Le rendez-vous des cyclistes, au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-03T14:58:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f2caa91e-cbb4-468e-9b63-7d6143e9f9e5",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/da861461-a315-4078-a815-d885a9b75d60"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0127.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0127.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/pdf_DSC_5568.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/pdf_DSC_5568.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0126.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0126.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0128.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/ACS_0128.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Shop ",
                        "en": "Shop ",
                        "es": "Shop ",
                        "nl": "Shop ",
                        "fr": "Shop "
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ACS_0124.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/ACS_0124.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior of the bar",
                        "en": "Trendy interior of the bar",
                        "es": "Trendy interior of the bar",
                        "nl": "Trendy interior of the bar",
                        "fr": "Trendy interior of the bar"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-09-03T08:08:30+00:00",
            "field_random_sort": [
                825
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c34c2b9b-d702-430d-9338-262da6dada04",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3046",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/pedaleur-de-flandres-cycling-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8668",
                    "PDF Cycling Cafe (Pedaleur de Flandres Cycling Cafe)",
                    "978",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Voldersstraat 58",
                "created": "2018-08-31T08:36:24+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 336 69 95"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.72338 51.052315)"
                },
                "email": [
                    "cafe@pedaleurdeflandres.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/deb896fb-c8d5-4484-b96f-e5f6af8b871d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3039",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3039",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Dieses Radfahrercaf\u00e9 ist der perfekte Treffpunkt f\u00fcr Radsportliebhaber und Radfahrer in Gent. Kommen Sie vor oder nach der Fahrt f\u00fcr ein Kaffee, ein frisches Glas Bier oder einen Imbiss vorbei. In der Werkstatt k\u00f6nnen Sie Ihr Fahrrad einstellen (lassen) oder trendy Fahrradzubeh\u00f6r kaufen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Cafe werden Sie herzlich von leidenschaftlichen Radsportliebhabern begr\u00fc\u00dft. In diesem Hotspot f\u00fcr Radfahrer treffen Sie andere fanatische Radfahrer und genie\u00dfen Sie mit einem Glas Bier oder einer Tasse Kaffee die besten Radrennen auf dem Fernseher.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Es gibt eine Werkstatt, um den besten Zustand Ihres Fahrrads aufrechtzuerhalten. Sie k\u00f6nnen dort selbst Ihr Fahrrad einstellen, aber auch einen Termin festlegen, sodass Mechaniker das f\u00fcr Sie machen. Im Cycling Cafe finden Sie auch die besten Rennfahrr\u00e4der, die coolsten Fahrradtrikots, Fahrradzubeh\u00f6r oder einfach neue Reifen.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This bicycle bar is the perfect meeting spot for cycling fans and cyclists in Ghent. Hop in before or after your bike ride for a coffee, a refreshing beer or a snack. You can have your bike repaired at the workshop, adjust it yourself, or buy some trendy bike accessories.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Caf\u00e9, you are welcomed with open arms by passionate cycling fans.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This hotspot for cyclists is the perfect place to meet other avid cyclists and enjoy the best cycling races on television while having a beer or a coffee.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>There is a workshop to keep your bike happy too.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can adjust your bike there or have it repaired by technicians on request.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The Cycling Caf\u00e9 sells the best racing bikes, coolest cycling jerseys and trendiest bike accessories, but you can also go there to buy a new pair of tyres.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este caf\u00e9 ciclista es el punto de reuni\u00f3n perfecto para los amantes del ciclismo y ciclistas en Gante. P\u00e1sese antes o despu\u00e9s de su paseo en bici para tomar un caf\u00e9, una cerveza refrescante o algo de picoteo. En el taller podr\u00e1 (hacer) ajustar su bici o comprar accesorios de ciclismo modernos.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>En Pedaleur de Flandres Cycling Caf\u00e9, los amantes del ciclismo apasionados siempre le recibir\u00e1n con los brazos abiertos. En este lugar de encuentro para ciclistas podr\u00e1 conocer a otros apasionados de este deporte y disfrutar juntos de las mejores vueltas ciclistas en la tele mientras se toma una cervecita o un caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Hay un taller para mantener su bici siempre en un estado impecable. Podr\u00e1 realizar todos los ajustes usted mismo, o tambi\u00e9n puede concertar una cita con uno de los mec\u00e1nicos. Adem\u00e1s, puede acudir a este caf\u00e9 ciclista para adquirir las mejores bicicletas de carrera, las camisetas m\u00e1s divertidas, todo tipo de accesorios o simplemente unos nuevos neum\u00e1ticos.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Dit wielercaf\u00e9 is d\u00e9 ontmoetingsplek voor wielerliefhebbers en fietsers in Gent. Spring voor of na je fietsrit eens binnen voor een koffie, een frisse pint of snack. In de werkplaats kan je je fiets (laten) afstellen of hippe fietsaccessoires kopen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>In Pedaleur de Flandres Cycling Cafe wordt je hartelijk ontvangen door gepassioneerde wielerliefhebbers. In deze hotspot voor wielrenners ontmoet je andere fanatieke fietsers en geniet je bij een biertje of koffie van de beste wielerwedstrijden op televisie.</span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Er is een werkplaats om je fiets in topconditie te houden. Je stelt er zelf je fiets af, op afspraak kunnen mechaniekers dit voor jou doen. Verder kan je in het Cycling Cafe terecht voor de beste koersfietsen, coolste wielertruitjes, wieleraccessoires of gewoon een set nieuwe banden.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce caf\u00e9 cycliste est le lieu de rencontre par excellence des cyclistes et amateurs de cyclisme \u00e0 Gand. Passez savourer un caf\u00e9, une bi\u00e8re fra\u00eeche ou un snack avant ou apr\u00e8s votre balade. Dans l\u2019atelier, vous pouvez faire l\u2019entretien de votre v\u00e9lo (ou demander qu\u2019on le fasse pour vous) et acheter des accessoires tendance pour v\u00e9lo.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Au Pedaleur de Flandres Cycling Cafe, vous \u00eates chaleureusement accueilli par des amateurs de cyclisme passionn\u00e9s. Dans ce haut lieu du cyclisme, vous rencontrez d\u2019autres fans de ce sport et pouvez suivre les plus grandes courses cyclistes \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, en sirotant une bi\u00e8re ou un caf\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Un atelier est \u00e0 votre disposition pour maintenir votre v\u00e9lo en parfait \u00e9tat. Vous pouvez assurer l\u2019entretien de votre v\u00e9lo vous-m\u00eame ou laisser des m\u00e9caniciens le faire pour vous, sur rendez-vous. Le Cycling Cafe est \u00e9galement une adresse utile si vous recherchez les meilleurs v\u00e9los de course, les plus chouettes maillots cyclistes, des accessoires, ou simplement un nouveau jeu de pneus.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3046"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/395fa84a-931d-4ed4-b47c-4a7123926a0d",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/262ee67f-0f69-461b-9644-f6776824df27",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "en": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "es": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "nl": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ],
                "fr": [
                    "Pedaleur de Flandres Cycling Cafe "
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Radfahrer im Herzen von Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for cyclists in the heart of Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Un lugar predilecto para ciclistas en el coraz\u00f3n de Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor wielrenners in hartje Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Le rendez-vous des cyclistes, au c\u0153ur de Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-03T14:58:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Taxi%27s%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Taxi%27s%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "en": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "es": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Tables are set in Taxi's restaurant"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:26:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                77
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3042",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/taxis-restaurant",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8666",
                    "Glorious Food Group (Taxi\u2019s restaurant)",
                    "979",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 35",
                "created": "2018-08-31T08:39:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 90 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732051 51.048547)"
                },
                "email": [
                    "info@taxisrestaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9b3c943f-b771-425c-b281-f1e0d132e14f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Taxi\u2019s restaurant"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3041",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3041",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Verfeinerte Gastronomie in einer ehemaligen Taxigarage? Taxi\u2019s Restaurant hat es geschafft in diesem trendy Restaurant an Gent Zuid, einem Viertel, das bei Foodies und Fashionistas sehr beliebt ist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Gent Zuid war einmal ein Bahnhofsviertel. Heute ist es ein brausendes Handelsviertel in Gent. Ein eindrucksvoller Park, Modegesch\u00e4fte und Spitzenrestaurants haben hier ihr Zuhause. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Taxi\u2019s Restaurant ist in einer ehemaligen Taxigarage an Gent Zuid untergebracht und tischt pure Gerichte auf. Durchdachte Gem\u00fcse- und Fischzubereitungen werden betont. Der Chefkoch arbeitet mit einem festen Men\u00fc ab 4 bis 8 G\u00e4nge. Sie d\u00fcrfen eine Gesamterlebnis, eine lockere Stimmung und frische Geschm\u00e4cke erwarten. \u00dcber Taxi\u2019s Restaurant finden Sie Upper, ein Grillrestaurant der gleichen Betreiber.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Refined gastronomy in a former taxi garage? Taxi\u2019s Restaurant is a trendy bar located near Het Zuid, a paradise for foodies and fashionistas alike.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Het Zuid once boasted a railway station.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Today it is a vibrant commercial area in Ghent.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features an impressive park, lovely boutiques and top restaurants.</span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located in a former taxi garage near Het Zuid, Taxi\u2019s Restaurant serves pure food.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The focus is on sophisticated vegetable and fish dishes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The chef has a permanent menu with 4 to 8 courses.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You may expect an all-encompassing experience, informal atmosphere and refreshing flavours.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located above Taxi\u2019s Restaurant, Upper is a grill restaurant run by the same owners.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfGastronom\u00eda refinada en un antiguo garaje para taxis? Visite Taxi\u2019s Restaurant, un local moderno situado en la zona \u2018t Zuid, el barrio preferido de los amantes de la gastronom\u00eda y de la moda.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Antiguamente, Het Zuid era el barrio de la estaci\u00f3n. Hoy en d\u00eda es uno de los lugares comerciales m\u00e1s bulliciosos de Gante. El barrio cuenta con un parque impresionante y acoge a una multitud de boutiques y de restaurantes de primer nivel. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Taxi\u2019s Restaurant est\u00e1 establecido en un antiguo garaje para taxis en el barrio Het Zuid, y sirve platos puros y equilibrados, utilizando verduras y pescado como ingredientes principales. El chef propone men\u00fas fijos de entre 4 y 8 platos. Prep\u00e1rese para una experiencia inolvidable, un ambiente informal y nuevos sabores. El restaurante grill Upper, de los mismos due\u00f1os, se sit\u00faa justo encima.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verfijnde gastronomie in een voormalige taxigarage? Taxi\u2019s Restaurant maakt het waar in deze hippe zaak aan \u2019t Zuid, een buurt waar  foodies en fashionistas graag vertoeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Het Zuid was ooit een stationsbuurt. Vandaag is het een bruisende handelsplek in Gent. Een indrukwekkend park, boetiekjes en toprestaurants vinden hier hun thuis. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Taxi\u2019s restaurant is gevestigd in een voormalige taxigarage aan het Zuid en serveert pure gerechten. Het accent ligt op doordachte groenten- en visbereidingen. De chef werkt met een vast menu vanaf 4 tot 8 gangen. Verwacht je aan een totaalbeleving, losse sfeer en frisse smaken. Boven Taxi\u2019s Restaurant vind je Upper, een grill restaurant van dezelfde uitbaters.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une cuisine raffin\u00e9e dans un ancien garage de taxis ? C\u2019est ce que propose le restaurant Taxi\u2019s, un \u00e9tablissement branch\u00e9 du sud de Gand, dans un quartier couru par les passionn\u00e9s de cuisine et de mode.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>L\u2019ancien quartier de la gare, appel\u00e9 \u00ab\u00a0Het Zuid\u00a0\u00bb par les gantois, est aujourd\u2019hui devenu un quartier bouillonnant de Gand. On y trouve un parc impressionnant, des boutiques et d\u2019excellents restaurants. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Implant\u00e9 dans un ancien garage de taxis du quartier het Zuid, Taxi\u2019s sert une cuisine pure, mettant l\u2019accent sur les pr\u00e9parations raffin\u00e9es \u00e0 base de l\u00e9gumes et de poisson. Le chef propose un menu fixe allant de 4 \u00e0 8 services. Venez vivre une exp\u00e9rience totale et d\u00e9couvrir des saveurs d\u2019une grande fra\u00eecheur dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e. \u00c0 l\u2019\u00e9tage, vous trouverez Upper, un grill-house tenu par les m\u00eames exploitants.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3042"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "nl": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Von Taxigarage zu Foodie-Walhalla "
                ],
                "en": [
                    "From taxi garage to a mecca for foodies "
                ],
                "es": [
                    "De garaje para taxis a para\u00edso para los amantes de la comida "
                ],
                "nl": [
                    "Van taxigarage tot foodiewalhalla "
                ],
                "fr": [
                    "Un garage de taxis transform\u00e9 en temple de la gastronomie "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/taxisrestaurant/?ref=br_rs",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Taxi%27s%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Taxi%27s%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "en": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "es": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Tables are set in Taxi's restaurant"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:26:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                77
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3042",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/taxis-restaurant",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8666",
                    "Glorious Food Group (Taxi\u2019s restaurant)",
                    "979",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 35",
                "created": "2018-08-31T08:39:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 90 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732051 51.048547)"
                },
                "email": [
                    "info@taxisrestaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9b3c943f-b771-425c-b281-f1e0d132e14f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Taxi\u2019s restaurant"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3041",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3041",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Verfeinerte Gastronomie in einer ehemaligen Taxigarage? Taxi\u2019s Restaurant hat es geschafft in diesem trendy Restaurant an Gent Zuid, einem Viertel, das bei Foodies und Fashionistas sehr beliebt ist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Gent Zuid war einmal ein Bahnhofsviertel. Heute ist es ein brausendes Handelsviertel in Gent. Ein eindrucksvoller Park, Modegesch\u00e4fte und Spitzenrestaurants haben hier ihr Zuhause. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Taxi\u2019s Restaurant ist in einer ehemaligen Taxigarage an Gent Zuid untergebracht und tischt pure Gerichte auf. Durchdachte Gem\u00fcse- und Fischzubereitungen werden betont. Der Chefkoch arbeitet mit einem festen Men\u00fc ab 4 bis 8 G\u00e4nge. Sie d\u00fcrfen eine Gesamterlebnis, eine lockere Stimmung und frische Geschm\u00e4cke erwarten. \u00dcber Taxi\u2019s Restaurant finden Sie Upper, ein Grillrestaurant der gleichen Betreiber.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Refined gastronomy in a former taxi garage? Taxi\u2019s Restaurant is a trendy bar located near Het Zuid, a paradise for foodies and fashionistas alike.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Het Zuid once boasted a railway station.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Today it is a vibrant commercial area in Ghent.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features an impressive park, lovely boutiques and top restaurants.</span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located in a former taxi garage near Het Zuid, Taxi\u2019s Restaurant serves pure food.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The focus is on sophisticated vegetable and fish dishes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The chef has a permanent menu with 4 to 8 courses.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You may expect an all-encompassing experience, informal atmosphere and refreshing flavours.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located above Taxi\u2019s Restaurant, Upper is a grill restaurant run by the same owners.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfGastronom\u00eda refinada en un antiguo garaje para taxis? Visite Taxi\u2019s Restaurant, un local moderno situado en la zona \u2018t Zuid, el barrio preferido de los amantes de la gastronom\u00eda y de la moda.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Antiguamente, Het Zuid era el barrio de la estaci\u00f3n. Hoy en d\u00eda es uno de los lugares comerciales m\u00e1s bulliciosos de Gante. El barrio cuenta con un parque impresionante y acoge a una multitud de boutiques y de restaurantes de primer nivel. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Taxi\u2019s Restaurant est\u00e1 establecido en un antiguo garaje para taxis en el barrio Het Zuid, y sirve platos puros y equilibrados, utilizando verduras y pescado como ingredientes principales. El chef propone men\u00fas fijos de entre 4 y 8 platos. Prep\u00e1rese para una experiencia inolvidable, un ambiente informal y nuevos sabores. El restaurante grill Upper, de los mismos due\u00f1os, se sit\u00faa justo encima.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verfijnde gastronomie in een voormalige taxigarage? Taxi\u2019s Restaurant maakt het waar in deze hippe zaak aan \u2019t Zuid, een buurt waar  foodies en fashionistas graag vertoeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Het Zuid was ooit een stationsbuurt. Vandaag is het een bruisende handelsplek in Gent. Een indrukwekkend park, boetiekjes en toprestaurants vinden hier hun thuis. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Taxi\u2019s restaurant is gevestigd in een voormalige taxigarage aan het Zuid en serveert pure gerechten. Het accent ligt op doordachte groenten- en visbereidingen. De chef werkt met een vast menu vanaf 4 tot 8 gangen. Verwacht je aan een totaalbeleving, losse sfeer en frisse smaken. Boven Taxi\u2019s Restaurant vind je Upper, een grill restaurant van dezelfde uitbaters.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une cuisine raffin\u00e9e dans un ancien garage de taxis ? C\u2019est ce que propose le restaurant Taxi\u2019s, un \u00e9tablissement branch\u00e9 du sud de Gand, dans un quartier couru par les passionn\u00e9s de cuisine et de mode.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>L\u2019ancien quartier de la gare, appel\u00e9 \u00ab\u00a0Het Zuid\u00a0\u00bb par les gantois, est aujourd\u2019hui devenu un quartier bouillonnant de Gand. On y trouve un parc impressionnant, des boutiques et d\u2019excellents restaurants. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Implant\u00e9 dans un ancien garage de taxis du quartier het Zuid, Taxi\u2019s sert une cuisine pure, mettant l\u2019accent sur les pr\u00e9parations raffin\u00e9es \u00e0 base de l\u00e9gumes et de poisson. Le chef propose un menu fixe allant de 4 \u00e0 8 services. Venez vivre une exp\u00e9rience totale et d\u00e9couvrir des saveurs d\u2019une grande fra\u00eecheur dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e. \u00c0 l\u2019\u00e9tage, vous trouverez Upper, un grill-house tenu par les m\u00eames exploitants.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3042"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "nl": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Von Taxigarage zu Foodie-Walhalla "
                ],
                "en": [
                    "From taxi garage to a mecca for foodies "
                ],
                "es": [
                    "De garaje para taxis a para\u00edso para los amantes de la comida "
                ],
                "nl": [
                    "Van taxigarage tot foodiewalhalla "
                ],
                "fr": [
                    "Un garage de taxis transform\u00e9 en temple de la gastronomie "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/taxisrestaurant/?ref=br_rs",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Taxi%27s%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Taxi%27s%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "en": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "es": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Tables are set in Taxi's restaurant"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:26:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                77
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3042",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/taxis-restaurant",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8666",
                    "Glorious Food Group (Taxi\u2019s restaurant)",
                    "979",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 35",
                "created": "2018-08-31T08:39:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 90 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732051 51.048547)"
                },
                "email": [
                    "info@taxisrestaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9b3c943f-b771-425c-b281-f1e0d132e14f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Taxi\u2019s restaurant"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3041",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3041",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Verfeinerte Gastronomie in einer ehemaligen Taxigarage? Taxi\u2019s Restaurant hat es geschafft in diesem trendy Restaurant an Gent Zuid, einem Viertel, das bei Foodies und Fashionistas sehr beliebt ist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Gent Zuid war einmal ein Bahnhofsviertel. Heute ist es ein brausendes Handelsviertel in Gent. Ein eindrucksvoller Park, Modegesch\u00e4fte und Spitzenrestaurants haben hier ihr Zuhause. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Taxi\u2019s Restaurant ist in einer ehemaligen Taxigarage an Gent Zuid untergebracht und tischt pure Gerichte auf. Durchdachte Gem\u00fcse- und Fischzubereitungen werden betont. Der Chefkoch arbeitet mit einem festen Men\u00fc ab 4 bis 8 G\u00e4nge. Sie d\u00fcrfen eine Gesamterlebnis, eine lockere Stimmung und frische Geschm\u00e4cke erwarten. \u00dcber Taxi\u2019s Restaurant finden Sie Upper, ein Grillrestaurant der gleichen Betreiber.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Refined gastronomy in a former taxi garage? Taxi\u2019s Restaurant is a trendy bar located near Het Zuid, a paradise for foodies and fashionistas alike.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Het Zuid once boasted a railway station.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Today it is a vibrant commercial area in Ghent.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features an impressive park, lovely boutiques and top restaurants.</span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located in a former taxi garage near Het Zuid, Taxi\u2019s Restaurant serves pure food.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The focus is on sophisticated vegetable and fish dishes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The chef has a permanent menu with 4 to 8 courses.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You may expect an all-encompassing experience, informal atmosphere and refreshing flavours.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located above Taxi\u2019s Restaurant, Upper is a grill restaurant run by the same owners.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfGastronom\u00eda refinada en un antiguo garaje para taxis? Visite Taxi\u2019s Restaurant, un local moderno situado en la zona \u2018t Zuid, el barrio preferido de los amantes de la gastronom\u00eda y de la moda.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Antiguamente, Het Zuid era el barrio de la estaci\u00f3n. Hoy en d\u00eda es uno de los lugares comerciales m\u00e1s bulliciosos de Gante. El barrio cuenta con un parque impresionante y acoge a una multitud de boutiques y de restaurantes de primer nivel. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Taxi\u2019s Restaurant est\u00e1 establecido en un antiguo garaje para taxis en el barrio Het Zuid, y sirve platos puros y equilibrados, utilizando verduras y pescado como ingredientes principales. El chef propone men\u00fas fijos de entre 4 y 8 platos. Prep\u00e1rese para una experiencia inolvidable, un ambiente informal y nuevos sabores. El restaurante grill Upper, de los mismos due\u00f1os, se sit\u00faa justo encima.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verfijnde gastronomie in een voormalige taxigarage? Taxi\u2019s Restaurant maakt het waar in deze hippe zaak aan \u2019t Zuid, een buurt waar  foodies en fashionistas graag vertoeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Het Zuid was ooit een stationsbuurt. Vandaag is het een bruisende handelsplek in Gent. Een indrukwekkend park, boetiekjes en toprestaurants vinden hier hun thuis. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Taxi\u2019s restaurant is gevestigd in een voormalige taxigarage aan het Zuid en serveert pure gerechten. Het accent ligt op doordachte groenten- en visbereidingen. De chef werkt met een vast menu vanaf 4 tot 8 gangen. Verwacht je aan een totaalbeleving, losse sfeer en frisse smaken. Boven Taxi\u2019s Restaurant vind je Upper, een grill restaurant van dezelfde uitbaters.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une cuisine raffin\u00e9e dans un ancien garage de taxis ? C\u2019est ce que propose le restaurant Taxi\u2019s, un \u00e9tablissement branch\u00e9 du sud de Gand, dans un quartier couru par les passionn\u00e9s de cuisine et de mode.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>L\u2019ancien quartier de la gare, appel\u00e9 \u00ab\u00a0Het Zuid\u00a0\u00bb par les gantois, est aujourd\u2019hui devenu un quartier bouillonnant de Gand. On y trouve un parc impressionnant, des boutiques et d\u2019excellents restaurants. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Implant\u00e9 dans un ancien garage de taxis du quartier het Zuid, Taxi\u2019s sert une cuisine pure, mettant l\u2019accent sur les pr\u00e9parations raffin\u00e9es \u00e0 base de l\u00e9gumes et de poisson. Le chef propose un menu fixe allant de 4 \u00e0 8 services. Venez vivre une exp\u00e9rience totale et d\u00e9couvrir des saveurs d\u2019une grande fra\u00eecheur dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e. \u00c0 l\u2019\u00e9tage, vous trouverez Upper, un grill-house tenu par les m\u00eames exploitants.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3042"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "nl": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Von Taxigarage zu Foodie-Walhalla "
                ],
                "en": [
                    "From taxi garage to a mecca for foodies "
                ],
                "es": [
                    "De garaje para taxis a para\u00edso para los amantes de la comida "
                ],
                "nl": [
                    "Van taxigarage tot foodiewalhalla "
                ],
                "fr": [
                    "Un garage de taxis transform\u00e9 en temple de la gastronomie "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/taxisrestaurant/?ref=br_rs",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/84568d67-c41c-4912-aad3-df9d928488b9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/94008537-0f51-4cd8-90e5-82c53eeba7a1"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2003.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2003.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2002.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2002.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2004.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Taxi%27s%2004.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "en": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "es": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Top gastronomy on a plate in Taxi's restaurant"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Taxi%27s%2001.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Taxi%27s%2001.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "en": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "es": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "nl": "Tables are set in Taxi's restaurant",
                        "fr": "Tables are set in Taxi's restaurant"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:26:06+00:00",
            "field_random_sort": [
                77
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/0ff43aae-e3ac-4148-b90d-3bd4ac379c27",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3042",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/taxis-restaurant",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8666",
                    "Glorious Food Group (Taxi\u2019s restaurant)",
                    "979",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Zuidstationstraat 35",
                "created": "2018-08-31T08:39:08+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 278 90 44"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.732051 51.048547)"
                },
                "email": [
                    "info@taxisrestaurant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9b3c943f-b771-425c-b281-f1e0d132e14f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Taxi\u2019s restaurant"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3041",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3041",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Verfeinerte Gastronomie in einer ehemaligen Taxigarage? Taxi\u2019s Restaurant hat es geschafft in diesem trendy Restaurant an Gent Zuid, einem Viertel, das bei Foodies und Fashionistas sehr beliebt ist.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Gent Zuid war einmal ein Bahnhofsviertel. Heute ist es ein brausendes Handelsviertel in Gent. Ein eindrucksvoller Park, Modegesch\u00e4fte und Spitzenrestaurants haben hier ihr Zuhause. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Taxi\u2019s Restaurant ist in einer ehemaligen Taxigarage an Gent Zuid untergebracht und tischt pure Gerichte auf. Durchdachte Gem\u00fcse- und Fischzubereitungen werden betont. Der Chefkoch arbeitet mit einem festen Men\u00fc ab 4 bis 8 G\u00e4nge. Sie d\u00fcrfen eine Gesamterlebnis, eine lockere Stimmung und frische Geschm\u00e4cke erwarten. \u00dcber Taxi\u2019s Restaurant finden Sie Upper, ein Grillrestaurant der gleichen Betreiber.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Refined gastronomy in a former taxi garage? Taxi\u2019s Restaurant is a trendy bar located near Het Zuid, a paradise for foodies and fashionistas alike.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Het Zuid once boasted a railway station.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Today it is a vibrant commercial area in Ghent.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>It features an impressive park, lovely boutiques and top restaurants.</span></span></span> </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located in a former taxi garage near Het Zuid, Taxi\u2019s Restaurant serves pure food.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The focus is on sophisticated vegetable and fish dishes.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The chef has a permanent menu with 4 to 8 courses.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You may expect an all-encompassing experience, informal atmosphere and refreshing flavours.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Located above Taxi\u2019s Restaurant, Upper is a grill restaurant run by the same owners.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "\u00bfGastronom\u00eda refinada en un antiguo garaje para taxis? Visite Taxi\u2019s Restaurant, un local moderno situado en la zona \u2018t Zuid, el barrio preferido de los amantes de la gastronom\u00eda y de la moda.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Antiguamente, Het Zuid era el barrio de la estaci\u00f3n. Hoy en d\u00eda es uno de los lugares comerciales m\u00e1s bulliciosos de Gante. El barrio cuenta con un parque impresionante y acoge a una multitud de boutiques y de restaurantes de primer nivel. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Taxi\u2019s Restaurant est\u00e1 establecido en un antiguo garaje para taxis en el barrio Het Zuid, y sirve platos puros y equilibrados, utilizando verduras y pescado como ingredientes principales. El chef propone men\u00fas fijos de entre 4 y 8 platos. Prep\u00e1rese para una experiencia inolvidable, un ambiente informal y nuevos sabores. El restaurante grill Upper, de los mismos due\u00f1os, se sit\u00faa justo encima.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Verfijnde gastronomie in een voormalige taxigarage? Taxi\u2019s Restaurant maakt het waar in deze hippe zaak aan \u2019t Zuid, een buurt waar  foodies en fashionistas graag vertoeven.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Het Zuid was ooit een stationsbuurt. Vandaag is het een bruisende handelsplek in Gent. Een indrukwekkend park, boetiekjes en toprestaurants vinden hier hun thuis. </span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span>Taxi\u2019s restaurant is gevestigd in een voormalige taxigarage aan het Zuid en serveert pure gerechten. Het accent ligt op doordachte groenten- en visbereidingen. De chef werkt met een vast menu vanaf 4 tot 8 gangen. Verwacht je aan een totaalbeleving, losse sfeer en frisse smaken. Boven Taxi\u2019s Restaurant vind je Upper, een grill restaurant van dezelfde uitbaters.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Une cuisine raffin\u00e9e dans un ancien garage de taxis ? C\u2019est ce que propose le restaurant Taxi\u2019s, un \u00e9tablissement branch\u00e9 du sud de Gand, dans un quartier couru par les passionn\u00e9s de cuisine et de mode.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>L\u2019ancien quartier de la gare, appel\u00e9 \u00ab\u00a0Het Zuid\u00a0\u00bb par les gantois, est aujourd\u2019hui devenu un quartier bouillonnant de Gand. On y trouve un parc impressionnant, des boutiques et d\u2019excellents restaurants. </span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Implant\u00e9 dans un ancien garage de taxis du quartier het Zuid, Taxi\u2019s sert une cuisine pure, mettant l\u2019accent sur les pr\u00e9parations raffin\u00e9es \u00e0 base de l\u00e9gumes et de poisson. Le chef propose un menu fixe allant de 4 \u00e0 8 services. Venez vivre une exp\u00e9rience totale et d\u00e9couvrir des saveurs d\u2019une grande fra\u00eecheur dans une ambiance d\u00e9contract\u00e9e. \u00c0 l\u2019\u00e9tage, vous trouverez Upper, un grill-house tenu par les m\u00eames exploitants.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3042"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "en": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "es": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "nl": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ],
                "fr": [
                    "Taxi\u2019s restaurant"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Von Taxigarage zu Foodie-Walhalla "
                ],
                "en": [
                    "From taxi garage to a mecca for foodies "
                ],
                "es": [
                    "De garaje para taxis a para\u00edso para los amantes de la comida "
                ],
                "nl": [
                    "Van taxigarage tot foodiewalhalla "
                ],
                "fr": [
                    "Un garage de taxis transform\u00e9 en temple de la gastronomie "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T10:08:43+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/taxisrestaurant/?ref=br_rs",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0400.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0400.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0405.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0405.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0408.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0408.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0420.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0420.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T13:50:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1065f031-f102-4407-bdba-97e1946efd6f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3045",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vinylkitchen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8629",
                    "VINYLKITCHEN",
                    "858",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Violettestraat 160",
                "created": "2018-05-25T13:33:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 25 55 06"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7348182204863 51.045468490515)"
                },
                "email": [
                    "vinylkitchen@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c7db35c5-6ce5-4188-a9dc-d3e518ff854f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vinylkitchen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2894",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2894",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Plattenladen findet man gebrauchte Platten in allen Musikrichtungen: Soul, Funk, Disco, Punk, Metal, New Wave, Klassik, Weltmusik, Hip-Hop, House, Reggae, Blues, Filmmusik usw. Man kann sich in aller Ruhe Platten anh\u00f6ren.",
                    "en": "You can find all genres of second-hand records at this record store including soul, funk, disco, metal, new wave, classical, world music, hip-hop, house, reggae, blues, soundtracks and more. Here you can listen to records in peace",
                    "es": "En esta tienda encontrar\u00e1 discos de segunda mano de todo tipo: soul, funk, disco, punk, metal, new wave, cl\u00e1sica, m\u00fasicas del mundo, hip hop, house, reggae, blues, bandas sonoras\u2026 Aqu\u00ed puede escuchar tranquilamente un disco.",
                    "nl": "In deze platenzaak vind je tweedehandsplaten in alle genres: soul, funk, disco, punk, metal, new wave, klassiek, wereldmuziek, hip hop, house, reggae, blues, soundtracks... Je kunt ze er rustig beluisteren.",
                    "fr": "Dans ce magasin, vous trouverez des disques de seconde main de tous les genres : soul, funk, disco, punk, m\u00e9tal, new wave, classique, musique du monde, hip hop, house, reggae, blues, musiques de films, ... Vous pouvez y \u00e9couter des disques en toute tranquillit\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3045"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "en": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "es": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "nl": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "fr": [
                    "Vinylkitchen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Nirwana f\u00fcr Plattensammler"
                ],
                "en": [
                    "The \u2018Nirvana\u2019 for record collectors"
                ],
                "es": [
                    "El \u201cNirvana\u201d de los coleccionistas de discos"
                ],
                "nl": [
                    "Het \u2018Nirvana\u2019 voor de platenverzamelaar"
                ],
                "fr": [
                    "\u00abNirvana\u00bb des collectionneurs de vinyles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-31T13:58:57+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0400.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0400.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0405.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0405.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0408.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0408.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0420.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0420.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T13:50:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1065f031-f102-4407-bdba-97e1946efd6f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3045",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vinylkitchen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8629",
                    "VINYLKITCHEN",
                    "858",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Violettestraat 160",
                "created": "2018-05-25T13:33:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 25 55 06"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7348182204863 51.045468490515)"
                },
                "email": [
                    "vinylkitchen@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c7db35c5-6ce5-4188-a9dc-d3e518ff854f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vinylkitchen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2894",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2894",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Plattenladen findet man gebrauchte Platten in allen Musikrichtungen: Soul, Funk, Disco, Punk, Metal, New Wave, Klassik, Weltmusik, Hip-Hop, House, Reggae, Blues, Filmmusik usw. Man kann sich in aller Ruhe Platten anh\u00f6ren.",
                    "en": "You can find all genres of second-hand records at this record store including soul, funk, disco, metal, new wave, classical, world music, hip-hop, house, reggae, blues, soundtracks and more. Here you can listen to records in peace",
                    "es": "En esta tienda encontrar\u00e1 discos de segunda mano de todo tipo: soul, funk, disco, punk, metal, new wave, cl\u00e1sica, m\u00fasicas del mundo, hip hop, house, reggae, blues, bandas sonoras\u2026 Aqu\u00ed puede escuchar tranquilamente un disco.",
                    "nl": "In deze platenzaak vind je tweedehandsplaten in alle genres: soul, funk, disco, punk, metal, new wave, klassiek, wereldmuziek, hip hop, house, reggae, blues, soundtracks... Je kunt ze er rustig beluisteren.",
                    "fr": "Dans ce magasin, vous trouverez des disques de seconde main de tous les genres : soul, funk, disco, punk, m\u00e9tal, new wave, classique, musique du monde, hip hop, house, reggae, blues, musiques de films, ... Vous pouvez y \u00e9couter des disques en toute tranquillit\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3045"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "en": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "es": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "nl": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "fr": [
                    "Vinylkitchen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Nirwana f\u00fcr Plattensammler"
                ],
                "en": [
                    "The \u2018Nirvana\u2019 for record collectors"
                ],
                "es": [
                    "El \u201cNirvana\u201d de los coleccionistas de discos"
                ],
                "nl": [
                    "Het \u2018Nirvana\u2019 voor de platenverzamelaar"
                ],
                "fr": [
                    "\u00abNirvana\u00bb des collectionneurs de vinyles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-31T13:58:57+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0400.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0400.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0405.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0405.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0408.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0408.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0420.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0420.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T13:50:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1065f031-f102-4407-bdba-97e1946efd6f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3045",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vinylkitchen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8629",
                    "VINYLKITCHEN",
                    "858",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Violettestraat 160",
                "created": "2018-05-25T13:33:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 25 55 06"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7348182204863 51.045468490515)"
                },
                "email": [
                    "vinylkitchen@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c7db35c5-6ce5-4188-a9dc-d3e518ff854f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vinylkitchen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2894",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2894",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Plattenladen findet man gebrauchte Platten in allen Musikrichtungen: Soul, Funk, Disco, Punk, Metal, New Wave, Klassik, Weltmusik, Hip-Hop, House, Reggae, Blues, Filmmusik usw. Man kann sich in aller Ruhe Platten anh\u00f6ren.",
                    "en": "You can find all genres of second-hand records at this record store including soul, funk, disco, metal, new wave, classical, world music, hip-hop, house, reggae, blues, soundtracks and more. Here you can listen to records in peace",
                    "es": "En esta tienda encontrar\u00e1 discos de segunda mano de todo tipo: soul, funk, disco, punk, metal, new wave, cl\u00e1sica, m\u00fasicas del mundo, hip hop, house, reggae, blues, bandas sonoras\u2026 Aqu\u00ed puede escuchar tranquilamente un disco.",
                    "nl": "In deze platenzaak vind je tweedehandsplaten in alle genres: soul, funk, disco, punk, metal, new wave, klassiek, wereldmuziek, hip hop, house, reggae, blues, soundtracks... Je kunt ze er rustig beluisteren.",
                    "fr": "Dans ce magasin, vous trouverez des disques de seconde main de tous les genres : soul, funk, disco, punk, m\u00e9tal, new wave, classique, musique du monde, hip hop, house, reggae, blues, musiques de films, ... Vous pouvez y \u00e9couter des disques en toute tranquillit\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3045"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "en": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "es": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "nl": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "fr": [
                    "Vinylkitchen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Nirwana f\u00fcr Plattensammler"
                ],
                "en": [
                    "The \u2018Nirvana\u2019 for record collectors"
                ],
                "es": [
                    "El \u201cNirvana\u201d de los coleccionistas de discos"
                ],
                "nl": [
                    "Het \u2018Nirvana\u2019 voor de platenverzamelaar"
                ],
                "fr": [
                    "\u00abNirvana\u00bb des collectionneurs de vinyles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-31T13:58:57+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0400.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0400.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0405.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0405.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0408.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0408.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0420.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0420.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T13:50:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1065f031-f102-4407-bdba-97e1946efd6f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3045",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vinylkitchen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8629",
                    "VINYLKITCHEN",
                    "858",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Violettestraat 160",
                "created": "2018-05-25T13:33:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 25 55 06"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7348182204863 51.045468490515)"
                },
                "email": [
                    "vinylkitchen@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c7db35c5-6ce5-4188-a9dc-d3e518ff854f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vinylkitchen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2894",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2894",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Plattenladen findet man gebrauchte Platten in allen Musikrichtungen: Soul, Funk, Disco, Punk, Metal, New Wave, Klassik, Weltmusik, Hip-Hop, House, Reggae, Blues, Filmmusik usw. Man kann sich in aller Ruhe Platten anh\u00f6ren.",
                    "en": "You can find all genres of second-hand records at this record store including soul, funk, disco, metal, new wave, classical, world music, hip-hop, house, reggae, blues, soundtracks and more. Here you can listen to records in peace",
                    "es": "En esta tienda encontrar\u00e1 discos de segunda mano de todo tipo: soul, funk, disco, punk, metal, new wave, cl\u00e1sica, m\u00fasicas del mundo, hip hop, house, reggae, blues, bandas sonoras\u2026 Aqu\u00ed puede escuchar tranquilamente un disco.",
                    "nl": "In deze platenzaak vind je tweedehandsplaten in alle genres: soul, funk, disco, punk, metal, new wave, klassiek, wereldmuziek, hip hop, house, reggae, blues, soundtracks... Je kunt ze er rustig beluisteren.",
                    "fr": "Dans ce magasin, vous trouverez des disques de seconde main de tous les genres : soul, funk, disco, punk, m\u00e9tal, new wave, classique, musique du monde, hip hop, house, reggae, blues, musiques de films, ... Vous pouvez y \u00e9couter des disques en toute tranquillit\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3045"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "en": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "es": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "nl": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "fr": [
                    "Vinylkitchen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Nirwana f\u00fcr Plattensammler"
                ],
                "en": [
                    "The \u2018Nirvana\u2019 for record collectors"
                ],
                "es": [
                    "El \u201cNirvana\u201d de los coleccionistas de discos"
                ],
                "nl": [
                    "Het \u2018Nirvana\u2019 voor de platenverzamelaar"
                ],
                "fr": [
                    "\u00abNirvana\u00bb des collectionneurs de vinyles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-31T13:58:57+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0400.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0400.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0405.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0405.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0408.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0408.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0420.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_0420.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0415.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/IMG_0415.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Zaal met platen",
                        "en": "Zaal met platen",
                        "es": "Zaal met platen",
                        "nl": "Zaal met platen",
                        "fr": "Zaal met platen"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T13:50:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -430
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/1065f031-f102-4407-bdba-97e1946efd6f",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3045",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/vinylkitchen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8629",
                    "VINYLKITCHEN",
                    "858",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Lange Violettestraat 160",
                "created": "2018-05-25T13:33:03+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 474 25 55 06"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7348182204863 51.045468490515)"
                },
                "email": [
                    "vinylkitchen@skynet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/c7db35c5-6ce5-4188-a9dc-d3e518ff854f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vinylkitchen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/2894",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/2894",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In diesem Plattenladen findet man gebrauchte Platten in allen Musikrichtungen: Soul, Funk, Disco, Punk, Metal, New Wave, Klassik, Weltmusik, Hip-Hop, House, Reggae, Blues, Filmmusik usw. Man kann sich in aller Ruhe Platten anh\u00f6ren.",
                    "en": "You can find all genres of second-hand records at this record store including soul, funk, disco, metal, new wave, classical, world music, hip-hop, house, reggae, blues, soundtracks and more. Here you can listen to records in peace",
                    "es": "En esta tienda encontrar\u00e1 discos de segunda mano de todo tipo: soul, funk, disco, punk, metal, new wave, cl\u00e1sica, m\u00fasicas del mundo, hip hop, house, reggae, blues, bandas sonoras\u2026 Aqu\u00ed puede escuchar tranquilamente un disco.",
                    "nl": "In deze platenzaak vind je tweedehandsplaten in alle genres: soul, funk, disco, punk, metal, new wave, klassiek, wereldmuziek, hip hop, house, reggae, blues, soundtracks... Je kunt ze er rustig beluisteren.",
                    "fr": "Dans ce magasin, vous trouverez des disques de seconde main de tous les genres : soul, funk, disco, punk, m\u00e9tal, new wave, classique, musique du monde, hip hop, house, reggae, blues, musiques de films, ... Vous pouvez y \u00e9couter des disques en toute tranquillit\u00e9."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3045"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "en": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "es": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "nl": [
                    "Vinylkitchen"
                ],
                "fr": [
                    "Vinylkitchen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Das Nirwana f\u00fcr Plattensammler"
                ],
                "en": [
                    "The \u2018Nirvana\u2019 for record collectors"
                ],
                "es": [
                    "El \u201cNirvana\u201d de los coleccionistas de discos"
                ],
                "nl": [
                    "Het \u2018Nirvana\u2019 voor de platenverzamelaar"
                ],
                "fr": [
                    "\u00abNirvana\u00bb des collectionneurs de vinyles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-31T13:58:57+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06433.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06433.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_6702.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_6702.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06340.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06340.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC06340.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC06340.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior",
                        "en": "Cosy interior",
                        "es": "Cosy interior",
                        "nl": "Cosy interior",
                        "fr": "Cosy interior"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:44:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                255
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5935c82e-e50a-43e1-b70f-f8f11c46a8f1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3044",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/andre-aperobar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8670",
                    "Simone et Madeleine (Andr\u00e9 Aperobar)",
                    "973",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 90",
                "created": "2018-08-31T08:24:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 311 80 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724893 51.05896)"
                },
                "email": [
                    "cheers@andre.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/845abd01-7c33-48d5-b505-15d77612b3b3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Andr\u00e9 Aperobar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3037",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3037",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser Apero-Bar in Urban Jungle-Stil haben Sie eine sch\u00f6ne Aussicht auf die Leie. Mit einem Cocktail in der Hand und einigen kleinen H\u00e4ppchen zum Genie\u00dfen ist dies der ideale Ort, um den Tag abzuschlie\u00dfen. Am Sonntagvormittag genie\u00dfen Sie hier einen herrlichen Brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei Andr\u00e9 verlieren Sie sich im Gr\u00fcnen: die trendy Theke ist mit gr\u00fcnen Fayencefliesen ausgef\u00fchrt und die Pflanzen gehen bis an die Decke. Einfache Holztische und B\u00e4nkchen werden mit kuscheligen Sesseln abgewechselt, was eine gem\u00fctliche Stimmung hervorruft. Die gro\u00dfe Glaspartie am Wasser sorgt f\u00fcr den Wow-Faktor. Hinweis: Am Donnerstag bekommt man kostenlose H\u00e4ppchen an der Theke.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This urban jungle-style aperitif bar offers a postcard view of the river Leie. With a cocktail in hand and some delicious tapas, this is the ideal place to end the day. On Sunday mornings you can come here for brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>With jungle-themed decorations, Aperobar Andr\u00e9 features a trendy counter in green tiles and plants everywhere.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The combination of simple wooden tables and seats and comfy chairs give the place a cosy atmosphere.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The large windows overlooking the water leave all customers in awe.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Tip: on Thursdays you can get free tapas at the bar.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Admire las vistas espl\u00e9ndidas del r\u00edo Lys en este bar-aperitivo decorado en estilo jungla urbana. El lugar ideal para terminar el d\u00eda con un c\u00f3ctel refrescante y unas tapas sabrosas. Los domingos por la ma\u00f1ana puede disfrutar de un delicioso brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El bar Andr\u00e9 es una explosi\u00f3n de verde: su barra moderna est\u00e1 revestida de azulejos verdes y las plantas llegan hasta el techo. Las simples mesas y sillas de madera se alternan con sillones c\u00f3modos para lograr un interior acogedor. La magn\u00edfica vidriera que da al r\u00edo nunca deja de asombrar. \u00bfSab\u00edas que los jueves se ofrecen tapas gratis en la barra?</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze aperobar in urban jungle stijl trakteert je op een mooi zicht op de Leie. Met  een cocktail in de hand en wat kleine hapjes is dit de ideale plaats om de dag af te sluiten. Op zondagvoormiddag kom je hier heerlijk brunchen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij Andr\u00e9 verdwaal je in het groen: er is een hippe bar in groene faiencetegels en de planten reiken tot aan het plafond. De eenvoudige houten tafel en bankjes worden afgewisseld met knusse zetels voor een gezellig gevoel. De grote glaspartij aan het water zorgt voor de wow-factor. Tip: op donderdag krijg je \u00a0gratis hapjes aan de bar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Avec sa jolie vue sur la Lys, cet ap\u00e9ro-bar de style urban jungle est l\u2019endroit id\u00e9al pour finir la journ\u00e9e en beaut\u00e9, un cocktail \u00e0 la main, en savourant quelques amuse-bouche. Le dimanche matin, un d\u00e9licieux brunch vous est propos\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez Andr\u00e9, le vert domine: le bar tendance est en carreaux de fa\u00efence verte tandis que les plantes s\u2019\u00e9l\u00e8vent jusqu\u2019au plafond. Des tables et bancs en bois simples alternent avec des si\u00e8ges confortables, procurant un sentiment agr\u00e9able. La grande baie vitr\u00e9e donnant sur l\u2019eau est du plus bel effet. Tuyau: le jeudi, un amuse-bouche vous est offert gratuitement au bar.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3044"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "en": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "es": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "nl": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "fr": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr die sch\u00f6nsten Apero-Momente"
                ],
                "en": [
                    "To enjoy the loveliest aperitif moments"
                ],
                "es": [
                    "Para los mejores momentos de aperitivo"
                ],
                "nl": [
                    "Voor de mooiste apero momenten"
                ],
                "fr": [
                    "Pour des moments parfaits \u00e0 l\u2019ap\u00e9ro"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T13:54:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06433.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06433.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_6702.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_6702.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06340.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06340.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC06340.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC06340.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior",
                        "en": "Cosy interior",
                        "es": "Cosy interior",
                        "nl": "Cosy interior",
                        "fr": "Cosy interior"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:44:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                255
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5935c82e-e50a-43e1-b70f-f8f11c46a8f1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3044",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/andre-aperobar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8670",
                    "Simone et Madeleine (Andr\u00e9 Aperobar)",
                    "973",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 90",
                "created": "2018-08-31T08:24:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 311 80 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724893 51.05896)"
                },
                "email": [
                    "cheers@andre.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/845abd01-7c33-48d5-b505-15d77612b3b3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Andr\u00e9 Aperobar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3037",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3037",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser Apero-Bar in Urban Jungle-Stil haben Sie eine sch\u00f6ne Aussicht auf die Leie. Mit einem Cocktail in der Hand und einigen kleinen H\u00e4ppchen zum Genie\u00dfen ist dies der ideale Ort, um den Tag abzuschlie\u00dfen. Am Sonntagvormittag genie\u00dfen Sie hier einen herrlichen Brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei Andr\u00e9 verlieren Sie sich im Gr\u00fcnen: die trendy Theke ist mit gr\u00fcnen Fayencefliesen ausgef\u00fchrt und die Pflanzen gehen bis an die Decke. Einfache Holztische und B\u00e4nkchen werden mit kuscheligen Sesseln abgewechselt, was eine gem\u00fctliche Stimmung hervorruft. Die gro\u00dfe Glaspartie am Wasser sorgt f\u00fcr den Wow-Faktor. Hinweis: Am Donnerstag bekommt man kostenlose H\u00e4ppchen an der Theke.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This urban jungle-style aperitif bar offers a postcard view of the river Leie. With a cocktail in hand and some delicious tapas, this is the ideal place to end the day. On Sunday mornings you can come here for brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>With jungle-themed decorations, Aperobar Andr\u00e9 features a trendy counter in green tiles and plants everywhere.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The combination of simple wooden tables and seats and comfy chairs give the place a cosy atmosphere.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The large windows overlooking the water leave all customers in awe.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Tip: on Thursdays you can get free tapas at the bar.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Admire las vistas espl\u00e9ndidas del r\u00edo Lys en este bar-aperitivo decorado en estilo jungla urbana. El lugar ideal para terminar el d\u00eda con un c\u00f3ctel refrescante y unas tapas sabrosas. Los domingos por la ma\u00f1ana puede disfrutar de un delicioso brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El bar Andr\u00e9 es una explosi\u00f3n de verde: su barra moderna est\u00e1 revestida de azulejos verdes y las plantas llegan hasta el techo. Las simples mesas y sillas de madera se alternan con sillones c\u00f3modos para lograr un interior acogedor. La magn\u00edfica vidriera que da al r\u00edo nunca deja de asombrar. \u00bfSab\u00edas que los jueves se ofrecen tapas gratis en la barra?</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze aperobar in urban jungle stijl trakteert je op een mooi zicht op de Leie. Met  een cocktail in de hand en wat kleine hapjes is dit de ideale plaats om de dag af te sluiten. Op zondagvoormiddag kom je hier heerlijk brunchen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij Andr\u00e9 verdwaal je in het groen: er is een hippe bar in groene faiencetegels en de planten reiken tot aan het plafond. De eenvoudige houten tafel en bankjes worden afgewisseld met knusse zetels voor een gezellig gevoel. De grote glaspartij aan het water zorgt voor de wow-factor. Tip: op donderdag krijg je \u00a0gratis hapjes aan de bar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Avec sa jolie vue sur la Lys, cet ap\u00e9ro-bar de style urban jungle est l\u2019endroit id\u00e9al pour finir la journ\u00e9e en beaut\u00e9, un cocktail \u00e0 la main, en savourant quelques amuse-bouche. Le dimanche matin, un d\u00e9licieux brunch vous est propos\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez Andr\u00e9, le vert domine: le bar tendance est en carreaux de fa\u00efence verte tandis que les plantes s\u2019\u00e9l\u00e8vent jusqu\u2019au plafond. Des tables et bancs en bois simples alternent avec des si\u00e8ges confortables, procurant un sentiment agr\u00e9able. La grande baie vitr\u00e9e donnant sur l\u2019eau est du plus bel effet. Tuyau: le jeudi, un amuse-bouche vous est offert gratuitement au bar.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3044"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "en": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "es": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "nl": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "fr": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr die sch\u00f6nsten Apero-Momente"
                ],
                "en": [
                    "To enjoy the loveliest aperitif moments"
                ],
                "es": [
                    "Para los mejores momentos de aperitivo"
                ],
                "nl": [
                    "Voor de mooiste apero momenten"
                ],
                "fr": [
                    "Pour des moments parfaits \u00e0 l\u2019ap\u00e9ro"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T13:54:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06433.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06433.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_6702.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_6702.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06340.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06340.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC06340.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC06340.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior",
                        "en": "Cosy interior",
                        "es": "Cosy interior",
                        "nl": "Cosy interior",
                        "fr": "Cosy interior"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:44:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                255
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5935c82e-e50a-43e1-b70f-f8f11c46a8f1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3044",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/andre-aperobar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8670",
                    "Simone et Madeleine (Andr\u00e9 Aperobar)",
                    "973",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 90",
                "created": "2018-08-31T08:24:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 311 80 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724893 51.05896)"
                },
                "email": [
                    "cheers@andre.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/845abd01-7c33-48d5-b505-15d77612b3b3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Andr\u00e9 Aperobar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3037",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3037",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser Apero-Bar in Urban Jungle-Stil haben Sie eine sch\u00f6ne Aussicht auf die Leie. Mit einem Cocktail in der Hand und einigen kleinen H\u00e4ppchen zum Genie\u00dfen ist dies der ideale Ort, um den Tag abzuschlie\u00dfen. Am Sonntagvormittag genie\u00dfen Sie hier einen herrlichen Brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei Andr\u00e9 verlieren Sie sich im Gr\u00fcnen: die trendy Theke ist mit gr\u00fcnen Fayencefliesen ausgef\u00fchrt und die Pflanzen gehen bis an die Decke. Einfache Holztische und B\u00e4nkchen werden mit kuscheligen Sesseln abgewechselt, was eine gem\u00fctliche Stimmung hervorruft. Die gro\u00dfe Glaspartie am Wasser sorgt f\u00fcr den Wow-Faktor. Hinweis: Am Donnerstag bekommt man kostenlose H\u00e4ppchen an der Theke.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This urban jungle-style aperitif bar offers a postcard view of the river Leie. With a cocktail in hand and some delicious tapas, this is the ideal place to end the day. On Sunday mornings you can come here for brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>With jungle-themed decorations, Aperobar Andr\u00e9 features a trendy counter in green tiles and plants everywhere.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The combination of simple wooden tables and seats and comfy chairs give the place a cosy atmosphere.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The large windows overlooking the water leave all customers in awe.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Tip: on Thursdays you can get free tapas at the bar.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Admire las vistas espl\u00e9ndidas del r\u00edo Lys en este bar-aperitivo decorado en estilo jungla urbana. El lugar ideal para terminar el d\u00eda con un c\u00f3ctel refrescante y unas tapas sabrosas. Los domingos por la ma\u00f1ana puede disfrutar de un delicioso brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El bar Andr\u00e9 es una explosi\u00f3n de verde: su barra moderna est\u00e1 revestida de azulejos verdes y las plantas llegan hasta el techo. Las simples mesas y sillas de madera se alternan con sillones c\u00f3modos para lograr un interior acogedor. La magn\u00edfica vidriera que da al r\u00edo nunca deja de asombrar. \u00bfSab\u00edas que los jueves se ofrecen tapas gratis en la barra?</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze aperobar in urban jungle stijl trakteert je op een mooi zicht op de Leie. Met  een cocktail in de hand en wat kleine hapjes is dit de ideale plaats om de dag af te sluiten. Op zondagvoormiddag kom je hier heerlijk brunchen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij Andr\u00e9 verdwaal je in het groen: er is een hippe bar in groene faiencetegels en de planten reiken tot aan het plafond. De eenvoudige houten tafel en bankjes worden afgewisseld met knusse zetels voor een gezellig gevoel. De grote glaspartij aan het water zorgt voor de wow-factor. Tip: op donderdag krijg je \u00a0gratis hapjes aan de bar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Avec sa jolie vue sur la Lys, cet ap\u00e9ro-bar de style urban jungle est l\u2019endroit id\u00e9al pour finir la journ\u00e9e en beaut\u00e9, un cocktail \u00e0 la main, en savourant quelques amuse-bouche. Le dimanche matin, un d\u00e9licieux brunch vous est propos\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez Andr\u00e9, le vert domine: le bar tendance est en carreaux de fa\u00efence verte tandis que les plantes s\u2019\u00e9l\u00e8vent jusqu\u2019au plafond. Des tables et bancs en bois simples alternent avec des si\u00e8ges confortables, procurant un sentiment agr\u00e9able. La grande baie vitr\u00e9e donnant sur l\u2019eau est du plus bel effet. Tuyau: le jeudi, un amuse-bouche vous est offert gratuitement au bar.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3044"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "en": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "es": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "nl": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "fr": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr die sch\u00f6nsten Apero-Momente"
                ],
                "en": [
                    "To enjoy the loveliest aperitif moments"
                ],
                "es": [
                    "Para los mejores momentos de aperitivo"
                ],
                "nl": [
                    "Voor de mooiste apero momenten"
                ],
                "fr": [
                    "Pour des moments parfaits \u00e0 l\u2019ap\u00e9ro"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T13:54:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06433.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06433.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_6702.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_6702.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06340.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06340.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC06340.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC06340.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior",
                        "en": "Cosy interior",
                        "es": "Cosy interior",
                        "nl": "Cosy interior",
                        "fr": "Cosy interior"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:44:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                255
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5935c82e-e50a-43e1-b70f-f8f11c46a8f1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3044",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/andre-aperobar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8670",
                    "Simone et Madeleine (Andr\u00e9 Aperobar)",
                    "973",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 90",
                "created": "2018-08-31T08:24:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 311 80 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724893 51.05896)"
                },
                "email": [
                    "cheers@andre.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/845abd01-7c33-48d5-b505-15d77612b3b3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Andr\u00e9 Aperobar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3037",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3037",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser Apero-Bar in Urban Jungle-Stil haben Sie eine sch\u00f6ne Aussicht auf die Leie. Mit einem Cocktail in der Hand und einigen kleinen H\u00e4ppchen zum Genie\u00dfen ist dies der ideale Ort, um den Tag abzuschlie\u00dfen. Am Sonntagvormittag genie\u00dfen Sie hier einen herrlichen Brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei Andr\u00e9 verlieren Sie sich im Gr\u00fcnen: die trendy Theke ist mit gr\u00fcnen Fayencefliesen ausgef\u00fchrt und die Pflanzen gehen bis an die Decke. Einfache Holztische und B\u00e4nkchen werden mit kuscheligen Sesseln abgewechselt, was eine gem\u00fctliche Stimmung hervorruft. Die gro\u00dfe Glaspartie am Wasser sorgt f\u00fcr den Wow-Faktor. Hinweis: Am Donnerstag bekommt man kostenlose H\u00e4ppchen an der Theke.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This urban jungle-style aperitif bar offers a postcard view of the river Leie. With a cocktail in hand and some delicious tapas, this is the ideal place to end the day. On Sunday mornings you can come here for brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>With jungle-themed decorations, Aperobar Andr\u00e9 features a trendy counter in green tiles and plants everywhere.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The combination of simple wooden tables and seats and comfy chairs give the place a cosy atmosphere.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The large windows overlooking the water leave all customers in awe.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Tip: on Thursdays you can get free tapas at the bar.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Admire las vistas espl\u00e9ndidas del r\u00edo Lys en este bar-aperitivo decorado en estilo jungla urbana. El lugar ideal para terminar el d\u00eda con un c\u00f3ctel refrescante y unas tapas sabrosas. Los domingos por la ma\u00f1ana puede disfrutar de un delicioso brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El bar Andr\u00e9 es una explosi\u00f3n de verde: su barra moderna est\u00e1 revestida de azulejos verdes y las plantas llegan hasta el techo. Las simples mesas y sillas de madera se alternan con sillones c\u00f3modos para lograr un interior acogedor. La magn\u00edfica vidriera que da al r\u00edo nunca deja de asombrar. \u00bfSab\u00edas que los jueves se ofrecen tapas gratis en la barra?</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze aperobar in urban jungle stijl trakteert je op een mooi zicht op de Leie. Met  een cocktail in de hand en wat kleine hapjes is dit de ideale plaats om de dag af te sluiten. Op zondagvoormiddag kom je hier heerlijk brunchen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij Andr\u00e9 verdwaal je in het groen: er is een hippe bar in groene faiencetegels en de planten reiken tot aan het plafond. De eenvoudige houten tafel en bankjes worden afgewisseld met knusse zetels voor een gezellig gevoel. De grote glaspartij aan het water zorgt voor de wow-factor. Tip: op donderdag krijg je \u00a0gratis hapjes aan de bar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Avec sa jolie vue sur la Lys, cet ap\u00e9ro-bar de style urban jungle est l\u2019endroit id\u00e9al pour finir la journ\u00e9e en beaut\u00e9, un cocktail \u00e0 la main, en savourant quelques amuse-bouche. Le dimanche matin, un d\u00e9licieux brunch vous est propos\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez Andr\u00e9, le vert domine: le bar tendance est en carreaux de fa\u00efence verte tandis que les plantes s\u2019\u00e9l\u00e8vent jusqu\u2019au plafond. Des tables et bancs en bois simples alternent avec des si\u00e8ges confortables, procurant un sentiment agr\u00e9able. La grande baie vitr\u00e9e donnant sur l\u2019eau est du plus bel effet. Tuyau: le jeudi, un amuse-bouche vous est offert gratuitement au bar.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3044"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "en": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "es": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "nl": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "fr": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr die sch\u00f6nsten Apero-Momente"
                ],
                "en": [
                    "To enjoy the loveliest aperitif moments"
                ],
                "es": [
                    "Para los mejores momentos de aperitivo"
                ],
                "nl": [
                    "Voor de mooiste apero momenten"
                ],
                "fr": [
                    "Pour des moments parfaits \u00e0 l\u2019ap\u00e9ro"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T13:54:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79d25958-9615-4a1f-8586-85a656864759"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06433.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06433.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_6702.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/IMG_6702.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06340.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/DSC06340.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "en": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "es": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "nl": "Cosy interior with plants and lamps",
                        "fr": "Cosy interior with plants and lamps"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC06340.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/DSC06340.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Cosy interior",
                        "en": "Cosy interior",
                        "es": "Cosy interior",
                        "nl": "Cosy interior",
                        "fr": "Cosy interior"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:44:59+00:00",
            "field_random_sort": [
                255
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5935c82e-e50a-43e1-b70f-f8f11c46a8f1",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3044",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/andre-aperobar",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8670",
                    "Simone et Madeleine (Andr\u00e9 Aperobar)",
                    "973",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 90",
                "created": "2018-08-31T08:24:49+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 311 80 86"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724893 51.05896)"
                },
                "email": [
                    "cheers@andre.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/845abd01-7c33-48d5-b505-15d77612b3b3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Andr\u00e9 Aperobar"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3037",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3037",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dieser Apero-Bar in Urban Jungle-Stil haben Sie eine sch\u00f6ne Aussicht auf die Leie. Mit einem Cocktail in der Hand und einigen kleinen H\u00e4ppchen zum Genie\u00dfen ist dies der ideale Ort, um den Tag abzuschlie\u00dfen. Am Sonntagvormittag genie\u00dfen Sie hier einen herrlichen Brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Bei Andr\u00e9 verlieren Sie sich im Gr\u00fcnen: die trendy Theke ist mit gr\u00fcnen Fayencefliesen ausgef\u00fchrt und die Pflanzen gehen bis an die Decke. Einfache Holztische und B\u00e4nkchen werden mit kuscheligen Sesseln abgewechselt, was eine gem\u00fctliche Stimmung hervorruft. Die gro\u00dfe Glaspartie am Wasser sorgt f\u00fcr den Wow-Faktor. Hinweis: Am Donnerstag bekommt man kostenlose H\u00e4ppchen an der Theke.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "This urban jungle-style aperitif bar offers a postcard view of the river Leie. With a cocktail in hand and some delicious tapas, this is the ideal place to end the day. On Sunday mornings you can come here for brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>With jungle-themed decorations, Aperobar Andr\u00e9 features a trendy counter in green tiles and plants everywhere.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The combination of simple wooden tables and seats and comfy chairs give the place a cosy atmosphere.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The large windows overlooking the water leave all customers in awe.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Tip: on Thursdays you can get free tapas at the bar.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Admire las vistas espl\u00e9ndidas del r\u00edo Lys en este bar-aperitivo decorado en estilo jungla urbana. El lugar ideal para terminar el d\u00eda con un c\u00f3ctel refrescante y unas tapas sabrosas. Los domingos por la ma\u00f1ana puede disfrutar de un delicioso brunch.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>El bar Andr\u00e9 es una explosi\u00f3n de verde: su barra moderna est\u00e1 revestida de azulejos verdes y las plantas llegan hasta el techo. Las simples mesas y sillas de madera se alternan con sillones c\u00f3modos para lograr un interior acogedor. La magn\u00edfica vidriera que da al r\u00edo nunca deja de asombrar. \u00bfSab\u00edas que los jueves se ofrecen tapas gratis en la barra?</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Deze aperobar in urban jungle stijl trakteert je op een mooi zicht op de Leie. Met  een cocktail in de hand en wat kleine hapjes is dit de ideale plaats om de dag af te sluiten. Op zondagvoormiddag kom je hier heerlijk brunchen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span>Bij Andr\u00e9 verdwaal je in het groen: er is een hippe bar in groene faiencetegels en de planten reiken tot aan het plafond. De eenvoudige houten tafel en bankjes worden afgewisseld met knusse zetels voor een gezellig gevoel. De grote glaspartij aan het water zorgt voor de wow-factor. Tip: op donderdag krijg je \u00a0gratis hapjes aan de bar.</span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Avec sa jolie vue sur la Lys, cet ap\u00e9ro-bar de style urban jungle est l\u2019endroit id\u00e9al pour finir la journ\u00e9e en beaut\u00e9, un cocktail \u00e0 la main, en savourant quelques amuse-bouche. Le dimanche matin, un d\u00e9licieux brunch vous est propos\u00e9.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Chez Andr\u00e9, le vert domine: le bar tendance est en carreaux de fa\u00efence verte tandis que les plantes s\u2019\u00e9l\u00e8vent jusqu\u2019au plafond. Des tables et bancs en bois simples alternent avec des si\u00e8ges confortables, procurant un sentiment agr\u00e9able. La grande baie vitr\u00e9e donnant sur l\u2019eau est du plus bel effet. Tuyau: le jeudi, un amuse-bouche vous est offert gratuitement au bar.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3044"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "en": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "es": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "nl": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ],
                "fr": [
                    "Andr\u00e9 Aperobar"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr die sch\u00f6nsten Apero-Momente"
                ],
                "en": [
                    "To enjoy the loveliest aperitif moments"
                ],
                "es": [
                    "Para los mejores momentos de aperitivo"
                ],
                "nl": [
                    "Voor de mooiste apero momenten"
                ],
                "fr": [
                    "Pour des moments parfaits \u00e0 l\u2019ap\u00e9ro"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-09-11T13:54:58+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Foudo%20tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trendy interior",
                        "en": "Trendy interior",
                        "es": "Trendy interior",
                        "nl": "Trendy interior",
                        "fr": "Trendy interior"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Foudo%20mensen%20op%20restaurant.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "People having lunch with an amazing view",
                        "en": "People having lunch with an amazing view",
                        "es": "People having lunch with an amazing view",
                        "nl": "People having lunch with an amazing view",
                        "fr": "People having lunch with an amazing view"
                    }
                }
            ],
            "created": "2018-08-31T09:36:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                32
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c5878ab6-b61d-4eee-903a-be0d6679bdad",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/3043",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/fou-do",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "8667",
                    "NOY (Brasserie Fou d\u2019O)",
                    "980",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Snepkaai 40",
                "created": "2018-08-31T08:22:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+ 32 9 222 46 00"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.69064 51.0382)"
                },
                "email": [
                    "info@foudo.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/4931a560-0ae4-4d78-9617-89b761d5292c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Brasserie Fou d\u2019O"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/3035",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/3035",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Fou d\u2019O ist eine stilvolle Brasserie am Leie-Ufer. Das elegant eingerichtete Geb\u00e4ude mit gro\u00dfer Sonnenterrasse am Wasser l\u00e4dt zu einer herrlichen Pause ein.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Dieses Lokal ist in Gent und der Umgebung sehr bekannt. In einem modernen Interieur genie\u00dfen Sie eine belgisch-franz\u00f6sische Brasseriek\u00fcche. Oder Sie trinken einen Aperitif an der Bar, w\u00e4hrend Sie einige Tapas genie\u00dfen. Die Stimmung in Fou d\u2019O ist aufgelockert, die Bedienung ist professionell und freundlich.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>Die Terrasse am Wasser ist zweifellos der Blickfang. Sie k\u00f6nnen nach kleinen Booten sp\u00e4hen oder einfach den Sonnenuntergang genie\u00dfen. Die Brasserie verf\u00fcgt \u00fcber einen eigenen Landungssteg, Sie k\u00f6nnen uns also gerne per Boot einen Besuch abstatten! </span></span></span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Am Restaurant gibt es auch einen gro\u00dfen Parkplatz.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Fou d\u2019O is a classy brasserie on the banks of the river Leie. The elegantly decorated property features a spacious terrace near the water, where it is lovely to take a break.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>This business has become a permanent fixture in Ghent and its surroundings.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can enjoy Belgian-French cuisine in a contemporary interior.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Or have an aperitif at the bar while savouring some tapas.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The atmosphere in Fou d\u2019O is informal, their staff professional and friendly.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>Without a doubt, the terrace overlooking the water is their main asset.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>You can sit there and watch the boats pass by or admire the sunset.</span></span></span> <span lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\" xml:lang=\"EN-AU\"><span><span>The brasserie boasts its own jetty, so you can even come by pleasure boat!</span></span></span> <span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span>The restaurant also features a large car park.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "La brasserie Fou d\u2019O est\u00e1 ubicada en las orillas del r\u00edo Lys. Este inmueble con elegante decoraci\u00f3n y amplia terraza situada en las orillas del r\u00edo es el lugar perfecto para un descanso bien merecido.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>Este negocio es c\u00e9lebre en Gante y alrededores. En esta <em>brasserie</em> moderna podr\u00e1 disfrutar de lo mejor de la cocina belga y francesa. O tomarse algunas tapitas en la barra a modo de aperitivo. El ambiente es relajado y el personal amable y profesional.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span>La caracter\u00edstica m\u00e1s llamativa de este establecimiento es sin duda la terraza pegada al agua, desde la que podr\u00e1 observar los barcos o admirar el atardecer.\u00a0 La <em>brasserie</em> dispone de muelle propio, \u00a1por lo tanto no dude en venir en lancha! Adem\u00e1s, el restaurante dispone de un amplio aparcamiento.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Fou d\u2019O is een stijlvolle brasserie aan de oevers van de Leie. Het elegant ingerichte pand met een ruim zonneterras aan het water, nodigt uit voor een heerlijke pauze.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span>Deze zaak is een vaste waarde in Gent en omgeving. In een eigentijds interieur geniet je van een Belgisch-Franse brasseriekeuken. Of je neemt een aperitief aan de bar met enkele tapas. De sfeer in Fou d\u2019O is ongedwongen, de bediening professioneel en vriendelijk.</span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span>Het terras aan het water is ongetwijfeld de eyecatcher. Je kan er turen naar de bootjes of de zonsondergang. De brasserie heeft een eigen aanlegsteiger dus kom gerust met de plezierboot! Er is ook een ruimte parking aan het restaurant.</span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Fou d\u2019O est une brasserie \u00e9l\u00e9gante sur les rives de la Lys. Le b\u00e2timent joliment am\u00e9nag\u00e9, avec sa terrasse ensoleill\u00e9e au bord de l\u2019eau, vous convie \u00e0 une pause enchanteresse.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>Cette adresse est une valeur s\u00fbre \u00e0 Gand et dans la r\u00e9gion. Elle propose une cuisine de brasserie franco-belge dans un int\u00e9rieur contemporain. Il est \u00e9galement possible d\u2019y prendre l\u2019ap\u00e9ritif au bar, avec quelques tapas. Chez Fou d\u2019O, l\u2019ambiance est d\u00e9contract\u00e9e tandis que le service est professionnel et aimable.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span>La terrasse au bord de l\u2019eau, qui permet d\u2019observer les bateaux ou le coucher de soleil, est assur\u00e9ment un atout majeur de l\u2019\u00e9tablissement. La brasserie dispose de son propre d\u00e9barcad\u00e8re, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 y faire une halte avec votre bateau de plaisance! </span></span></span><span lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\" xml:lang=\"EN-US\"><span><span>Un vaste parking est \u00e9galement disponible devant le restaurant.</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/3043"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ce2bef72-d0ca-48d7-89fe-8ed72d87394f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "en": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "es": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "nl": [
                    "Fou d\u2019O"
                ],
                "fr": [
                    "Fou d\u2019O"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Tafeln, das Wasser entlang"
                ],
                "en": [
                    "Wonderful dining along the water"
                ],
                "es": [
                    "Una comida agradable en las orillas del r\u00edo"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig tafelen langs het water"
                ],
                "fr": [
                    "Une table agr\u00e9able au bord de l\u2019eau"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-11T10:52:06+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/brasseriefoudo/",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=2",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=4",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=3",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}