{
    "@type": "hydra:PartialCollectionView",
    "@context": [
        {
            "related": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:relation"
            },
            "created": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:created"
            },
            "schema": "http://schema.org/",
            "page": {
                "@type": "@id",
                "@id": "foaf:page"
            },
            "lastPage": "hydra:last",
            "dcterms": "http://purl.org/dc/terms/",
            "articleBody": {
                "@id": "schema:articleBody",
                "@container": "@language"
            },
            "member": "hydra:member",
            "nextPage": "hydra:next",
            "name": {
                "@id": "schema:name",
                "@container": "@language"
            },
            "description": {
                "@id": "schema:description",
                "@container": "@language"
            },
            "subject": {
                "@type": "@id",
                "@id": "dcterms:subject"
            },
            "firstPage": "hydra:first",
            "@vocab": "http://schema.org/",
            "caption": {
                "@id": "schema:caption",
                "@container": "@language"
            },
            "hydra": "http://www.w3.org/ns/hydra/core#",
            "geosparql": "http://www.opengis.net/ont/geosparql#",
            "changed": {
                "@type": "xsd:dateTime",
                "@id": "dcterms:modified"
            },
            "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
            "asWKT": {
                "@type": "geosparql:wktLiteral",
                "@id": "geosparql:asWKT"
            }
        }
    ],
    "member": [
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/91d9c6fe-094b-439a-869b-5867b694d258",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Groentenmarkt-DT000732.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Groentenmarkt-DT000732.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Groentenmarkt",
                        "en": "Organic market Groentenmarkt",
                        "es": "Mercado ecol\u00f3gico Groentenmarkt",
                        "nl": "Biomarkt Groentenmarkt",
                        "fr": "March\u00e9 bio Groentenmarkt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Groentenmarkt-DT000733.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Groentenmarkt-DT000733.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Groentenmarkt",
                        "en": "Organic market Groentenmarkt",
                        "es": "Mercado ecol\u00f3gico Groentenmarkt",
                        "nl": "Biomarkt Groentenmarkt",
                        "fr": "March\u00e9 bio Groentenmarkt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Groentenmarkt-DT000735.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Groentenmarkt-DT000735.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Groentenmarkt",
                        "en": "Organic market Groentenmarkt",
                        "es": "Mercado ecol\u00f3gico Groentenmarkt",
                        "nl": "Biomarkt Groentenmarkt",
                        "fr": "March\u00e9 bio Groentenmarkt"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Groentenmarkt-DT000731.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Groentenmarkt-DT000731.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Biomarkt Groentenmarkt",
                        "en": "Organic market Groentenmarkt",
                        "es": "Mercado ecol\u00f3gico Groentenmarkt",
                        "nl": "Biomarkt Gent",
                        "fr": "March\u00e9 bio Groentenmarkt"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-06T10:27:11+00:00",
            "field_random_sort": [
                362
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/f54bddde-025c-46fe-8230-ef2a296eda8b",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2203",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/organic-market-groentenmarkt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt",
                "created": "2011-12-06T14:33:38+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722073 51.055957)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/6e814125-3f99-4ca9-bca1-375449dec739",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Groentenmarkt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/214",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/214",
                "modified": "2018-02-28T09:29:05+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Nicht gro\u00df, aber ganz nat\u00fcrlich! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><br />\nFreitags von 7.30 bis 13.00 Uhr auf dem Groentenmarkt.</p>\n\n<p>Auf fast allen M\u00e4rkten (Vrijdagmarkt, Ledebergplein \u2026) gibt es einen Stand mit Bioprodukten.\u00a0\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "It\u2019s not huge but it\u2019s all natural! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Every Friday from 7.30 am to 1 pm Groentenmarkt.</p>\n\n<p>Most market squares (Vrijdagmarkt, Ledebergplein,\u2026) have stalls\u00a0selling organic products.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "No es grande, pero s\u00ed totalmente natural. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los viernes de 7:30 a 13:00 en la Groentenmarkt.</p>\n\n<p>En la mayor\u00eda de los dem\u00e1s mercados (Vrijdagmarkt, Ledebergplein\u2026) suele haber tambi\u00e9n puestos con productos ecol\u00f3gicos.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "\u2019t Is niet groot, maar \u2019t is wel helemaal natuurlijk! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Elke vrijdag van 7.30-13u vind je de gezellige biomarkt op de Groentenmarkt.\u00a0</p>\n\n<p>Op de meeste <a data-entity-substitution=\"canonical\" data-entity-type=\"node\" data-entity-uuid=\"9304446e-079a-40fa-b826-89a9c08b31bf\" href=\"/nl/goed-om-weten/praktische-info/inspiratie/markten-snuisteren-gent\" title=\"Markten, snuisteren in Gent \">markten</a> (Vrijdagmarkt, Ledebergplein,\u2026) is er een kraam met biologische\u00a0producten.\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Ce n\u2019est pas grand, mais c\u2019est totalement naturel\u00a0! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Chaque vendredi de 07h30 \u00e0 13h00 sur le Groentenmarkt.</p>\n\n<p>La plupart des march\u00e9s (Vrijdagmarkt, Ledebergplein,\u2026) ont un \u00e9tal de produits biologiques.\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2203"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Biomarkt auf dem Groentenmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Organic market at Groentenmarkt"
                ],
                "es": [
                    "Mercado ecol\u00f3gico en el Groentenmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Biomarkt op de Groentenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "March\u00e9 bio sur le Groentenmarkt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Freitags gibt es Bioprodukte auf dem Groentenmarkt"
                ],
                "en": [
                    "Shop organic at Groentenmarkt every Friday"
                ],
                "es": [
                    "Mercadillo bio los viernes en el Groentenmarkt"
                ],
                "nl": [
                    "Elke vrijdag kun je bio kopen op de Groentenmarkt"
                ],
                "fr": [
                    "Chaque vendredi, achetez bio sur le Groentenmarkt"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-28T14:54:39+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/470e01b1-9bc1-45d3-831c-cb79e3fe9ded",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_inkom.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_inkom.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_overview.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_overview.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_tafel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_tafel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BallsNGlory-DT003069.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BallsNGlory-DT003069.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:44:31+00:00",
            "field_random_sort": [
                974
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b4e2c821-5e1a-40fb-a3e7-ea9ff41b5ab0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1604",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/balls-glory",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "966",
                    "Andre (Balls & Glory Gent)",
                    "99",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jakobijnenstraat 6",
                "created": "2013-02-27T09:49:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32486678776"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720222344113 51.052304697405)"
                },
                "email": [
                    "gent@ballsnglory.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db47b170-7b10-4fcb-8410-6211d3fa82c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Balls & Glory"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/634",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/634",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Frikadellenkonzept von Wim Ballieu ist ein gro\u00dfer Erfolg: eine Frikadelle mit F\u00fcllung und von Kartoffelbrei oder Salat begleitet. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im Lunchrestaurant an der Sint-Jacobsnieuwstraat k\u00f6nnen Sie sie genie\u00dfen. In der offenen K\u00fcche sieht man, wie diese K\u00f6stlichkeiten zubereitet werden. Man kann sie sofort essen oder mitnehmen.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Auch Vegetarier kommen auf ihre Kosten: Jede Woche steht auf der Men\u00fctafel eine andere vegetarische Alternative.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Wim Ballieu\u2019s meatball concept is a big success: meatballs with fillings served with mash or a salad. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Try them at the lunch restaurant in Sint-Jacobsnieuwstraat. The open-plan kitchen allows you to see how these delicious meatballs are made. You can eat in or choose the takeaway option.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>There\u2019s something for vegetarians too: there is a different vegetarian alternative on the menu every week.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Wim Ballieu tiene un gran \u00e9xito con su concepto de alb\u00f3ndigas: albondigones rellenos acompa\u00f1ados de pur\u00e9 o ensalada. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede disfrutar de ellos en su local en la calle Sint-Jacobsnieuwstraat, donde sirve almuerzos. All\u00ed puede ver, gracias a la cocina abierta, c\u00f3mo se preparan estas delicias, que tambi\u00e9n pueden pedirse para llevar.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Aqu\u00ed los vegetarianos tambi\u00e9n podr\u00e1n gozar: todas las semanas hay una alternativa vegetariana en el men\u00fa.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het gehaktballenconcept van Wim Ballieu is een groot succes: een gehaktbal met vulling vergezeld van stoemp of een slaatje. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Deze gehaktballen kun je proeven in het restaurant in de Jakobijnenstraat, gevestigd in een imposant herenhuis. In de open keuken kun je volgen hoe ze deze heerlijkheden klaarmaken. Je kunt ze ter plaatse eten of\u00a0meenemen.\u00a0</p>\n\n<p>Vegetari\u00ebrs komen ook aan hun trekken: elke week staat er een ander vegetarisch alternatief op het menubord.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le concept des boulettes de Wim Ballieu fait fureur: des boulettes de viande hach\u00e9e farcies accompagn\u00e9es de stoemp ou d\u2019une salade. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Venez les go\u00fbter au restaurant \u00e0 la Sint-Jacobsnieuwstraat. La cuisine est ouverte, ce qui vous permet de suivre en direct la pr\u00e9paration de ces d\u00e9licieuses boulettes, \u00e0 manger sur place ou \u00e0 emporter.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Ici, les v\u00e9g\u00e9tariens trouveront, eux aussi, leur bonheur\u00a0: chaque semaine, vous pourrez d\u00e9couvrir une nouvelle alternative v\u00e9g\u00e9tarienne au menu.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1604"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "en": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "es": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "nl": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "fr": [
                    "Balls & Glory"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Frikadelle neu erfunden"
                ],
                "en": [
                    "Meat balls revisited"
                ],
                "es": [
                    "La nueva alb\u00f3ndiga"
                ],
                "nl": [
                    "De gehaktbal heruitgevonden"
                ],
                "fr": [
                    "La boulette de viande hach\u00e9e r\u00e9invent\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-10T11:51:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/balls--glory/53ac2aec498e3b6da88372b7",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BallsnGlory/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ballsnglory/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3842469-Reviews-Balls_Glory_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/470e01b1-9bc1-45d3-831c-cb79e3fe9ded",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_inkom.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_inkom.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_overview.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_overview.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_tafel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_tafel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BallsNGlory-DT003069.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BallsNGlory-DT003069.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:44:31+00:00",
            "field_random_sort": [
                974
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b4e2c821-5e1a-40fb-a3e7-ea9ff41b5ab0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1604",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/balls-glory",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "966",
                    "Andre (Balls & Glory Gent)",
                    "99",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jakobijnenstraat 6",
                "created": "2013-02-27T09:49:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32486678776"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720222344113 51.052304697405)"
                },
                "email": [
                    "gent@ballsnglory.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db47b170-7b10-4fcb-8410-6211d3fa82c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Balls & Glory"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/634",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/634",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Frikadellenkonzept von Wim Ballieu ist ein gro\u00dfer Erfolg: eine Frikadelle mit F\u00fcllung und von Kartoffelbrei oder Salat begleitet. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im Lunchrestaurant an der Sint-Jacobsnieuwstraat k\u00f6nnen Sie sie genie\u00dfen. In der offenen K\u00fcche sieht man, wie diese K\u00f6stlichkeiten zubereitet werden. Man kann sie sofort essen oder mitnehmen.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Auch Vegetarier kommen auf ihre Kosten: Jede Woche steht auf der Men\u00fctafel eine andere vegetarische Alternative.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Wim Ballieu\u2019s meatball concept is a big success: meatballs with fillings served with mash or a salad. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Try them at the lunch restaurant in Sint-Jacobsnieuwstraat. The open-plan kitchen allows you to see how these delicious meatballs are made. You can eat in or choose the takeaway option.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>There\u2019s something for vegetarians too: there is a different vegetarian alternative on the menu every week.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Wim Ballieu tiene un gran \u00e9xito con su concepto de alb\u00f3ndigas: albondigones rellenos acompa\u00f1ados de pur\u00e9 o ensalada. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede disfrutar de ellos en su local en la calle Sint-Jacobsnieuwstraat, donde sirve almuerzos. All\u00ed puede ver, gracias a la cocina abierta, c\u00f3mo se preparan estas delicias, que tambi\u00e9n pueden pedirse para llevar.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Aqu\u00ed los vegetarianos tambi\u00e9n podr\u00e1n gozar: todas las semanas hay una alternativa vegetariana en el men\u00fa.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het gehaktballenconcept van Wim Ballieu is een groot succes: een gehaktbal met vulling vergezeld van stoemp of een slaatje. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Deze gehaktballen kun je proeven in het restaurant in de Jakobijnenstraat, gevestigd in een imposant herenhuis. In de open keuken kun je volgen hoe ze deze heerlijkheden klaarmaken. Je kunt ze ter plaatse eten of\u00a0meenemen.\u00a0</p>\n\n<p>Vegetari\u00ebrs komen ook aan hun trekken: elke week staat er een ander vegetarisch alternatief op het menubord.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le concept des boulettes de Wim Ballieu fait fureur: des boulettes de viande hach\u00e9e farcies accompagn\u00e9es de stoemp ou d\u2019une salade. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Venez les go\u00fbter au restaurant \u00e0 la Sint-Jacobsnieuwstraat. La cuisine est ouverte, ce qui vous permet de suivre en direct la pr\u00e9paration de ces d\u00e9licieuses boulettes, \u00e0 manger sur place ou \u00e0 emporter.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Ici, les v\u00e9g\u00e9tariens trouveront, eux aussi, leur bonheur\u00a0: chaque semaine, vous pourrez d\u00e9couvrir une nouvelle alternative v\u00e9g\u00e9tarienne au menu.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1604"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "en": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "es": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "nl": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "fr": [
                    "Balls & Glory"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Frikadelle neu erfunden"
                ],
                "en": [
                    "Meat balls revisited"
                ],
                "es": [
                    "La nueva alb\u00f3ndiga"
                ],
                "nl": [
                    "De gehaktbal heruitgevonden"
                ],
                "fr": [
                    "La boulette de viande hach\u00e9e r\u00e9invent\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-10T11:51:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/balls--glory/53ac2aec498e3b6da88372b7",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BallsnGlory/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ballsnglory/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3842469-Reviews-Balls_Glory_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/470e01b1-9bc1-45d3-831c-cb79e3fe9ded",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_inkom.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_inkom.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_overview.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_overview.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_tafel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_tafel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BallsNGlory-DT003069.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BallsNGlory-DT003069.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:44:31+00:00",
            "field_random_sort": [
                974
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b4e2c821-5e1a-40fb-a3e7-ea9ff41b5ab0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1604",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/balls-glory",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "966",
                    "Andre (Balls & Glory Gent)",
                    "99",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jakobijnenstraat 6",
                "created": "2013-02-27T09:49:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32486678776"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720222344113 51.052304697405)"
                },
                "email": [
                    "gent@ballsnglory.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db47b170-7b10-4fcb-8410-6211d3fa82c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Balls & Glory"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/634",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/634",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Frikadellenkonzept von Wim Ballieu ist ein gro\u00dfer Erfolg: eine Frikadelle mit F\u00fcllung und von Kartoffelbrei oder Salat begleitet. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im Lunchrestaurant an der Sint-Jacobsnieuwstraat k\u00f6nnen Sie sie genie\u00dfen. In der offenen K\u00fcche sieht man, wie diese K\u00f6stlichkeiten zubereitet werden. Man kann sie sofort essen oder mitnehmen.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Auch Vegetarier kommen auf ihre Kosten: Jede Woche steht auf der Men\u00fctafel eine andere vegetarische Alternative.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Wim Ballieu\u2019s meatball concept is a big success: meatballs with fillings served with mash or a salad. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Try them at the lunch restaurant in Sint-Jacobsnieuwstraat. The open-plan kitchen allows you to see how these delicious meatballs are made. You can eat in or choose the takeaway option.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>There\u2019s something for vegetarians too: there is a different vegetarian alternative on the menu every week.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Wim Ballieu tiene un gran \u00e9xito con su concepto de alb\u00f3ndigas: albondigones rellenos acompa\u00f1ados de pur\u00e9 o ensalada. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede disfrutar de ellos en su local en la calle Sint-Jacobsnieuwstraat, donde sirve almuerzos. All\u00ed puede ver, gracias a la cocina abierta, c\u00f3mo se preparan estas delicias, que tambi\u00e9n pueden pedirse para llevar.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Aqu\u00ed los vegetarianos tambi\u00e9n podr\u00e1n gozar: todas las semanas hay una alternativa vegetariana en el men\u00fa.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het gehaktballenconcept van Wim Ballieu is een groot succes: een gehaktbal met vulling vergezeld van stoemp of een slaatje. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Deze gehaktballen kun je proeven in het restaurant in de Jakobijnenstraat, gevestigd in een imposant herenhuis. In de open keuken kun je volgen hoe ze deze heerlijkheden klaarmaken. Je kunt ze ter plaatse eten of\u00a0meenemen.\u00a0</p>\n\n<p>Vegetari\u00ebrs komen ook aan hun trekken: elke week staat er een ander vegetarisch alternatief op het menubord.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le concept des boulettes de Wim Ballieu fait fureur: des boulettes de viande hach\u00e9e farcies accompagn\u00e9es de stoemp ou d\u2019une salade. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Venez les go\u00fbter au restaurant \u00e0 la Sint-Jacobsnieuwstraat. La cuisine est ouverte, ce qui vous permet de suivre en direct la pr\u00e9paration de ces d\u00e9licieuses boulettes, \u00e0 manger sur place ou \u00e0 emporter.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Ici, les v\u00e9g\u00e9tariens trouveront, eux aussi, leur bonheur\u00a0: chaque semaine, vous pourrez d\u00e9couvrir une nouvelle alternative v\u00e9g\u00e9tarienne au menu.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1604"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "en": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "es": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "nl": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "fr": [
                    "Balls & Glory"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Frikadelle neu erfunden"
                ],
                "en": [
                    "Meat balls revisited"
                ],
                "es": [
                    "La nueva alb\u00f3ndiga"
                ],
                "nl": [
                    "De gehaktbal heruitgevonden"
                ],
                "fr": [
                    "La boulette de viande hach\u00e9e r\u00e9invent\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-10T11:51:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/balls--glory/53ac2aec498e3b6da88372b7",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BallsnGlory/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ballsnglory/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3842469-Reviews-Balls_Glory_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/79639d6d-14a7-47cc-816a-5c8523a95a56",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/470e01b1-9bc1-45d3-831c-cb79e3fe9ded",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_inkom.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_inkom.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_gevel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_gevel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_overview.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_overview.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_tafel2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/balls_glory_tafel2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory Gent",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BallsNGlory-DT003069.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/BallsNGlory-DT003069.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Balls & Glory Gent",
                        "en": "Balls & Glory Gent",
                        "es": "Balls & Glory Gent",
                        "nl": "Balls & Glory",
                        "fr": "Balls & Glory Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:44:31+00:00",
            "field_random_sort": [
                974
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b4e2c821-5e1a-40fb-a3e7-ea9ff41b5ab0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1604",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/balls-glory",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "966",
                    "Andre (Balls & Glory Gent)",
                    "99",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Jakobijnenstraat 6",
                "created": "2013-02-27T09:49:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32486678776"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.720222344113 51.052304697405)"
                },
                "email": [
                    "gent@ballsnglory.com"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/db47b170-7b10-4fcb-8410-6211d3fa82c8",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Balls & Glory"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/634",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/634",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das Frikadellenkonzept von Wim Ballieu ist ein gro\u00dfer Erfolg: eine Frikadelle mit F\u00fcllung und von Kartoffelbrei oder Salat begleitet. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im Lunchrestaurant an der Sint-Jacobsnieuwstraat k\u00f6nnen Sie sie genie\u00dfen. In der offenen K\u00fcche sieht man, wie diese K\u00f6stlichkeiten zubereitet werden. Man kann sie sofort essen oder mitnehmen.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span><span><span>Auch Vegetarier kommen auf ihre Kosten: Jede Woche steht auf der Men\u00fctafel eine andere vegetarische Alternative.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Wim Ballieu\u2019s meatball concept is a big success: meatballs with fillings served with mash or a salad. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Try them at the lunch restaurant in Sint-Jacobsnieuwstraat. The open-plan kitchen allows you to see how these delicious meatballs are made. You can eat in or choose the takeaway option.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span><span><span>There\u2019s something for vegetarians too: there is a different vegetarian alternative on the menu every week.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Wim Ballieu tiene un gran \u00e9xito con su concepto de alb\u00f3ndigas: albondigones rellenos acompa\u00f1ados de pur\u00e9 o ensalada. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Puede disfrutar de ellos en su local en la calle Sint-Jacobsnieuwstraat, donde sirve almuerzos. All\u00ed puede ver, gracias a la cocina abierta, c\u00f3mo se preparan estas delicias, que tambi\u00e9n pueden pedirse para llevar.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span><span><span>Aqu\u00ed los vegetarianos tambi\u00e9n podr\u00e1n gozar: todas las semanas hay una alternativa vegetariana en el men\u00fa.\u00a0</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Het gehaktballenconcept van Wim Ballieu is een groot succes: een gehaktbal met vulling vergezeld van stoemp of een slaatje. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Deze gehaktballen kun je proeven in het restaurant in de Jakobijnenstraat, gevestigd in een imposant herenhuis. In de open keuken kun je volgen hoe ze deze heerlijkheden klaarmaken. Je kunt ze ter plaatse eten of\u00a0meenemen.\u00a0</p>\n\n<p>Vegetari\u00ebrs komen ook aan hun trekken: elke week staat er een ander vegetarisch alternatief op het menubord.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le concept des boulettes de Wim Ballieu fait fureur: des boulettes de viande hach\u00e9e farcies accompagn\u00e9es de stoemp ou d\u2019une salade. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Venez les go\u00fbter au restaurant \u00e0 la Sint-Jacobsnieuwstraat. La cuisine est ouverte, ce qui vous permet de suivre en direct la pr\u00e9paration de ces d\u00e9licieuses boulettes, \u00e0 manger sur place ou \u00e0 emporter.\u00a0</p>\n\n<p><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span><span><span>Ici, les v\u00e9g\u00e9tariens trouveront, eux aussi, leur bonheur\u00a0: chaque semaine, vous pourrez d\u00e9couvrir une nouvelle alternative v\u00e9g\u00e9tarienne au menu.</span></span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1604"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b63d6efd-d100-46a0-8270-cbbfa39b388f"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "en": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "es": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "nl": [
                    "Balls & Glory"
                ],
                "fr": [
                    "Balls & Glory"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Die Frikadelle neu erfunden"
                ],
                "en": [
                    "Meat balls revisited"
                ],
                "es": [
                    "La nueva alb\u00f3ndiga"
                ],
                "nl": [
                    "De gehaktbal heruitgevonden"
                ],
                "fr": [
                    "La boulette de viande hach\u00e9e r\u00e9invent\u00e9e"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-08-10T11:51:53+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/balls--glory/53ac2aec498e3b6da88372b7",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/BallsnGlory/",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/ballsnglory/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d3842469-Reviews-Balls_Glory_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ramen-7_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ramen-7_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:23:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                114
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1603",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ramen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1123",
                    "Vandenberghe, Tom (Ramen)",
                    "216",
                    "Algemeen Ramen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 51",
                "created": "2013-02-27T09:36:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472337236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724612 51.058979)"
                },
                "email": [
                    "info@eetramen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cde819a8-a4e2-4239-b017-b176086f9f17",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ramen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/632",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/632",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tom Vandenberghe setzt schon viele Jahre die asiatische K\u00fcche mit Koch-Workshops, Kochb\u00fcchern und den kulinarischen Street Food Market ins Spotlight. Seit Kurzem hat er auch ein asiatisches Restaurant: Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Restaurant verdankt seinen Namen den japanischen Nudeln (Ramen).<br />\nT\u00e4glich stehen vier Nudelgerichte und eine Reihe von Anregungen auf der Speisekarte.\u00a0<br />\nDas Restaurant bietet zw\u00f6lf Besuchern Platz. Wer Nudelsuppe schl\u00fcrfen will, muss schon fr\u00fch kommen und Geduld mitbringen, denn Reservieren geht nicht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tom Vandenberghe has been putting the spotlight on Asian cuisine for a few years now with cookery workshops, cookbooks and the Street Food Market culinary festival. He has recently also acquired an Asian restaurant: Ramen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant takes its name from the Japanese ramen noodles. Every day, the menu features about four set noodle dishes and a number of suggestions.\u00a0<br />\nThe restaurant seats twelve. So, if you want to slurp noodles, the message is to be quick and to be patient because booking is not an option.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tom Vandenberghe lleva unos a\u00f1os poniendo la cocina asi\u00e1tica en primer plano con talleres de cocina, libros y el culinario Street Food Market. Desde hace poco, tiene tambi\u00e9n un restaurante dedicado a este estilo: el Ramen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El local se llama as\u00ed en referencia al plato de pasta japon\u00e9s del mismo nombre.<br />\nCada d\u00eda el men\u00fa ofrece cuatro platos fijos de fideos y diversas sugerencias.\u00a0<br />\nEl restaurante dispone de doce plazas. Si quiere venir aqu\u00ed a sorber fideos, mejor llegar pronto y tener paciencia, ya que no es posible hacer reservas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tom Vandenberghe zet al enkele jaren de Aziatische keuken in de kijker met kookworkshops, kookboeken en de culinaire Street Food Market. Sinds kort heeft hij ook een Aziatisch restaurant: Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het restaurant dankt zijn naam aan de Japanse noedelramen.</p>\n\n<p>Elke dag staan een viertal vaste noedelgerechten en een aantal suggesties op de menukaart.\u00a0</p>\n\n<p>Er zijn twaalf plaatsen in het restaurant. Wil je noedels komen slurpen, dan is er vroeg bij zijn en geduld hebben de boodschap, want reserveren is niet mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Depuis plusieurs ann\u00e9es, Tom Vandenberghe met la cuisine asiatique sous les feux des projecteurs avec des ateliers, des livres de cuisine et le Street Food Market. Maintenant, il poss\u00e8de \u00e9galement un restaurant asiatique ouvert r\u00e9cemment, le Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le restaurant doit son nom aux \u2018ramen\u2019, des nouilles japonaises.<br />\nChaque jour, le menu propose quatre plats de nouilles habituels et plusieurs suggestions.\u00a0<br />\nLe restaurant compte douze places. Si vous avez envie de nouilles, veillez donc \u00e0 arriver t\u00f4t et \u00e0 vous armer de patience, car il n\u2019est pas possible de r\u00e9server.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1603"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ramen"
                ],
                "en": [
                    "Ramen"
                ],
                "es": [
                    "Ramen"
                ],
                "nl": [
                    "Ramen"
                ],
                "fr": [
                    "Ramen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ramen-Nudeln und andere japanische Delikatessen"
                ],
                "en": [
                    "Fresh ramen noodles and other Japanese specialties"
                ],
                "es": [
                    "Ramen con fideos de arroz y m\u00e1s delicias japonesas"
                ],
                "nl": [
                    "Verse ramennoedels en andere Japanse lekkernijen"
                ],
                "fr": [
                    "Nouilles de ramen et autres d\u00e9lices japonais"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:46:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Ramen/399452746797073?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ramen-7_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ramen-7_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:23:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                114
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1603",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ramen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1123",
                    "Vandenberghe, Tom (Ramen)",
                    "216",
                    "Algemeen Ramen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 51",
                "created": "2013-02-27T09:36:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472337236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724612 51.058979)"
                },
                "email": [
                    "info@eetramen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cde819a8-a4e2-4239-b017-b176086f9f17",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ramen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/632",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/632",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tom Vandenberghe setzt schon viele Jahre die asiatische K\u00fcche mit Koch-Workshops, Kochb\u00fcchern und den kulinarischen Street Food Market ins Spotlight. Seit Kurzem hat er auch ein asiatisches Restaurant: Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Restaurant verdankt seinen Namen den japanischen Nudeln (Ramen).<br />\nT\u00e4glich stehen vier Nudelgerichte und eine Reihe von Anregungen auf der Speisekarte.\u00a0<br />\nDas Restaurant bietet zw\u00f6lf Besuchern Platz. Wer Nudelsuppe schl\u00fcrfen will, muss schon fr\u00fch kommen und Geduld mitbringen, denn Reservieren geht nicht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tom Vandenberghe has been putting the spotlight on Asian cuisine for a few years now with cookery workshops, cookbooks and the Street Food Market culinary festival. He has recently also acquired an Asian restaurant: Ramen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant takes its name from the Japanese ramen noodles. Every day, the menu features about four set noodle dishes and a number of suggestions.\u00a0<br />\nThe restaurant seats twelve. So, if you want to slurp noodles, the message is to be quick and to be patient because booking is not an option.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tom Vandenberghe lleva unos a\u00f1os poniendo la cocina asi\u00e1tica en primer plano con talleres de cocina, libros y el culinario Street Food Market. Desde hace poco, tiene tambi\u00e9n un restaurante dedicado a este estilo: el Ramen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El local se llama as\u00ed en referencia al plato de pasta japon\u00e9s del mismo nombre.<br />\nCada d\u00eda el men\u00fa ofrece cuatro platos fijos de fideos y diversas sugerencias.\u00a0<br />\nEl restaurante dispone de doce plazas. Si quiere venir aqu\u00ed a sorber fideos, mejor llegar pronto y tener paciencia, ya que no es posible hacer reservas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tom Vandenberghe zet al enkele jaren de Aziatische keuken in de kijker met kookworkshops, kookboeken en de culinaire Street Food Market. Sinds kort heeft hij ook een Aziatisch restaurant: Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het restaurant dankt zijn naam aan de Japanse noedelramen.</p>\n\n<p>Elke dag staan een viertal vaste noedelgerechten en een aantal suggesties op de menukaart.\u00a0</p>\n\n<p>Er zijn twaalf plaatsen in het restaurant. Wil je noedels komen slurpen, dan is er vroeg bij zijn en geduld hebben de boodschap, want reserveren is niet mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Depuis plusieurs ann\u00e9es, Tom Vandenberghe met la cuisine asiatique sous les feux des projecteurs avec des ateliers, des livres de cuisine et le Street Food Market. Maintenant, il poss\u00e8de \u00e9galement un restaurant asiatique ouvert r\u00e9cemment, le Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le restaurant doit son nom aux \u2018ramen\u2019, des nouilles japonaises.<br />\nChaque jour, le menu propose quatre plats de nouilles habituels et plusieurs suggestions.\u00a0<br />\nLe restaurant compte douze places. Si vous avez envie de nouilles, veillez donc \u00e0 arriver t\u00f4t et \u00e0 vous armer de patience, car il n\u2019est pas possible de r\u00e9server.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1603"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ramen"
                ],
                "en": [
                    "Ramen"
                ],
                "es": [
                    "Ramen"
                ],
                "nl": [
                    "Ramen"
                ],
                "fr": [
                    "Ramen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ramen-Nudeln und andere japanische Delikatessen"
                ],
                "en": [
                    "Fresh ramen noodles and other Japanese specialties"
                ],
                "es": [
                    "Ramen con fideos de arroz y m\u00e1s delicias japonesas"
                ],
                "nl": [
                    "Verse ramennoedels en andere Japanse lekkernijen"
                ],
                "fr": [
                    "Nouilles de ramen et autres d\u00e9lices japonais"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:46:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Ramen/399452746797073?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ramen-7_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ramen-7_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:23:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                114
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1603",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ramen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1123",
                    "Vandenberghe, Tom (Ramen)",
                    "216",
                    "Algemeen Ramen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 51",
                "created": "2013-02-27T09:36:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472337236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724612 51.058979)"
                },
                "email": [
                    "info@eetramen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cde819a8-a4e2-4239-b017-b176086f9f17",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ramen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/632",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/632",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tom Vandenberghe setzt schon viele Jahre die asiatische K\u00fcche mit Koch-Workshops, Kochb\u00fcchern und den kulinarischen Street Food Market ins Spotlight. Seit Kurzem hat er auch ein asiatisches Restaurant: Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Restaurant verdankt seinen Namen den japanischen Nudeln (Ramen).<br />\nT\u00e4glich stehen vier Nudelgerichte und eine Reihe von Anregungen auf der Speisekarte.\u00a0<br />\nDas Restaurant bietet zw\u00f6lf Besuchern Platz. Wer Nudelsuppe schl\u00fcrfen will, muss schon fr\u00fch kommen und Geduld mitbringen, denn Reservieren geht nicht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tom Vandenberghe has been putting the spotlight on Asian cuisine for a few years now with cookery workshops, cookbooks and the Street Food Market culinary festival. He has recently also acquired an Asian restaurant: Ramen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant takes its name from the Japanese ramen noodles. Every day, the menu features about four set noodle dishes and a number of suggestions.\u00a0<br />\nThe restaurant seats twelve. So, if you want to slurp noodles, the message is to be quick and to be patient because booking is not an option.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tom Vandenberghe lleva unos a\u00f1os poniendo la cocina asi\u00e1tica en primer plano con talleres de cocina, libros y el culinario Street Food Market. Desde hace poco, tiene tambi\u00e9n un restaurante dedicado a este estilo: el Ramen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El local se llama as\u00ed en referencia al plato de pasta japon\u00e9s del mismo nombre.<br />\nCada d\u00eda el men\u00fa ofrece cuatro platos fijos de fideos y diversas sugerencias.\u00a0<br />\nEl restaurante dispone de doce plazas. Si quiere venir aqu\u00ed a sorber fideos, mejor llegar pronto y tener paciencia, ya que no es posible hacer reservas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tom Vandenberghe zet al enkele jaren de Aziatische keuken in de kijker met kookworkshops, kookboeken en de culinaire Street Food Market. Sinds kort heeft hij ook een Aziatisch restaurant: Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het restaurant dankt zijn naam aan de Japanse noedelramen.</p>\n\n<p>Elke dag staan een viertal vaste noedelgerechten en een aantal suggesties op de menukaart.\u00a0</p>\n\n<p>Er zijn twaalf plaatsen in het restaurant. Wil je noedels komen slurpen, dan is er vroeg bij zijn en geduld hebben de boodschap, want reserveren is niet mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Depuis plusieurs ann\u00e9es, Tom Vandenberghe met la cuisine asiatique sous les feux des projecteurs avec des ateliers, des livres de cuisine et le Street Food Market. Maintenant, il poss\u00e8de \u00e9galement un restaurant asiatique ouvert r\u00e9cemment, le Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le restaurant doit son nom aux \u2018ramen\u2019, des nouilles japonaises.<br />\nChaque jour, le menu propose quatre plats de nouilles habituels et plusieurs suggestions.\u00a0<br />\nLe restaurant compte douze places. Si vous avez envie de nouilles, veillez donc \u00e0 arriver t\u00f4t et \u00e0 vous armer de patience, car il n\u2019est pas possible de r\u00e9server.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1603"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ramen"
                ],
                "en": [
                    "Ramen"
                ],
                "es": [
                    "Ramen"
                ],
                "nl": [
                    "Ramen"
                ],
                "fr": [
                    "Ramen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ramen-Nudeln und andere japanische Delikatessen"
                ],
                "en": [
                    "Fresh ramen noodles and other Japanese specialties"
                ],
                "es": [
                    "Ramen con fideos de arroz y m\u00e1s delicias japonesas"
                ],
                "nl": [
                    "Verse ramennoedels en andere Japanse lekkernijen"
                ],
                "fr": [
                    "Nouilles de ramen et autres d\u00e9lices japonais"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:46:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Ramen/399452746797073?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ramen-7_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ramen-7_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:23:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                114
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1603",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ramen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1123",
                    "Vandenberghe, Tom (Ramen)",
                    "216",
                    "Algemeen Ramen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 51",
                "created": "2013-02-27T09:36:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472337236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724612 51.058979)"
                },
                "email": [
                    "info@eetramen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cde819a8-a4e2-4239-b017-b176086f9f17",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ramen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/632",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/632",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tom Vandenberghe setzt schon viele Jahre die asiatische K\u00fcche mit Koch-Workshops, Kochb\u00fcchern und den kulinarischen Street Food Market ins Spotlight. Seit Kurzem hat er auch ein asiatisches Restaurant: Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Restaurant verdankt seinen Namen den japanischen Nudeln (Ramen).<br />\nT\u00e4glich stehen vier Nudelgerichte und eine Reihe von Anregungen auf der Speisekarte.\u00a0<br />\nDas Restaurant bietet zw\u00f6lf Besuchern Platz. Wer Nudelsuppe schl\u00fcrfen will, muss schon fr\u00fch kommen und Geduld mitbringen, denn Reservieren geht nicht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tom Vandenberghe has been putting the spotlight on Asian cuisine for a few years now with cookery workshops, cookbooks and the Street Food Market culinary festival. He has recently also acquired an Asian restaurant: Ramen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant takes its name from the Japanese ramen noodles. Every day, the menu features about four set noodle dishes and a number of suggestions.\u00a0<br />\nThe restaurant seats twelve. So, if you want to slurp noodles, the message is to be quick and to be patient because booking is not an option.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tom Vandenberghe lleva unos a\u00f1os poniendo la cocina asi\u00e1tica en primer plano con talleres de cocina, libros y el culinario Street Food Market. Desde hace poco, tiene tambi\u00e9n un restaurante dedicado a este estilo: el Ramen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El local se llama as\u00ed en referencia al plato de pasta japon\u00e9s del mismo nombre.<br />\nCada d\u00eda el men\u00fa ofrece cuatro platos fijos de fideos y diversas sugerencias.\u00a0<br />\nEl restaurante dispone de doce plazas. Si quiere venir aqu\u00ed a sorber fideos, mejor llegar pronto y tener paciencia, ya que no es posible hacer reservas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tom Vandenberghe zet al enkele jaren de Aziatische keuken in de kijker met kookworkshops, kookboeken en de culinaire Street Food Market. Sinds kort heeft hij ook een Aziatisch restaurant: Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het restaurant dankt zijn naam aan de Japanse noedelramen.</p>\n\n<p>Elke dag staan een viertal vaste noedelgerechten en een aantal suggesties op de menukaart.\u00a0</p>\n\n<p>Er zijn twaalf plaatsen in het restaurant. Wil je noedels komen slurpen, dan is er vroeg bij zijn en geduld hebben de boodschap, want reserveren is niet mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Depuis plusieurs ann\u00e9es, Tom Vandenberghe met la cuisine asiatique sous les feux des projecteurs avec des ateliers, des livres de cuisine et le Street Food Market. Maintenant, il poss\u00e8de \u00e9galement un restaurant asiatique ouvert r\u00e9cemment, le Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le restaurant doit son nom aux \u2018ramen\u2019, des nouilles japonaises.<br />\nChaque jour, le menu propose quatre plats de nouilles habituels et plusieurs suggestions.\u00a0<br />\nLe restaurant compte douze places. Si vous avez envie de nouilles, veillez donc \u00e0 arriver t\u00f4t et \u00e0 vous armer de patience, car il n\u2019est pas possible de r\u00e9server.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1603"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ramen"
                ],
                "en": [
                    "Ramen"
                ],
                "es": [
                    "Ramen"
                ],
                "nl": [
                    "Ramen"
                ],
                "fr": [
                    "Ramen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ramen-Nudeln und andere japanische Delikatessen"
                ],
                "en": [
                    "Fresh ramen noodles and other Japanese specialties"
                ],
                "es": [
                    "Ramen con fideos de arroz y m\u00e1s delicias japonesas"
                ],
                "nl": [
                    "Verse ramennoedels en andere Japanse lekkernijen"
                ],
                "fr": [
                    "Nouilles de ramen et autres d\u00e9lices japonais"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:46:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Ramen/399452746797073?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5b3264ea-b363-4581-af5e-ee8883e8ef29",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-5.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-5.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-6.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Ramen-6.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ramen-7_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Ramen-7_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Ramen Gent",
                        "en": "Ramen Gent",
                        "es": "Ramen Gent",
                        "nl": "Ramen Gent",
                        "fr": "Ramen Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:23:01+00:00",
            "field_random_sort": [
                114
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a63bde0d-556a-4e44-a14d-c55c9add095c",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1603",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/ramen",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1123",
                    "Vandenberghe, Tom (Ramen)",
                    "216",
                    "Algemeen Ramen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 51",
                "created": "2013-02-27T09:36:54+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32472337236"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.724612 51.058979)"
                },
                "email": [
                    "info@eetramen.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/cde819a8-a4e2-4239-b017-b176086f9f17",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Ramen"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/632",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/632",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Tom Vandenberghe setzt schon viele Jahre die asiatische K\u00fcche mit Koch-Workshops, Kochb\u00fcchern und den kulinarischen Street Food Market ins Spotlight. Seit Kurzem hat er auch ein asiatisches Restaurant: Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Das Restaurant verdankt seinen Namen den japanischen Nudeln (Ramen).<br />\nT\u00e4glich stehen vier Nudelgerichte und eine Reihe von Anregungen auf der Speisekarte.\u00a0<br />\nDas Restaurant bietet zw\u00f6lf Besuchern Platz. Wer Nudelsuppe schl\u00fcrfen will, muss schon fr\u00fch kommen und Geduld mitbringen, denn Reservieren geht nicht.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Tom Vandenberghe has been putting the spotlight on Asian cuisine for a few years now with cookery workshops, cookbooks and the Street Food Market culinary festival. He has recently also acquired an Asian restaurant: Ramen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>The restaurant takes its name from the Japanese ramen noodles. Every day, the menu features about four set noodle dishes and a number of suggestions.\u00a0<br />\nThe restaurant seats twelve. So, if you want to slurp noodles, the message is to be quick and to be patient because booking is not an option.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Tom Vandenberghe lleva unos a\u00f1os poniendo la cocina asi\u00e1tica en primer plano con talleres de cocina, libros y el culinario Street Food Market. Desde hace poco, tiene tambi\u00e9n un restaurante dedicado a este estilo: el Ramen. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>El local se llama as\u00ed en referencia al plato de pasta japon\u00e9s del mismo nombre.<br />\nCada d\u00eda el men\u00fa ofrece cuatro platos fijos de fideos y diversas sugerencias.\u00a0<br />\nEl restaurante dispone de doce plazas. Si quiere venir aqu\u00ed a sorber fideos, mejor llegar pronto y tener paciencia, ya que no es posible hacer reservas.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Tom Vandenberghe zet al enkele jaren de Aziatische keuken in de kijker met kookworkshops, kookboeken en de culinaire Street Food Market. Sinds kort heeft hij ook een Aziatisch restaurant: Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Het restaurant dankt zijn naam aan de Japanse noedelramen.</p>\n\n<p>Elke dag staan een viertal vaste noedelgerechten en een aantal suggesties op de menukaart.\u00a0</p>\n\n<p>Er zijn twaalf plaatsen in het restaurant. Wil je noedels komen slurpen, dan is er vroeg bij zijn en geduld hebben de boodschap, want reserveren is niet mogelijk.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Depuis plusieurs ann\u00e9es, Tom Vandenberghe met la cuisine asiatique sous les feux des projecteurs avec des ateliers, des livres de cuisine et le Street Food Market. Maintenant, il poss\u00e8de \u00e9galement un restaurant asiatique ouvert r\u00e9cemment, le Ramen. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le restaurant doit son nom aux \u2018ramen\u2019, des nouilles japonaises.<br />\nChaque jour, le menu propose quatre plats de nouilles habituels et plusieurs suggestions.\u00a0<br />\nLe restaurant compte douze places. Si vous avez envie de nouilles, veillez donc \u00e0 arriver t\u00f4t et \u00e0 vous armer de patience, car il n\u2019est pas possible de r\u00e9server.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1603"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/41cd338d-ea8e-4a01-9c0a-03483b72337a"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Ramen"
                ],
                "en": [
                    "Ramen"
                ],
                "es": [
                    "Ramen"
                ],
                "nl": [
                    "Ramen"
                ],
                "fr": [
                    "Ramen"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ramen-Nudeln und andere japanische Delikatessen"
                ],
                "en": [
                    "Fresh ramen noodles and other Japanese specialties"
                ],
                "es": [
                    "Ramen con fideos de arroz y m\u00e1s delicias japonesas"
                ],
                "nl": [
                    "Verse ramennoedels en andere Japanse lekkernijen"
                ],
                "fr": [
                    "Nouilles de ramen et autres d\u00e9lices japonais"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T15:46:02+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Ramen/399452746797073?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005628.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005628.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005633.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005633.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005639.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005639.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005630.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005630.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005643.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005643.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:08:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -608
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1602",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/vrijmoed",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "957",
                    "FOODIE (Vrijmoed)",
                    "136",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 22",
                "created": "2013-02-27T09:09:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292799977"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728862 51.051032)"
                },
                "email": [
                    "info@vrijmoed.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/03d141ff-daf0-4e55-9c06-a8fbe8d55bf6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vrijmoed"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/630",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/630",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der preisgekr\u00f6nte junge Chef Micha\u00ebl Vrijmoed denkt sich kreative Gerichte aus, die deutlich seine Handschrift tragen. Sein Restaurant ist im Guide Michelin mit zwei Sternen aufgef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In einem bezaubernd sch\u00f6nen Herrenhaus mitten in Gent kommen Sie nach einem Blick in die Karte aus dem Staunen nicht mehr heraus. Micha\u00ebl Vrijmoed gelingt es, zusammen mit seinem jungen Team, eine perfekte Harmonie zwischen hochwertigen Produkten und intensiven Geschmackserlebnissen zu erzeugen, die sich in den faszinierend sch\u00f6nen Tellern widerspiegelt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Der junge Spitzenkoch hat das Fach unter anderem bei Peter Goossens, dem Chef des Drei-Sterne-Restaurants Hof van Cleve in Kruishoutem gelernt. In seinem Restaurant kommt seine ganze Pers\u00f6nlichkeit zum Ausdruck und werden mit innovativen Gerichten besondere Geschmackserlebnisse garantiert. Ungeahnte Spitze!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Award-winning young chef Micha\u00ebl Vrijmoed concocts creative dishes with his signature touch. His restaurant has been awarded two Michelin stars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Treat yourself to a series of culinary surprises in a beautiful townhouse in the heart of Ghent. Micha\u00ebl Vrijmoed and his young team present you with a delectable mix of exquisite products and intense flavours served in beautiful plates.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>This young top chef learned the tricks of the trade from Peter Goossens, chef of three-star Michelin restaurant Hof van Cleve in Kruishoutem. At his own restaurant, Micha\u00ebl Vrijmoed showcases his personality and tastes through a range of innovative dishes. Not to be missed!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este galardonado maestro de la cocina, Micha\u00ebl Vrijmoed, crea platos creativos con sabores \u00fanicos. Su restaurante ha sido premiado con nada menos que dos estrellas en la gu\u00eda Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En esta preciosa casa se\u00f1orial, en el coraz\u00f3n de la ciudad, no dejar\u00e1 de sorprenderse. Junto con su equipo joven, Micha\u00ebl Vrijmoed siempre consigue el matrimonio perfecto entre productos deliciosos y sabores intensos que son aut\u00e9nticas obras de arte.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El joven gastr\u00f3nomo aprendi\u00f3 la profesi\u00f3n de Peter Goossens, el chef del restaurante de tres estrellas Michelin Hof van Cleve en Kruishoutem, entre otros. En su propio restaurante sale a la luz su personalidad y diferentes sabores que se cogen de la mano en recetas innovadoras. \u00a1Una excelente elecci\u00f3n!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De bekroonde jonge chef Micha\u00ebl Vrijmoed bedenkt creatieve gerechten en een geheel eigen signatuur. Zijn restaurant krijgt maar liefst twee sterren in de Michelin gids.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In een prachtig herenhuis in het hart van de stad Gent val je van de ene culinaire verrassing in de andere. Met zijn jonge team brengt Micha\u00ebl Vrijmoed een geslaagd huwelijk van uitmuntende producten en intense smaken die zich weerspiegelen in de prachtig ogende borden.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>De jonge topchef leerde het vak onder meer bij Peter Goossens, chef van het driesterrenrestaurant Hof van Cleve in Kruishoutem. In zijn eigen restaurant laat hij zijn persoonlijkheid zien en smaken aan de hand van innovatieve gerechten. Een absolute topper!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le jeune chef couronn\u00e9 Micha\u00ebl Vrijmoed imagine des plats cr\u00e9atifs, empreints d\u2019une signature forte. Son restaurant a d\u00e9croch\u00e9 deux \u00e9toiles au guide Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Dans une somptueuse maison de ma\u00eetre situ\u00e9e au c\u0153ur de la ville de Gand, vous irez de surprise en surprise (culinaire). Entour\u00e9 de sa jeune \u00e9quipe, Micha\u00ebl Vrijmoed offre un mariage r\u00e9ussi de produits d\u2019exception et de saveurs intenses, qui font alliance dans des assiettes de toute beaut\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le jeune grand chef a notamment appris le m\u00e9tier aupr\u00e8s de Peter Goossens, chef du restaurant triplement \u00e9toil\u00e9 Hof van Cleve \u00e0 Kruishoutem. Dans son \u00e9tablissement, il laisse sa personnalit\u00e9 s\u2019exprimer et se d\u00e9guster \u00e0 travers des plats innovants. Un must absolu\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1602"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "en": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "es": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "nl": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "fr": [
                    "Vrijmoed"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzengastronomie in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Top gourmet dining in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Excelente gastronom\u00eda en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Topgastronomie in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "De la haute gastronomie \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:49:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/michael.vrijmoed?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-vrijmoed/510fb042e4b01d3afeb996cb",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005628.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005628.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005633.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005633.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005639.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005639.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005630.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005630.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005643.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005643.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:08:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -608
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1602",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/vrijmoed",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "957",
                    "FOODIE (Vrijmoed)",
                    "136",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 22",
                "created": "2013-02-27T09:09:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292799977"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728862 51.051032)"
                },
                "email": [
                    "info@vrijmoed.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/03d141ff-daf0-4e55-9c06-a8fbe8d55bf6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vrijmoed"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/630",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/630",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der preisgekr\u00f6nte junge Chef Micha\u00ebl Vrijmoed denkt sich kreative Gerichte aus, die deutlich seine Handschrift tragen. Sein Restaurant ist im Guide Michelin mit zwei Sternen aufgef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In einem bezaubernd sch\u00f6nen Herrenhaus mitten in Gent kommen Sie nach einem Blick in die Karte aus dem Staunen nicht mehr heraus. Micha\u00ebl Vrijmoed gelingt es, zusammen mit seinem jungen Team, eine perfekte Harmonie zwischen hochwertigen Produkten und intensiven Geschmackserlebnissen zu erzeugen, die sich in den faszinierend sch\u00f6nen Tellern widerspiegelt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Der junge Spitzenkoch hat das Fach unter anderem bei Peter Goossens, dem Chef des Drei-Sterne-Restaurants Hof van Cleve in Kruishoutem gelernt. In seinem Restaurant kommt seine ganze Pers\u00f6nlichkeit zum Ausdruck und werden mit innovativen Gerichten besondere Geschmackserlebnisse garantiert. Ungeahnte Spitze!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Award-winning young chef Micha\u00ebl Vrijmoed concocts creative dishes with his signature touch. His restaurant has been awarded two Michelin stars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Treat yourself to a series of culinary surprises in a beautiful townhouse in the heart of Ghent. Micha\u00ebl Vrijmoed and his young team present you with a delectable mix of exquisite products and intense flavours served in beautiful plates.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>This young top chef learned the tricks of the trade from Peter Goossens, chef of three-star Michelin restaurant Hof van Cleve in Kruishoutem. At his own restaurant, Micha\u00ebl Vrijmoed showcases his personality and tastes through a range of innovative dishes. Not to be missed!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este galardonado maestro de la cocina, Micha\u00ebl Vrijmoed, crea platos creativos con sabores \u00fanicos. Su restaurante ha sido premiado con nada menos que dos estrellas en la gu\u00eda Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En esta preciosa casa se\u00f1orial, en el coraz\u00f3n de la ciudad, no dejar\u00e1 de sorprenderse. Junto con su equipo joven, Micha\u00ebl Vrijmoed siempre consigue el matrimonio perfecto entre productos deliciosos y sabores intensos que son aut\u00e9nticas obras de arte.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El joven gastr\u00f3nomo aprendi\u00f3 la profesi\u00f3n de Peter Goossens, el chef del restaurante de tres estrellas Michelin Hof van Cleve en Kruishoutem, entre otros. En su propio restaurante sale a la luz su personalidad y diferentes sabores que se cogen de la mano en recetas innovadoras. \u00a1Una excelente elecci\u00f3n!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De bekroonde jonge chef Micha\u00ebl Vrijmoed bedenkt creatieve gerechten en een geheel eigen signatuur. Zijn restaurant krijgt maar liefst twee sterren in de Michelin gids.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In een prachtig herenhuis in het hart van de stad Gent val je van de ene culinaire verrassing in de andere. Met zijn jonge team brengt Micha\u00ebl Vrijmoed een geslaagd huwelijk van uitmuntende producten en intense smaken die zich weerspiegelen in de prachtig ogende borden.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>De jonge topchef leerde het vak onder meer bij Peter Goossens, chef van het driesterrenrestaurant Hof van Cleve in Kruishoutem. In zijn eigen restaurant laat hij zijn persoonlijkheid zien en smaken aan de hand van innovatieve gerechten. Een absolute topper!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le jeune chef couronn\u00e9 Micha\u00ebl Vrijmoed imagine des plats cr\u00e9atifs, empreints d\u2019une signature forte. Son restaurant a d\u00e9croch\u00e9 deux \u00e9toiles au guide Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Dans une somptueuse maison de ma\u00eetre situ\u00e9e au c\u0153ur de la ville de Gand, vous irez de surprise en surprise (culinaire). Entour\u00e9 de sa jeune \u00e9quipe, Micha\u00ebl Vrijmoed offre un mariage r\u00e9ussi de produits d\u2019exception et de saveurs intenses, qui font alliance dans des assiettes de toute beaut\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le jeune grand chef a notamment appris le m\u00e9tier aupr\u00e8s de Peter Goossens, chef du restaurant triplement \u00e9toil\u00e9 Hof van Cleve \u00e0 Kruishoutem. Dans son \u00e9tablissement, il laisse sa personnalit\u00e9 s\u2019exprimer et se d\u00e9guster \u00e0 travers des plats innovants. Un must absolu\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1602"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "en": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "es": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "nl": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "fr": [
                    "Vrijmoed"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzengastronomie in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Top gourmet dining in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Excelente gastronom\u00eda en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Topgastronomie in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "De la haute gastronomie \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:49:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/michael.vrijmoed?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-vrijmoed/510fb042e4b01d3afeb996cb",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005628.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005628.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005633.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005633.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005639.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005639.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005630.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005630.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005643.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005643.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:08:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -608
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1602",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/vrijmoed",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "957",
                    "FOODIE (Vrijmoed)",
                    "136",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 22",
                "created": "2013-02-27T09:09:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292799977"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728862 51.051032)"
                },
                "email": [
                    "info@vrijmoed.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/03d141ff-daf0-4e55-9c06-a8fbe8d55bf6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vrijmoed"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/630",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/630",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der preisgekr\u00f6nte junge Chef Micha\u00ebl Vrijmoed denkt sich kreative Gerichte aus, die deutlich seine Handschrift tragen. Sein Restaurant ist im Guide Michelin mit zwei Sternen aufgef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In einem bezaubernd sch\u00f6nen Herrenhaus mitten in Gent kommen Sie nach einem Blick in die Karte aus dem Staunen nicht mehr heraus. Micha\u00ebl Vrijmoed gelingt es, zusammen mit seinem jungen Team, eine perfekte Harmonie zwischen hochwertigen Produkten und intensiven Geschmackserlebnissen zu erzeugen, die sich in den faszinierend sch\u00f6nen Tellern widerspiegelt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Der junge Spitzenkoch hat das Fach unter anderem bei Peter Goossens, dem Chef des Drei-Sterne-Restaurants Hof van Cleve in Kruishoutem gelernt. In seinem Restaurant kommt seine ganze Pers\u00f6nlichkeit zum Ausdruck und werden mit innovativen Gerichten besondere Geschmackserlebnisse garantiert. Ungeahnte Spitze!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Award-winning young chef Micha\u00ebl Vrijmoed concocts creative dishes with his signature touch. His restaurant has been awarded two Michelin stars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Treat yourself to a series of culinary surprises in a beautiful townhouse in the heart of Ghent. Micha\u00ebl Vrijmoed and his young team present you with a delectable mix of exquisite products and intense flavours served in beautiful plates.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>This young top chef learned the tricks of the trade from Peter Goossens, chef of three-star Michelin restaurant Hof van Cleve in Kruishoutem. At his own restaurant, Micha\u00ebl Vrijmoed showcases his personality and tastes through a range of innovative dishes. Not to be missed!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este galardonado maestro de la cocina, Micha\u00ebl Vrijmoed, crea platos creativos con sabores \u00fanicos. Su restaurante ha sido premiado con nada menos que dos estrellas en la gu\u00eda Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En esta preciosa casa se\u00f1orial, en el coraz\u00f3n de la ciudad, no dejar\u00e1 de sorprenderse. Junto con su equipo joven, Micha\u00ebl Vrijmoed siempre consigue el matrimonio perfecto entre productos deliciosos y sabores intensos que son aut\u00e9nticas obras de arte.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El joven gastr\u00f3nomo aprendi\u00f3 la profesi\u00f3n de Peter Goossens, el chef del restaurante de tres estrellas Michelin Hof van Cleve en Kruishoutem, entre otros. En su propio restaurante sale a la luz su personalidad y diferentes sabores que se cogen de la mano en recetas innovadoras. \u00a1Una excelente elecci\u00f3n!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De bekroonde jonge chef Micha\u00ebl Vrijmoed bedenkt creatieve gerechten en een geheel eigen signatuur. Zijn restaurant krijgt maar liefst twee sterren in de Michelin gids.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In een prachtig herenhuis in het hart van de stad Gent val je van de ene culinaire verrassing in de andere. Met zijn jonge team brengt Micha\u00ebl Vrijmoed een geslaagd huwelijk van uitmuntende producten en intense smaken die zich weerspiegelen in de prachtig ogende borden.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>De jonge topchef leerde het vak onder meer bij Peter Goossens, chef van het driesterrenrestaurant Hof van Cleve in Kruishoutem. In zijn eigen restaurant laat hij zijn persoonlijkheid zien en smaken aan de hand van innovatieve gerechten. Een absolute topper!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le jeune chef couronn\u00e9 Micha\u00ebl Vrijmoed imagine des plats cr\u00e9atifs, empreints d\u2019une signature forte. Son restaurant a d\u00e9croch\u00e9 deux \u00e9toiles au guide Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Dans une somptueuse maison de ma\u00eetre situ\u00e9e au c\u0153ur de la ville de Gand, vous irez de surprise en surprise (culinaire). Entour\u00e9 de sa jeune \u00e9quipe, Micha\u00ebl Vrijmoed offre un mariage r\u00e9ussi de produits d\u2019exception et de saveurs intenses, qui font alliance dans des assiettes de toute beaut\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le jeune grand chef a notamment appris le m\u00e9tier aupr\u00e8s de Peter Goossens, chef du restaurant triplement \u00e9toil\u00e9 Hof van Cleve \u00e0 Kruishoutem. Dans son \u00e9tablissement, il laisse sa personnalit\u00e9 s\u2019exprimer et se d\u00e9guster \u00e0 travers des plats innovants. Un must absolu\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1602"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "en": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "es": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "nl": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "fr": [
                    "Vrijmoed"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzengastronomie in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Top gourmet dining in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Excelente gastronom\u00eda en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Topgastronomie in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "De la haute gastronomie \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:49:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/michael.vrijmoed?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-vrijmoed/510fb042e4b01d3afeb996cb",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005628.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005628.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005633.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005633.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005639.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005639.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005630.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005630.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005643.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005643.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:08:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -608
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1602",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/vrijmoed",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "957",
                    "FOODIE (Vrijmoed)",
                    "136",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 22",
                "created": "2013-02-27T09:09:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292799977"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728862 51.051032)"
                },
                "email": [
                    "info@vrijmoed.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/03d141ff-daf0-4e55-9c06-a8fbe8d55bf6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vrijmoed"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/630",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/630",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der preisgekr\u00f6nte junge Chef Micha\u00ebl Vrijmoed denkt sich kreative Gerichte aus, die deutlich seine Handschrift tragen. Sein Restaurant ist im Guide Michelin mit zwei Sternen aufgef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In einem bezaubernd sch\u00f6nen Herrenhaus mitten in Gent kommen Sie nach einem Blick in die Karte aus dem Staunen nicht mehr heraus. Micha\u00ebl Vrijmoed gelingt es, zusammen mit seinem jungen Team, eine perfekte Harmonie zwischen hochwertigen Produkten und intensiven Geschmackserlebnissen zu erzeugen, die sich in den faszinierend sch\u00f6nen Tellern widerspiegelt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Der junge Spitzenkoch hat das Fach unter anderem bei Peter Goossens, dem Chef des Drei-Sterne-Restaurants Hof van Cleve in Kruishoutem gelernt. In seinem Restaurant kommt seine ganze Pers\u00f6nlichkeit zum Ausdruck und werden mit innovativen Gerichten besondere Geschmackserlebnisse garantiert. Ungeahnte Spitze!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Award-winning young chef Micha\u00ebl Vrijmoed concocts creative dishes with his signature touch. His restaurant has been awarded two Michelin stars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Treat yourself to a series of culinary surprises in a beautiful townhouse in the heart of Ghent. Micha\u00ebl Vrijmoed and his young team present you with a delectable mix of exquisite products and intense flavours served in beautiful plates.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>This young top chef learned the tricks of the trade from Peter Goossens, chef of three-star Michelin restaurant Hof van Cleve in Kruishoutem. At his own restaurant, Micha\u00ebl Vrijmoed showcases his personality and tastes through a range of innovative dishes. Not to be missed!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este galardonado maestro de la cocina, Micha\u00ebl Vrijmoed, crea platos creativos con sabores \u00fanicos. Su restaurante ha sido premiado con nada menos que dos estrellas en la gu\u00eda Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En esta preciosa casa se\u00f1orial, en el coraz\u00f3n de la ciudad, no dejar\u00e1 de sorprenderse. Junto con su equipo joven, Micha\u00ebl Vrijmoed siempre consigue el matrimonio perfecto entre productos deliciosos y sabores intensos que son aut\u00e9nticas obras de arte.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El joven gastr\u00f3nomo aprendi\u00f3 la profesi\u00f3n de Peter Goossens, el chef del restaurante de tres estrellas Michelin Hof van Cleve en Kruishoutem, entre otros. En su propio restaurante sale a la luz su personalidad y diferentes sabores que se cogen de la mano en recetas innovadoras. \u00a1Una excelente elecci\u00f3n!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De bekroonde jonge chef Micha\u00ebl Vrijmoed bedenkt creatieve gerechten en een geheel eigen signatuur. Zijn restaurant krijgt maar liefst twee sterren in de Michelin gids.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In een prachtig herenhuis in het hart van de stad Gent val je van de ene culinaire verrassing in de andere. Met zijn jonge team brengt Micha\u00ebl Vrijmoed een geslaagd huwelijk van uitmuntende producten en intense smaken die zich weerspiegelen in de prachtig ogende borden.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>De jonge topchef leerde het vak onder meer bij Peter Goossens, chef van het driesterrenrestaurant Hof van Cleve in Kruishoutem. In zijn eigen restaurant laat hij zijn persoonlijkheid zien en smaken aan de hand van innovatieve gerechten. Een absolute topper!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le jeune chef couronn\u00e9 Micha\u00ebl Vrijmoed imagine des plats cr\u00e9atifs, empreints d\u2019une signature forte. Son restaurant a d\u00e9croch\u00e9 deux \u00e9toiles au guide Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Dans une somptueuse maison de ma\u00eetre situ\u00e9e au c\u0153ur de la ville de Gand, vous irez de surprise en surprise (culinaire). Entour\u00e9 de sa jeune \u00e9quipe, Micha\u00ebl Vrijmoed offre un mariage r\u00e9ussi de produits d\u2019exception et de saveurs intenses, qui font alliance dans des assiettes de toute beaut\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le jeune grand chef a notamment appris le m\u00e9tier aupr\u00e8s de Peter Goossens, chef du restaurant triplement \u00e9toil\u00e9 Hof van Cleve \u00e0 Kruishoutem. Dans son \u00e9tablissement, il laisse sa personnalit\u00e9 s\u2019exprimer et se d\u00e9guster \u00e0 travers des plats innovants. Un must absolu\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1602"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "en": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "es": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "nl": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "fr": [
                    "Vrijmoed"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzengastronomie in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Top gourmet dining in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Excelente gastronom\u00eda en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Topgastronomie in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "De la haute gastronomie \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:49:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/michael.vrijmoed?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-vrijmoed/510fb042e4b01d3afeb996cb",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005628.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005628.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005633.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005633.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005640.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005640.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005639.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005639.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005630.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005630.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005643.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks24-DT005643.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks24-DT005631.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Vrijmoed Gent",
                        "en": "Vrijmoed Gent",
                        "es": "Vrijmoed Gent",
                        "nl": "Vrijmoed Gent",
                        "fr": "Vrijmoed Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-03-05T10:08:00+00:00",
            "field_random_sort": [
                -608
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/17f466b1-2916-4a70-93a0-b3b34d32bdff",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1602",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/vrijmoed",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "957",
                    "FOODIE (Vrijmoed)",
                    "136",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlaanderenstraat 22",
                "created": "2013-02-27T09:09:42+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292799977"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.728862 51.051032)"
                },
                "email": [
                    "info@vrijmoed.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/03d141ff-daf0-4e55-9c06-a8fbe8d55bf6",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Vrijmoed"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/630",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/630",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Der preisgekr\u00f6nte junge Chef Micha\u00ebl Vrijmoed denkt sich kreative Gerichte aus, die deutlich seine Handschrift tragen. Sein Restaurant ist im Guide Michelin mit zwei Sternen aufgef\u00fchrt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>In einem bezaubernd sch\u00f6nen Herrenhaus mitten in Gent kommen Sie nach einem Blick in die Karte aus dem Staunen nicht mehr heraus. Micha\u00ebl Vrijmoed gelingt es, zusammen mit seinem jungen Team, eine perfekte Harmonie zwischen hochwertigen Produkten und intensiven Geschmackserlebnissen zu erzeugen, die sich in den faszinierend sch\u00f6nen Tellern widerspiegelt.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\" xml:lang=\"DE\"><span>Der junge Spitzenkoch hat das Fach unter anderem bei Peter Goossens, dem Chef des Drei-Sterne-Restaurants Hof van Cleve in Kruishoutem gelernt. In seinem Restaurant kommt seine ganze Pers\u00f6nlichkeit zum Ausdruck und werden mit innovativen Gerichten besondere Geschmackserlebnisse garantiert. Ungeahnte Spitze!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Award-winning young chef Micha\u00ebl Vrijmoed concocts creative dishes with his signature touch. His restaurant has been awarded two Michelin stars.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>Treat yourself to a series of culinary surprises in a beautiful townhouse in the heart of Ghent. Micha\u00ebl Vrijmoed and his young team present you with a delectable mix of exquisite products and intense flavours served in beautiful plates.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\" xml:lang=\"EN-GB\"><span>This young top chef learned the tricks of the trade from Peter Goossens, chef of three-star Michelin restaurant Hof van Cleve in Kruishoutem. At his own restaurant, Micha\u00ebl Vrijmoed showcases his personality and tastes through a range of innovative dishes. Not to be missed!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Este galardonado maestro de la cocina, Micha\u00ebl Vrijmoed, crea platos creativos con sabores \u00fanicos. Su restaurante ha sido premiado con nada menos que dos estrellas en la gu\u00eda Michelin.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>En esta preciosa casa se\u00f1orial, en el coraz\u00f3n de la ciudad, no dejar\u00e1 de sorprenderse. Junto con su equipo joven, Micha\u00ebl Vrijmoed siempre consigue el matrimonio perfecto entre productos deliciosos y sabores intensos que son aut\u00e9nticas obras de arte.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\" xml:lang=\"ES-TRAD\"><span>El joven gastr\u00f3nomo aprendi\u00f3 la profesi\u00f3n de Peter Goossens, el chef del restaurante de tres estrellas Michelin Hof van Cleve en Kruishoutem, entre otros. En su propio restaurante sale a la luz su personalidad y diferentes sabores que se cogen de la mano en recetas innovadoras. \u00a1Una excelente elecci\u00f3n!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "De bekroonde jonge chef Micha\u00ebl Vrijmoed bedenkt creatieve gerechten en een geheel eigen signatuur. Zijn restaurant krijgt maar liefst twee sterren in de Michelin gids.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span><span>In een prachtig herenhuis in het hart van de stad Gent val je van de ene culinaire verrassing in de andere. Met zijn jonge team brengt Micha\u00ebl Vrijmoed een geslaagd huwelijk van uitmuntende producten en intense smaken die zich weerspiegelen in de prachtig ogende borden.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span><span>De jonge topchef leerde het vak onder meer bij Peter Goossens, chef van het driesterrenrestaurant Hof van Cleve in Kruishoutem. In zijn eigen restaurant laat hij zijn persoonlijkheid zien en smaken aan de hand van innovatieve gerechten. Een absolute topper!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Le jeune chef couronn\u00e9 Micha\u00ebl Vrijmoed imagine des plats cr\u00e9atifs, empreints d\u2019une signature forte. Son restaurant a d\u00e9croch\u00e9 deux \u00e9toiles au guide Michelin.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Dans une somptueuse maison de ma\u00eetre situ\u00e9e au c\u0153ur de la ville de Gand, vous irez de surprise en surprise (culinaire). Entour\u00e9 de sa jeune \u00e9quipe, Micha\u00ebl Vrijmoed offre un mariage r\u00e9ussi de produits d\u2019exception et de saveurs intenses, qui font alliance dans des assiettes de toute beaut\u00e9.</span></span></span></span></span></span></p>\n\n<p><span><span><span><span><span lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\" xml:lang=\"FR\"><span>Le jeune grand chef a notamment appris le m\u00e9tier aupr\u00e8s de Peter Goossens, chef du restaurant triplement \u00e9toil\u00e9 Hof van Cleve \u00e0 Kruishoutem. Dans son \u00e9tablissement, il laisse sa personnalit\u00e9 s\u2019exprimer et se d\u00e9guster \u00e0 travers des plats innovants. Un must absolu\u00a0!</span></span></span></span></span></span></p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1602"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b852ffe1-34cc-4dff-8fc8-57686c756312",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/98dadb12-04a3-4520-9ddb-4e2bcaac5129",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "en": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "es": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "nl": [
                    "Vrijmoed"
                ],
                "fr": [
                    "Vrijmoed"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Spitzengastronomie in Gent"
                ],
                "en": [
                    "Top gourmet dining in Ghent"
                ],
                "es": [
                    "Excelente gastronom\u00eda en Gante"
                ],
                "nl": [
                    "Topgastronomie in Gent"
                ],
                "fr": [
                    "De la haute gastronomie \u00e0 Gand"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-23T09:49:31+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/michael.vrijmoed?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/restaurant-vrijmoed/510fb042e4b01d3afeb996cb",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b53c69ac-5ac4-4ac2-ab9f-ef5160edfd60"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004264.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004291.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004291.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks08-DT004185.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004273.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks11-DT004273.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Design Museum Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks08-DT004180.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Boekjebezoek Gent",
                        "en": "Boekjebezoek Gent",
                        "es": "Boekjebezoek Gent",
                        "nl": "Museum bezoek - Gent",
                        "fr": "Boekjebezoek Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-26T13:57:38+00:00",
            "field_random_sort": [
                -230
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/ecb12c81-3c04-4a2a-9f6e-0e25069b53de",
            "field_poi_type": [
                "see_do"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/2202",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/see-do/boekjebezoek",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "created": "2011-11-23T15:33:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292101075"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.75848 51.08987)"
                },
                "modified": "2019-02-07T07:41:55+00:00",
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "BoekjeBezoek"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "page": "https://visit.gent.be/node/206",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/206",
                "email": [],
                "field_address": []
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bei BOEKjeBEZOEK sind Sie an der richtigen Adresse, wenn es um die Buchung von Fremdenf\u00fchrer & Eintrittskarten f\u00fcr den Besuch einer ganzen Reihe von Museen, Denkm\u00e4lern und Ausstellungen geht: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK stellt Ihnen speziell ausgebildete (Museums-) F\u00fchrer zur Verf\u00fcgung, die Sie gerne auf eine spannende Entdeckungsreise mitnehmen. F\u00fchrungen sind in verschiedenen Sprachen und f\u00fcr unterschiedliche Zielgruppen (u. a. f\u00fcr Seh- und H\u00f6rbehinderte) buchbar.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "BOEKjeBEZOEK is the place to be if you\u2019re looking to book tour guides and tickets for your visit to several museums, monuments and exhibitions in Ghent: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK has specialised (museum) guides who\u2019d love to show you around. Guided tours can be organised in various languages and for various target groups (incl. people with visual disabilities and hearing impairments).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Podemos acudir a BOEKjeBEZOEK para la reserva de gu\u00edas y entradas para nuestra visita a una serie de museos, monumentos y exposiciones de Gante: \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK dispone de gu\u00edas especializados, incluso para los museos, que estar\u00e1n encantados de llevarnos consigo. Las visitas pueden realizarse en diversos idiomas y para distintos grupos (entre ellos para personas con limitaciones visuales y auditivas).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bij BOEKjeBEZOEK kun je terecht voor de reservatie van groepsbezoeken aan een aantal Gentse musea, monumenten en tentoonstellingen:\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK heeft gespecialiseerde (museum)gidsen ter beschikking, die je met veel plezier op sleeptouw nemen. Rondleidingen kunnen in verschillende talen en voor verschillende doelgroepen (o.a. voor mensen met visuele en auditieve beperkingen).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "BOEKjeBEZOEK est \u00e0 votre service pour la r\u00e9servation de guides et d\u2019entr\u00e9es pour la visite de plusieurs expositions, mus\u00e9es et monuments gantois:\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>BOEKjeBEZOEK met \u00e0 disposition des guides (de mus\u00e9e) sp\u00e9cialis\u00e9s, qui vous baladeront avec plaisir. Les visites guid\u00e9es peuvent \u00eatre organis\u00e9es dans diff\u00e9rentes langues et pour diff\u00e9rents groupes cibles (notamment pour les malvoyants et les malentendants).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/2202"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b4893ab8-7888-4a3a-9498-c8fc686b4c01",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/e130a046-ea8b-4342-beb2-e96b12be8913",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4411db6d-a4ef-45f0-a4ff-f945ccc93993",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/12b9841a-8a1a-4eb5-bb40-593de62ba3f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "en": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "es": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "nl": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ],
                "fr": [
                    "BOEKjeBEZOEK"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Ihr idealer, individueller Ausflug in Gent!"
                ],
                "en": [
                    "Your ideal visit to Ghent, fully customised!"
                ],
                "es": [
                    "La excursi\u00f3n ideal en Gante, \u00a1a medida!"
                ],
                "nl": [
                    "Je ideale uitstap in Gent, op maat!"
                ],
                "fr": [
                    "L'excursion id\u00e9ale et sur mesure \u00e0 Gand!"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dae3b9dd-aaf5-40e5-8d0b-e477223a1980"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-11-16T13:31:11+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/misterioso.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/misterioso.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-15T10:56:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                729
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dd04c93e-92c6-4461-bab8-c826c2a77118",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1600",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/misterioso",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1068",
                    "MISTERIOSO",
                    "269",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krommewal 96",
                "created": "2012-11-23T14:38:22+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726349 51.059025)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bd593696-00b5-4312-b929-27eddfd7c948",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Misterioso"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/545",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/545",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Alternatives Jazzlokal mit einem der wenigen Golfbillarde in Gent, einer langen Theke und einer beliebten Terrasse an der Stra\u00dfenseite.",
                    "en": "Alternative caf\u00e9 where you can enjoy a chat and a spot of jazz. It features one of the few remaining bumper pool tables in Ghent. It has a very long bar and a popular terrace on the streetside.\r\n\r\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia alternativo dedicado al jazz con una de las pocas mesas de bumper pool que quedan en Gante, una larga barra y una popular terraza al borde de la calle.",
                    "nl": "Alternatief praat- en jazzcaf\u00e9 met \u00e9\u00e9n van de weinige resterende tapbiljarts in Gent, een lange toog en een populair terras langs de straatkant.",
                    "fr": "Caf\u00e9 alternatif o\u00f9 l\u2019on vient bavarder et \u00e9couter du jazz, avec l\u2019un des derniers billards \u00e0 bouchons de Gand, un long comptoir et une terrasse populaire c\u00f4t\u00e9 rue."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1600"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Misterioso"
                ],
                "en": [
                    "Misterioso"
                ],
                "es": [
                    "Misterioso"
                ],
                "nl": [
                    "Misterioso"
                ],
                "fr": [
                    "Misterioso"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Jazzcaf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Cosy jazz caf\u00e9 where you can enjoy a nice chat"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar para charlar y disfrutar del jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig praat- en jazzcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 alternatif pour bavarder et \u00e9couter du jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:52:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Misterioso-278093908500/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/misterioso.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/misterioso.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004882.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Misterioso",
                        "en": "Misterioso",
                        "es": "Misterioso",
                        "nl": "Misterioso",
                        "fr": "Misterioso"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-15T10:56:57+00:00",
            "field_random_sort": [
                729
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/dd04c93e-92c6-4461-bab8-c826c2a77118",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1600",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/misterioso",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1068",
                    "MISTERIOSO",
                    "269",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Krommewal 96",
                "created": "2012-11-23T14:38:22+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726349 51.059025)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bd593696-00b5-4312-b929-27eddfd7c948",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Misterioso"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/545",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/545",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Alternatives Jazzlokal mit einem der wenigen Golfbillarde in Gent, einer langen Theke und einer beliebten Terrasse an der Stra\u00dfenseite.",
                    "en": "Alternative caf\u00e9 where you can enjoy a chat and a spot of jazz. It features one of the few remaining bumper pool tables in Ghent. It has a very long bar and a popular terrace on the streetside.\r\n\r\n",
                    "es": "Caf\u00e9-tertulia alternativo dedicado al jazz con una de las pocas mesas de bumper pool que quedan en Gante, una larga barra y una popular terraza al borde de la calle.",
                    "nl": "Alternatief praat- en jazzcaf\u00e9 met \u00e9\u00e9n van de weinige resterende tapbiljarts in Gent, een lange toog en een populair terras langs de straatkant.",
                    "fr": "Caf\u00e9 alternatif o\u00f9 l\u2019on vient bavarder et \u00e9couter du jazz, avec l\u2019un des derniers billards \u00e0 bouchons de Gand, un long comptoir et une terrasse populaire c\u00f4t\u00e9 rue."
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1600"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Misterioso"
                ],
                "en": [
                    "Misterioso"
                ],
                "es": [
                    "Misterioso"
                ],
                "nl": [
                    "Misterioso"
                ],
                "fr": [
                    "Misterioso"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctliches Jazzcaf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Cosy jazz caf\u00e9 where you can enjoy a nice chat"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar para charlar y disfrutar del jazz"
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig praat- en jazzcaf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 alternatif pour bavarder et \u00e9couter du jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T07:52:04+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Caf%C3%A9-Misterioso-278093908500/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004873.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004873.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-07T14:09:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -882
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b2e65e-6905-4d0d-a062-5dd7a90d1de5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1598",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trefpunt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4683",
                    "Trefpunt",
                    "157",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 18",
                "created": "2013-02-07T14:07:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253676"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726758 51.056265)"
                },
                "email": [
                    "info@trefpunt.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fd1deb72-2162-4ad6-abf9-8e077acc8f9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trefpunt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/591",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/591",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines Musik- und Theaterlokal, das von der gemeinn\u00fctzigen Gesellschaft vzw Trefpunt, Gr\u00fcnderin der neuen Genter Feste 1970, betrieben wird.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Treffpunkt f\u00fcr Jung und Alt. Jede Woche gibt es hier Auftritte und Jamsessions. Ein perfekter N\u00e4hrboden f\u00fcr Talente. Jeder ist willkommen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small music and theatre caf\u00e9 run by the non-profit organisation Trefpunt, which launched the renewed Ghent Festivities in 1970.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A meeting place for young and old. Come along every week for performances and jam sessions. A genuine breeding ground for talent, where everyone is welcome.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o caf\u00e9-teatro y local de m\u00fasica que lleva la organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Trefpunt, que est\u00e1 detr\u00e1s de la revitalizaci\u00f3n de las Fiestas de Gante en 1970.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un lugar de encuentro tanto para mayores como para j\u00f3venes. Todas las semanas se organizan conciertos e improvisaciones musicales. Un aut\u00e9ntico criadero de talento, donde todo el mundo es bienvenido.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klein muziek- en theatercaf\u00e9 uitgebaat door vzw Trefpunt, oprichter van de vernieuwde Gentse Feesten in 1970. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontmoetingsplaats voor jong en oud. Elke week kun je er terecht voor optredens en jamsessies. Een echte broeihaard van talent, waar iedereen welkom is.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petit caf\u00e9 de musique et de th\u00e9\u00e2tre exploit\u00e9 par l\u2019ASBL Trefpunt, \u00e0 l\u2019origine de la revitalisation des F\u00eates de Gand en 1970.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lieu de rencontre pour jeunes et moins jeunes. Chaque semaine, vous pouvez vous y rendre pour des performances et des jam sessions. Un v\u00e9ritable foyer de talents, o\u00f9 tout le monde est le bienvenu.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1598"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "en": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "es": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "nl": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "fr": [
                    "Trefpunt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulturelles gem\u00fctliches Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Cosy cultural caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar cultural"
                ],
                "nl": [
                    "Cultureel gezellig caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 culturel sympa"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:35:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/trefpunt/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/trefpunt-concertzaal/4f7d5019c2ee2420d1526870",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e80826b-8d9f-4e1a-9fc2-f49457394e70",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004873.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004873.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks21-DT005080_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt Gent",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004872.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Trefpunt - Gent",
                        "en": "Trefpunt - Gent",
                        "es": "Trefpunt - Gent",
                        "nl": "Trefpunt",
                        "fr": "Trefpunt - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-07T14:09:36+00:00",
            "field_random_sort": [
                -882
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b3b2e65e-6905-4d0d-a062-5dd7a90d1de5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1598",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/trefpunt",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4683",
                    "Trefpunt",
                    "157",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Bij Sint-Jacobs 18",
                "created": "2013-02-07T14:07:34+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292253676"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726758 51.056265)"
                },
                "email": [
                    "info@trefpunt.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fd1deb72-2162-4ad6-abf9-8e077acc8f9c",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Trefpunt"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/591",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/591",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines Musik- und Theaterlokal, das von der gemeinn\u00fctzigen Gesellschaft vzw Trefpunt, Gr\u00fcnderin der neuen Genter Feste 1970, betrieben wird.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Treffpunkt f\u00fcr Jung und Alt. Jede Woche gibt es hier Auftritte und Jamsessions. Ein perfekter N\u00e4hrboden f\u00fcr Talente. Jeder ist willkommen.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small music and theatre caf\u00e9 run by the non-profit organisation Trefpunt, which launched the renewed Ghent Festivities in 1970.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>A meeting place for young and old. Come along every week for performances and jam sessions. A genuine breeding ground for talent, where everyone is welcome.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o caf\u00e9-teatro y local de m\u00fasica que lleva la organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro Trefpunt, que est\u00e1 detr\u00e1s de la revitalizaci\u00f3n de las Fiestas de Gante en 1970.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Un lugar de encuentro tanto para mayores como para j\u00f3venes. Todas las semanas se organizan conciertos e improvisaciones musicales. Un aut\u00e9ntico criadero de talento, donde todo el mundo es bienvenido.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klein muziek- en theatercaf\u00e9 uitgebaat door vzw Trefpunt, oprichter van de vernieuwde Gentse Feesten in 1970. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Ontmoetingsplaats voor jong en oud. Elke week kun je er terecht voor optredens en jamsessies. Een echte broeihaard van talent, waar iedereen welkom is.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petit caf\u00e9 de musique et de th\u00e9\u00e2tre exploit\u00e9 par l\u2019ASBL Trefpunt, \u00e0 l\u2019origine de la revitalisation des F\u00eates de Gand en 1970.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lieu de rencontre pour jeunes et moins jeunes. Chaque semaine, vous pouvez vous y rendre pour des performances et des jam sessions. Un v\u00e9ritable foyer de talents, o\u00f9 tout le monde est le bienvenu.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1598"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "en": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "es": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "nl": [
                    "Trefpunt"
                ],
                "fr": [
                    "Trefpunt"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kulturelles gem\u00fctliches Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Cosy cultural caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Acogedor bar cultural"
                ],
                "nl": [
                    "Cultureel gezellig caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 culturel sympa"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:35:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/trefpunt/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/trefpunt-concertzaal/4f7d5019c2ee2420d1526870",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_drummer-logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_drummer-logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Den Drummer - Gent",
                        "en": "Den Drummer - Gent",
                        "es": "Den Drummer - Gent",
                        "nl": "Den Drummer - Gent",
                        "fr": "Den Drummer - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/drummer_cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/drummer_cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Den Drummer - Gent",
                        "en": "Den Drummer - Gent",
                        "es": "Den Drummer - Gent",
                        "nl": "Den Drummer - Gent",
                        "fr": "Den Drummer - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_drummer-logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_drummer-logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Den Drummer - Gent",
                        "en": "Den Drummer - Gent",
                        "es": "Den Drummer - Gent",
                        "nl": "Den Drummer - Gent",
                        "fr": "Den Drummer - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-07T10:28:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c8a747f1-c339-450d-be6f-e393749801af",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1596",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/den-drummer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1039",
                    "Creemers, Nico (Den Drummer)",
                    "185",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Stalhof 39",
                "created": "2013-02-07T10:28:32+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727157 51.039814)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/924d10f8-7d60-4bcd-ae73-3364d9e0bbd9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Den Drummer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/590",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/590",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das einzige Hardrock- und Metal-Lokal in Gent, mit dem Vollblutrocker Nico an den Zapfh\u00e4hnen, gibt es erst seit einigen Jahren, gilt aber in der Szene bereits als legendarisch. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jeden Monat Auftritte und Armdr\u00fcck- und Tischfu\u00dfballwettbewerbe. Hardrock, Metal, Punk, Hardcore, Stonerrock, Hairmetal, Doommetal, Grunge \u2026</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The only remaining hard-rock and metal caf\u00e9 in Ghent. Nico, a rocker in heart and soul, welcomes you from behind the bar. \u201cDen Drummer\u201d only opened its doors a few years ago, but it is already a legendary place on the scene.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Monthly concerts, arm wrestling and table football tournaments. Hard rock, metal, punk, hard core, stoner rock, hair metal, doom metal, grunge, \u2026</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El \u00fanico local de hard rock y metal que queda en Gante, con el rockero de pura cepa Nico en los grifos de cerveza. Solo lleva abierto un par de a\u00f1os, pero ya es legendario en este mundillo. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los meses hay actuaciones y torneos de pulsos y futbol\u00edn. Hardrock, metal, punk, hardcore, stoner rock, hair metal, doom metal, grunge\u2026</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Enig overblijvend hardrock- en metalcaf\u00e9 in Gent met de volbloed rocker Nico aan de tapkranen, bestaat nog maar enkele jaren maar is nu al legendarisch in de sc\u00e8ne. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Iedere maand optredens en armworstel- en kickertoernooien.\u00a0Hardrock, metal, punk, hardcore, stonerrock, hairmetal, doommetal, grunge, \u2026</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Il ne reste qu\u2019un caf\u00e9 de hard rock et metal \u00e0 Gand et c\u2019est celui-l\u00e0, avec le rocker pur sang Nico derri\u00e8re la pompe, il n\u2019existe que depuis quelques ann\u00e9es mais il est d\u00e9j\u00e0 l\u00e9gendaire sur la sc\u00e8ne. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les mois, concerts et tournois de bras de fer et kicker. Hard rock, metal, punk, hardcore, stoner rock, hair metal, doom metal, grunge, \u2026</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1596"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Den Drummer"
                ],
                "en": [
                    "Den Drummer"
                ],
                "es": [
                    "Den Drummer"
                ],
                "nl": [
                    "Den Drummer"
                ],
                "fr": [
                    "Den Drummer"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fans solider Gitarrenmusik finden sich hier ein"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for real guitar lovers"
                ],
                "es": [
                    "Perfecto para los amantes de la m\u00fasica de guitarra"
                ],
                "nl": [
                    "Fans van stevige gitaarmuziek komen hier graag"
                ],
                "fr": [
                    "Les fans de guitare aiment venir ici"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T14:28:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Den-Drummer-38674392362/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/den-drummer/4d110a335584f04dd7805b16",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12704904-Reviews-Den_Drummer-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_drummer-logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_drummer-logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Den Drummer - Gent",
                        "en": "Den Drummer - Gent",
                        "es": "Den Drummer - Gent",
                        "nl": "Den Drummer - Gent",
                        "fr": "Den Drummer - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/drummer_cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/drummer_cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Den Drummer - Gent",
                        "en": "Den Drummer - Gent",
                        "es": "Den Drummer - Gent",
                        "nl": "Den Drummer - Gent",
                        "fr": "Den Drummer - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_drummer-logo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/den_drummer-logo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Den Drummer - Gent",
                        "en": "Den Drummer - Gent",
                        "es": "Den Drummer - Gent",
                        "nl": "Den Drummer - Gent",
                        "fr": "Den Drummer - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-07T10:28:58+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/c8a747f1-c339-450d-be6f-e393749801af",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1596",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/den-drummer",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1039",
                    "Creemers, Nico (Den Drummer)",
                    "185",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Stalhof 39",
                "created": "2013-02-07T10:28:32+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727157 51.039814)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/924d10f8-7d60-4bcd-ae73-3364d9e0bbd9",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Den Drummer"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/590",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/590",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Das einzige Hardrock- und Metal-Lokal in Gent, mit dem Vollblutrocker Nico an den Zapfh\u00e4hnen, gibt es erst seit einigen Jahren, gilt aber in der Szene bereits als legendarisch. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jeden Monat Auftritte und Armdr\u00fcck- und Tischfu\u00dfballwettbewerbe. Hardrock, Metal, Punk, Hardcore, Stonerrock, Hairmetal, Doommetal, Grunge \u2026</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The only remaining hard-rock and metal caf\u00e9 in Ghent. Nico, a rocker in heart and soul, welcomes you from behind the bar. \u201cDen Drummer\u201d only opened its doors a few years ago, but it is already a legendary place on the scene.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Monthly concerts, arm wrestling and table football tournaments. Hard rock, metal, punk, hard core, stoner rock, hair metal, doom metal, grunge, \u2026</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "El \u00fanico local de hard rock y metal que queda en Gante, con el rockero de pura cepa Nico en los grifos de cerveza. Solo lleva abierto un par de a\u00f1os, pero ya es legendario en este mundillo. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Todos los meses hay actuaciones y torneos de pulsos y futbol\u00edn. Hardrock, metal, punk, hardcore, stoner rock, hair metal, doom metal, grunge\u2026</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Enig overblijvend hardrock- en metalcaf\u00e9 in Gent met de volbloed rocker Nico aan de tapkranen, bestaat nog maar enkele jaren maar is nu al legendarisch in de sc\u00e8ne. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Iedere maand optredens en armworstel- en kickertoernooien.\u00a0Hardrock, metal, punk, hardcore, stonerrock, hairmetal, doommetal, grunge, \u2026</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Il ne reste qu\u2019un caf\u00e9 de hard rock et metal \u00e0 Gand et c\u2019est celui-l\u00e0, avec le rocker pur sang Nico derri\u00e8re la pompe, il n\u2019existe que depuis quelques ann\u00e9es mais il est d\u00e9j\u00e0 l\u00e9gendaire sur la sc\u00e8ne. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les mois, concerts et tournois de bras de fer et kicker. Hard rock, metal, punk, hardcore, stoner rock, hair metal, doom metal, grunge, \u2026</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1596"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": null,
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Den Drummer"
                ],
                "en": [
                    "Den Drummer"
                ],
                "es": [
                    "Den Drummer"
                ],
                "nl": [
                    "Den Drummer"
                ],
                "fr": [
                    "Den Drummer"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Fans solider Gitarrenmusik finden sich hier ein"
                ],
                "en": [
                    "The place to be for real guitar lovers"
                ],
                "es": [
                    "Perfecto para los amantes de la m\u00fasica de guitarra"
                ],
                "nl": [
                    "Fans van stevige gitaarmuziek komen hier graag"
                ],
                "fr": [
                    "Les fans de guitare aiment venir ici"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T14:28:33+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Den-Drummer-38674392362/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/den-drummer/4d110a335584f04dd7805b16",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d12704904-Reviews-Den_Drummer-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gloria_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gloria_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gloria",
                        "en": "Gloria",
                        "es": "Gloria",
                        "nl": "Gloria",
                        "fr": "Gloria"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gloria_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gloria_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gloria",
                        "en": "Gloria",
                        "es": "Gloria",
                        "nl": "Gloria",
                        "fr": "Gloria"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T14:03:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                822
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/caed534f-ff89-4b9e-ac6c-deadda71c3fe",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1595",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/gloria",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1144",
                    "HALF VIER (Gloria)",
                    "286",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt 17",
                "created": "2013-02-01T14:02:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242457"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727868 51.055916)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5fda9fe7-7bcb-4821-b451-8330c47cd94b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gloria"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/589",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/589",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beliebtes Nachtlokal bei den sympathischen Walrossen Igor und Bert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sich monatlich wiederholende kontroverse satirische Ausschweifungen von Wirt Igor in der Vitrine.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Popular night-time caf\u00e9 located in a basement run by two fun owners, the chubby buddies Igor and Bert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Every month the window is decorated with controversial, satirical quotes by Igor, one of the owners.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Popular caf\u00e9 nocturno instalado en un s\u00f3tano, a cargo de los simp\u00e1ticos y rechonchos Igor y Bert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cada mes aparecen en la ventana las controvertidas perlas sat\u00edricas de Igor.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Populair nachtelijk keldercaf\u00e9 bij de sympathieke walrussen Igor en Bert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Maandelijks weerkerende controversi\u00eble satirische uitspattingen van uitbater Igor in de vitrine.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 nocturne populaire log\u00e9 dans une cave, chez les sympathiques propri\u00e9taires un peu rustres Igor et Bert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les mois en vitrine, d\u00e9bauches satiriques et pr\u00eatant \u00e0 controverse de l\u2019exploitant Igor.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1595"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gloria"
                ],
                "en": [
                    "Gloria"
                ],
                "es": [
                    "Gloria"
                ],
                "nl": [
                    "Gloria"
                ],
                "fr": [
                    "Gloria"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Konzert, Feier oder ein Bier an der Bar"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a concert, a party or a beer at the bar"
                ],
                "es": [
                    "Para un concierto, fiesta o cerveza en la barra"
                ],
                "nl": [
                    "Voor een concert, feest of biertje aan de toog"
                ],
                "fr": [
                    "Pour un concert, une f\u00eate ou une bi\u00e8re au bar"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T13:45:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Gloria-528728087173997",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gloria/4ddeada2b0fbc2c4ef08d10c",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/3e780338-fbcd-432f-9c1d-8fa20fd078f9",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gloria_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gloria_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gloria",
                        "en": "Gloria",
                        "es": "Gloria",
                        "nl": "Gloria",
                        "fr": "Gloria"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gloria_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/gloria_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Gloria",
                        "en": "Gloria",
                        "es": "Gloria",
                        "nl": "Gloria",
                        "fr": "Gloria"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T14:03:24+00:00",
            "field_random_sort": [
                822
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/caed534f-ff89-4b9e-ac6c-deadda71c3fe",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1595",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/gloria",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1144",
                    "HALF VIER (Gloria)",
                    "286",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Vlasmarkt 17",
                "created": "2013-02-01T14:02:07+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292242457"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.727868 51.055916)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/5fda9fe7-7bcb-4821-b451-8330c47cd94b",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Gloria"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/589",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/589",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Beliebtes Nachtlokal bei den sympathischen Walrossen Igor und Bert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Sich monatlich wiederholende kontroverse satirische Ausschweifungen von Wirt Igor in der Vitrine.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Popular night-time caf\u00e9 located in a basement run by two fun owners, the chubby buddies Igor and Bert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Every month the window is decorated with controversial, satirical quotes by Igor, one of the owners.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Popular caf\u00e9 nocturno instalado en un s\u00f3tano, a cargo de los simp\u00e1ticos y rechonchos Igor y Bert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Cada mes aparecen en la ventana las controvertidas perlas sat\u00edricas de Igor.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Populair nachtelijk keldercaf\u00e9 bij de sympathieke walrussen Igor en Bert. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Maandelijks weerkerende controversi\u00eble satirische uitspattingen van uitbater Igor in de vitrine.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 nocturne populaire log\u00e9 dans une cave, chez les sympathiques propri\u00e9taires un peu rustres Igor et Bert.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tous les mois en vitrine, d\u00e9bauches satiriques et pr\u00eatant \u00e0 controverse de l\u2019exploitant Igor.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1595"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Gloria"
                ],
                "en": [
                    "Gloria"
                ],
                "es": [
                    "Gloria"
                ],
                "nl": [
                    "Gloria"
                ],
                "fr": [
                    "Gloria"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "F\u00fcr Konzert, Feier oder ein Bier an der Bar"
                ],
                "en": [
                    "Enjoy a concert, a party or a beer at the bar"
                ],
                "es": [
                    "Para un concierto, fiesta o cerveza en la barra"
                ],
                "nl": [
                    "Voor een concert, feest of biertje aan de toog"
                ],
                "fr": [
                    "Pour un concert, une f\u00eate ou une bi\u00e8re au bar"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-14T13:45:41+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Gloria-528728087173997",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/gloria/4ddeada2b0fbc2c4ef08d10c",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Studio Skoop Caf\u00e9",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T13:28:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -714
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0aa86ef-0964-4bfc-b513-04a5cf67af5f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1594",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/studio-skoop-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4572",
                    "Studio Skoop",
                    "190",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Annaplein 63",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250845"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733817 51.048779)"
                },
                "email": [
                    "info@studioskoop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studio Skoop"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/75",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/75",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kneipe des alternativen Kinos Studio Skoop.\u00a0\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nostalgische Filmfotos und Plakate.<br />\nKino seit 40 Jahren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown pub, the place to be to have a chat, part of alternative cinema Studio Skoop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Decorated with nostalgic film photos and posters.<br />\nThe cinema opened its doors 40 years ago.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Veterano caf\u00e9-tertulia del cine alternativo Studio Skoop.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nost\u00e1lgicos carteles y fotogramas de pel\u00edculas.<br />\nCine desde hace 40 a\u00f1os.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin praatcaf\u00e9 van de alternatieve cinema Studio Skoop. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nostalgische filmfoto&amp;#39;s en affiches.\u00a0Cinema sinds 40 jaar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique du cin\u00e9ma alternatif Studio Skoop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Photos et affiches de film nostalgiques.<br />\nCin\u00e9ma depuis 40 ans.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1594"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Filmfreaks und Nostalgiker"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for film freaks and nostalgics"
                ],
                "es": [
                    "Lugar de encuentro para los amantes del cine"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor filmfreaks en nostalgici"
                ],
                "fr": [
                    "Hotspot pour amateurs de films et nostalgiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:07+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/StudioSkoop/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/studio-skoop-filmcaf%C3%A9/4b7715d3f964a520d77b2ee3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/6b0a199a-4dc0-4b67-914c-4a4a53acc283"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004642_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-bar.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-bar.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-interieur.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-interieur.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-resto/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624_0.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks16-DT004624_0.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Cinema Studio Skoop Gent",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/studio-skoop-cafe-tafel.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "en": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "es": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent",
                        "nl": "Studio Skoop Caf\u00e9",
                        "fr": "Studio Skoop Caf\u00e9 Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T13:28:03+00:00",
            "field_random_sort": [
                -714
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/e0aa86ef-0964-4bfc-b513-04a5cf67af5f",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1594",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/studio-skoop-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4572",
                    "Studio Skoop",
                    "190",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Annaplein 63",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250845"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.733817 51.048779)"
                },
                "email": [
                    "info@studioskoop.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Studio Skoop"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/75",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/75",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kneipe des alternativen Kinos Studio Skoop.\u00a0\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nostalgische Filmfotos und Plakate.<br />\nKino seit 40 Jahren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Brown pub, the place to be to have a chat, part of alternative cinema Studio Skoop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Decorated with nostalgic film photos and posters.<br />\nThe cinema opened its doors 40 years ago.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Veterano caf\u00e9-tertulia del cine alternativo Studio Skoop.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nost\u00e1lgicos carteles y fotogramas de pel\u00edculas.<br />\nCine desde hace 40 a\u00f1os.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin praatcaf\u00e9 van de alternatieve cinema Studio Skoop. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Nostalgische filmfoto&amp;#39;s en affiches.\u00a0Cinema sinds 40 jaar.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique du cin\u00e9ma alternatif Studio Skoop.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Photos et affiches de film nostalgiques.<br />\nCin\u00e9ma depuis 40 ans.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1594"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Studio Skoop Caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Hotspot f\u00fcr Filmfreaks und Nostalgiker"
                ],
                "en": [
                    "Hotspot for film freaks and nostalgics"
                ],
                "es": [
                    "Lugar de encuentro para los amantes del cine"
                ],
                "nl": [
                    "Hotspot voor filmfreaks en nostalgici"
                ],
                "fr": [
                    "Hotspot pour amateurs de films et nostalgiques"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:34:07+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/StudioSkoop/?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/studio-skoop-filmcaf%C3%A9/4b7715d3f964a520d77b2ee3",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx_cafe_special.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx_cafe_special.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T07:54:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                264
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1593",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/sphinx-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4434",
                    "Sphinx caf\u00e9",
                    "201",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 3",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256086"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721641 51.053708)"
                },
                "email": [
                    "info@sphinx-cinema.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sphinx cinema & caf\u00e9 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/48",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/48",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dem ebenso stilvollen wie gem\u00fctlichen Lokal von Kino Sphinx f\u00fcr den etwas anderen Film, l\u00e4sst es sich gut aushalten.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im ebenerdigen Lokal mit Blick auf den Korenmarkt werden regelm\u00e4\u00dfig Auftritte, Brunches und Ausstellungen veranstaltet.\u00a0<br />\nDas Caf\u00e9 ist t\u00e4glich ge\u00f6ffnet vom Mittag bis Mitternacht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The stylish bar next to the Sphinx Cinema is a pleasant place for a chat after watching the less commercial films it screens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Performances, brunches and exhibitions are regularly organised in this ground-floor venue looking overlooking the Korenmarkt.\u00a0<br />\nThe caf\u00e9 is open daily from noon to midnight.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el elegante caf\u00e9-tertulia del Sphinx, situado en la planta baja y con vistas a la Korenmarkt, es una delicia dejar pasar el tiempo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed se organizan con regularidad actuaciones, brunches y exposiciones.\u00a0<br />\nLa cafeter\u00eda est\u00e1 abierta todos los d\u00edas del mediad\u00eda a la medianoche.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In het stijlvolle praatcaf\u00e9 van cinema Sphinx voor de minder commerci\u00eble film, is het aangenaam toeven. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het caf\u00e9 op het gelijkvloers, met zicht op de Korenmarkt, worden regelmatig optredens, brunches en exposities georganiseerd.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Het caf\u00e9 is dagelijks open van 12 uur tot na de laatste film.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Il fait bon s\u2019attarder dans l\u2019\u00e9l\u00e9gant caf\u00e9 discussion du Sphinx pour un cin\u00e9ma moins commercial.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des spectacles, brunchs et expositions sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9s dans le caf\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e, avec vue sur le Korenmarkt.\u00a0<br />\nLe caf\u00e9 est ouvert tous les jours de midi \u00e0 minuit.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1593"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In dieser Kneipe den Film nachbesprechen"
                ],
                "en": [
                    "Brown pub for post-cinema drinks"
                ],
                "es": [
                    "Bar popular para despu\u00e9s de una buena peli"
                ],
                "nl": [
                    "Nagenieten van de film in deze bruine kroeg"
                ],
                "fr": [
                    "Venez vous d\u00e9tendre dans ce caf\u00e9 apr\u00e8s votre film"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:31:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Sphinx-Cafe/309949415693023?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/d55c33c2-dcda-44e1-b8d6-b682929b1df2",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx_cafe_special.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/sphinx_cafe_special.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx12.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/sphinx12.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/sphinx-gent-cafe.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Sphinx caf\u00e9",
                        "en": "Sphinx caf\u00e9",
                        "es": "Sphinx caf\u00e9",
                        "nl": "Sphinx caf\u00e9",
                        "fr": "Sphinx caf\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-02-01T07:54:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                264
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1593",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/sphinx-cafe",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "4434",
                    "Sphinx caf\u00e9",
                    "201",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Sint-Michielshelling 3",
                "created": "2011-11-12T16:05:17+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292256086"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721641 51.053708)"
                },
                "email": [
                    "info@sphinx-cinema.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Sphinx cinema & caf\u00e9 "
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/48",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/48",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "In dem ebenso stilvollen wie gem\u00fctlichen Lokal von Kino Sphinx f\u00fcr den etwas anderen Film, l\u00e4sst es sich gut aushalten.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Im ebenerdigen Lokal mit Blick auf den Korenmarkt werden regelm\u00e4\u00dfig Auftritte, Brunches und Ausstellungen veranstaltet.\u00a0<br />\nDas Caf\u00e9 ist t\u00e4glich ge\u00f6ffnet vom Mittag bis Mitternacht.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "The stylish bar next to the Sphinx Cinema is a pleasant place for a chat after watching the less commercial films it screens.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Performances, brunches and exhibitions are regularly organised in this ground-floor venue looking overlooking the Korenmarkt.\u00a0<br />\nThe caf\u00e9 is open daily from noon to midnight.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "En el elegante caf\u00e9-tertulia del Sphinx, situado en la planta baja y con vistas a la Korenmarkt, es una delicia dejar pasar el tiempo.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed se organizan con regularidad actuaciones, brunches y exposiciones.\u00a0<br />\nLa cafeter\u00eda est\u00e1 abierta todos los d\u00edas del mediad\u00eda a la medianoche.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "In het stijlvolle praatcaf\u00e9 van cinema Sphinx voor de minder commerci\u00eble film, is het aangenaam toeven. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>In het caf\u00e9 op het gelijkvloers, met zicht op de Korenmarkt, worden regelmatig optredens, brunches en exposities georganiseerd.\u00a0\u00a0</p>\n\n<p>Het caf\u00e9 is dagelijks open van 12 uur tot na de laatste film.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Il fait bon s\u2019attarder dans l\u2019\u00e9l\u00e9gant caf\u00e9 discussion du Sphinx pour un cin\u00e9ma moins commercial.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Des spectacles, brunchs et expositions sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9s dans le caf\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e, avec vue sur le Korenmarkt.\u00a0<br />\nLe caf\u00e9 est ouvert tous les jours de midi \u00e0 minuit.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1593"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "en": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "es": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "nl": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ],
                "fr": [
                    "Sphinx caf\u00e9"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "In dieser Kneipe den Film nachbesprechen"
                ],
                "en": [
                    "Brown pub for post-cinema drinks"
                ],
                "es": [
                    "Bar popular para despu\u00e9s de una buena peli"
                ],
                "nl": [
                    "Nagenieten van de film in deze bruine kroeg"
                ],
                "fr": [
                    "Venez vous d\u00e9tendre dans ce caf\u00e9 apr\u00e8s votre film"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:31:15+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Sphinx-Cafe/309949415693023?fref=ts",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaffee De Planck",
                        "en": "Kaffee De Planck",
                        "es": "Kaffee De Planck",
                        "nl": "Kaffee De Planck",
                        "fr": "Kaffee De Planck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaffee De Planck",
                        "en": "Kaffee De Planck",
                        "es": "Kaffee De Planck",
                        "nl": "Kaffee De Planck",
                        "fr": "Kaffee De Planck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaffee De Planck",
                        "en": "Kaffee De Planck",
                        "es": "Kaffee De Planck",
                        "nl": "Kaffee De Planck",
                        "fr": "Kaffee De Planck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Planck-DT002060.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Planck-DT002060.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaffee De Planck",
                        "en": "Kaffee De Planck",
                        "es": "De Planck - Gent",
                        "nl": "Kaffee De Planck",
                        "fr": "Kaffee De Planck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T16:31:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -906
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/00643092-4e0d-4c44-8980-ca0755a33067",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1592",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/kaffee-de-planck",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "963",
                    "Deschuyttere, Odette (De Planck)",
                    "171",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ter Platen",
                "created": "2013-01-25T16:27:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32478769416"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729462208594 51.040622259939)"
                },
                "email": [
                    "info@deplanck.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d916fadb-b9de-4b48-ab0f-256d8eac594d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Planck"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/588",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/588",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zu einem Quatsch-, Knabber- und Biercaf\u00e9, umfunktioniertes Binnenschiff, gegen\u00fcber dem Kino Kinepolis, mit gro\u00dfer Sonnenterrasse auf dem Deck. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Umfangreiche Bierkarte mit 200 Bieren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Barge turned pub and beer caf\u00e9, facing Kinepolis cinema with a large summer terrace on deck. Great place to have a chat.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Extensive beer menu with 200 beers.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Barco fluvial transformado en bar para hablar, comer algo y tomar una cervecita, justo enfrente del cine Kinepolis, con gran terraza de verano en la cubierta. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Extensa carta de cervezas con 200 referencias.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Binnenschip omgevormd tot praat-, knabbel- en biercaf\u00e9, recht tegenover cinema Kinepolis, met groot zomerterras op het dek. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Uitgebreide bierkaart met 200 bieren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bateau de navigation int\u00e9rieure transform\u00e9 en caf\u00e9 pour papoter, grignoter et d\u00e9guster une bi\u00e8re, juste en face du cin\u00e9ma Kinepolis, avec une grande terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 sur le pont. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grande carte de 200 bi\u00e8res.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1592"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kaffee De Planck"
                ],
                "en": [
                    "Kaffee De Planck"
                ],
                "es": [
                    "Kaffee De Planck"
                ],
                "nl": [
                    "Kaffee De Planck"
                ],
                "fr": [
                    "Kaffee De Planck"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctlich eingerichtetes Binnenschiff "
                ],
                "en": [
                    "Barge with a cosy interior"
                ],
                "es": [
                    "Acogedora embarcaci\u00f3n de navegaci\u00f3n interior "
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig ingericht binnenvaartschip "
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e9niche \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement sympa "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:20:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Cafe-de-Planck/122052587872360?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/kaffee-de-planck/4bc0dc2074a9a59331d4d0f6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6577101-Reviews-Babbel_en_Knabbel_Kaffee_de_Plancke-Ghent_East_Flanders_P",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaffee De Planck",
                        "en": "Kaffee De Planck",
                        "es": "Kaffee De Planck",
                        "nl": "Kaffee De Planck",
                        "fr": "Kaffee De Planck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaffee De Planck",
                        "en": "Kaffee De Planck",
                        "es": "Kaffee De Planck",
                        "nl": "Kaffee De Planck",
                        "fr": "Kaffee De Planck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/planck_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Kaffee De Planck",
                        "en": "Kaffee De Planck",
                        "es": "Kaffee De Planck",
                        "nl": "Kaffee De Planck",
                        "fr": "Kaffee De Planck"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Planck-DT002060.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Planck-DT002060.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Kaffee De Planck",
                        "en": "Kaffee De Planck",
                        "es": "De Planck - Gent",
                        "nl": "Kaffee De Planck",
                        "fr": "Kaffee De Planck"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T16:31:10+00:00",
            "field_random_sort": [
                -906
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/00643092-4e0d-4c44-8980-ca0755a33067",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1592",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/kaffee-de-planck",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "963",
                    "Deschuyttere, Odette (De Planck)",
                    "171",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ter Platen",
                "created": "2013-01-25T16:27:01+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32478769416"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729462208594 51.040622259939)"
                },
                "email": [
                    "info@deplanck.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/d916fadb-b9de-4b48-ab0f-256d8eac594d",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Planck"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/588",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/588",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Zu einem Quatsch-, Knabber- und Biercaf\u00e9, umfunktioniertes Binnenschiff, gegen\u00fcber dem Kino Kinepolis, mit gro\u00dfer Sonnenterrasse auf dem Deck. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Umfangreiche Bierkarte mit 200 Bieren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Barge turned pub and beer caf\u00e9, facing Kinepolis cinema with a large summer terrace on deck. Great place to have a chat.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Extensive beer menu with 200 beers.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Barco fluvial transformado en bar para hablar, comer algo y tomar una cervecita, justo enfrente del cine Kinepolis, con gran terraza de verano en la cubierta. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Extensa carta de cervezas con 200 referencias.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Binnenschip omgevormd tot praat-, knabbel- en biercaf\u00e9, recht tegenover cinema Kinepolis, met groot zomerterras op het dek. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Uitgebreide bierkaart met 200 bieren.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bateau de navigation int\u00e9rieure transform\u00e9 en caf\u00e9 pour papoter, grignoter et d\u00e9guster une bi\u00e8re, juste en face du cin\u00e9ma Kinepolis, avec une grande terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9 sur le pont. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grande carte de 200 bi\u00e8res.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1592"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Kaffee De Planck"
                ],
                "en": [
                    "Kaffee De Planck"
                ],
                "es": [
                    "Kaffee De Planck"
                ],
                "nl": [
                    "Kaffee De Planck"
                ],
                "fr": [
                    "Kaffee De Planck"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Gem\u00fctlich eingerichtetes Binnenschiff "
                ],
                "en": [
                    "Barge with a cosy interior"
                ],
                "es": [
                    "Acogedora embarcaci\u00f3n de navegaci\u00f3n interior "
                ],
                "nl": [
                    "Gezellig ingericht binnenvaartschip "
                ],
                "fr": [
                    "P\u00e9niche \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement sympa "
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T13:20:23+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Cafe-de-Planck/122052587872360?fref=ts",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/kaffee-de-planck/4bc0dc2074a9a59331d4d0f6",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Restaurant_Review-g188666-d6577101-Reviews-Babbel_en_Knabbel_Kaffee_de_Plancke-Ghent_East_Flanders_P",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Brouwzaele - Gent",
                        "en": "De Brouwzaele - Gent",
                        "es": "De Brouwzaele - Gent",
                        "nl": "De Brouwzaele - Gent",
                        "fr": "De Brouwzaele - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Brouwzaele - Gent",
                        "en": "De Brouwzaele - Gent",
                        "es": "De Brouwzaele - Gent",
                        "nl": "De Brouwzaele - Gent",
                        "fr": "De Brouwzaele - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Brouwzaele - Gent",
                        "en": "De Brouwzaele - Gent",
                        "es": "De Brouwzaele - Gent",
                        "nl": "De Brouwzaele - Gent",
                        "fr": "De Brouwzaele - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwzaele-DT002066.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwzaele-DT002066.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Brouwzaele - Gent",
                        "en": "De Brouwzaele - Gent",
                        "es": "De Brouwzaele - Gent",
                        "nl": "De Brouwzaele",
                        "fr": "De Brouwzaele - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T15:28:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                -409
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1591",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-brouwzaele",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "864",
                    "DE BROUWZAELE",
                    "148",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ter Platen 17",
                "created": "2012-11-23T15:20:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243392"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729861 51.040106)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fbe09b74-8c48-43d7-8b5e-e735c915b401",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Brouwzaele"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/557",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/557",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bier- und Esslokal, wo man sich nach dem Film ein Bierchen genehmigt; mit imposanter Einrichtung, beeindruckender Bierzapfanlage und einer gro\u00dfen runden Theke unter einem Braukessel. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gro\u00dfe Bierkarte mit \u00fcber 100 Bieren.</p>\n\n<p>Traditionell ist der Fu\u00dfboden mit Sand bedeckt, um das Parkett zu pflegen. Daher der Ausdruck \u201eBrauchen wir noch Sand?\u201c\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Beer caf\u00e9 and eatery where you can have a pint after watching a film. Impressive interior and beer tap\r\nwith a large round bar under an old brewing kettle.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Extensive beer menu which includes over 100 beers.</p>\n\n<p>Traditionally there is still some white sand on the floor to keep the parquet nice and clean, hence the expression \u201cMoet er nog zand zijn?\u201d (literally \u201cMore sand?\u201d, which means \u201cGot that?\u201d).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cervecer\u00eda-restaurante donde viene la gente a tomar algo despu\u00e9s del cine. Imponente interior, impresionantes grifos y gran barra circular instalada en una antigua caldera de elaboraci\u00f3n de cerveza. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gran carta de cervezas con m\u00e1s de 100 referencias.</p>\n\n<p>Siguiendo la tradici\u00f3n, aqu\u00ed sigue ech\u00e1ndose en el suelo arena blanca, origen de la expresi\u00f3n neerlandesa \u201cMoet er nog zand zijn?\u201d (\u201c\u00bfHace falta m\u00e1s arena?\u201d, que significa \u201c\u00bfA\u00fan no basta?\u201d).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bier- en eetcaf\u00e9 waar je een pint drinkt na de film; met imposant interieur, indrukwekkende tapinstallatie en een grote ronde toog onder een oude brouwketel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grote bierkaart met meer dan 100 bieren.</p>\n\n<p>Traditioneel ligt hier nog witzand op de vloer om het parket te onderhouden, vandaar de uitdrukking \u201cMoet er nog zand zijn?\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9-brasserie pour boire une bi\u00e8re apr\u00e8s le cin\u00e9ma ; un d\u00e9cor int\u00e9rieur imposant, une impressionnante installation de bi\u00e8re \u00e0 pression et un grand comptoir rond sous un ancien brassin. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plantureuse carte de plus de 100 bi\u00e8res.</p>\n\n<p>Comme le veut la tradition, il y a encore ici du sable blanc au sol pour entretenir le parquet\u00a0; d\u2019o\u00f9 l\u2019expression \u00ab\u00a0Moet er nog zand zijn?\u00a0\u00bb (litt\u00e9ralement \u00ab\u00a0Faut encore du sable\u00a0?\u00a0\u00bb, ce qui veut dire \u00ab\u00a0Pig\u00e9\u00a0!\u00a0\u00bb).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1591"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Brouwzaele"
                ],
                "en": [
                    "De Brouwzaele"
                ],
                "es": [
                    "De Brouwzaele"
                ],
                "nl": [
                    "De Brouwzaele"
                ],
                "fr": [
                    "De Brouwzaele"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Perfekter Ort f\u00fcr ein Bierchen nach dem Kinobesuch"
                ],
                "en": [
                    "The perfect spot for a post-cinema beer"
                ],
                "es": [
                    "El lugar ideal para tomarse algo despu\u00e9s del cine"
                ],
                "nl": [
                    "Perfecte locatie voor een biertje na de film"
                ],
                "fr": [
                    "Le lieu parfait pour une bi\u00e8re apr\u00e8s votre film"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T12:02:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Brouwzaele",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d3707765-Reviews-De_Brouwzaele-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a551d9f5-0eb3-48f3-8263-c599add58518"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Brouwzaele - Gent",
                        "en": "De Brouwzaele - Gent",
                        "es": "De Brouwzaele - Gent",
                        "nl": "De Brouwzaele - Gent",
                        "fr": "De Brouwzaele - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Brouwzaele - Gent",
                        "en": "De Brouwzaele - Gent",
                        "es": "De Brouwzaele - Gent",
                        "nl": "De Brouwzaele - Gent",
                        "fr": "De Brouwzaele - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brouwzaele_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Brouwzaele - Gent",
                        "en": "De Brouwzaele - Gent",
                        "es": "De Brouwzaele - Gent",
                        "nl": "De Brouwzaele - Gent",
                        "fr": "De Brouwzaele - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwzaele-DT002066.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Brouwzaele-DT002066.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "De Brouwzaele - Gent",
                        "en": "De Brouwzaele - Gent",
                        "es": "De Brouwzaele - Gent",
                        "nl": "De Brouwzaele",
                        "fr": "De Brouwzaele - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T15:28:48+00:00",
            "field_random_sort": [
                -409
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1591",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-brouwzaele",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "864",
                    "DE BROUWZAELE",
                    "148",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ter Platen 17",
                "created": "2012-11-23T15:20:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243392"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.729861 51.040106)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/fbe09b74-8c48-43d7-8b5e-e735c915b401",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "De Brouwzaele"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/557",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/557",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Bier- und Esslokal, wo man sich nach dem Film ein Bierchen genehmigt; mit imposanter Einrichtung, beeindruckender Bierzapfanlage und einer gro\u00dfen runden Theke unter einem Braukessel. \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gro\u00dfe Bierkarte mit \u00fcber 100 Bieren.</p>\n\n<p>Traditionell ist der Fu\u00dfboden mit Sand bedeckt, um das Parkett zu pflegen. Daher der Ausdruck \u201eBrauchen wir noch Sand?\u201c\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Beer caf\u00e9 and eatery where you can have a pint after watching a film. Impressive interior and beer tap\r\nwith a large round bar under an old brewing kettle.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Extensive beer menu which includes over 100 beers.</p>\n\n<p>Traditionally there is still some white sand on the floor to keep the parquet nice and clean, hence the expression \u201cMoet er nog zand zijn?\u201d (literally \u201cMore sand?\u201d, which means \u201cGot that?\u201d).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Cervecer\u00eda-restaurante donde viene la gente a tomar algo despu\u00e9s del cine. Imponente interior, impresionantes grifos y gran barra circular instalada en una antigua caldera de elaboraci\u00f3n de cerveza. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gran carta de cervezas con m\u00e1s de 100 referencias.</p>\n\n<p>Siguiendo la tradici\u00f3n, aqu\u00ed sigue ech\u00e1ndose en el suelo arena blanca, origen de la expresi\u00f3n neerlandesa \u201cMoet er nog zand zijn?\u201d (\u201c\u00bfHace falta m\u00e1s arena?\u201d, que significa \u201c\u00bfA\u00fan no basta?\u201d).</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bier- en eetcaf\u00e9 waar je een pint drinkt na de film; met imposant interieur, indrukwekkende tapinstallatie en een grote ronde toog onder een oude brouwketel. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Grote bierkaart met meer dan 100 bieren.</p>\n\n<p>Traditioneel ligt hier nog witzand op de vloer om het parket te onderhouden, vandaar de uitdrukking \u201cMoet er nog zand zijn?\u201d.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9-brasserie pour boire une bi\u00e8re apr\u00e8s le cin\u00e9ma ; un d\u00e9cor int\u00e9rieur imposant, une impressionnante installation de bi\u00e8re \u00e0 pression et un grand comptoir rond sous un ancien brassin. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Plantureuse carte de plus de 100 bi\u00e8res.</p>\n\n<p>Comme le veut la tradition, il y a encore ici du sable blanc au sol pour entretenir le parquet\u00a0; d\u2019o\u00f9 l\u2019expression \u00ab\u00a0Moet er nog zand zijn?\u00a0\u00bb (litt\u00e9ralement \u00ab\u00a0Faut encore du sable\u00a0?\u00a0\u00bb, ce qui veut dire \u00ab\u00a0Pig\u00e9\u00a0!\u00a0\u00bb).\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1591"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Brouwzaele"
                ],
                "en": [
                    "De Brouwzaele"
                ],
                "es": [
                    "De Brouwzaele"
                ],
                "nl": [
                    "De Brouwzaele"
                ],
                "fr": [
                    "De Brouwzaele"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Perfekter Ort f\u00fcr ein Bierchen nach dem Kinobesuch"
                ],
                "en": [
                    "The perfect spot for a post-cinema beer"
                ],
                "es": [
                    "El lugar ideal para tomarse algo despu\u00e9s del cine"
                ],
                "nl": [
                    "Perfecte locatie voor een biertje na de film"
                ],
                "fr": [
                    "Le lieu parfait pour une bi\u00e8re apr\u00e8s votre film"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T12:02:09+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Brouwzaele",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d3707765-Reviews-De_Brouwzaele-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rococo - Gent",
                        "en": "Rococo - Gent",
                        "es": "Rococo - Gent",
                        "nl": "Rococo - Gent",
                        "fr": "Rococo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rococo - Gent",
                        "en": "Rococo - Gent",
                        "es": "Rococo - Gent",
                        "nl": "Rococo - Gent",
                        "fr": "Rococo - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:42:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -586
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1590",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/rococo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1015",
                    "De Sutter, Betty (Rococo)",
                    "214",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Corduwaniersstraat 57",
                "created": "2012-11-23T15:18:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243035"
                    ],
                    [
                        "+3292241566"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7231022042319 51.057831573865)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42361b75-8ed4-4843-98bc-e1bec41794c7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rococo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/556",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/556",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliche Kneipe im Wohnzimmerstil. Als Beleuchtung gibt es nur Kerzen. Die temperamentvolle Wirtin Betty schwingt das Zepter.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier l\u00f6scht man nicht seinen gro\u00dfen Durst, sondern genie\u00dft man ein St\u00fcck Trockenwurst oder genehmigt man sich einen Liqueur d\u2018 Amour. Wer Lust und Talent hat, setzt sich ans Klavier.\u00a0<br />\nAuf Anfrage \u00f6ffnen sich die T\u00fcren auch tags\u00fcber f\u00fcr Gruppen, Versammlungen und Privatfeiern.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An intimate bar in the style of a cosy drawing room, perfect for a t\u00eate-\u00e0-t\u00eate entirely by candlelight or a chat with Betty, the fiery landlady, at the bar.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This is not the place for downing pints; instead enjoy a preserved sausage or a Liqueur d\u2019Amour. There are live piano recitals whenever anyone with talent is in the mood to play.\u00a0<br />\nThe bar also opens on demand in the daytime for groups, meetings and private parties.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bar \u00edntimo como el sal\u00f3n de casa iluminado s\u00f3lo con velas y detr\u00e1s de la barra una due\u00f1a con mucho car\u00e1cter, Betty. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed no se viene solo a beber, sino a degustar un embutido o un Liqueur d\u2019Amour. Recitales en directo de piano si a alguien le apetece y si tiene talento.\u00a0<br />\nA solicitud abre tambi\u00e9n sus puertas durante el d\u00eda para grupos, reuniones y fiestas privadas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Intiem praatcaf\u00e9 in huiskamerstijl met enkel kaarsen als verlichting en de temperamentvolle caf\u00e9bazin Betty achter de toog. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kom je niet voor de grote dorst, maar om te genieten van een droge worst of Liqueur d\u2019Amour. Recitals live op piano als iemand zin \u00e9n talent heeft.\u00a0<br />\nOp aanvraag gaan de deuren ook overdag open voor groepen, vergaderingen en priv\u00e9-feesten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce caf\u00e9 intimiste, vous aurez l\u2019impression d\u2019\u00eatre dans votre salon, entour\u00e9 de bougies. \r\nAu bar, la dynamique Betty, propri\u00e9taire des lieux, se fera un plaisir de vous servir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Rococo\u00a0n\u2019est pas un caf\u00e9 pour les grandes soifs, mais un endroit o\u00f9 on d\u00e9guste une saucisse s\u00e8che ou un verre de Liqueur d\u2019Amour.<br />\nSi vous le souhaitez et si vous \u00eates un musicien talentueux, vous pouvez \u00e9galement jouer un r\u00e9cital au piano.\u00a0<br />\nLa journ\u00e9e, le caf\u00e9 ouvre ses portes sur demande pour les groupes, les r\u00e9unions et les \u00e9v\u00e9nements priv\u00e9s.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1590"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Reservatie voor groepen mogelijk (enkel in de namiddag)</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rococo"
                ],
                "en": [
                    "Rococo"
                ],
                "es": [
                    "Rococo"
                ],
                "nl": [
                    "Rococo"
                ],
                "fr": [
                    "Rococo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Urgem\u00fctliches Caf\u00e9 & Kerzenlicht"
                ],
                "en": [
                    "Candle-lit caf\u00e9 with a relaxed atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con un ambiente tranquilo y luz de las velas"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 met ongedwongen sfeer & kaarslicht"
                ],
                "fr": [
                    "Un caf\u00e9 intimiste \u00e9clair\u00e9 aux chandelles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T11:39:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7c5ce8ca-969a-4f1a-9115-461ad111e58a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rococo - Gent",
                        "en": "Rococo - Gent",
                        "es": "Rococo - Gent",
                        "nl": "Rococo - Gent",
                        "fr": "Rococo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/rococo.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Rococo - Gent",
                        "en": "Rococo - Gent",
                        "es": "Rococo - Gent",
                        "nl": "Rococo - Gent",
                        "fr": "Rococo - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:42:17+00:00",
            "field_random_sort": [
                -586
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/af2a5c0c-c864-4c7e-97c4-d7b0ac66a4a0",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1590",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/rococo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1015",
                    "De Sutter, Betty (Rococo)",
                    "214",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Corduwaniersstraat 57",
                "created": "2012-11-23T15:18:43+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243035"
                    ],
                    [
                        "+3292241566"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7231022042319 51.057831573865)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/42361b75-8ed4-4843-98bc-e1bec41794c7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Rococo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/556",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/556",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gem\u00fctliche Kneipe im Wohnzimmerstil. Als Beleuchtung gibt es nur Kerzen. Die temperamentvolle Wirtin Betty schwingt das Zepter.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier l\u00f6scht man nicht seinen gro\u00dfen Durst, sondern genie\u00dft man ein St\u00fcck Trockenwurst oder genehmigt man sich einen Liqueur d\u2018 Amour. Wer Lust und Talent hat, setzt sich ans Klavier.\u00a0<br />\nAuf Anfrage \u00f6ffnen sich die T\u00fcren auch tags\u00fcber f\u00fcr Gruppen, Versammlungen und Privatfeiern.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "An intimate bar in the style of a cosy drawing room, perfect for a t\u00eate-\u00e0-t\u00eate entirely by candlelight or a chat with Betty, the fiery landlady, at the bar.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>This is not the place for downing pints; instead enjoy a preserved sausage or a Liqueur d\u2019Amour. There are live piano recitals whenever anyone with talent is in the mood to play.\u00a0<br />\nThe bar also opens on demand in the daytime for groups, meetings and private parties.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Bar \u00edntimo como el sal\u00f3n de casa iluminado s\u00f3lo con velas y detr\u00e1s de la barra una due\u00f1a con mucho car\u00e1cter, Betty. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Aqu\u00ed no se viene solo a beber, sino a degustar un embutido o un Liqueur d\u2019Amour. Recitales en directo de piano si a alguien le apetece y si tiene talento.\u00a0<br />\nA solicitud abre tambi\u00e9n sus puertas durante el d\u00eda para grupos, reuniones y fiestas privadas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Intiem praatcaf\u00e9 in huiskamerstijl met enkel kaarsen als verlichting en de temperamentvolle caf\u00e9bazin Betty achter de toog. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Hier kom je niet voor de grote dorst, maar om te genieten van een droge worst of Liqueur d\u2019Amour. Recitals live op piano als iemand zin \u00e9n talent heeft.\u00a0<br />\nOp aanvraag gaan de deuren ook overdag open voor groepen, vergaderingen en priv\u00e9-feesten.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Dans ce caf\u00e9 intimiste, vous aurez l\u2019impression d\u2019\u00eatre dans votre salon, entour\u00e9 de bougies. \r\nAu bar, la dynamique Betty, propri\u00e9taire des lieux, se fera un plaisir de vous servir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le Rococo\u00a0n\u2019est pas un caf\u00e9 pour les grandes soifs, mais un endroit o\u00f9 on d\u00e9guste une saucisse s\u00e8che ou un verre de Liqueur d\u2019Amour.<br />\nSi vous le souhaitez et si vous \u00eates un musicien talentueux, vous pouvez \u00e9galement jouer un r\u00e9cital au piano.\u00a0<br />\nLa journ\u00e9e, le caf\u00e9 ouvre ses portes sur demande pour les groupes, les r\u00e9unions et les \u00e9v\u00e9nements priv\u00e9s.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1590"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": "<p>Reservatie voor groepen mogelijk (enkel in de namiddag)</p>\r\n",
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Rococo"
                ],
                "en": [
                    "Rococo"
                ],
                "es": [
                    "Rococo"
                ],
                "nl": [
                    "Rococo"
                ],
                "fr": [
                    "Rococo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Urgem\u00fctliches Caf\u00e9 & Kerzenlicht"
                ],
                "en": [
                    "Candle-lit caf\u00e9 with a relaxed atmosphere"
                ],
                "es": [
                    "Caf\u00e9 con un ambiente tranquilo y luz de las velas"
                ],
                "nl": [
                    "Caf\u00e9 met ongedwongen sfeer & kaarslicht"
                ],
                "fr": [
                    "Un caf\u00e9 intimiste \u00e9clair\u00e9 aux chandelles"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-20T11:39:10+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004769.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004769.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004770.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004770.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "Zoo Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:39:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                552
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1589",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-zoo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "748",
                    "DE ACHT ZALIGHEDEN (Zoo)",
                    "128",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 2",
                "created": "2012-11-23T15:15:18+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243197"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723974110896 51.057845092176)"
                },
                "email": [
                    "info@deachtzaligheden.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9e7fae6d-2f78-4094-862f-a51f6a0ccb71",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zoo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/555",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/555",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cocktailbar - Loungelokal, mit dem Restaurant \"De Acht Zaligheden\u201c verbunden. ",
                    "en": "Cocktail bar \u2013 lounge caf\u00e9 linked to restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d.",
                    "es": "Cocteler\u00eda-loungebar unida al restaurante 'De Acht Zaligheden'.",
                    "nl": "Cocktailbar - loungecaf\u00e9 verbonden met het restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d.",
                    "fr": "Bar \u00e0 cocktail - caf\u00e9 lounge reli\u00e9 au restaurant \"De Acht Zaligheden\". "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1589"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Zoo"
                ],
                "en": [
                    "De Zoo"
                ],
                "es": [
                    "De Zoo"
                ],
                "nl": [
                    "De Zoo"
                ],
                "fr": [
                    "De Zoo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im historischen Oudburg an Cocktails nippen"
                ],
                "en": [
                    "Sip on cocktails at the historical Oudburg"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de un c\u00f3ctel en el hist\u00f3rico Oudburg"
                ],
                "nl": [
                    "Cocktails sippen in het historische Oudburg"
                ],
                "fr": [
                    "Cocktails dans le quartier historique Oudburg"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T13:25:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Cafe-de-Zoo-144799222254498/info?tab=page_info",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-de-zoo/4d6aa38d2eaba35d64272d0d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/bb8cf9a0-d62b-475e-8cba-61ca5a599b05"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004769.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004769.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004770.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks19-DT004770.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_3.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_3.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_4.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/de_zoo_4.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "De Zoo - Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004888.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "De Zoo - Gent",
                        "en": "De Zoo - Gent",
                        "es": "De Zoo - Gent",
                        "nl": "Zoo Gent",
                        "fr": "De Zoo - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:39:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                552
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1589",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/de-zoo",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "748",
                    "DE ACHT ZALIGHEDEN (Zoo)",
                    "128",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Oudburg 2",
                "created": "2012-11-23T15:15:18+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292243197"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723974110896 51.057845092176)"
                },
                "email": [
                    "info@deachtzaligheden.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/9e7fae6d-2f78-4094-862f-a51f6a0ccb71",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Zoo"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/555",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/555",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Cocktailbar - Loungelokal, mit dem Restaurant \"De Acht Zaligheden\u201c verbunden. ",
                    "en": "Cocktail bar \u2013 lounge caf\u00e9 linked to restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d.",
                    "es": "Cocteler\u00eda-loungebar unida al restaurante 'De Acht Zaligheden'.",
                    "nl": "Cocktailbar - loungecaf\u00e9 verbonden met het restaurant \u201cDe Acht Zaligheden\u201d.",
                    "fr": "Bar \u00e0 cocktail - caf\u00e9 lounge reli\u00e9 au restaurant \"De Acht Zaligheden\". "
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1589"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "De Zoo"
                ],
                "en": [
                    "De Zoo"
                ],
                "es": [
                    "De Zoo"
                ],
                "nl": [
                    "De Zoo"
                ],
                "fr": [
                    "De Zoo"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Im historischen Oudburg an Cocktails nippen"
                ],
                "en": [
                    "Sip on cocktails at the historical Oudburg"
                ],
                "es": [
                    "Disfrutar de un c\u00f3ctel en el hist\u00f3rico Oudburg"
                ],
                "nl": [
                    "Cocktails sippen in het historische Oudburg"
                ],
                "fr": [
                    "Cocktails dans le quartier historique Oudburg"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-10-18T13:25:37+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Cafe-de-Zoo-144799222254498/info?tab=page_info",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/caf%C3%A9-de-zoo/4d6aa38d2eaba35d64272d0d",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:15:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -442
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1586",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/limonada",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1012",
                    "Van Liefferinge, Fran\u00e7ois (Limonada)",
                    "289",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige Geeststraat 7",
                "created": "2012-11-23T15:11:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32498459472"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723994 51.052999)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b14c0944-be79-49b3-87ef-27aab35eec2f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Limonada"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/554",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/554",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gut besuchte Cocktailbar mit futuristischer Loungeeinrichtung a la \"Clockwork Orange\u201c.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, Lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cocktail bar with futuristic 'Clockwork Orange' lounge interior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Concurrida cocteler\u00eda con un futurista interior lounge inspirado en La naranja mec\u00e1nica.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Druk bezochte cocktailbar met futuristisch \u2018Clockwork Orange\u2019 lounge interieur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bar \u00e0 cocktail tr\u00e8s pris\u00e9 avec un int\u00e9rieur lounge futuriste \"Clockwork Orange\". \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1586"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Limonada"
                ],
                "en": [
                    "Limonada"
                ],
                "es": [
                    "Limonada"
                ],
                "nl": [
                    "Limonada"
                ],
                "fr": [
                    "Limonada"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Futuristische Cocktailbar"
                ],
                "en": [
                    "Futuristic cocktail bar"
                ],
                "es": [
                    "Bar de c\u00f3cteles futurista"
                ],
                "nl": [
                    "Futuristiche cocktailbar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails futuriste"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:40:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/limonada.Gent?rf=137603296308029",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/limonadagent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d6628438-Reviews-Limonada-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/_dsc0167_limonada.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Limonada",
                        "en": "Limonada",
                        "es": "Limonada",
                        "nl": "Limonada",
                        "fr": "Limonada"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:15:21+00:00",
            "field_random_sort": [
                -442
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1586",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/limonada",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1012",
                    "Van Liefferinge, Fran\u00e7ois (Limonada)",
                    "289",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Heilige Geeststraat 7",
                "created": "2012-11-23T15:11:47+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32498459472"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.723994 51.052999)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/b14c0944-be79-49b3-87ef-27aab35eec2f",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Limonada"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/554",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/554",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gut besuchte Cocktailbar mit futuristischer Loungeeinrichtung a la \"Clockwork Orange\u201c.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, Lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cocktail bar with futuristic 'Clockwork Orange' lounge interior.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Concurrida cocteler\u00eda con un futurista interior lounge inspirado en La naranja mec\u00e1nica.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Druk bezochte cocktailbar met futuristisch \u2018Clockwork Orange\u2019 lounge interieur. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Bar \u00e0 cocktail tr\u00e8s pris\u00e9 avec un int\u00e9rieur lounge futuriste \"Clockwork Orange\". \r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Electro, lounge.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1586"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Limonada"
                ],
                "en": [
                    "Limonada"
                ],
                "es": [
                    "Limonada"
                ],
                "nl": [
                    "Limonada"
                ],
                "fr": [
                    "Limonada"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Futuristische Cocktailbar"
                ],
                "en": [
                    "Futuristic cocktail bar"
                ],
                "es": [
                    "Bar de c\u00f3cteles futurista"
                ],
                "nl": [
                    "Futuristiche cocktailbar"
                ],
                "fr": [
                    "Bar \u00e0 cocktails futuriste"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-17T13:40:55+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/limonada.Gent?rf=137603296308029",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/limonadagent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d6628438-Reviews-Limonada-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paard_van_troje.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paard_van_troje.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paard van Troje",
                        "en": "Paard van Troje",
                        "es": "Paard van Troje",
                        "nl": "Paard van Troje Gent",
                        "fr": "Paard van Troje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PaardvanTroje-DT002065.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PaardvanTroje-DT002065.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Paard van Troje",
                        "en": "Paard van Troje",
                        "es": "Paard van Troje",
                        "nl": "Paard van Troje",
                        "fr": "Paard van Troje"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:04:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1585",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/paard-van-troje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1108",
                    "Paard van Troje",
                    "245",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 113-114",
                "created": "2013-01-25T14:03:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300883"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7223480483588 51.050037770184)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb3d4c58-bdb0-4af4-aa45-a0759885be76",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Paard van Troje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/587",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/587",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Buchhandel mit Kaffeehaus und gro\u00dfer Sommerterrasse auf dem Kouter. Prost! Sant\u00e9! - Cheers! \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Donnerstags Live-Auftritte von Nachwuchstalenten, am Samstagnachmittag\u00a0DJ-Sets.<br />\nJeden Sonntag Brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bookshop slash coffeehouse with big summerterrace on Kouter square.\r\nSant\u00e9 ! - Cheers !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On Thursday\u00a0live performances of starting groups, on Saturday afternoon dj sets. Each Sunday:\u00a0brunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Librer\u00eda aneja a una cafeter\u00eda con una gran terraza veraniega en el Kouter. El lugar perfecto para brindar en varios idiomas.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los jueves hay actuaciones en vivo de grupos que est\u00e1n empezando, y los s\u00e1bados por la tarde DJ.<br />\nBrunch todos los domingos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boekhandel annex koffiehuis met groot zomerterras op de Kouter Sant\u00e9 ! - Cheers ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Donderdag live optreden van beginnende groepen, zaterdagmiddag dj-sets. Elke zondag brunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Librairie attenant \u00e0 un caf\u00e9 avec une grande terrasse en \u00e9t\u00e9 sur le Kouter, Sant\u00e9 ! - Cheers !\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le jeudi, concert de groupes d\u00e9butants; le samedi midi, DJ sets.<br />\nBrunch tous les dimanches.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1585"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "en": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "es": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "nl": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "fr": [
                    "Paard van Troje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fccher und Kaffee: die perfekte Kombination!"
                ],
                "en": [
                    "Books and coffee - the perfect combination!"
                ],
                "es": [
                    "Libros y caf\u00e9: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta!"
                ],
                "nl": [
                    "Boeken en koffie: de perfecte combinatie!"
                ],
                "fr": [
                    "Des livres et du caf\u00e9, la combinaison parfaite"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T09:45:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/paard-van-troje/4e59022fb993732579e1abe9",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hetpaardvantroje/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Paard-Van-Troje-142973938539/timeline/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paard_van_troje.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/paard_van_troje.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Paard van Troje",
                        "en": "Paard van Troje",
                        "es": "Paard van Troje",
                        "nl": "Paard van Troje Gent",
                        "fr": "Paard van Troje"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PaardvanTroje-DT002065.JPG",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PaardvanTroje-DT002065.JPG",
                    "caption": {
                        "de": "Paard van Troje",
                        "en": "Paard van Troje",
                        "es": "Paard van Troje",
                        "nl": "Paard van Troje",
                        "fr": "Paard van Troje"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T14:04:35+00:00",
            "field_random_sort": [
                -497
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1585",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/paard-van-troje",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "1108",
                    "Paard van Troje",
                    "245",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Kouter 113-114",
                "created": "2013-01-25T14:03:57+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3293300883"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.7223480483588 51.050037770184)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/bb3d4c58-bdb0-4af4-aa45-a0759885be76",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Paard van Troje"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/587",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/587",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Buchhandel mit Kaffeehaus und gro\u00dfer Sommerterrasse auf dem Kouter. Prost! Sant\u00e9! - Cheers! \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Donnerstags Live-Auftritte von Nachwuchstalenten, am Samstagnachmittag\u00a0DJ-Sets.<br />\nJeden Sonntag Brunch.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Bookshop slash coffeehouse with big summerterrace on Kouter square.\r\nSant\u00e9 ! - Cheers !\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>On Thursday\u00a0live performances of starting groups, on Saturday afternoon dj sets. Each Sunday:\u00a0brunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Librer\u00eda aneja a una cafeter\u00eda con una gran terraza veraniega en el Kouter. El lugar perfecto para brindar en varios idiomas.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Los jueves hay actuaciones en vivo de grupos que est\u00e1n empezando, y los s\u00e1bados por la tarde DJ.<br />\nBrunch todos los domingos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Boekhandel annex koffiehuis met groot zomerterras op de Kouter Sant\u00e9 ! - Cheers ! \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Donderdag live optreden van beginnende groepen, zaterdagmiddag dj-sets. Elke zondag brunch.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Librairie attenant \u00e0 un caf\u00e9 avec une grande terrasse en \u00e9t\u00e9 sur le Kouter, Sant\u00e9 ! - Cheers !\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Le jeudi, concert de groupes d\u00e9butants; le samedi midi, DJ sets.<br />\nBrunch tous les dimanches.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1585"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "en": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "es": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "nl": [
                    "Paard van Troje"
                ],
                "fr": [
                    "Paard van Troje"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "B\u00fccher und Kaffee: die perfekte Kombination!"
                ],
                "en": [
                    "Books and coffee - the perfect combination!"
                ],
                "es": [
                    "Libros y caf\u00e9: \u00a1la combinaci\u00f3n perfecta!"
                ],
                "nl": [
                    "Boeken en koffie: de perfecte combinatie!"
                ],
                "fr": [
                    "Des livres et du caf\u00e9, la combinaison parfaite"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-22T09:45:46+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/paard-van-troje/4e59022fb993732579e1abe9",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hetpaardvantroje/",
                    ""
                ],
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/Paard-Van-Troje-142973938539/timeline/",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Van Gent - Gent",
                        "en": "Jan Van Gent - Gent",
                        "es": "Jan Van Gent - Gent",
                        "nl": "Jan Van Gent - Gent",
                        "fr": "Jan Van Gent - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Van Gent - Gent",
                        "en": "Jan Van Gent - Gent",
                        "es": "Jan Van Gent - Gent",
                        "nl": "Jan Van Gent - Gent",
                        "fr": "Jan Van Gent - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T11:09:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -578
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1584",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jan-van-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "961",
                    "Jansen, Tim (Jan Van Gent)",
                    "334",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 1",
                "created": "2013-01-25T11:08:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 256 02 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716966 51.049916)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e981b4fc-59be-4fc9-8858-444376e9c330",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan van Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/586",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/586",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese gem\u00fctliche Kneipe mit Poolbillard und beliebter Sommerterrasse ist f\u00fcr seine au\u00dfergew\u00f6hnlichen Veranstaltungen bekannt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gartenterrasse bietet 50 bis 60 Personen Platz.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cosy \u201cbrown caf\u00e9\u201d with a pool table renowned for its bizarre events. The ideal place for a chat or a fun night out.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garden terrace which seats 50-60 people.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acogedor caf\u00e9-tertulia tradicional con una atm\u00f3sfera propia; dispone de billar y de una popular terraza veraniega y es conocido por las peculiares actividades que organiza. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Terraza ajardinada para 50-60 personas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gezellig bruin praat- en ambiancecaf\u00e9 met pooltafel en populair zomerterras, berucht om zijn bizarre evenementen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tuinterras voor 50-60 personen</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance brun typique avec table de billard et terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e en \u00e9t\u00e9, r\u00e9put\u00e9 pour ses \u00e9v\u00e9nements singuliers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jardin terrasse pour 50-60 personnes</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1584"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                [
                    279
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "en": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "es": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Jan van Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwillige Viertelkneipe mit Sommerterrasse"
                ],
                "en": [
                    "Quirky local pub with a popular summer terrace"
                ],
                "es": [
                    "Ingenioso bar popular con una bonita terraza"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnig buurtcaf\u00e9 met populair zomerterras"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 de quartier fr\u00e9quent\u00e9 avec terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:07:16+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/adc44365-2fea-4c27-8b0d-5de29bd8a60e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c46d507c-7d81-4d56-8a9c-c7dfc685a2ee",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/9c564351-cd04-4b25-8cdb-f1460b98e60c"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Van Gent - Gent",
                        "en": "Jan Van Gent - Gent",
                        "es": "Jan Van Gent - Gent",
                        "nl": "Jan Van Gent - Gent",
                        "fr": "Jan Van Gent - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/jan_van_gent.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Jan Van Gent - Gent",
                        "en": "Jan Van Gent - Gent",
                        "es": "Jan Van Gent - Gent",
                        "nl": "Jan Van Gent - Gent",
                        "fr": "Jan Van Gent - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-25T11:09:09+00:00",
            "field_random_sort": [
                -578
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/40146765-ecfa-4994-afa0-3ce0f985be10",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1584",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/jan-van-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "961",
                    "Jansen, Tim (Jan Van Gent)",
                    "334",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Annonciadenstraat 1",
                "created": "2013-01-25T11:08:59+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 256 02 03"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.716966 51.049916)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/e981b4fc-59be-4fc9-8858-444376e9c330",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Jan van Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/586",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/586",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Diese gem\u00fctliche Kneipe mit Poolbillard und beliebter Sommerterrasse ist f\u00fcr seine au\u00dfergew\u00f6hnlichen Veranstaltungen bekannt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Gartenterrasse bietet 50 bis 60 Personen Platz.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Cosy \u201cbrown caf\u00e9\u201d with a pool table renowned for its bizarre events. The ideal place for a chat or a fun night out.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Garden terrace which seats 50-60 people.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Acogedor caf\u00e9-tertulia tradicional con una atm\u00f3sfera propia; dispone de billar y de una popular terraza veraniega y es conocido por las peculiares actividades que organiza. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Terraza ajardinada para 50-60 personas.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Gezellig bruin praat- en ambiancecaf\u00e9 met pooltafel en populair zomerterras, berucht om zijn bizarre evenementen.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Tuinterras voor 50-60 personen</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Agr\u00e9able caf\u00e9 d\u2019ambiance brun typique avec table de billard et terrasse tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9e en \u00e9t\u00e9, r\u00e9put\u00e9 pour ses \u00e9v\u00e9nements singuliers. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Jardin terrasse pour 50-60 personnes</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1584"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                [
                    279
                ]
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "en": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "es": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Jan van Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Jan van Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Eigenwillige Viertelkneipe mit Sommerterrasse"
                ],
                "en": [
                    "Quirky local pub with a popular summer terrace"
                ],
                "es": [
                    "Ingenioso bar popular con una bonita terraza"
                ],
                "nl": [
                    "Eigenzinnig buurtcaf\u00e9 met populair zomerterras"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 de quartier fr\u00e9quent\u00e9 avec terrasse d\u2019\u00e9t\u00e9"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-06T10:07:16+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_1_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_1_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Waterhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Waterhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T16:10:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                688
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1583",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/waterhuis-aan-de-bierkant",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "865",
                    "Het Waterhuis aan de Bierkant",
                    "130",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 9",
                "created": "2013-01-24T16:09:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250680"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722473 51.056426)"
                },
                "email": [
                    "info@waterhuisaandebierkant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a77de2f7-26f2-4bd8-bd8d-6ca7155bb142",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Waterhuis aan de Bierkant"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/585",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/585",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches Lokal, unter Bierkennern und Touristen sehr beliebt; \u00fcber der Theke h\u00e4ngen Hopfenreben.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 Biere auf der Karte, davon drei Hausbiere: Gandavum, Klokke Roeland und Mammelokker.\u00a0Jazz, Blues und Oldies.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u201cBrown pub\u201d, very popular among beer lovers and tourists; take a seat at the bar!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 beers on the menu, including three house beers: Gandavum, Klokke Roeland and Mammelokker.\u00a0<br />\nJazz, blues and oldies</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 tradicional, muy popular entre los amantes de la cerveza y los turistas. Sobre la barra cuelgan flores de l\u00fapulo.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 cervezas en la carta, entre ellas tres de la casa: Gandavum, Klokke Roeland y Mammelokker.\u00a0Jazz, blues y cl\u00e1sicos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin caf\u00e9, zeer populair bij bierkenners en toeristen, hopbellen hangen boven de toog.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 bieren op de kaart, waarvan drie huisbieren: Gandavum, Klokke Roeland en Mammelokker.\u00a0Jazz, blues en oldies</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique, tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des connaisseurs de bi\u00e8res et des touristes, avec des c\u00f4nes de houblon qui pendent au-dessus du comptoir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 bi\u00e8res \u00e0 la carte, dont trois bi\u00e8res maison : la Gandavum, la Klokke Roeland et la Mammelokker.\u00a0Jazz, blues et vieux succes.</p>\n\n<p>\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1583"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "en": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "es": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "nl": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "fr": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einst Freudenhaus, heute gem\u00fctliche Kneipe"
                ],
                "en": [
                    "A former brothel turned cosy pub"
                ],
                "es": [
                    "Antes un burdel, ahora un acogedor bar"
                ],
                "nl": [
                    "Ooit een bordeel, vandaag een gezellige kroeg"
                ],
                "fr": [
                    "Jadis un bordel, d\u00e9sormais un bistrot sympa"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:36:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c56515db-4199-407c-8ec8-a48201a3377c",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/14889bd7-5582-470d-be10-483271ee2306",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/Waterhuis-2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_1_.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_1_.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/waterhuis_aan_de_bierkant_onbewerkt.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Waterhuis-1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/Waterhuis-1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "en": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "es": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent",
                        "nl": "Waterhuis aan de Bierkant",
                        "fr": "Waterhuis aan de Bierkant - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T16:10:07+00:00",
            "field_random_sort": [
                688
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1583",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/waterhuis-aan-de-bierkant",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "865",
                    "Het Waterhuis aan de Bierkant",
                    "130",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Groentenmarkt 9",
                "created": "2013-01-24T16:09:36+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+3292250680"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722473 51.056426)"
                },
                "email": [
                    "info@waterhuisaandebierkant.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/a77de2f7-26f2-4bd8-bd8d-6ca7155bb142",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Waterhuis aan de Bierkant"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/585",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/585",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Typisches Lokal, unter Bierkennern und Touristen sehr beliebt; \u00fcber der Theke h\u00e4ngen Hopfenreben.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 Biere auf der Karte, davon drei Hausbiere: Gandavum, Klokke Roeland und Mammelokker.\u00a0Jazz, Blues und Oldies.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "\u201cBrown pub\u201d, very popular among beer lovers and tourists; take a seat at the bar!\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 beers on the menu, including three house beers: Gandavum, Klokke Roeland and Mammelokker.\u00a0<br />\nJazz, blues and oldies</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 tradicional, muy popular entre los amantes de la cerveza y los turistas. Sobre la barra cuelgan flores de l\u00fapulo.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 cervezas en la carta, entre ellas tres de la casa: Gandavum, Klokke Roeland y Mammelokker.\u00a0Jazz, blues y cl\u00e1sicos.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Bruin caf\u00e9, zeer populair bij bierkenners en toeristen, hopbellen hangen boven de toog.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 bieren op de kaart, waarvan drie huisbieren: Gandavum, Klokke Roeland en Mammelokker.\u00a0Jazz, blues en oldies</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Caf\u00e9 brun typique, tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des connaisseurs de bi\u00e8res et des touristes, avec des c\u00f4nes de houblon qui pendent au-dessus du comptoir.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>165 bi\u00e8res \u00e0 la carte, dont trois bi\u00e8res maison : la Gandavum, la Klokke Roeland et la Mammelokker.\u00a0Jazz, blues et vieux succes.</p>\n\n<p>\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1583"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "en": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "es": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "nl": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ],
                "fr": [
                    "Waterhuis aan de Bierkant"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Einst Freudenhaus, heute gem\u00fctliche Kneipe"
                ],
                "en": [
                    "A former brothel turned cosy pub"
                ],
                "es": [
                    "Antes un burdel, ahora un acogedor bar"
                ],
                "nl": [
                    "Ooit een bordeel, vandaag een gezellige kroeg"
                ],
                "fr": [
                    "Jadis un bordel, d\u00e9sormais un bistrot sympa"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-03-19T16:36:52+00:00",
            "subjectOf": []
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004880.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004880.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T15:20:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1581",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/minor-swing",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "952",
                    "MINOR SWING",
                    "270",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ottogracht 56",
                "created": "2013-01-24T15:19:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32494906483"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726947 51.059029)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/32808e88-7ac0-4287-8fcf-a9b5c09d85fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Minor Swing"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/583",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/583",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines aber besonderes Jazzlokal mit Weinen und Whiskys der gehobenen Klasse und kleiner, aber beliebter Terrasse.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lokal mit Klavier und regelm\u00e4\u00dfigen Jazz-Auftritten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small but cosy brown jazz bar serving good wines and whiskies with a small but very popular terrace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Features a piano. Regular jazz performances.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o pero buen caf\u00e9 jazz con raigambre, buenos vinos y whiskies y una terraza muy reducida pero popular.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 con piano y conciertos de jazz con regularidad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klein maar fijn bruin jazzcaf\u00e9 met de betere wijnen en whisky's en een zeer klein maar populair terras. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 met piano en regelmatig jazz-optredens.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petit mais sympathique caf\u00e9 brun typique de jazz proposant les meilleurs vins et whiskys et une terrasse tr\u00e8s petite mais convoit\u00e9e.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 avec piano et r\u00e9guliers petits concerts de jazz.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1581"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "en": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "es": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "nl": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "fr": [
                    "Minor Swing"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleines und beliebtes Jazzlokal"
                ],
                "en": [
                    "Small but lively jazz gem"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o bar de jazz pero muy animado"
                ],
                "nl": [
                    "Klein maar levendig jazzoord"
                ],
                "fr": [
                    "Petit, mais sympathique caf\u00e9 brun de jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-18T15:40:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/minorswinggent/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8498554-Reviews-Minor_Swing-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004880.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/PuurGent-DT004880.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_1.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_1.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/minor_swing_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004879.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Minor Swing - Gent",
                        "en": "Minor Swing - Gent",
                        "es": "Minor Swing - Gent",
                        "nl": "Minor Swing",
                        "fr": "Minor Swing - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T15:20:19+00:00",
            "field_random_sort": [
                -307
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/a5843e07-790a-4788-aca2-d46b76c92505",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1581",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/minor-swing",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "952",
                    "MINOR SWING",
                    "270",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Ottogracht 56",
                "created": "2013-01-24T15:19:13+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32494906483"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.726947 51.059029)"
                },
                "email": [],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/32808e88-7ac0-4287-8fcf-a9b5c09d85fd",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Minor Swing"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/583",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/583",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Kleines aber besonderes Jazzlokal mit Weinen und Whiskys der gehobenen Klasse und kleiner, aber beliebter Terrasse.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Lokal mit Klavier und regelm\u00e4\u00dfigen Jazz-Auftritten.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Small but cosy brown jazz bar serving good wines and whiskies with a small but very popular terrace.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Features a piano. Regular jazz performances.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Peque\u00f1o pero buen caf\u00e9 jazz con raigambre, buenos vinos y whiskies y una terraza muy reducida pero popular.\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 con piano y conciertos de jazz con regularidad.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Klein maar fijn bruin jazzcaf\u00e9 met de betere wijnen en whisky's en een zeer klein maar populair terras. \r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 met piano en regelmatig jazz-optredens.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Petit mais sympathique caf\u00e9 brun typique de jazz proposant les meilleurs vins et whiskys et une terrasse tr\u00e8s petite mais convoit\u00e9e.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Caf\u00e9 avec piano et r\u00e9guliers petits concerts de jazz.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1581"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "en": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "es": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "nl": [
                    "Minor Swing"
                ],
                "fr": [
                    "Minor Swing"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Kleines und beliebtes Jazzlokal"
                ],
                "en": [
                    "Small but lively jazz gem"
                ],
                "es": [
                    "Peque\u00f1o bar de jazz pero muy animado"
                ],
                "nl": [
                    "Klein maar levendig jazzoord"
                ],
                "fr": [
                    "Petit, mais sympathique caf\u00e9 brun de jazz"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2019-01-18T15:40:38+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/minorswinggent/timeline/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d8498554-Reviews-Minor_Swing-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004017.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004017.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T15:00:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                -94
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/02ec699f-4b3e-4713-86ae-3d903b19a3bb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1580",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/hot-club-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "762",
                    "Doragon (Hot Club Gent)",
                    "318",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schuddevisstraatje - Groentenmarkt 2",
                "created": "2012-01-31T14:49:33+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722614 51.056299)"
                },
                "email": [
                    "info@hotclub.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/10ea7a79-a0d9-43ab-9a9c-14a5b33344c3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hot Club Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/276",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/276",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gut verstecktes Jazzlokal mit s\u00fcdl\u00e4ndischer Atmosph\u00e4re und einer kleinen Innenterrasse in einer schmalen Seitengasse des Groentenmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>W\u00f6chentlich 5 Auftritte: sonntags bis donnerstags um 21.00 Uhr. Jazz, Blues und Swing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Very well hidden jazz bar with a southern feel and a small indoor terrace in a narrow side alley of Groentenmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 performances a week: Sunday to Thursday at 9 p.m. Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 jazz muy bien escondido con atm\u00f3sfera del Sur y una peque\u00f1a terraza interior, en una estrecha callejuela que sale de la Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 actuaciones por semana: de domingo a jueves a las 21 h. Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Zeer goed verstopt jazzcaf\u00e9 met zuiderse sfeer en een klein binnenterras, in een smal zijsteegje van de Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 optredens per week: van zondag tot donderdag om 21u.\u00a0Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Club de jazz tr\u00e8s bien cach\u00e9, avec ambiance du Sud et une petite terrasse int\u00e9rieure, dans une \u00e9troite ruelle lat\u00e9rale du Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 concerts par semaine : du dimanche au jeudi \u00e0 21h. Jazz, blues, swing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1580"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "es": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Hot Club Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Live-Jazzkonzerte in intimer Atmosph\u00e4re"
                ],
                "en": [
                    "Live jazz concerts in an intimate setting"
                ],
                "es": [
                    "Conciertos de jazz en vivo en un ambiente \u00edntimo"
                ],
                "nl": [
                    "Live jazz concerten in intieme sfeer"
                ],
                "fr": [
                    "Concerts de jazz live dans une ambiance intime"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:44+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hotclubgent/photos",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hot-club-gent/56bafda1498e92bb59568b42",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hotclubgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7167264-Reviews-Hot_Club_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004016.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004016.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004017.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004017.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/VisitReeks05-DT004018.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Hot Club Gent",
                        "en": "Hot Club Gent",
                        "es": "Hot Club de Gand - Gent",
                        "nl": "Hot Club Gent",
                        "fr": "Hot Club Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T15:00:15+00:00",
            "field_random_sort": [
                -94
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/02ec699f-4b3e-4713-86ae-3d903b19a3bb",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1580",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/hot-club-gent",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "762",
                    "Doragon (Hot Club Gent)",
                    "318",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Schuddevisstraatje - Groentenmarkt 2",
                "created": "2012-01-31T14:49:33+00:00",
                "telephone": [],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.722614 51.056299)"
                },
                "email": [
                    "info@hotclub.gent"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/10ea7a79-a0d9-43ab-9a9c-14a5b33344c3",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Hot Club Gent"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/276",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/276",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Gut verstecktes Jazzlokal mit s\u00fcdl\u00e4ndischer Atmosph\u00e4re und einer kleinen Innenterrasse in einer schmalen Seitengasse des Groentenmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>W\u00f6chentlich 5 Auftritte: sonntags bis donnerstags um 21.00 Uhr. Jazz, Blues und Swing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Very well hidden jazz bar with a southern feel and a small indoor terrace in a narrow side alley of Groentenmarkt.\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 performances a week: Sunday to Thursday at 9 p.m. Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Caf\u00e9 jazz muy bien escondido con atm\u00f3sfera del Sur y una peque\u00f1a terraza interior, en una estrecha callejuela que sale de la Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 actuaciones por semana: de domingo a jueves a las 21 h. Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Zeer goed verstopt jazzcaf\u00e9 met zuiderse sfeer en een klein binnenterras, in een smal zijsteegje van de Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 optredens per week: van zondag tot donderdag om 21u.\u00a0Jazz, blues, swing.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "Club de jazz tr\u00e8s bien cach\u00e9, avec ambiance du Sud et une petite terrasse int\u00e9rieure, dans une \u00e9troite ruelle lat\u00e9rale du Groentenmarkt. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>5 concerts par semaine : du dimanche au jeudi \u00e0 21h. Jazz, blues, swing.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1580"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/b1ce405e-7bb0-4b27-ae6b-ed403acb4ac3",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "en": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "es": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "nl": [
                    "Hot Club Gent"
                ],
                "fr": [
                    "Hot Club Gent"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "Live-Jazzkonzerte in intimer Atmosph\u00e4re"
                ],
                "en": [
                    "Live jazz concerts in an intimate setting"
                ],
                "es": [
                    "Conciertos de jazz en vivo en un ambiente \u00edntimo"
                ],
                "nl": [
                    "Live jazz concerten in intieme sfeer"
                ],
                "fr": [
                    "Concerts de jazz live dans une ambiance intime"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-06-15T07:47:44+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/hotclubgent/photos",
                    ""
                ],
                [
                    "foursquare",
                    "https://foursquare.com/v/hot-club-gent/56bafda1498e92bb59568b42",
                    ""
                ],
                [
                    "instagram",
                    "https://www.instagram.com/hotclubgent/",
                    ""
                ],
                [
                    "tripadvisor",
                    "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g188666-d7167264-Reviews-Hot_Club_Gent-Ghent_East_Flanders_Province.html",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003576.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003576.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Damberd - Gent",
                        "en": "Damberd - Gent",
                        "es": "Damberd - Gent",
                        "nl": "Damberd Gent",
                        "fr": "Damberd - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004107.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004107.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Damberd - Gent",
                        "en": "Damberd - Gent",
                        "es": "Damberd - Gent",
                        "nl": "Damberd Gent",
                        "fr": "Damberd - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/damberd_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/damberd_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Damberd - Gent",
                        "en": "Damberd - Gent",
                        "es": "Damberd - Gent",
                        "nl": "Damberd Gent",
                        "fr": "Damberd - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003577.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003577.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Damberd - Gent",
                        "en": "Damberd - Gent",
                        "es": "Damberd - Gent",
                        "nl": "Damberd Gent",
                        "fr": "Damberd - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004856.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004856.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Damberd - Gent",
                        "en": "Damberd - Gent",
                        "es": "Damberd - Gent",
                        "nl": "Damberd Gent",
                        "fr": "Damberd - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T14:13:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -480
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1579",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/damberd",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "809",
                    "DAMBERD",
                    "141",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkrt 19",
                "created": "2013-01-24T14:12:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 329 53 37"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721504 51.054756)"
                },
                "email": [
                    "damberd@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/143063ef-ae81-4341-9ccb-c33fdd688ab7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Damberd"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/582",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/582",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Legendarisches interkulturelles Jazzlokal, das schon \u00fcber 30 Jahre lang eine feste Gr\u00f6\u00dfe und laut eigener Aussage bereits seit dem 18. Jahrhundert eine Kneipe ist. \r\n\r\n\t\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Regelm\u00e4\u00dfig Auftritte: Jazz, Weltmusik, Funk und Soul.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Legendary intercultural jazz caf\u00e9 in Ghent, which has been an established value in the city for over 30 years and claims to have been a pub since the 18th century.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Regular performances: jazz, world music, funk and soul.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Legendario caf\u00e9 jazz intercultural que constituye un nombre consolidado en Gante desde hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, establecido en un lugar donde hab\u00eda una taberna ya desde el siglo XVIII. \r\n\r\n\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Actuaciones frecuentes: jazz, m\u00fasicas del mundo, funk, soul.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Legendarisch Gents intercultureel jazzcaf\u00e9, al meer dan 30 jaar een vaste waarde en naar eigen zeggen al sinds de 18e eeuw een kroeg. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Regelmatig optredens, Jazz, wereldmuziek, funk, soul.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u00e9gendaire caf\u00e9 de jazz interculturel de Gand, une valeur s\u00fbre depuis d\u00e9j\u00e0 plus de 30 ans et, \u00e0 ce que l\u2019on dit, un bistro depuis le 18e si\u00e8cle. \r\n\r\n\t\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Concerts r\u00e9guliers: Jazz, musique du monde, funk, soul.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1579"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Damberd"
                ],
                "en": [
                    "Damberd"
                ],
                "es": [
                    "Damberd"
                ],
                "nl": [
                    "Damberd"
                ],
                "fr": [
                    "Damberd"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "200 Jahre alte Kneipe mitten in der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "200-year-old pub in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Bar de m\u00e1s de 200 a\u00f1os en el centro de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "200 jaar oude kroeg in het centrum van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 vieux de 200\u00a0ans au centre-ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T09:05:24+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Caf%C3%A9-Damberd/336713493130726",
                    ""
                ]
            ]
        },
        {
            "field_related_poi": [
                "http://stad.gent/id/place/tourism/1b42ed74-ba82-44ed-83a8-185a7e25f24a",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/87f7e1d1-df48-4d4b-896f-b7e3b4098b34",
                "http://stad.gent/id/place/tourism/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8"
            ],
            "image": [
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003576.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003576.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Damberd - Gent",
                        "en": "Damberd - Gent",
                        "es": "Damberd - Gent",
                        "nl": "Damberd Gent",
                        "fr": "Damberd - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004107.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks07-DT004107.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Damberd - Gent",
                        "en": "Damberd - Gent",
                        "es": "Damberd - Gent",
                        "nl": "Damberd Gent",
                        "fr": "Damberd - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/damberd_2.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/damberd_2.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Damberd - Gent",
                        "en": "Damberd - Gent",
                        "es": "Damberd - Gent",
                        "nl": "Damberd Gent",
                        "fr": "Damberd - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003577.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/photos/VisitReeks01-DT003577.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Damberd - Gent",
                        "en": "Damberd - Gent",
                        "es": "Damberd - Gent",
                        "nl": "Damberd Gent",
                        "fr": "Damberd - Gent"
                    }
                },
                {
                    "name": {},
                    "@type": "schema:ImageObject",
                    "@id": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004856.jpg",
                    "url": "https://visit.gent.be/sites/default/files/img/poi/hero/PuurGent-DT004856.jpg",
                    "caption": {
                        "de": "Damberd - Gent",
                        "en": "Damberd - Gent",
                        "es": "Damberd - Gent",
                        "nl": "Damberd Gent",
                        "fr": "Damberd - Gent"
                    }
                }
            ],
            "created": "2013-01-24T14:13:04+00:00",
            "field_random_sort": [
                -480
            ],
            "field_hotel_class": null,
            "@id": "http://stad.gent/id/place/tourism/5857e11e-99a5-45ca-943d-e3cb63b49f1a",
            "field_poi_type": [
                "eat_drink"
            ],
            "page": "https://visit.gent.be/node/1579",
            "field_openinghours_info": {
                "de": [],
                "en": [],
                "es": [],
                "nl": [],
                "fr": []
            },
            "url": "https://visit.gent.be/en/eat-drink/damberd",
            "contactPoint": {
                "field_opening_hours": [
                    "809",
                    "DAMBERD",
                    "141",
                    "Algemeen",
                    0
                ],
                "@type": [
                    "ContactPoint",
                    "PostalAddress"
                ],
                "streetAddress": "Korenmarkrt 19",
                "created": "2013-01-24T14:12:45+00:00",
                "telephone": [
                    [
                        "+32 9 329 53 37"
                    ]
                ],
                "geometry": {
                    "@type": "geosparql:Geometry",
                    "asWKT": "POINT (3.721504 51.054756)"
                },
                "email": [
                    "damberd@telenet.be"
                ],
                "@id": "http://stad.gent/id/contact-point/tourism/143063ef-ae81-4341-9ccb-c33fdd688ab7",
                "name": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [
                        "Damberd"
                    ],
                    "fr": []
                },
                "addressLocality": "Gent",
                "page": "https://visit.gent.be/node/582",
                "addressCountry": "BE",
                "url": "https://visit.gent.be/nl/node/582",
                "modified": "2019-01-23T09:48:16+00:00",
                "postalCode": "9000"
            },
            "mainEntityOfPage": {
                "articleBody": {
                    "de": "Legendarisches interkulturelles Jazzlokal, das schon \u00fcber 30 Jahre lang eine feste Gr\u00f6\u00dfe und laut eigener Aussage bereits seit dem 18. Jahrhundert eine Kneipe ist. \r\n\r\n\t\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Regelm\u00e4\u00dfig Auftritte: Jazz, Weltmusik, Funk und Soul.\u00a0</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "en": "Legendary intercultural jazz caf\u00e9 in Ghent, which has been an established value in the city for over 30 years and claims to have been a pub since the 18th century.\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Regular performances: jazz, world music, funk and soul.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "es": "Legendario caf\u00e9 jazz intercultural que constituye un nombre consolidado en Gante desde hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, establecido en un lugar donde hab\u00eda una taberna ya desde el siglo XVIII. \r\n\r\n\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Actuaciones frecuentes: jazz, m\u00fasicas del mundo, funk, soul.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "nl": "Legendarisch Gents intercultureel jazzcaf\u00e9, al meer dan 30 jaar een vaste waarde en naar eigen zeggen al sinds de 18e eeuw een kroeg. \n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Regelmatig optredens, Jazz, wereldmuziek, funk, soul.</p></div>\n      \n      </div>\n",
                    "fr": "L\u00e9gendaire caf\u00e9 de jazz interculturel de Gand, une valeur s\u00fbre depuis d\u00e9j\u00e0 plus de 30 ans et, \u00e0 ce que l\u2019on dit, un bistro depuis le 18e si\u00e8cle. \r\n\r\n\t\r\n\r\n\n  <div class=\"paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\">\n          \n            <div class=\"clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\"><p>Concerts r\u00e9guliers: Jazz, musique du monde, funk, soul.</p></div>\n      \n      </div>\n"
                },
                "@type": "schema:WebPage",
                "@id": "https://visit.gent.be/node/1579"
            },
            "field_contact_person_email": [],
            "field_restaurant_class": null,
            "offers": {
                "description": {
                    "de": [],
                    "en": [],
                    "es": [],
                    "nl": [],
                    "fr": []
                }
            },
            "keywords": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09",
                "http://stad.gent/id/category/tourism/5f483709-9892-46a7-8294-cb54d2d1f924"
            ],
            "field_contact_person_name": [],
            "name": {
                "de": [
                    "Damberd"
                ],
                "en": [
                    "Damberd"
                ],
                "es": [
                    "Damberd"
                ],
                "nl": [
                    "Damberd"
                ],
                "fr": [
                    "Damberd"
                ]
            },
            "field_group_contact": null,
            "description": {
                "de": [
                    "200 Jahre alte Kneipe mitten in der Stadt"
                ],
                "en": [
                    "200-year-old pub in the city centre"
                ],
                "es": [
                    "Bar de m\u00e1s de 200 a\u00f1os en el centro de la ciudad"
                ],
                "nl": [
                    "200 jaar oude kroeg in het centrum van de stad"
                ],
                "fr": [
                    "Caf\u00e9 vieux de 200\u00a0ans au centre-ville"
                ]
            },
            "subject": [
                "http://stad.gent/id/category/tourism/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"
            ],
            "@type": "TouristAttraction",
            "modified": "2018-05-08T09:05:24+00:00",
            "subjectOf": [
                [
                    "facebook",
                    "https://www.facebook.com/pages/Caf%C3%A9-Damberd/336713493130726",
                    ""
                ]
            ]
        }
    ],
    "lastPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=63",
    "previousPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=35",
    "nextPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=37",
    "@id": "https://visit.gent.be/en/lod/poi?page=36",
    "firstPage": "https://visit.gent.be/en/lod/poi"
}